{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1513245787039412227", "date": "2022-04-10T20:01:25+00:00", "content": "#Macron s'il est \u00e9lu fera du #LePen. LePen, si elle est \u00e9lue fera du Macron, en +autoritaire encore contre les travailleurs immigr\u00e9s. Nous avons le choix entre 2 ennemis. Le 24 avril, je voterai blanc. Le combat continue dans les entreprises et quartiers populaires.", "renderedContent": "#Macron s'il est \u00e9lu fera du #LePen. LePen, si elle est \u00e9lue fera du Macron, en +autoritaire encore contre les travailleurs immigr\u00e9s. Nous avons le choix entre 2 ennemis. Le 24 avril, je voterai blanc. Le combat continue dans les entreprises et quartiers populaires.", "id": 1513245787039412227, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 232, "retweetCount": 463, "likeCount": 1722, "quoteCount": 73, "conversationId": 1513245787039412227, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Macron", "LePen"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1513225430613966848", "date": "2022-04-10T18:40:31+00:00", "content": "Intervention de Nathalie Arthaud https://t.co/2kwgkTBZMU", "renderedContent": "Intervention de Nathalie Arthaud twitter.com/i/broadcasts/1\u2026", "id": 1513225430613966848, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 14, "retweetCount": 47, "likeCount": 100, "quoteCount": 11, "conversationId": 1513225430613966848, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://periscope.tv\" rel=\"nofollow\">Periscope</a>", "sourceUrl": "https://periscope.tv", "sourceLabel": "Periscope", "outlinks": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1gqxvlOrQAgGB"], "tcooutlinks": ["https://t.co/2kwgkTBZMU"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1513222112642707462", "date": "2022-04-10T18:27:20+00:00", "content": "Intervention de Nathalie Arthaud https://t.co/rkTkkUZZzH", "renderedContent": "Intervention de Nathalie Arthaud twitter.com/i/broadcasts/1\u2026", "id": 1513222112642707462, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 5, "retweetCount": 26, "likeCount": 58, "quoteCount": 3, "conversationId": 1513222112642707462, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://periscope.tv\" rel=\"nofollow\">Periscope</a>", "sourceUrl": "https://periscope.tv", "sourceLabel": "Periscope", "outlinks": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1gqxvlOryDRGB"], "tcooutlinks": ["https://t.co/rkTkkUZZzH"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1512358804045897735", "date": "2022-04-08T09:16:51+00:00", "content": "Bravo aux gr\u00e9vistes des 8 entrep\u00f4ts #Amazon qui se battent pour leur salaire et font les profits du groupe. Jeff Bezos a des milliards pour participer \u00e0 la course spatiale mais les #salaires de ses travailleurs ne d\u00e9collent jamais. \n\n#Presidentielles2022 #amazonstrike #gr\u00e8ve", "renderedContent": "Bravo aux gr\u00e9vistes des 8 entrep\u00f4ts #Amazon qui se battent pour leur salaire et font les profits du groupe. Jeff Bezos a des milliards pour participer \u00e0 la course spatiale mais les #salaires de ses travailleurs ne d\u00e9collent jamais. \n\n#Presidentielles2022 #amazonstrike #gr\u00e8ve", "id": 1512358804045897735, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 30, "retweetCount": 163, "likeCount": 536, "quoteCount": 8, "conversationId": 1512358804045897735, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://klinkerapps.com\" rel=\"nofollow\">Talon Android</a>", "sourceUrl": "http://klinkerapps.com", "sourceLabel": "Talon Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Amazon", "salaires", "Presidentielles2022", "amazonstrike", "gr\u00e8ve"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1512013523777462276", "date": "2022-04-07T10:24:50+00:00", "content": "Le #10avril, voter blanc ou #abstention, c\u2019est rester seul avec sa r\u00e9volte. Votez \u00e0 contre-courant de l'individualisme, du #nationalisme, du #racisme, des #guerres et du #capitalisme. Rejoignez-nous dans le parti pour changer cette soci\u00e9t\u00e9 pourrie. #Presidentielle2022", "renderedContent": "Le #10avril, voter blanc ou #abstention, c\u2019est rester seul avec sa r\u00e9volte. Votez \u00e0 contre-courant de l'individualisme, du #nationalisme, du #racisme, des #guerres et du #capitalisme. Rejoignez-nous dans le parti pour changer cette soci\u00e9t\u00e9 pourrie. #Presidentielle2022", "id": 1512013523777462276, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 34, "retweetCount": 78, "likeCount": 203, "quoteCount": 5, "conversationId": 1512013523777462276, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["10avril", "abstention", "nationalisme", "racisme", "guerres", "capitalisme", "Presidentielle2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1512012357844746243", "date": "2022-04-07T10:20:12+00:00", "content": "Relaxe pour #ElieDomota convoqu\u00e9 aujourd'hui tribunal\net soutien \u00e0 tous les militants en lutte contre #Profitation. Le Gouvernement n'en a pas fini avec la col\u00e8re #DomTom contre ch\u00f4mage, mis\u00e8re, vie ch\u00e8re, m\u00e9pris et justice coloniale !\n#Presidentielle2022", "renderedContent": "Relaxe pour #ElieDomota convoqu\u00e9 aujourd'hui tribunal\net soutien \u00e0 tous les militants en lutte contre #Profitation. Le Gouvernement n'en a pas fini avec la col\u00e8re #DomTom contre ch\u00f4mage, mis\u00e8re, vie ch\u00e8re, m\u00e9pris et justice coloniale !\n#Presidentielle2022", "id": 1512012357844746243, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 3, "retweetCount": 48, "likeCount": 85, "quoteCount": 4, "conversationId": 1512012357844746243, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["ElieDomota", "Profitation", "DomTom", "Presidentielle2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1511717628615798784", "date": "2022-04-06T14:49:03+00:00", "content": "2/2 Pourquoi voter pour moi dimanche #10avril, voter pour le camp des travailleurs ?\n#presidentielles2022\ud83d\udc47 https://t.co/B6VwKD9NUb", "renderedContent": "2/2 Pourquoi voter pour moi dimanche #10avril, voter pour le camp des travailleurs ?\n#presidentielles2022\ud83d\udc47 https://t.co/B6VwKD9NUb", "id": 1511717628615798784, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 8, "retweetCount": 39, "likeCount": 55, "quoteCount": 1, "conversationId": 1511717482167513090, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPqzJ3-XMAw07-R?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPqzJ3-XMAw07-R?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPqzJ35X0AQ-7UE?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPqzJ35X0AQ-7UE?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1511717482167513090, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["10avril", "presidentielles2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1511717482167513090", "date": "2022-04-06T14:48:28+00:00", "content": "1/2 Pourquoi voter pour moi dimanche #10avril, voter pour le camp des travailleurs ?\n#presidentielles2022\ud83d\udc47 https://t.co/B2wvY2GGCf", "renderedContent": "1/2 Pourquoi voter pour moi dimanche #10avril, voter pour le camp des travailleurs ?\n#presidentielles2022\ud83d\udc47 https://t.co/B2wvY2GGCf", "id": 1511717482167513090, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 22, "retweetCount": 56, "likeCount": 94, "quoteCount": 6, "conversationId": 1511717482167513090, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPqy-6jXwAQth6w?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPqy-6jXwAQth6w?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPqy-6iWQA4jMDF?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPqy-6iWQA4jMDF?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPqy-6kXMAAZ-O-?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPqy-6kXMAAZ-O-?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPqy-6iXMA8K79O?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPqy-6iXMA8K79O?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["10avril", "presidentielles2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1511659110663659522", "date": "2022-04-06T10:56:31+00:00", "content": "#accidentdutravail 96 morts d\u00e9j\u00e0 recens\u00e9s en 2022 sans compter bless\u00e9s. Ces derniers jours, un patrouilleur autoroute, un routier, un laveur vitres...De cette #Violence au travail, de ces drames, silence dans les m\u00e9dias. R\u00e9voltant!\nOn meurt aussi pour les profits\n#Presidentielles", "renderedContent": "#accidentdutravail 96 morts d\u00e9j\u00e0 recens\u00e9s en 2022 sans compter bless\u00e9s. Ces derniers jours, un patrouilleur autoroute, un routier, un laveur vitres...De cette #Violence au travail, de ces drames, silence dans les m\u00e9dias. R\u00e9voltant!\nOn meurt aussi pour les profits\n#Presidentielles", "id": 1511659110663659522, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 5, "retweetCount": 92, "likeCount": 193, "quoteCount": 3, "conversationId": 1511659110663659522, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://klinkerapps.com\" rel=\"nofollow\">Talon Android</a>", "sourceUrl": "http://klinkerapps.com", "sourceLabel": "Talon Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["accidentdutravail", "Violence", "Presidentielles"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1511619692338860036", "date": "2022-04-06T08:19:53+00:00", "content": "Mes r\u00e9ponses aux questions de @sofoot #presidentielles2022 https://t.co/R8mFu6vP7b", "renderedContent": "Mes r\u00e9ponses aux questions de @sofoot #presidentielles2022 https://t.co/R8mFu6vP7b", "id": 1511619692338860036, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 6, "retweetCount": 42, "likeCount": 105, "quoteCount": 5, "conversationId": 1511619692338860036, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPpZ_hJXMAIlcKP?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPpZ_hJXMAIlcKP?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPpZ_hGWYAQS3BI?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPpZ_hGWYAQS3BI?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "sofoot", "id": 94544423, "displayname": "SO FOOT", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/sofoot"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["presidentielles2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1511601885568028672", "date": "2022-04-06T07:09:08+00:00", "content": "#climat : selon le #GIEC 10% des + riches = 36/45% des \u00e9missions. En France, le patrimoine financier des 63 milliardaires en engendre autant que 50% de la pop. Les travailleurs pauvres en \u00e9mettent bien peu.\nLes riches capitalistes, voil\u00e0 le probl\u00e8me \u00e0 combattre!\n#Presidentielles", "renderedContent": "#climat : selon le #GIEC 10% des + riches = 36/45% des \u00e9missions. En France, le patrimoine financier des 63 milliardaires en engendre autant que 50% de la pop. Les travailleurs pauvres en \u00e9mettent bien peu.\nLes riches capitalistes, voil\u00e0 le probl\u00e8me \u00e0 combattre!\n#Presidentielles", "id": 1511601885568028672, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 4, "retweetCount": 64, "likeCount": 145, "quoteCount": 3, "conversationId": 1511601885568028672, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://klinkerapps.com\" rel=\"nofollow\">Talon Android</a>", "sourceUrl": "http://klinkerapps.com", "sourceLabel": "Talon Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["climat", "GIEC", "Presidentielles"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1511386935314419714", "date": "2022-04-05T16:55:00+00:00", "content": "Pour cette derni\u00e8re semaine avant le vote du #10Avril\nje serai en meeting \u00e0 #Lille le mercredi 6 avril et \u00e0 #Rouen le vendredi 8 avril.\nVenez nombreux discuter avec moi du programme de combat n\u00e9cessaire au camp des travailleurs ! \n#Presidentielles https://t.co/JtKtm2QRbW", "renderedContent": "Pour cette derni\u00e8re semaine avant le vote du #10Avril\nje serai en meeting \u00e0 #Lille le mercredi 6 avril et \u00e0 #Rouen le vendredi 8 avril.\nVenez nombreux discuter avec moi du programme de combat n\u00e9cessaire au camp des travailleurs ! \n#Presidentielles https://t.co/JtKtm2QRbW", "id": 1511386935314419714, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 2, "retweetCount": 34, "likeCount": 77, "quoteCount": 1, "conversationId": 1511386935314419714, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPjgW6MWYAEQjJF?format=png&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPjgW6MWYAEQjJF?format=png&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["10Avril", "Lille", "Rouen", "Presidentielles"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1511354097340977160", "date": "2022-04-05T14:44:31+00:00", "content": "#EDF vend 20 % de l'\u00e9lectricit\u00e9 \u00e0 prix cass\u00e9 \u00e0 ses concurrents. #Sncf r\u00e9seau r\u00e9duit de 37 % le prix des p\u00e9ages pour la concurrence. Et on nous dit que le #priv\u00e9 est sup\u00e9rieur au #public... A bas les manoeuvres de l'Etat pour engraisser les capitalistes ! #presidentielles2022", "renderedContent": "#EDF vend 20 % de l'\u00e9lectricit\u00e9 \u00e0 prix cass\u00e9 \u00e0 ses concurrents. #Sncf r\u00e9seau r\u00e9duit de 37 % le prix des p\u00e9ages pour la concurrence. Et on nous dit que le #priv\u00e9 est sup\u00e9rieur au #public... A bas les manoeuvres de l'Etat pour engraisser les capitalistes ! #presidentielles2022", "id": 1511354097340977160, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 6, "retweetCount": 120, "likeCount": 291, "quoteCount": 6, "conversationId": 1511354097340977160, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["EDF", "Sncf", "priv\u00e9", "public", "presidentielles2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1511275530695450624", "date": "2022-04-05T09:32:19+00:00", "content": "\u00c0 propos du drame de #JeremyCohen, sur @franceinfo TV ce matin https://t.co/oiVcSfn4bP", "renderedContent": "\u00c0 propos du drame de #JeremyCohen, sur @franceinfo TV ce matin https://t.co/oiVcSfn4bP", "id": 1511275530695450624, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 6, "retweetCount": 39, "likeCount": 74, "quoteCount": 1, "conversationId": 1511275530695450624, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1511274891005288449/pu/img/59gnpb5nrAYQ75Ao.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1511274891005288449/pu/vid/480x270/-MtY4SYruH-rP5tk.mp4?tag=12", "bitrate": 256000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1511274891005288449/pu/vid/640x360/CByN3EfjmNthkJqu.mp4?tag=12", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1511274891005288449/pu/pl/Y06aciHnMcs9IWjm.m3u8?tag=12&container=fmp4", "bitrate": null}], "duration": 56.0, "views": 2064}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "franceinfo", "id": 38395124, "displayname": "franceinfo", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/franceinfo"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["JeremyCohen"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1510900406200774656", "date": "2022-04-04T08:41:42+00:00", "content": "Les images de #ButchaMassacre sont insoutenables. La\nterreur et l\u2019horreur \u00e0 l\u2019\u00e9tat brut. Ces crimes creusent un foss\u00e9 de sang\nentre deux peuples fr\u00e8res pour des ann\u00e9es. A bas tous les nationalismes, toutes les guerres imp\u00e9rialistes ! En Ukraine, au Mali ou au\nProche-Orient !", "renderedContent": "Les images de #ButchaMassacre sont insoutenables. La\nterreur et l\u2019horreur \u00e0 l\u2019\u00e9tat brut. Ces crimes creusent un foss\u00e9 de sang\nentre deux peuples fr\u00e8res pour des ann\u00e9es. A bas tous les nationalismes, toutes les guerres imp\u00e9rialistes ! En Ukraine, au Mali ou au\nProche-Orient !", "id": 1510900406200774656, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 16, "retweetCount": 89, "likeCount": 209, "quoteCount": 1, "conversationId": 1510900406200774656, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["ButchaMassacre"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1510656641926156302", "date": "2022-04-03T16:33:04+00:00", "content": "Un meeting chaleureux et combatif au Z\u00e9nith aujourd\u2019hui \u270a\ud83c\udffc ! Le #10avril, votez pour faire entendre le camp des travailleurs\u00a0! #presidentielles2022 https://t.co/MLSdHYEwq2", "renderedContent": "Un meeting chaleureux et combatif au Z\u00e9nith aujourd\u2019hui \u270a\ud83c\udffc ! Le #10avril, votez pour faire entendre le camp des travailleurs\u00a0! #presidentielles2022 https://t.co/MLSdHYEwq2", "id": 1510656641926156302, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 24, "retweetCount": 85, "likeCount": 207, "quoteCount": 6, "conversationId": 1510656641926156302, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPbuEudWUAMtTPF?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPbuEudWUAMtTPF?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPbuEufXMAoyind?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPbuEufXMAoyind?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPbuEuWWUAYl5Nj?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPbuEuWWUAYl5Nj?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPbuEuSXIA0WEI9?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPbuEuSXIA0WEI9?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["10avril", "presidentielles2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1510602372598272003", "date": "2022-04-03T12:57:25+00:00", "content": "Meeting de Nathalie Arthaud au Z\u00e9nith de Paris https://t.co/XUtCPNpByC", "renderedContent": "Meeting de Nathalie Arthaud au Z\u00e9nith de Paris twitter.com/i/broadcasts/1\u2026", "id": 1510602372598272003, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 30, "retweetCount": 63, "likeCount": 161, "quoteCount": 8, "conversationId": 1510602372598272003, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://periscope.tv\" rel=\"nofollow\">Periscope</a>", "sourceUrl": "https://periscope.tv", "sourceLabel": "Periscope", "outlinks": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1kvJpAjlgXoxE"], "tcooutlinks": ["https://t.co/XUtCPNpByC"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1510545557839880195", "date": "2022-04-03T09:11:40+00:00", "content": "#ZemmourMarseille expuls\u00e9 d'un terrain foot appartenant au fr\u00e8re de #Zidane. Un beau carton rouge pour ce semeur de division et de haine. Des racistes hors jeu, \u00e7a fait plaisir ! #presidentielles2022 https://t.co/E8728UbjsD", "renderedContent": "#ZemmourMarseille expuls\u00e9 d'un terrain foot appartenant au fr\u00e8re de #Zidane. Un beau carton rouge pour ce semeur de division et de haine. Des racistes hors jeu, \u00e7a fait plaisir ! #presidentielles2022 https://t.co/E8728UbjsD", "id": 1510545557839880195, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 32, "retweetCount": 99, "likeCount": 482, "quoteCount": 32, "conversationId": 1510545557839880195, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPaJIz1XMAYYwlM?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPaJIz1XMAYYwlM?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["ZemmourMarseille", "Zidane", "presidentielles2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1510327027198480392", "date": "2022-04-02T18:43:18+00:00", "content": "#Macron qui ose d\u00e9clarer \"je ne me r\u00e9soudrai jamais \u00e0 ce que l'on puisse faire des \u00e9conomies au d\u00e9triment des Fran\u00e7ais les plus pr\u00e9caires, les plus modestes, tandis que d'autres fraudent, c'est injuste\"\n\nIl a fait l'\u00e9cole du rire capitaliste !\n\n#MacronArena #presidentielles2022", "renderedContent": "#Macron qui ose d\u00e9clarer \"je ne me r\u00e9soudrai jamais \u00e0 ce que l'on puisse faire des \u00e9conomies au d\u00e9triment des Fran\u00e7ais les plus pr\u00e9caires, les plus modestes, tandis que d'autres fraudent, c'est injuste\"\n\nIl a fait l'\u00e9cole du rire capitaliste !\n\n#MacronArena #presidentielles2022", "id": 1510327027198480392, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 19, "retweetCount": 181, "likeCount": 680, "quoteCount": 8, "conversationId": 1510327027198480392, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://klinkerapps.com\" rel=\"nofollow\">Talon Android</a>", "sourceUrl": "http://klinkerapps.com", "sourceLabel": "Talon Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Macron", "MacronArena", "presidentielles2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1509931319077310465", "date": "2022-04-01T16:30:54+00:00", "content": "\"La vie militante permet de rester en bonne sant\u00e9 !\"... Je confirme ! Et s'engager pour changer cette soci\u00e9t\u00e9 r\u00e9voltante est aussi vital ! \nMerci aux camarades dont parle cet article chaleureux \u270a\ud83c\udffc #Presidentielle2022 \u23ec https://t.co/fXLQd3xa44", "renderedContent": "\"La vie militante permet de rester en bonne sant\u00e9 !\"... Je confirme ! Et s'engager pour changer cette soci\u00e9t\u00e9 r\u00e9voltante est aussi vital ! \nMerci aux camarades dont parle cet article chaleureux \u270a\ud83c\udffc #Presidentielle2022 \u23ec urlz.fr/hSoR", "id": 1509931319077310465, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 8, "retweetCount": 33, "likeCount": 84, "quoteCount": 2, "conversationId": 1509931319077310465, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://urlz.fr/hSoR"], "tcooutlinks": ["https://t.co/fXLQd3xa44"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Presidentielle2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1509877303010025472", "date": "2022-04-01T12:56:15+00:00", "content": "Fin #tr\u00eavehivernale. Personne \u00e0 la rue ! #Pecresse veut loger les r\u00e9fugi\u00e9s Ukrainiens dans villas #oligarques. G\u00e9n\u00e9ralisons \u00e0 la grande bourgeoisie de chez nous : r\u00e9quisition des ch\u00e2teaux, immeubles et lofts inoccup\u00e9s pour TOUS les mal log\u00e9s ! #Presidentielle2022", "renderedContent": "Fin #tr\u00eavehivernale. Personne \u00e0 la rue ! #Pecresse veut loger les r\u00e9fugi\u00e9s Ukrainiens dans villas #oligarques. G\u00e9n\u00e9ralisons \u00e0 la grande bourgeoisie de chez nous : r\u00e9quisition des ch\u00e2teaux, immeubles et lofts inoccup\u00e9s pour TOUS les mal log\u00e9s ! #Presidentielle2022", "id": 1509877303010025472, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 8, "retweetCount": 84, "likeCount": 206, "quoteCount": 3, "conversationId": 1509877303010025472, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["tr\u00eavehivernale", "Pecresse", "oligarques", "Presidentielle2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1509556220348223494", "date": "2022-03-31T15:40:23+00:00", "content": "#Macron rempart de l'#extr\u00eamedroite ? Sa politique contre les #migrants, ses d\u00e9clarations antich\u00f4meurs, ses r\u00e9f\u00e9rences BBR, sa #lois\u00e9paratiste ont nourri #LePen #Zemmour.\nSans compter la rage de ceux qui gal\u00e8rent tjs + avec sa politique au service des + riches\n#Presidentielle2022", "renderedContent": "#Macron rempart de l'#extr\u00eamedroite ? Sa politique contre les #migrants, ses d\u00e9clarations antich\u00f4meurs, ses r\u00e9f\u00e9rences BBR, sa #lois\u00e9paratiste ont nourri #LePen #Zemmour.\nSans compter la rage de ceux qui gal\u00e8rent tjs + avec sa politique au service des + riches\n#Presidentielle2022", "id": 1509556220348223494, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 17, "retweetCount": 101, "likeCount": 247, "quoteCount": 5, "conversationId": 1509556220348223494, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Macron", "extr\u00eamedroite", "migrants", "lois\u00e9paratiste", "LePen", "Zemmour", "Presidentielle2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1509512131229757444", "date": "2022-03-31T12:45:12+00:00", "content": "Scandale pizzas #Buitoni, filiale #Nestle : 2 enfants morts, des dizaines hospitalis\u00e9s, malades.\u00a0Un travailleur de l\u2019usine a essay\u00e9 d\u2019alerter mais il faut des victimes pour que la v\u00e9rit\u00e9 \u00e9clate ! Quand je dis que les experts, ce sont les travailleurs ! #Presidentielle2022", "renderedContent": "Scandale pizzas #Buitoni, filiale #Nestle : 2 enfants morts, des dizaines hospitalis\u00e9s, malades.\u00a0Un travailleur de l\u2019usine a essay\u00e9 d\u2019alerter mais il faut des victimes pour que la v\u00e9rit\u00e9 \u00e9clate ! Quand je dis que les experts, ce sont les travailleurs ! #Presidentielle2022", "id": 1509512131229757444, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 13, "retweetCount": 228, "likeCount": 547, "quoteCount": 5, "conversationId": 1509512131229757444, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://klinkerapps.com\" rel=\"nofollow\">Talon Android</a>", "sourceUrl": "http://klinkerapps.com", "sourceLabel": "Talon Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Buitoni", "Nestle", "Presidentielle2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1509277682156007427", "date": "2022-03-30T21:13:35+00:00", "content": "Le 10 avril, on pourra voter m\u00eame malade du #COVID. Par contre c'est toujours impossible pour mes voisins, qui sont \u00e9trangers, qui travaillent et payent des imp\u00f4ts en France. En 2022, l'\u00c9tat fran\u00e7ais n'est toujours pas vaccin\u00e9 contre le #racisme.\n#Presidentielle2022", "renderedContent": "Le 10 avril, on pourra voter m\u00eame malade du #COVID. Par contre c'est toujours impossible pour mes voisins, qui sont \u00e9trangers, qui travaillent et payent des imp\u00f4ts en France. En 2022, l'\u00c9tat fran\u00e7ais n'est toujours pas vaccin\u00e9 contre le #racisme.\n#Presidentielle2022", "id": 1509277682156007427, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 28, "retweetCount": 123, "likeCount": 417, "quoteCount": 7, "conversationId": 1509277682156007427, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["COVID", "racisme", "Presidentielle2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1509099825895284736", "date": "2022-03-30T09:26:50+00:00", "content": "#Carburants : #18centimes de moins par litre ? Un mauvais #poissondavril qui ne nourrira pas les travailleurs qui ont besoin de leur voiture.\nC'est une nouvelle aum\u00f4ne du #gouvernement pour faire oublier les sp\u00e9culateurs et trusts p\u00e9troliers qui se gavent \n #Presidentielle2022", "renderedContent": "#Carburants : #18centimes de moins par litre ? Un mauvais #poissondavril qui ne nourrira pas les travailleurs qui ont besoin de leur voiture.\nC'est une nouvelle aum\u00f4ne du #gouvernement pour faire oublier les sp\u00e9culateurs et trusts p\u00e9troliers qui se gavent \n #Presidentielle2022", "id": 1509099825895284736, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 3, "retweetCount": 45, "likeCount": 83, "quoteCount": 2, "conversationId": 1509099825895284736, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Carburants", "18centimes", "poissondavril", "gouvernement", "Presidentielle2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1509065557080952834", "date": "2022-03-30T07:10:40+00:00", "content": "En bon politicien, le pr\u00e9sident des #chasseurs se fait le rabatteur pour #Macron. Les chasseurs, transform\u00e9s en gibier \u00e9lectoral, appr\u00e9cieront.  Moi, ma cible c'est le #capitalisme !\n#presidentielle2022", "renderedContent": "En bon politicien, le pr\u00e9sident des #chasseurs se fait le rabatteur pour #Macron. Les chasseurs, transform\u00e9s en gibier \u00e9lectoral, appr\u00e9cieront.  Moi, ma cible c'est le #capitalisme !\n#presidentielle2022", "id": 1509065557080952834, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 6, "retweetCount": 63, "likeCount": 204, "quoteCount": 2, "conversationId": 1509065557080952834, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["chasseurs", "Macron", "capitalisme", "presidentielle2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1508864043033022466", "date": "2022-03-29T17:49:55+00:00", "content": "Des chercheurs trouvent un vaccin, des ouvriers, ing\u00e9nieurs etc le fabriquent, le transportent,des soignants l'attendent : les labos et les \u00c9tats le g\u00e8rent tellement bien que des millions de doses finissent \u00e0 la poubelle. On ferait vraiment mieux sans eux! https://t.co/EVYp82AaVI", "renderedContent": "Des chercheurs trouvent un vaccin, des ouvriers, ing\u00e9nieurs etc le fabriquent, le transportent,des soignants l'attendent : les labos et les \u00c9tats le g\u00e8rent tellement bien que des millions de doses finissent \u00e0 la poubelle. On ferait vraiment mieux sans eux! urlz.fr/hQdd", "id": 1508864043033022466, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 4, "retweetCount": 59, "likeCount": 105, "quoteCount": 1, "conversationId": 1508864043033022466, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://urlz.fr/hQdd"], "tcooutlinks": ["https://t.co/EVYp82AaVI"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1508852233865240588", "date": "2022-03-29T17:03:00+00:00", "content": "Cette semaine, je serai en meeting :\n\ud83d\udc49 \u00c0 #Lyon #V\u00e9nissieux ce vendredi 1er avril,\n\ud83d\udc49 Et au @Zenith_Paris ce dimanche 3 avril : grand meeting avec des interventions d'autres camarades dont @JPierre_Mercier ! https://t.co/Ep8e7qpxZ4", "renderedContent": "Cette semaine, je serai en meeting :\n\ud83d\udc49 \u00c0 #Lyon #V\u00e9nissieux ce vendredi 1er avril,\n\ud83d\udc49 Et au @Zenith_Paris ce dimanche 3 avril : grand meeting avec des interventions d'autres camarades dont @JPierre_Mercier ! https://t.co/Ep8e7qpxZ4", "id": 1508852233865240588, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 11, "retweetCount": 24, "likeCount": 44, "quoteCount": 4, "conversationId": 1508852233865240588, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPBMgg5XoAIOmai?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPBMgg5XoAIOmai?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Zenith_Paris", "id": 1435163485, "displayname": "ZenithParis", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Zenith_Paris"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JPierre_Mercier", "id": 3218028309, "displayname": "Jean-Pierre Mercier", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JPierre_Mercier"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Lyon", "V\u00e9nissieux"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1508851488281440256", "date": "2022-03-29T17:00:02+00:00", "content": "Mon clip officiel de campagne (version longue) #Presidentielle2022 https://t.co/gfefDqi07B", "renderedContent": "Mon clip officiel de campagne (version longue) #Presidentielle2022 https://t.co/gfefDqi07B", "id": 1508851488281440256, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 22, "retweetCount": 70, "likeCount": 135, "quoteCount": 6, "conversationId": 1508851488281440256, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1508825996266516489/img/v2HETrq37wUozBqt.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1508825996266516489/pl/ZP_iraLO0_2AzVMU.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1508825996266516489/vid/640x360/b8lwHOvU4pr6w6Vj.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1508825996266516489/vid/1280x720/KeIusrUuOrKo6IrO.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1508825996266516489/vid/480x270/YdPZzGe3AKfhfVB2.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}], "duration": 209.866, "views": 4432}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Presidentielle2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1508825964419104771", "date": "2022-03-29T15:18:37+00:00", "content": "Mon clip officiel de campagne (version courte) #Presidentielle2022 https://t.co/tYxV6DyNua", "renderedContent": "Mon clip officiel de campagne (version courte) #Presidentielle2022 https://t.co/tYxV6DyNua", "id": 1508825964419104771, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 5, "retweetCount": 43, "likeCount": 113, "quoteCount": 4, "conversationId": 1508825964419104771, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1508825289912160261/img/Vi6vZbN7vh_wqgMK.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1508825289912160261/vid/640x360/0hBo8CoUF4GqKIEH.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1508825289912160261/vid/480x270/UyCtRRd_NwXSYUjv.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1508825289912160261/pl/ej0iCIZEp5QJXuAy.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}], "duration": 76.485, "views": 2226}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Presidentielle2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1508786930279985153", "date": "2022-03-29T12:43:30+00:00", "content": "La question est de savoir qui de #Macron ou de #McKinsey en sait le plus pour ne pas avoir \u00e0 payer d'imp\u00f4ts... et est-ce que l'un des deux pourrait donner un conseil \u00e0 #Zemmour. Parce qu'il est jaloux \u00e7a se voit... #Presidentielle2022", "renderedContent": "La question est de savoir qui de #Macron ou de #McKinsey en sait le plus pour ne pas avoir \u00e0 payer d'imp\u00f4ts... et est-ce que l'un des deux pourrait donner un conseil \u00e0 #Zemmour. Parce qu'il est jaloux \u00e7a se voit... #Presidentielle2022", "id": 1508786930279985153, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 12, "retweetCount": 50, "likeCount": 133, "quoteCount": 3, "conversationId": 1508786930279985153, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Macron", "McKinsey", "Zemmour", "Presidentielle2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1508722683067961344", "date": "2022-03-29T08:28:13+00:00", "content": "#presidentielles2022 \n#KosanKozmetik, filiale turque #YRocher, a licenci\u00e9 132 ouvri\u00e8res parce qu'elles avaient cr\u00e9\u00e9 un syndicat. Ici YR n'a pas bronch\u00e9. Exploitation des salari\u00e9s et apprenties dans les usines et magasins, partout dans le monde : tout le naturel d'un gd patron. https://t.co/OWMjQGRusG", "renderedContent": "#presidentielles2022 \n#KosanKozmetik, filiale turque #YRocher, a licenci\u00e9 132 ouvri\u00e8res parce qu'elles avaient cr\u00e9\u00e9 un syndicat. Ici YR n'a pas bronch\u00e9. Exploitation des salari\u00e9s et apprenties dans les usines et magasins, partout dans le monde : tout le naturel d'un gd patron. https://t.co/OWMjQGRusG", "id": 1508722683067961344, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 8, "retweetCount": 70, "likeCount": 119, "quoteCount": 1, "conversationId": 1508722683067961344, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPAPEMDXsAIuZ6C?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPAPEMDXsAIuZ6C?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["presidentielles2022", "KosanKozmetik", "YRocher"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1508671577474449410", "date": "2022-03-29T05:05:08+00:00", "content": "#MacKinsey a \u00e9t\u00e9 pay\u00e9 un demi- million pour r\u00e9fl\u00e9chir aux missions des #enseignants. Moi, j'y r\u00e9fl\u00e9chis tous les jours avec des #\u00e9l\u00e8ves en face de moi... je ne demande pas un 1/2 million, mais une bonne augmentation comme bien des salari\u00e9s.  #Presidentielle2022", "renderedContent": "#MacKinsey a \u00e9t\u00e9 pay\u00e9 un demi- million pour r\u00e9fl\u00e9chir aux missions des #enseignants. Moi, j'y r\u00e9fl\u00e9chis tous les jours avec des #\u00e9l\u00e8ves en face de moi... je ne demande pas un 1/2 million, mais une bonne augmentation comme bien des salari\u00e9s.  #Presidentielle2022", "id": 1508671577474449410, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 36, "retweetCount": 288, "likeCount": 981, "quoteCount": 10, "conversationId": 1508671577474449410, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["MacKinsey", "enseignants", "\u00e9l\u00e8ves", "Presidentielle2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1507710812043067397", "date": "2022-03-26T13:27:24+00:00", "content": "Le rapport #Ehpad #Orpea ne sera pas rendu public car \u00ab couvert par le secret des affaires \u00bb. C\u2019est la f\u00eate ou quoi ? On peut affamer les anciens, d\u00e9tourner l\u2019argent public, surexploiter le personnel en toute discr\u00e9tion ?! \u00c0 bas le #Secret des #affaires ! #Presidentielle2022", "renderedContent": "Le rapport #Ehpad #Orpea ne sera pas rendu public car \u00ab couvert par le secret des affaires \u00bb. C\u2019est la f\u00eate ou quoi ? On peut affamer les anciens, d\u00e9tourner l\u2019argent public, surexploiter le personnel en toute discr\u00e9tion ?! \u00c0 bas le #Secret des #affaires ! #Presidentielle2022", "id": 1507710812043067397, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 173, "retweetCount": 2758, "likeCount": 5390, "quoteCount": 110, "conversationId": 1507710812043067397, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Ehpad", "Orpea", "Secret", "affaires", "Presidentielle2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1507658702614061060", "date": "2022-03-26T10:00:20+00:00", "content": "D'1 c\u00f4t\u00e9, un \u00e9lan de solidarit\u00e9 et d'humanit\u00e9 instrumentalis\u00e9 par le #gvt qui se vante d'accueillir les #r\u00e9fugi\u00e9s #Ukrainiens. De l'autre, un jeune #\u00e9rythr\u00e9en meurt essayant de monter dans un train pour aller en Angleterre gagner da vie. C'est quoi ce monde ? #Presidentielle2022 https://t.co/Crs67hOhIX", "renderedContent": "D'1 c\u00f4t\u00e9, un \u00e9lan de solidarit\u00e9 et d'humanit\u00e9 instrumentalis\u00e9 par le #gvt qui se vante d'accueillir les #r\u00e9fugi\u00e9s #Ukrainiens. De l'autre, un jeune #\u00e9rythr\u00e9en meurt essayant de monter dans un train pour aller en Angleterre gagner da vie. C'est quoi ce monde ? #Presidentielle2022 https://t.co/Crs67hOhIX", "id": 1507658702614061060, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 17, "retweetCount": 62, "likeCount": 104, "quoteCount": 3, "conversationId": 1507658702614061060, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FOxHjhtX0AcY0am?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FOxHjhtX0AcY0am?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["gvt", "r\u00e9fugi\u00e9s", "Ukrainiens", "\u00e9rythr\u00e9en", "Presidentielle2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1507403207898710025", "date": "2022-03-25T17:05:05+00:00", "content": "Aller-retour #France #Alg\u00e9rie : 700 \u00e0 1100 \u20ac. Air-Alg\u00e9rie profite de son monopole + les Cies fran\u00e7aises s\u2019alignent sur ses tarifs hallucinants. Ensemble elles nous font les poches. C vrai dans ts les secteurs eco et la cause de l'inflation. Alors \u2197\ufe0f et indexation des salaires.", "renderedContent": "Aller-retour #France #Alg\u00e9rie : 700 \u00e0 1100 \u20ac. Air-Alg\u00e9rie profite de son monopole + les Cies fran\u00e7aises s\u2019alignent sur ses tarifs hallucinants. Ensemble elles nous font les poches. C vrai dans ts les secteurs eco et la cause de l'inflation. Alors \u2197\ufe0f et indexation des salaires.", "id": 1507403207898710025, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 19, "retweetCount": 60, "likeCount": 110, "quoteCount": 3, "conversationId": 1507403207898710025, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["France", "Alg\u00e9rie"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1507375993828294659", "date": "2022-03-25T15:16:57+00:00", "content": "#Servier -le scandale du #Mediator- va recevoir 800 000 \u20ac de l'Etat pour produire 5 m\u00e9dicaments dont 1 jug\u00e9 dangereux par HAS et 2 inefficaces. Au pr\u00e9texte de #souverainet\u00e9, l'\u00c9tat subventionne un empoisonneur r\u00e9cidiviste doubl\u00e9 d'un licencieur... mais il est fran\u00e7ais !", "renderedContent": "#Servier -le scandale du #Mediator- va recevoir 800 000 \u20ac de l'Etat pour produire 5 m\u00e9dicaments dont 1 jug\u00e9 dangereux par HAS et 2 inefficaces. Au pr\u00e9texte de #souverainet\u00e9, l'\u00c9tat subventionne un empoisonneur r\u00e9cidiviste doubl\u00e9 d'un licencieur... mais il est fran\u00e7ais !", "id": 1507375993828294659, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 15, "retweetCount": 164, "likeCount": 282, "quoteCount": 8, "conversationId": 1507375993828294659, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Servier", "Mediator", "souverainet\u00e9"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1507288461203714052", "date": "2022-03-25T09:29:07+00:00", "content": "Solidarit\u00e9 avec les gr\u00e9vistes #ratp aujourd'hui. Stop aux sanctions, non \u00e0 la rallonge de 40 minutes de travail/jour, la suppression de six jours de repos par an. 0,4% d'#augmentation = provocation, il faut une vraie hausse des salaires. Les agents ripostent, ils ont raison ! https://t.co/25cI99jvhO", "renderedContent": "Solidarit\u00e9 avec les gr\u00e9vistes #ratp aujourd'hui. Stop aux sanctions, non \u00e0 la rallonge de 40 minutes de travail/jour, la suppression de six jours de repos par an. 0,4% d'#augmentation = provocation, il faut une vraie hausse des salaires. Les agents ripostent, ils ont raison ! https://t.co/25cI99jvhO", "id": 1507288461203714052, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 12, "retweetCount": 47, "likeCount": 99, "quoteCount": 2, "conversationId": 1507288461203714052, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FOr23U5XEAAj6hR?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FOr23U5XEAAj6hR?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["ratp", "augmentation"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1507237775472574464", "date": "2022-03-25T06:07:43+00:00", "content": "#Presidentielle2022 #P\u00e9cresse propose de loger les r\u00e9fugi\u00e9s #Ukrainiens dans les villas et yatchs des oligarques russes. Bonne id\u00e9e ! A g\u00e9n\u00e9raliser ici \u00e0 tous les ch\u00e2teaux, lofts, villas, yatchs inoccup\u00e9s de la bourgeoisie pour TOUS les #r\u00e9fugi\u00e9s et les mal log\u00e9s. R\u00e9quisition !", "renderedContent": "#Presidentielle2022 #P\u00e9cresse propose de loger les r\u00e9fugi\u00e9s #Ukrainiens dans les villas et yatchs des oligarques russes. Bonne id\u00e9e ! A g\u00e9n\u00e9raliser ici \u00e0 tous les ch\u00e2teaux, lofts, villas, yatchs inoccup\u00e9s de la bourgeoisie pour TOUS les #r\u00e9fugi\u00e9s et les mal log\u00e9s. R\u00e9quisition !", "id": 1507237775472574464, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 16, "retweetCount": 169, "likeCount": 549, "quoteCount": 10, "conversationId": 1507237775472574464, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Presidentielle2022", "P\u00e9cresse", "Ukrainiens", "r\u00e9fugi\u00e9s"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1506977001898496004", "date": "2022-03-24T12:51:30+00:00", "content": "#Biden, dirigeant de la 1\u00e8re arm\u00e9e/monde vient en Europe avec 20.000 soldats US suppl\u00e9mentaires pour l'#OTAN et s\u2019assurer que les \u00c9tats europ\u00e9ens relancent leur politique d\u2019#armement. Partout, nous devons refuser ces postures martiales qui visent \u00e0 pr\u00e9parer de futures #guerres.", "renderedContent": "#Biden, dirigeant de la 1\u00e8re arm\u00e9e/monde vient en Europe avec 20.000 soldats US suppl\u00e9mentaires pour l'#OTAN et s\u2019assurer que les \u00c9tats europ\u00e9ens relancent leur politique d\u2019#armement. Partout, nous devons refuser ces postures martiales qui visent \u00e0 pr\u00e9parer de futures #guerres.", "id": 1506977001898496004, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 12, "retweetCount": 123, "likeCount": 242, "quoteCount": 3, "conversationId": 1506977001898496004, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Biden", "OTAN", "armement", "guerres"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1506709574421827589", "date": "2022-03-23T19:08:50+00:00", "content": "Pour r\u00e9sumer demain matin 7h50 France inter et le soir France2 elysee 2022, mais l\u00e0 ce sera \u00e0 23h15. Enfin, s'il n'y a pas retard... https://t.co/YdD0fEbM1s", "renderedContent": "Pour r\u00e9sumer demain matin 7h50 France inter et le soir France2 elysee 2022, mais l\u00e0 ce sera \u00e0 23h15. Enfin, s'il n'y a pas retard... https://t.co/YdD0fEbM1s", "id": 1506709574421827589, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 14, "retweetCount": 28, "likeCount": 87, "quoteCount": 4, "conversationId": 1506709574421827589, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FOjoXt2XoAw6mkT?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FOjoXt2XoAw6mkT?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1506642049176678410", "date": "2022-03-23T14:40:31+00:00", "content": "Usine de Whinstone : 38300 ordinateurs pour la circulation des #Bitcoins devenus le terrain de jeu des sp\u00e9culateurs. \u00c9nergie consomm\u00e9e : demi r\u00e9acteur nucl\u00e9aire. \u00c7a fait partie de la #planification #\u00e9cologique que tous les dirigeants pr\u00e9tendent impulser ? https://t.co/Chl4qXX8Eq", "renderedContent": "Usine de Whinstone : 38300 ordinateurs pour la circulation des #Bitcoins devenus le terrain de jeu des sp\u00e9culateurs. \u00c9nergie consomm\u00e9e : demi r\u00e9acteur nucl\u00e9aire. \u00c7a fait partie de la #planification #\u00e9cologique que tous les dirigeants pr\u00e9tendent impulser ? vu.fr/QRIO", "id": 1506642049176678410, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 5, "retweetCount": 38, "likeCount": 72, "quoteCount": 3, "conversationId": 1506642049176678410, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://vu.fr/QRIO"], "tcooutlinks": ["https://t.co/Chl4qXX8Eq"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Bitcoins", "planification", "\u00e9cologique"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1506597322070929419", "date": "2022-03-23T11:42:47+00:00", "content": "Contre l'ambiance raciste et nationaliste de la #presidentielle2022. https://t.co/E9n1FszDUK", "renderedContent": "Contre l'ambiance raciste et nationaliste de la #presidentielle2022. https://t.co/E9n1FszDUK", "id": 1506597322070929419, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 11, "retweetCount": 75, "likeCount": 179, "quoteCount": 5, "conversationId": 1506597322070929419, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FOiCR8HXIAM_8z2?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FOiCR8HXIAM_8z2?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["presidentielle2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1506592549187817476", "date": "2022-03-23T11:23:49+00:00", "content": "#Zemmour le l\u00e8che bottes des milliardaires parasites veut un minist\u00e8re de la #remigration pr expulser 1 million de travailleurs \u00e9trangers. Ignoble et stupide ! Les travailleurs immigr\u00e9s sont \u00e0 la base des richesses du pays quand #LePenZemmour ne font qu'empuantir son atmosph\u00e8re.", "renderedContent": "#Zemmour le l\u00e8che bottes des milliardaires parasites veut un minist\u00e8re de la #remigration pr expulser 1 million de travailleurs \u00e9trangers. Ignoble et stupide ! Les travailleurs immigr\u00e9s sont \u00e0 la base des richesses du pays quand #LePenZemmour ne font qu'empuantir son atmosph\u00e8re.", "id": 1506592549187817476, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 70, "retweetCount": 79, "likeCount": 244, "quoteCount": 13, "conversationId": 1506592549187817476, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Zemmour", "remigration", "LePenZemmour"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1506532390264528896", "date": "2022-03-23T07:24:46+00:00", "content": "Deux militants d'#extr\u00eamedroite dangereux et arm\u00e9s, dont un \u00e9tait sous contr\u00f4le judiciaire dans le sud de la France, et qui avaient interdiction d'\u00eatre en contact, ont tu\u00e9 un homme en plein Paris. Que fait la police ?", "renderedContent": "Deux militants d'#extr\u00eamedroite dangereux et arm\u00e9s, dont un \u00e9tait sous contr\u00f4le judiciaire dans le sud de la France, et qui avaient interdiction d'\u00eatre en contact, ont tu\u00e9 un homme en plein Paris. Que fait la police ?", "id": 1506532390264528896, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 443, "retweetCount": 689, "likeCount": 2519, "quoteCount": 92, "conversationId": 1506532390264528896, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["extr\u00eamedroite"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1506389084343832582", "date": "2022-03-22T21:55:19+00:00", "content": "4/4 Lib\u00e9rons la parole \u00e0 tous les niveaux, des comptables aux ouvriers en passant par les commerciaux, les ing\u00e9nieurs. Lev\u00e9e des sanctions pour les salari\u00e9s tenus au secret professionnel. La voil\u00e0 la vraie d\u00e9mocratie, la vraie transparence ! #Presidentielle2022", "renderedContent": "4/4 Lib\u00e9rons la parole \u00e0 tous les niveaux, des comptables aux ouvriers en passant par les commerciaux, les ing\u00e9nieurs. Lev\u00e9e des sanctions pour les salari\u00e9s tenus au secret professionnel. La voil\u00e0 la vraie d\u00e9mocratie, la vraie transparence ! #Presidentielle2022", "id": 1506389084343832582, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 5, "retweetCount": 34, "likeCount": 69, "quoteCount": 1, "conversationId": 1506388662396899331, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1506388934439354387, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Presidentielle2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1506388934439354387", "date": "2022-03-22T21:54:43+00:00", "content": "3/4 Utopique ? Il suffirait de lever les secrets industriels, commerciaux et bancaires.\nEt qui mieux que les travailleurs eux-m\u00eames pour d\u00e9voiler les magouilles et mettre un frein \u00e0 la rapacit\u00e9 des actionnaires, des sp\u00e9culateurs ? #Presidentielle2022", "renderedContent": "3/4 Utopique ? Il suffirait de lever les secrets industriels, commerciaux et bancaires.\nEt qui mieux que les travailleurs eux-m\u00eames pour d\u00e9voiler les magouilles et mettre un frein \u00e0 la rapacit\u00e9 des actionnaires, des sp\u00e9culateurs ? #Presidentielle2022", "id": 1506388934439354387, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 33, "likeCount": 66, "quoteCount": 1, "conversationId": 1506388662396899331, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1506388818626334723, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Presidentielle2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1506388818626334723", "date": "2022-03-22T21:54:16+00:00", "content": "2/4 Quoi de plus normal que ceux qui font tourner l'\u00e9conomie, qui cr\u00e9ent toutes les richesses, arrachent un droit de contr\u00f4le sur les (vrais) comptes des groupes capitalistes, des banques. On saurait exactement o\u00f9 va l'argent, qui empochent les profits, quels investissements ?", "renderedContent": "2/4 Quoi de plus normal que ceux qui font tourner l'\u00e9conomie, qui cr\u00e9ent toutes les richesses, arrachent un droit de contr\u00f4le sur les (vrais) comptes des groupes capitalistes, des banques. On saurait exactement o\u00f9 va l'argent, qui empochent les profits, quels investissements ?", "id": 1506388818626334723, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 23, "likeCount": 45, "quoteCount": 1, "conversationId": 1506388662396899331, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1506388662396899331, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1506388662396899331", "date": "2022-03-22T21:53:39+00:00", "content": "[Thread] 1/4 Pour s'opposer \u00e0 la flamb\u00e9e des #prix, aux agissements des sp\u00e9culateurs, le seul moyen pour les travailleurs, petits producteurs, commer\u00e7ants, artisans, serait d'imposer le contr\u00f4le des travailleurs sur les comptabilit\u00e9s des groupes capitalistes #Presidentielle2022\ud83d\udc47", "renderedContent": "[Thread] 1/4 Pour s'opposer \u00e0 la flamb\u00e9e des #prix, aux agissements des sp\u00e9culateurs, le seul moyen pour les travailleurs, petits producteurs, commer\u00e7ants, artisans, serait d'imposer le contr\u00f4le des travailleurs sur les comptabilit\u00e9s des groupes capitalistes #Presidentielle2022\ud83d\udc47", "id": 1506388662396899331, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 8, "retweetCount": 70, "likeCount": 111, "quoteCount": 2, "conversationId": 1506388662396899331, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["prix", "Presidentielle2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1506319293339906051", "date": "2022-03-22T17:18:00+00:00", "content": "Cette semaine, venez discuter avec moi du programme de lutte indispensable au monde du travail :\n\ud83d\udc49\u00e0 #Rennes  le vendredi 25 mars\n\ud83d\udc49 \u00e0 #SaintNazaire le samedi 26 mars https://t.co/Z8bDwjjX5H", "renderedContent": "Cette semaine, venez discuter avec moi du programme de lutte indispensable au monde du travail :\n\ud83d\udc49\u00e0 #Rennes  le vendredi 25 mars\n\ud83d\udc49 \u00e0 #SaintNazaire le samedi 26 mars https://t.co/Z8bDwjjX5H", "id": 1506319293339906051, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 4, "retweetCount": 24, "likeCount": 49, "quoteCount": 2, "conversationId": 1506319293339906051, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FOdbB4gXEAU2lWO?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FOdbB4gXEAU2lWO?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Rennes", "SaintNazaire"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1506183493658857475", "date": "2022-03-22T08:18:23+00:00", "content": "#Danone, #Auchan, #Bonduelle, #Total pr\u00e9tendent rester en #Russie pour les emplois et l'alimentation de la population...  d\u2019autres ont ferm\u00e9 soi-disant contre #Poutine, en r\u00e9alit\u00e9 pour leur image... Arguments variables mais une m\u00eame boussole : la calculatrice \u00e0 profits !", "renderedContent": "#Danone, #Auchan, #Bonduelle, #Total pr\u00e9tendent rester en #Russie pour les emplois et l'alimentation de la population...  d\u2019autres ont ferm\u00e9 soi-disant contre #Poutine, en r\u00e9alit\u00e9 pour leur image... Arguments variables mais une m\u00eame boussole : la calculatrice \u00e0 profits !", "id": 1506183493658857475, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 21, "retweetCount": 69, "likeCount": 158, "quoteCount": 1, "conversationId": 1506183493658857475, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Danone", "Auchan", "Bonduelle", "Total", "Russie", "Poutine"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1505947897216573441", "date": "2022-03-21T16:42:12+00:00", "content": "#Raffineries bloqu\u00e9es : les #routiers, #artisans, #taxis ont raison. Ils subissent le racket des trusts p\u00e9troliers et sp\u00e9culateurs. Un exemple de mobilisation \u00e0 suivre pour tous les travailleurs si on ne veut pas rester les \u00e9ternels sacrifi\u00e9s ! #presidentielles2022", "renderedContent": "#Raffineries bloqu\u00e9es : les #routiers, #artisans, #taxis ont raison. Ils subissent le racket des trusts p\u00e9troliers et sp\u00e9culateurs. Un exemple de mobilisation \u00e0 suivre pour tous les travailleurs si on ne veut pas rester les \u00e9ternels sacrifi\u00e9s ! #presidentielles2022", "id": 1505947897216573441, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 6, "retweetCount": 63, "likeCount": 144, "quoteCount": 2, "conversationId": 1505947897216573441, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Raffineries", "routiers", "artisans", "taxis", "presidentielles2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1505655905517551617", "date": "2022-03-20T21:21:56+00:00", "content": "Quel monde fou ! La semoule et le bl\u00e9, sans catastrophe naturelle, commencent \u00e0 manquer en #Egypte et au #Maghreb. La guerre en #Ukraine\ufe0f aggrave la sp\u00e9culation et les p\u00e9nuries. Les groupes Cargill ou Louis-Dreyfus s'enrichissent de la faim : une autre guerre faite aux peuples.", "renderedContent": "Quel monde fou ! La semoule et le bl\u00e9, sans catastrophe naturelle, commencent \u00e0 manquer en #Egypte et au #Maghreb. La guerre en #Ukraine\ufe0f aggrave la sp\u00e9culation et les p\u00e9nuries. Les groupes Cargill ou Louis-Dreyfus s'enrichissent de la faim : une autre guerre faite aux peuples.", "id": 1505655905517551617, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 9, "retweetCount": 133, "likeCount": 294, "quoteCount": 5, "conversationId": 1505655905517551617, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://klinkerapps.com\" rel=\"nofollow\">Talon Android</a>", "sourceUrl": "http://klinkerapps.com", "sourceLabel": "Talon Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Egypte", "Maghreb", "Ukraine\ufe0f"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1505655634355699721", "date": "2022-03-20T21:20:51+00:00", "content": "#Russie : #McDo jette \u00e0 la rue 62000 salari\u00e9s, Renault met les ouvriers en cong\u00e9s forc\u00e9s.\nEn France chez Renault, Caterpillar, c'est ch\u00f4mage partiel. Oligarques ou capitalistes d'ici, c'est tjs aux travailleurs de payer les cons\u00e9quences des crises, de leurs guerres. Pas question.", "renderedContent": "#Russie : #McDo jette \u00e0 la rue 62000 salari\u00e9s, Renault met les ouvriers en cong\u00e9s forc\u00e9s.\nEn France chez Renault, Caterpillar, c'est ch\u00f4mage partiel. Oligarques ou capitalistes d'ici, c'est tjs aux travailleurs de payer les cons\u00e9quences des crises, de leurs guerres. Pas question.", "id": 1505655634355699721, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 6, "retweetCount": 87, "likeCount": 183, "quoteCount": 5, "conversationId": 1505655634355699721, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://klinkerapps.com\" rel=\"nofollow\">Talon Android</a>", "sourceUrl": "http://klinkerapps.com", "sourceLabel": "Talon Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Russie", "McDo"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1505468141106774018", "date": "2022-03-20T08:55:49+00:00", "content": "#Presidentielle2022 #CAC40 \n160 Mds profits, + que pr\u00e9vu ! Pdt la crise, la guerre, les exploiteurs se gavent ! Gelons les avoirs de ces accapareurs, comme ceux des #oligarques russes, en vue d'une redistribution, par les travailleurs, pour salaires, emplois, h\u00f4pitaux, logement", "renderedContent": "#Presidentielle2022 #CAC40 \n160 Mds profits, + que pr\u00e9vu ! Pdt la crise, la guerre, les exploiteurs se gavent ! Gelons les avoirs de ces accapareurs, comme ceux des #oligarques russes, en vue d'une redistribution, par les travailleurs, pour salaires, emplois, h\u00f4pitaux, logement", "id": 1505468141106774018, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 7, "retweetCount": 65, "likeCount": 107, "quoteCount": 3, "conversationId": 1505468141106774018, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Presidentielle2022", "CAC40", "oligarques"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1505466387870932993", "date": "2022-03-20T08:48:51+00:00", "content": "#Melenchon critique l\u2019Allemagne qui ach\u00e8te des F-35 am\u00e9ricains plut\u00f4t que des #Rafale \u00ab\u00a0efficaces\u00a0\u00bb. J'en conclue que du moment que l'on ach\u00e8te fran\u00e7ais, le #militarisme est une bonne chose. On a fait + \u00ab\u00a0insoumis\u00a0\u00bb !", "renderedContent": "#Melenchon critique l\u2019Allemagne qui ach\u00e8te des F-35 am\u00e9ricains plut\u00f4t que des #Rafale \u00ab\u00a0efficaces\u00a0\u00bb. J'en conclue que du moment que l'on ach\u00e8te fran\u00e7ais, le #militarisme est une bonne chose. On a fait + \u00ab\u00a0insoumis\u00a0\u00bb !", "id": 1505466387870932993, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 267, "retweetCount": 144, "likeCount": 581, "quoteCount": 44, "conversationId": 1505466387870932993, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Melenchon", "Rafale", "militarisme"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1505213890195566592", "date": "2022-03-19T16:05:31+00:00", "content": "#Russie : les sanctions vont faire souffrir les pauvres, pas les oligarques. Souvenons-nous qu'en Irak, l'embargo \u00e9conomique a caus\u00e9 la mort de 600 000 enfants \ud83d\udc47\n#Ukraine #Presidentielle2022 https://t.co/ls0ZSoGXWp", "renderedContent": "#Russie : les sanctions vont faire souffrir les pauvres, pas les oligarques. Souvenons-nous qu'en Irak, l'embargo \u00e9conomique a caus\u00e9 la mort de 600 000 enfants \ud83d\udc47\n#Ukraine #Presidentielle2022 https://t.co/ls0ZSoGXWp", "id": 1505213890195566592, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 6, "retweetCount": 45, "likeCount": 105, "quoteCount": 3, "conversationId": 1505213890195566592, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FOPVsD1XsAYHPzi.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1505209595106574342/vid/480x270/nM04H8VxTmtEUx3r.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1505209595106574342/vid/1280x720/n6swlXQIIDDQc1rA.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1505209595106574342/pl/A3BjrgqF3L6H4_xA.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1505209595106574342/vid/640x360/yUd8WixUtRxeB_NF.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}], "duration": 54.009, "views": 2747}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Russie", "Ukraine", "Presidentielle2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1505213578315546634", "date": "2022-03-19T16:04:17+00:00", "content": "Je dis bienvenue \u00e0 tous les #r\u00e9fugi\u00e9s, y compris ceux que l'on appelle #migrants ! Je suis contre les fronti\u00e8res qui ne sont l\u00e0 que pour les pauvres, les travailleurs\n#presidentielles2022 https://t.co/rxTUI7wLUe", "renderedContent": "Je dis bienvenue \u00e0 tous les #r\u00e9fugi\u00e9s, y compris ceux que l'on appelle #migrants ! Je suis contre les fronti\u00e8res qui ne sont l\u00e0 que pour les pauvres, les travailleurs\n#presidentielles2022 https://t.co/rxTUI7wLUe", "id": 1505213578315546634, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 12, "retweetCount": 47, "likeCount": 133, "quoteCount": 3, "conversationId": 1505213578315546634, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FOPV8soWUAAPORd.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1505209183972511745/vid/480x270/0PgZKVrUfuT2SvT-.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1505209183972511745/vid/1280x720/V2HFf0IbXlVaUv8w.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1505209183972511745/vid/640x360/VF4lZ8EyHbkr70D3.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1505209183972511745/pl/YwdRcLN5b9aGsfIp.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}], "duration": 58.687, "views": 2148}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["r\u00e9fugi\u00e9s", "migrants", "presidentielles2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1505213158448930818", "date": "2022-03-19T16:02:37+00:00", "content": "La r\u00e9alit\u00e9 capitaliste nous rattrape, on est confront\u00e9 \u00e0 un syst\u00e8me qui produit des guerres. Mon interview aujourd'hui sur LCI \ud83d\udc47\n#Ukraine #Presidentielle2022 https://t.co/SvHxYQobWT", "renderedContent": "La r\u00e9alit\u00e9 capitaliste nous rattrape, on est confront\u00e9 \u00e0 un syst\u00e8me qui produit des guerres. Mon interview aujourd'hui sur LCI \ud83d\udc47\n#Ukraine #Presidentielle2022 https://t.co/SvHxYQobWT", "id": 1505213158448930818, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 7, "retweetCount": 38, "likeCount": 76, "quoteCount": 1, "conversationId": 1505213158448930818, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FOPV6q_X0AYuvTk.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1505209453121089542/vid/1280x720/9xy4xdB4nkpTsDuL.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1505209453121089542/vid/640x360/4yGi9Okkl5nFZ8WW.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1505209453121089542/vid/480x270/kZxf2xYywmj4hLR6.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1505209453121089542/pl/piebl8RjXUvwAjzi.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}], "duration": 75.638, "views": 2300}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Ukraine", "Presidentielle2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1505091313397641216", "date": "2022-03-19T07:58:27+00:00", "content": "Le #19mars 62 a \u00e9t\u00e9 un cessez-le-feu mais pas la fin des massacres et d\u00e9chirements provoqu\u00e9s par la politique de terre br\u00fbl\u00e9e de #OAS et le cynisme de De Gaulle et Etat fran\u00e7ais qui ont abandonn\u00e9 pieds-noirs et harkis apr\u00e8s avoir vol\u00e9 le gaz du Sahara\n3/3 https://t.co/6xAuiS3wGr", "renderedContent": "Le #19mars 62 a \u00e9t\u00e9 un cessez-le-feu mais pas la fin des massacres et d\u00e9chirements provoqu\u00e9s par la politique de terre br\u00fbl\u00e9e de #OAS et le cynisme de De Gaulle et Etat fran\u00e7ais qui ont abandonn\u00e9 pieds-noirs et harkis apr\u00e8s avoir vol\u00e9 le gaz du Sahara\n3/3 twitter.com/n_arthaud/stat\u2026", "id": 1505091313397641216, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 2, "retweetCount": 19, "likeCount": 38, "quoteCount": 1, "conversationId": 1505089984528891904, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://klinkerapps.com\" rel=\"nofollow\">Talon Android</a>", "sourceUrl": "http://klinkerapps.com", "sourceLabel": "Talon Android", "outlinks": ["https://twitter.com/n_arthaud/status/1505090614001651715"], "tcooutlinks": ["https://t.co/6xAuiS3wGr"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1505090614001651715", "date": "2022-03-19T07:55:40+00:00", "content": "#Algerie60ans \nLe 19 mars 62 a \u00e9t\u00e9 un espoir pour des millions Alg\u00e9riens qui ont souffert pour arracher leur ind\u00e9pendance.  Un soulagement aussi pour des milliers d'appel\u00e9s qui ont perdu leur jeunesse dans les Aur\u00e8s pour les int\u00e9r\u00eats des gros colons 2/3 https://t.co/uFWEPr6xef", "renderedContent": "#Algerie60ans \nLe 19 mars 62 a \u00e9t\u00e9 un espoir pour des millions Alg\u00e9riens qui ont souffert pour arracher leur ind\u00e9pendance.  Un soulagement aussi pour des milliers d'appel\u00e9s qui ont perdu leur jeunesse dans les Aur\u00e8s pour les int\u00e9r\u00eats des gros colons 2/3 twitter.com/n_arthaud/stat\u2026", "id": 1505090614001651715, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 3, "retweetCount": 19, "likeCount": 42, "quoteCount": 2, "conversationId": 1505089984528891904, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://klinkerapps.com\" rel=\"nofollow\">Talon Android</a>", "sourceUrl": "http://klinkerapps.com", "sourceLabel": "Talon Android", "outlinks": ["https://twitter.com/n_arthaud/status/1505089984528891904"], "tcooutlinks": ["https://t.co/uFWEPr6xef"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1505089984528891904, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Algerie60ans"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": 1505090614001651715, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["19mars", "OAS"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1505090614001651715", "date": "2022-03-19T07:55:40+00:00", "content": "#Algerie60ans \nLe 19 mars 62 a \u00e9t\u00e9 un espoir pour des millions Alg\u00e9riens qui ont souffert pour arracher leur ind\u00e9pendance.  Un soulagement aussi pour des milliers d'appel\u00e9s qui ont perdu leur jeunesse dans les Aur\u00e8s pour les int\u00e9r\u00eats des gros colons 2/3 https://t.co/uFWEPr6xef", "renderedContent": "#Algerie60ans \nLe 19 mars 62 a \u00e9t\u00e9 un espoir pour des millions Alg\u00e9riens qui ont souffert pour arracher leur ind\u00e9pendance.  Un soulagement aussi pour des milliers d'appel\u00e9s qui ont perdu leur jeunesse dans les Aur\u00e8s pour les int\u00e9r\u00eats des gros colons 2/3 twitter.com/n_arthaud/stat\u2026", "id": 1505090614001651715, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 3, "retweetCount": 19, "likeCount": 42, "quoteCount": 2, "conversationId": 1505089984528891904, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://klinkerapps.com\" rel=\"nofollow\">Talon Android</a>", "sourceUrl": "http://klinkerapps.com", "sourceLabel": "Talon Android", "outlinks": ["https://twitter.com/n_arthaud/status/1505089984528891904"], "tcooutlinks": ["https://t.co/uFWEPr6xef"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1505089984528891904", "date": "2022-03-19T07:53:10+00:00", "content": "#Algerie60ans : un cessez le feu apr\u00e8s 8 ans d'une terrible guerre et 130 ans de colonisation du peuple alg\u00e9rien. Derri\u00e8re la \"guerre sans nom\" et la \"Pacification\" : camps d'internement, torture, bombardements, napalm 1/3", "renderedContent": "#Algerie60ans : un cessez le feu apr\u00e8s 8 ans d'une terrible guerre et 130 ans de colonisation du peuple alg\u00e9rien. Derri\u00e8re la \"guerre sans nom\" et la \"Pacification\" : camps d'internement, torture, bombardements, napalm 1/3", "id": 1505089984528891904, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 4, "retweetCount": 52, "likeCount": 102, "quoteCount": 2, "conversationId": 1505089984528891904, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://klinkerapps.com\" rel=\"nofollow\">Talon Android</a>", "sourceUrl": "http://klinkerapps.com", "sourceLabel": "Talon Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Algerie60ans"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": 1505089984528891904, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Algerie60ans"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1505089984528891904", "date": "2022-03-19T07:53:10+00:00", "content": "#Algerie60ans : un cessez le feu apr\u00e8s 8 ans d'une terrible guerre et 130 ans de colonisation du peuple alg\u00e9rien. Derri\u00e8re la \"guerre sans nom\" et la \"Pacification\" : camps d'internement, torture, bombardements, napalm 1/3", "renderedContent": "#Algerie60ans : un cessez le feu apr\u00e8s 8 ans d'une terrible guerre et 130 ans de colonisation du peuple alg\u00e9rien. Derri\u00e8re la \"guerre sans nom\" et la \"Pacification\" : camps d'internement, torture, bombardements, napalm 1/3", "id": 1505089984528891904, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 4, "retweetCount": 52, "likeCount": 102, "quoteCount": 2, "conversationId": 1505089984528891904, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://klinkerapps.com\" rel=\"nofollow\">Talon Android</a>", "sourceUrl": "http://klinkerapps.com", "sourceLabel": "Talon Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Algerie60ans"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1504730077673709576", "date": "2022-03-18T08:03:01+00:00", "content": "#Macron a dit qu\u2019il pourrait prendre #Pecresse comme ministre. J\u2019ai un scoop : il pourrait aussi prendre #LePen. Il suffit de voir ce qu\u2019il fait et d\u2019entendre ce qu\u2019il dit sur le droit d'asile, l'arm\u00e9e, les ch\u00f4meurs ! #Presidentielle2022", "renderedContent": "#Macron a dit qu\u2019il pourrait prendre #Pecresse comme ministre. J\u2019ai un scoop : il pourrait aussi prendre #LePen. Il suffit de voir ce qu\u2019il fait et d\u2019entendre ce qu\u2019il dit sur le droit d'asile, l'arm\u00e9e, les ch\u00f4meurs ! #Presidentielle2022", "id": 1504730077673709576, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 7, "retweetCount": 97, "likeCount": 262, "quoteCount": 6, "conversationId": 1504730077673709576, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Macron", "Pecresse", "LePen", "Presidentielle2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1504728763753545728", "date": "2022-03-18T07:57:48+00:00", "content": "#Pr\u00e9sidentielle2022  #BudgetArm\u00e9e #Macron promet 9 milliards de + en 5 ans. Pour remplir les coffres des industriels de l'armement et parader devant les galonn\u00e9s, il continuera \u00e0 tailler dans le budget des h\u00f4pitaux, l'Education... Pr\u00e9parer la r\u00e9volution nous co\u00fbtera moins cher ! https://t.co/96qTH0EIvO", "renderedContent": "#Pr\u00e9sidentielle2022  #BudgetArm\u00e9e #Macron promet 9 milliards de + en 5 ans. Pour remplir les coffres des industriels de l'armement et parader devant les galonn\u00e9s, il continuera \u00e0 tailler dans le budget des h\u00f4pitaux, l'Education... Pr\u00e9parer la r\u00e9volution nous co\u00fbtera moins cher ! https://t.co/96qTH0EIvO", "id": 1504728763753545728, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 2, "retweetCount": 57, "likeCount": 106, "quoteCount": 3, "conversationId": 1504728763753545728, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FOHe1PtWYAwSzJ7?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FOHe1PtWYAwSzJ7?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Pr\u00e9sidentielle2022", "BudgetArm\u00e9e", "Macron"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1504595533888901127", "date": "2022-03-17T23:08:23+00:00", "content": "Retraite \u00e0 65 ans, RSA = travail \u00e0 7\u20ac /h, durcissement du droit d'asile, + de fric pour l'arm\u00e9e, augmentation du tps de travail des profs... #Macron : le #Medef en a r\u00eav\u00e9, le #PS l\u2019a enfant\u00e9, la droite l\u2019a adopt\u00e9, les capitalistes l\u2019adorent ! #Presidentielle2022", "renderedContent": "Retraite \u00e0 65 ans, RSA = travail \u00e0 7\u20ac /h, durcissement du droit d'asile, + de fric pour l'arm\u00e9e, augmentation du tps de travail des profs... #Macron : le #Medef en a r\u00eav\u00e9, le #PS l\u2019a enfant\u00e9, la droite l\u2019a adopt\u00e9, les capitalistes l\u2019adorent ! #Presidentielle2022", "id": 1504595533888901127, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 27, "retweetCount": 216, "likeCount": 569, "quoteCount": 7, "conversationId": 1504595533888901127, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Macron", "Medef", "PS", "Presidentielle2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1504488211803947015", "date": "2022-03-17T16:01:56+00:00", "content": "15-20h de travail/sem pour le #RSA. En plus de la retraite \u00e0 65 ans, Macron veut inventer le travail \u00e0 7\u20ac de l'heure ! Encore moins que le #smic !", "renderedContent": "15-20h de travail/sem pour le #RSA. En plus de la retraite \u00e0 65 ans, Macron veut inventer le travail \u00e0 7\u20ac de l'heure ! Encore moins que le #smic !", "id": 1504488211803947015, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 202, "retweetCount": 1393, "likeCount": 4074, "quoteCount": 52, "conversationId": 1504488211803947015, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["RSA", "smic"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1504452119834812421", "date": "2022-03-17T13:38:31+00:00", "content": "En meeting au #Zenith de Paris dimanche 3 avril \u00e0 15h #Presidentielle2022 https://t.co/vqXMDfc2An", "renderedContent": "En meeting au #Zenith de Paris dimanche 3 avril \u00e0 15h #Presidentielle2022 https://t.co/vqXMDfc2An", "id": 1504452119834812421, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 20, "retweetCount": 69, "likeCount": 116, "quoteCount": 9, "conversationId": 1504452119834812421, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FODjHkWX0AUKSyn?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FODjHkWX0AUKSyn?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Zenith", "Presidentielle2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1504393327071973382", "date": "2022-03-17T09:44:54+00:00", "content": "ON NE FAIT PAS DE TARTINE AVEC DES MIETTES ! #planderesilience #Castex #Macron : le pactole pour les grosses bo\u00eetes, des petits bouts pour les artisans et des miettes pour nous, salari\u00e9s, ch\u00f4meurs, retrait\u00e9s.  Alors nous aussi, on doit faire un plan, mais un plan de bataille !", "renderedContent": "ON NE FAIT PAS DE TARTINE AVEC DES MIETTES ! #planderesilience #Castex #Macron : le pactole pour les grosses bo\u00eetes, des petits bouts pour les artisans et des miettes pour nous, salari\u00e9s, ch\u00f4meurs, retrait\u00e9s.  Alors nous aussi, on doit faire un plan, mais un plan de bataille !", "id": 1504393327071973382, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 7, "retweetCount": 52, "likeCount": 135, "quoteCount": 3, "conversationId": 1504393327071973382, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["planderesilience", "Castex", "Macron"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1504370437974863878", "date": "2022-03-17T08:13:56+00:00", "content": "#greve17mars. Des transporteurs bloquent des d\u00e9p\u00f4ts de p\u00e9trole, le patronat a encore obtenu des milliards du #gvt avec le #planderesilience. Et nous, salari\u00e9s, retrait\u00e9s, ch\u00f4meurs ? Pour arracher des augmentations et l'indexation des salaires et pensions, il n'y a que la lutte.", "renderedContent": "#greve17mars. Des transporteurs bloquent des d\u00e9p\u00f4ts de p\u00e9trole, le patronat a encore obtenu des milliards du #gvt avec le #planderesilience. Et nous, salari\u00e9s, retrait\u00e9s, ch\u00f4meurs ? Pour arracher des augmentations et l'indexation des salaires et pensions, il n'y a que la lutte.", "id": 1504370437974863878, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 6, "retweetCount": 56, "likeCount": 125, "quoteCount": 1, "conversationId": 1504370437974863878, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["greve17mars", "gvt", "planderesilience"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1504203239603978253", "date": "2022-03-16T21:09:33+00:00", "content": "Sur les manifestations des jeunes r\u00e9volt\u00e9s en #Corse : ch\u00f4mage, pr\u00e9carit\u00e9, m\u00e9pris de l'\u00c9tat, la cocotte minute explose suite \u00e0 l'agression d' #YvanColonna \nArticle de l'hebdo @LutteOuvriere \u00e0 para\u00eetre \ud83d\udc47\nhttps://t.co/oHJ870vTYc", "renderedContent": "Sur les manifestations des jeunes r\u00e9volt\u00e9s en #Corse : ch\u00f4mage, pr\u00e9carit\u00e9, m\u00e9pris de l'\u00c9tat, la cocotte minute explose suite \u00e0 l'agression d' #YvanColonna \nArticle de l'hebdo @LutteOuvriere \u00e0 para\u00eetre \ud83d\udc47\njournal.lutte-ouvriere.org/2022/03/16/cor\u2026", "id": 1504203239603978253, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 2, "retweetCount": 23, "likeCount": 39, "quoteCount": 1, "conversationId": 1504203239603978253, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://journal.lutte-ouvriere.org/2022/03/16/corse-un-retour-de-boomerang_238590.html"], "tcooutlinks": ["https://t.co/oHJ870vTYc"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "LutteOuvriere", "id": 311525465, "displayname": "Lutte ouvri\u00e8re", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/LutteOuvriere"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Corse", "YvanColonna"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1504117879851163651", "date": "2022-03-16T15:30:22+00:00", "content": "380 euros la tonne de #bl\u00e9 contre 280 en novembre. Les capitalistes #sp\u00e9culateurs s'en mettent plein les poches. Ils savent qu'ils vont affamer des centaines de millions de personnes dans les pays pauvres. Des criminels ! Parce qu'il n'y a pas que les bombes qui tuent !", "renderedContent": "380 euros la tonne de #bl\u00e9 contre 280 en novembre. Les capitalistes #sp\u00e9culateurs s'en mettent plein les poches. Ils savent qu'ils vont affamer des centaines de millions de personnes dans les pays pauvres. Des criminels ! Parce qu'il n'y a pas que les bombes qui tuent !", "id": 1504117879851163651, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 11, "retweetCount": 144, "likeCount": 329, "quoteCount": 7, "conversationId": 1504117879851163651, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["bl\u00e9", "sp\u00e9culateurs"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1504038843049197569", "date": "2022-03-16T10:16:18+00:00", "content": "Une seule plan\u00e8te, une seule atmosph\u00e8re : le #sable du #sahara nous montre toute l'absurdit\u00e9 du repli national. #sabledusahara #SaharanDust", "renderedContent": "Une seule plan\u00e8te, une seule atmosph\u00e8re : le #sable du #sahara nous montre toute l'absurdit\u00e9 du repli national. #sabledusahara #SaharanDust", "id": 1504038843049197569, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 498, "retweetCount": 149, "likeCount": 839, "quoteCount": 265, "conversationId": 1504038843049197569, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["sable", "sahara", "sabledusahara", "SaharanDust"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1504013099501768708", "date": "2022-03-16T08:34:00+00:00", "content": "Entendu #Macron dire qu'il veut accueillir les #r\u00e9fugi\u00e9s d'#Ukraine \"comme par le pass\u00e9 les #Irakiens, #Syriens, #afghans\". \nMais jamais les r\u00e9fugi\u00e9s de ces pays n'ont \u00e9t\u00e9 accueillis \u00e0 grands sons de trompe ! D\u00e9magogique et cynique.", "renderedContent": "Entendu #Macron dire qu'il veut accueillir les #r\u00e9fugi\u00e9s d'#Ukraine \"comme par le pass\u00e9 les #Irakiens, #Syriens, #afghans\". \nMais jamais les r\u00e9fugi\u00e9s de ces pays n'ont \u00e9t\u00e9 accueillis \u00e0 grands sons de trompe ! D\u00e9magogique et cynique.", "id": 1504013099501768708, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 8, "retweetCount": 62, "likeCount": 166, "quoteCount": 2, "conversationId": 1504013099501768708, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Macron", "r\u00e9fugi\u00e9s", "Ukraine", "Irakiens", "Syriens", "afghans"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1503845955669536772", "date": "2022-03-15T21:29:50+00:00", "content": "@n_arthaud \u00e0 @BFMTV : \"mes espoirs vont dans la population russe\" ; \"les travailleurs peuvent arr\u00eater une guerre, ils l'ont d\u00e9j\u00e0 fait lors de la premi\u00e8re guerre mondiale, par la r\u00e9volution russe\" #UkraineRussie #Presidentielle2022 https://t.co/79ACQJu1zs", "renderedContent": "@n_arthaud \u00e0 @BFMTV : \"mes espoirs vont dans la population russe\" ; \"les travailleurs peuvent arr\u00eater une guerre, ils l'ont d\u00e9j\u00e0 fait lors de la premi\u00e8re guerre mondiale, par la r\u00e9volution russe\" #UkraineRussie #Presidentielle2022 https://t.co/79ACQJu1zs", "id": 1503845955669536772, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 9, "retweetCount": 41, "likeCount": 103, "quoteCount": 3, "conversationId": 1503845955669536772, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1503845898723508226/pu/img/pFVFR2GE3XbX_OV2.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1503845898723508226/pu/vid/640x360/MLxprytUqH_qZnVt.mp4?tag=12", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1503845898723508226/pu/pl/MAw0DLzBs1LIRviL.m3u8?tag=12&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1503845898723508226/pu/vid/480x270/Zs6hn99VqtmazhGB.mp4?tag=12", "bitrate": 256000}], "duration": 45.012, "views": 2804}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BFMTV", "id": 133663801, "displayname": "BFMTV", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BFMTV"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["UkraineRussie", "Presidentielle2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1503800565360476169", "date": "2022-03-15T18:29:28+00:00", "content": "#Macron propose une protection consulaire \u00e0 la courageuse journaliste #MarinaOvsyannikova qui a protest\u00e9 contre la guerre \u00e0 la tv russe. Tant mieux, mais il serait plus cr\u00e9dible s'il s'\u00e9tait occup\u00e9 de #Snowden. Qui peut croire \u00e0 sa compassion d\u00e9sint\u00e9ress\u00e9e ? https://t.co/XmHmGjZ0JJ", "renderedContent": "#Macron propose une protection consulaire \u00e0 la courageuse journaliste #MarinaOvsyannikova qui a protest\u00e9 contre la guerre \u00e0 la tv russe. Tant mieux, mais il serait plus cr\u00e9dible s'il s'\u00e9tait occup\u00e9 de #Snowden. Qui peut croire \u00e0 sa compassion d\u00e9sint\u00e9ress\u00e9e ? https://t.co/XmHmGjZ0JJ", "id": 1503800565360476169, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 19, "retweetCount": 87, "likeCount": 239, "quoteCount": 4, "conversationId": 1503800565360476169, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FN6Sb2YXMAEDnRW?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FN6Sb2YXMAEDnRW?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Macron", "MarinaOvsyannikova", "Snowden"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1503767730503106561", "date": "2022-03-15T16:19:00+00:00", "content": "Je serai cette semaine en meeting \u00e0 :\n#AixenProvence le mercredi 16 mars \u00e0 12h45 et \u00e0 #Marseille \u00e0 19h\n#Toulouse le jeudi 17 mars\n#Bordeaux le vendredi 18 mars\n#Creil (#Oise) le samedi 19 mars\n#presidentielle2022 https://t.co/hXJHxathzi", "renderedContent": "Je serai cette semaine en meeting \u00e0 :\n#AixenProvence le mercredi 16 mars \u00e0 12h45 et \u00e0 #Marseille \u00e0 19h\n#Toulouse le jeudi 17 mars\n#Bordeaux le vendredi 18 mars\n#Creil (#Oise) le samedi 19 mars\n#presidentielle2022 https://t.co/hXJHxathzi", "id": 1503767730503106561, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 4, "retweetCount": 17, "likeCount": 46, "quoteCount": 2, "conversationId": 1503767730503106561, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FNzk2q2X0AQpvui?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FNzk2q2X0AQpvui?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["AixenProvence", "Marseille", "Toulouse", "Bordeaux", "Creil", "Oise", "presidentielle2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1503743769627222022", "date": "2022-03-15T14:43:47+00:00", "content": "Apr\u00e8s 5 ans de blocage, il vient tout \u00e0 coup \u00e0 l'id\u00e9e du gouvernement de d\u00e9geler le #pointdindice des  #fonctionnaires... mais sans arri\u00e8re-pens\u00e9e selon Montchalin \ud83d\ude44.\n\u00c0 3 semaines des \u00e9lections #Presidentielle2022, si ce n'est pas du m\u00e9pris, c'est une insulte !", "renderedContent": "Apr\u00e8s 5 ans de blocage, il vient tout \u00e0 coup \u00e0 l'id\u00e9e du gouvernement de d\u00e9geler le #pointdindice des  #fonctionnaires... mais sans arri\u00e8re-pens\u00e9e selon Montchalin \ud83d\ude44.\n\u00c0 3 semaines des \u00e9lections #Presidentielle2022, si ce n'est pas du m\u00e9pris, c'est une insulte !", "id": 1503743769627222022, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 12, "retweetCount": 96, "likeCount": 288, "quoteCount": 4, "conversationId": 1503743769627222022, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["pointdindice", "fonctionnaires", "Presidentielle2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1503630181717749761", "date": "2022-03-15T07:12:26+00:00", "content": "#M\u00e9lenchon ressort les vieilles illusions de la gauche de Hollande \u00e0 #Hidalgo : \"si vous votez pour moi, vous vous \u00e9conomiserez des manifestations et des gr\u00e8ves\". Une fa\u00e7on de d\u00e9sarmer d'avance les classes populaires ! 8/8", "renderedContent": "#M\u00e9lenchon ressort les vieilles illusions de la gauche de Hollande \u00e0 #Hidalgo : \"si vous votez pour moi, vous vous \u00e9conomiserez des manifestations et des gr\u00e8ves\". Une fa\u00e7on de d\u00e9sarmer d'avance les classes populaires ! 8/8", "id": 1503630181717749761, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 4, "retweetCount": 27, "likeCount": 73, "quoteCount": 2, "conversationId": 1503630169608761347, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1503630180069392386, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["M\u00e9lenchon", "Hidalgo"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1503630180069392386", "date": "2022-03-15T07:12:25+00:00", "content": "#Zemmour pleurniche que les Allemands ach\u00e8tent des avions de combat am\u00e9ricains, pas francais. Quand les andouilles nationalistes voleront, Zemmour sera chef d'escadrille 7/8", "renderedContent": "#Zemmour pleurniche que les Allemands ach\u00e8tent des avions de combat am\u00e9ricains, pas francais. Quand les andouilles nationalistes voleront, Zemmour sera chef d'escadrille 7/8", "id": 1503630180069392386, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 4, "retweetCount": 27, "likeCount": 84, "quoteCount": 3, "conversationId": 1503630169608761347, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1503630178207113217, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Zemmour"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1503630178207113217", "date": "2022-03-15T07:12:25+00:00", "content": "#Pecresse d\u00e9fend l'Ukraine mais n'en veut pas dans l'UE. Elle veut bien accueillir les r\u00e9fugi\u00e9s ukrainiens dans l'UE mais de pr\u00e9f\u00e9rence en Pologne ou en Roumanie. L'humanisme s\u00e9lectif de ces politiciens est \u00e9coeurant 6/8", "renderedContent": "#Pecresse d\u00e9fend l'Ukraine mais n'en veut pas dans l'UE. Elle veut bien accueillir les r\u00e9fugi\u00e9s ukrainiens dans l'UE mais de pr\u00e9f\u00e9rence en Pologne ou en Roumanie. L'humanisme s\u00e9lectif de ces politiciens est \u00e9coeurant 6/8", "id": 1503630178207113217, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 19, "likeCount": 58, "quoteCount": 1, "conversationId": 1503630169608761347, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1503630176533557248, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Pecresse"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1503630176533557248", "date": "2022-03-15T07:12:24+00:00", "content": "#P\u00e9cresse : \" les am\u00e9ricains avaient pr\u00e9vu la guerre\"... C'est s\u00fbr, ils la pr\u00e9paraient activement depuis des ann\u00e9es ! Tout comme les marchands de canons fran\u00e7ais qui ont y compris fourni des \u00e9quipements \u00e0 Poutine 5/8", "renderedContent": "#P\u00e9cresse : \" les am\u00e9ricains avaient pr\u00e9vu la guerre\"... C'est s\u00fbr, ils la pr\u00e9paraient activement depuis des ann\u00e9es ! Tout comme les marchands de canons fran\u00e7ais qui ont y compris fourni des \u00e9quipements \u00e0 Poutine 5/8", "id": 1503630176533557248, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 22, "likeCount": 64, "quoteCount": 2, "conversationId": 1503630169608761347, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1503630174910402563, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["P\u00e9cresse"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1503630174910402563", "date": "2022-03-15T07:12:24+00:00", "content": "#Macron fier de parler tous les jours \u00e0 #Poutine. Il dit vouloir pr\u00e9server l'avenir : c'est-\u00e0-dire les int\u00e9r\u00eats de Thales et Dassault pour les armes ; ceux de Bouygues pour reconstruire l'#Ukraine #presidentielle2022 4/8", "renderedContent": "#Macron fier de parler tous les jours \u00e0 #Poutine. Il dit vouloir pr\u00e9server l'avenir : c'est-\u00e0-dire les int\u00e9r\u00eats de Thales et Dassault pour les armes ; ceux de Bouygues pour reconstruire l'#Ukraine #presidentielle2022 4/8", "id": 1503630174910402563, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 20, "likeCount": 57, "quoteCount": 1, "conversationId": 1503630169608761347, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1503630173173866497, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Macron", "Poutine", "Ukraine", "presidentielle2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1503630173173866497", "date": "2022-03-15T07:12:24+00:00", "content": "#LePen fait de sa r\u00e9forme d\u00e9gradant les #retraites des travailleurs une trouvaille originale, comme tout son programme pr\u00e9vu depuis 20 ans selon elle. C'est s\u00fbr, \u00e7a fait bien 20 ans qu'elle r\u00eave de gouverner pour la bourgeoisie ! 3/8", "renderedContent": "#LePen fait de sa r\u00e9forme d\u00e9gradant les #retraites des travailleurs une trouvaille originale, comme tout son programme pr\u00e9vu depuis 20 ans selon elle. C'est s\u00fbr, \u00e7a fait bien 20 ans qu'elle r\u00eave de gouverner pour la bourgeoisie ! 3/8", "id": 1503630173173866497, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 18, "likeCount": 53, "quoteCount": 2, "conversationId": 1503630169608761347, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1503630171445862402, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LePen", "retraites"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1503630171445862402", "date": "2022-03-15T07:12:23+00:00", "content": "#Macron s'appr\u00eate \u00e0 appauvrir des millions de futurs retrait\u00e9s qui ne tiendront pas jusqu'\u00e0 65 ans. Et il faudrait lui dire merci s'il porte les minima \u00e0 1100\u20ac c'est-\u00e0-dire la mis\u00e8re ! Comme en 2019, il faudra lui faire ravaler son projet antiouvrier #presidentielle2022 2/8", "renderedContent": "#Macron s'appr\u00eate \u00e0 appauvrir des millions de futurs retrait\u00e9s qui ne tiendront pas jusqu'\u00e0 65 ans. Et il faudrait lui dire merci s'il porte les minima \u00e0 1100\u20ac c'est-\u00e0-dire la mis\u00e8re ! Comme en 2019, il faudra lui faire ravaler son projet antiouvrier #presidentielle2022 2/8", "id": 1503630171445862402, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 2, "retweetCount": 30, "likeCount": 77, "quoteCount": 2, "conversationId": 1503630169608761347, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1503630169608761347, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Macron", "presidentielle2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1503630169608761347", "date": "2022-03-15T07:12:23+00:00", "content": "#D\u00e9bat #TF1 thread \ud83d\udc47\nAu th\u00e9\u00e2tre hier soir... une envol\u00e9e  de  promesses, beaucoup de pommade mais  n'oubliez pas que tout flatteur vit au d\u00e9pens de celui qui l'\u00e9coute.  Pour changer notre sort,  travailleurs, ne comptons que sur nous-m\u00eames ! #presidentielle2022 1/8", "renderedContent": "#D\u00e9bat #TF1 thread \ud83d\udc47\nAu th\u00e9\u00e2tre hier soir... une envol\u00e9e  de  promesses, beaucoup de pommade mais  n'oubliez pas que tout flatteur vit au d\u00e9pens de celui qui l'\u00e9coute.  Pour changer notre sort,  travailleurs, ne comptons que sur nous-m\u00eames ! #presidentielle2022 1/8", "id": 1503630169608761347, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 13, "retweetCount": 56, "likeCount": 181, "quoteCount": 4, "conversationId": 1503630169608761347, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["D\u00e9bat", "TF1", "presidentielle2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1503406856475222027", "date": "2022-03-14T16:25:01+00:00", "content": "En #ArabieSaoudite, 81 personnes ont \u00e9t\u00e9 ex\u00e9cut\u00e9es  en une seule journ\u00e9e, le 12 mars. On attend les protestations de l'#OTAN, de l'#UE, de #Macron, de #Biden, et les #sanctions contre la barbarie des rois du p\u00e9trole saoudiens !", "renderedContent": "En #ArabieSaoudite, 81 personnes ont \u00e9t\u00e9 ex\u00e9cut\u00e9es  en une seule journ\u00e9e, le 12 mars. On attend les protestations de l'#OTAN, de l'#UE, de #Macron, de #Biden, et les #sanctions contre la barbarie des rois du p\u00e9trole saoudiens !", "id": 1503406856475222027, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 57, "retweetCount": 561, "likeCount": 1502, "quoteCount": 20, "conversationId": 1503406856475222027, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["ArabieSaoudite", "OTAN", "UE", "Macron", "Biden", "sanctions"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1503373277997289477", "date": "2022-03-14T14:11:35+00:00", "content": "#Poutine dictateur aujourd'hui, bon client de l'industrie d'armement fran\u00e7aise hier... Et la France veut faire croire qu'elle d\u00e9fend la paix dans le monde ?  @Disclose_ngo #UkraineRussie \nhttps://t.co/RO1aDJhePf", "renderedContent": "#Poutine dictateur aujourd'hui, bon client de l'industrie d'armement fran\u00e7aise hier... Et la France veut faire croire qu'elle d\u00e9fend la paix dans le monde ?  @Disclose_ngo #UkraineRussie \ndisclose.ngo/fr/article/ukr\u2026", "id": 1503373277997289477, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 6, "retweetCount": 69, "likeCount": 133, "quoteCount": 3, "conversationId": 1503373277997289477, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://disclose.ngo/fr/article/ukraine-france-a-livre-armes-russie"], "tcooutlinks": ["https://t.co/RO1aDJhePf"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Disclose_ngo", "id": 2864197246, "displayname": "Disclose", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Disclose_ngo"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Poutine", "UkraineRussie"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1503276642155773957", "date": "2022-03-14T07:47:35+00:00", "content": "#Bollor\u00e9 #Sarkozy #Bouygues : du beau linge \u00e0 un gala de charit\u00e9 \u00e0 #Abidjan ce vendredi 11/03, grenouillant autour du pr\u00e9sident #Ouattara. Ce sont les m\u00eames qui pillent l'#Afrique dont la #cotedivoire\n\ud83d\udc49\"La philantrophie, c'est voler en grand et restituer en petit\" (Lafargue) !", "renderedContent": "#Bollor\u00e9 #Sarkozy #Bouygues : du beau linge \u00e0 un gala de charit\u00e9 \u00e0 #Abidjan ce vendredi 11/03, grenouillant autour du pr\u00e9sident #Ouattara. Ce sont les m\u00eames qui pillent l'#Afrique dont la #cotedivoire\n\ud83d\udc49\"La philantrophie, c'est voler en grand et restituer en petit\" (Lafargue) !", "id": 1503276642155773957, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 5, "retweetCount": 72, "likeCount": 166, "quoteCount": 3, "conversationId": 1503276642155773957, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://klinkerapps.com\" rel=\"nofollow\">Talon Android</a>", "sourceUrl": "http://klinkerapps.com", "sourceLabel": "Talon Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Bollor\u00e9", "Sarkozy", "Bouygues", "Abidjan", "Ouattara", "Afrique", "cotedivoire"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1503080621270306817", "date": "2022-03-13T18:48:40+00:00", "content": "Pour le patronat et le gouvernement, les exigences salariales des travailleurs sont syst\u00e9matiquement jug\u00e9es \"irr\u00e9alistes\". Mais quand la col\u00e8re explose, comme lors de la gr\u00e8ve g\u00e9n\u00e9rale de mai 68, l\u00e0 tout devient possible. Voter pour moi, c'est pr\u00e9parer ces r\u00e9voltes !", "renderedContent": "Pour le patronat et le gouvernement, les exigences salariales des travailleurs sont syst\u00e9matiquement jug\u00e9es \"irr\u00e9alistes\". Mais quand la col\u00e8re explose, comme lors de la gr\u00e8ve g\u00e9n\u00e9rale de mai 68, l\u00e0 tout devient possible. Voter pour moi, c'est pr\u00e9parer ces r\u00e9voltes !", "id": 1503080621270306817, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 4, "retweetCount": 26, "likeCount": 66, "quoteCount": 2, "conversationId": 1503080613204709383, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://threadcreator.com\" rel=\"nofollow\">threadcreator.com</a>", "sourceUrl": "https://threadcreator.com", "sourceLabel": "threadcreator.com", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1503080620443979781, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1503080620443979781", "date": "2022-03-13T18:48:40+00:00", "content": "Les capitalistes n'auraient pas l'argent ? Et bien qu'ils le d\u00e9montrent, qu'ils laissent leurs salari\u00e9s, leurs comptables, publier leurs comptes, avoirs, profits, investissements,... Ils savent tout de notre vie, imp\u00f4ts, CAF,... alors imposons notre contr\u00f4le sur la leur !", "renderedContent": "Les capitalistes n'auraient pas l'argent ? Et bien qu'ils le d\u00e9montrent, qu'ils laissent leurs salari\u00e9s, leurs comptables, publier leurs comptes, avoirs, profits, investissements,... Ils savent tout de notre vie, imp\u00f4ts, CAF,... alors imposons notre contr\u00f4le sur la leur !", "id": 1503080620443979781, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 3, "retweetCount": 22, "likeCount": 74, "quoteCount": 1, "conversationId": 1503080613204709383, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://threadcreator.com\" rel=\"nofollow\">threadcreator.com</a>", "sourceUrl": "https://threadcreator.com", "sourceLabel": "threadcreator.com", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1503080619600928773, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1503080619600928773", "date": "2022-03-13T18:48:40+00:00", "content": "Alors que les prix flambent chaque jour un peu plus, il est vital d'indexer les salaires sur l'inflation. L'explosion du prix des carburants engraisse les actionnaires de #Total et autres compagnies p\u00e9troli\u00e8res. Refusons de subir cette hausse...\n#pr\u00e9sidentielle2022", "renderedContent": "Alors que les prix flambent chaque jour un peu plus, il est vital d'indexer les salaires sur l'inflation. L'explosion du prix des carburants engraisse les actionnaires de #Total et autres compagnies p\u00e9troli\u00e8res. Refusons de subir cette hausse...\n#pr\u00e9sidentielle2022", "id": 1503080619600928773, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 4, "retweetCount": 12, "likeCount": 39, "quoteCount": 1, "conversationId": 1503080613204709383, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://threadcreator.com\" rel=\"nofollow\">threadcreator.com</a>", "sourceUrl": "https://threadcreator.com", "sourceLabel": "threadcreator.com", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1503080618753765386, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Total", "pr\u00e9sidentielle2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1503080618753765386", "date": "2022-03-13T18:48:40+00:00", "content": "Si nous raisonnons en fonction de ce que les grands bourgeois sont pr\u00eats \u00e0 nous laisser, nous ne pourrons jamais nous en sortir. Nous faisons tourner l'\u00e9conomie, il nous faut exiger notre d\u00fb et ce qu'il nous faut pour vivre !\n#pr\u00e9sidentielle2022", "renderedContent": "Si nous raisonnons en fonction de ce que les grands bourgeois sont pr\u00eats \u00e0 nous laisser, nous ne pourrons jamais nous en sortir. Nous faisons tourner l'\u00e9conomie, il nous faut exiger notre d\u00fb et ce qu'il nous faut pour vivre !\n#pr\u00e9sidentielle2022", "id": 1503080618753765386, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 2, "retweetCount": 11, "likeCount": 30, "quoteCount": 1, "conversationId": 1503080613204709383, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://threadcreator.com\" rel=\"nofollow\">threadcreator.com</a>", "sourceUrl": "https://threadcreator.com", "sourceLabel": "threadcreator.com", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1503080618019667970, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["pr\u00e9sidentielle2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1503080618019667970", "date": "2022-03-13T18:48:39+00:00", "content": "Avec des augmentations de #salaires, de 300, 400, 500 euros / mois pour tous, les petits artisans seraient gagnants car leurs clients appartiennent au monde du travail. Il faut faire payer le riche capitaliste, pour que le petit, ouvrier ou artisan, vive !\n#pr\u00e9sidentielle2022", "renderedContent": "Avec des augmentations de #salaires, de 300, 400, 500 euros / mois pour tous, les petits artisans seraient gagnants car leurs clients appartiennent au monde du travail. Il faut faire payer le riche capitaliste, pour que le petit, ouvrier ou artisan, vive !\n#pr\u00e9sidentielle2022", "id": 1503080618019667970, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 2, "retweetCount": 12, "likeCount": 33, "quoteCount": 1, "conversationId": 1503080613204709383, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://threadcreator.com\" rel=\"nofollow\">threadcreator.com</a>", "sourceUrl": "https://threadcreator.com", "sourceLabel": "threadcreator.com", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1503080617218560004, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["salaires", "pr\u00e9sidentielle2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1503080617218560004", "date": "2022-03-13T18:48:39+00:00", "content": "Les petits patrons et artisans ne pourraient pas augmenter les #salaires ? Mais ce ne sont pas les salaires qui les ruinent, mais l'emprunt \u00e0 rembourser \u00e0 la banque, les traites aux fournisseurs, le loyer aux bailleurs,... qui sont tous le plus souvent de gros capitalistes...", "renderedContent": "Les petits patrons et artisans ne pourraient pas augmenter les #salaires ? Mais ce ne sont pas les salaires qui les ruinent, mais l'emprunt \u00e0 rembourser \u00e0 la banque, les traites aux fournisseurs, le loyer aux bailleurs,... qui sont tous le plus souvent de gros capitalistes...", "id": 1503080617218560004, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 14, "likeCount": 31, "quoteCount": 1, "conversationId": 1503080613204709383, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://threadcreator.com\" rel=\"nofollow\">threadcreator.com</a>", "sourceUrl": "https://threadcreator.com", "sourceLabel": "threadcreator.com", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1503080616388141057, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["salaires"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1503080616388141057", "date": "2022-03-13T18:48:39+00:00", "content": "Rien que les capitalistes du #CAC40 ont encaiss\u00e9 des profits colossaux : 137 milliards d'euros l'an pass\u00e9, malgr\u00e9 la crise, les confinements, le chaos dans l'\u00e9conomie... Je crois que c'est l\u00e0 qu'il faut puiser l'argent pour augmenter les #salaires...\n#pr\u00e9sidentielle2022", "renderedContent": "Rien que les capitalistes du #CAC40 ont encaiss\u00e9 des profits colossaux : 137 milliards d'euros l'an pass\u00e9, malgr\u00e9 la crise, les confinements, le chaos dans l'\u00e9conomie... Je crois que c'est l\u00e0 qu'il faut puiser l'argent pour augmenter les #salaires...\n#pr\u00e9sidentielle2022", "id": 1503080616388141057, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 2, "retweetCount": 8, "likeCount": 20, "quoteCount": 1, "conversationId": 1503080613204709383, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://threadcreator.com\" rel=\"nofollow\">threadcreator.com</a>", "sourceUrl": "https://threadcreator.com", "sourceLabel": "threadcreator.com", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1503080615536693250, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["CAC40", "salaires", "pr\u00e9sidentielle2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1503080615536693250", "date": "2022-03-13T18:48:39+00:00", "content": "Pour vivre, les travailleurs ne veulent pas la charit\u00e9 : on ne veut pas des primes ou des aides, mais de vraies augmentations, qui permettent de vivre de notre #salaire et de notre travail, ce travail qui enrichit les grands groupes de fa\u00e7on scandaleuse...", "renderedContent": "Pour vivre, les travailleurs ne veulent pas la charit\u00e9 : on ne veut pas des primes ou des aides, mais de vraies augmentations, qui permettent de vivre de notre #salaire et de notre travail, ce travail qui enrichit les grands groupes de fa\u00e7on scandaleuse...", "id": 1503080615536693250, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 2, "retweetCount": 14, "likeCount": 25, "quoteCount": 1, "conversationId": 1503080613204709383, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://threadcreator.com\" rel=\"nofollow\">threadcreator.com</a>", "sourceUrl": "https://threadcreator.com", "sourceLabel": "threadcreator.com", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1503080614756507649, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["salaire"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1503080614756507649", "date": "2022-03-13T18:48:39+00:00", "content": "En attribuant sa prime #inflation de 100 euros \u00e0 tous ceux d'entre nous gagnant moins de 2000 euros par mois, Castex a lui-m\u00eame reconnu que c'\u00e9tait le minimum pour vivre correctement. Le gouvernement a dit une v\u00e9rit\u00e9... pour une fois ! Ne soyons pas en-dessous !", "renderedContent": "En attribuant sa prime #inflation de 100 euros \u00e0 tous ceux d'entre nous gagnant moins de 2000 euros par mois, Castex a lui-m\u00eame reconnu que c'\u00e9tait le minimum pour vivre correctement. Le gouvernement a dit une v\u00e9rit\u00e9... pour une fois ! Ne soyons pas en-dessous !", "id": 1503080614756507649, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 7, "likeCount": 27, "quoteCount": 1, "conversationId": 1503080613204709383, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://threadcreator.com\" rel=\"nofollow\">threadcreator.com</a>", "sourceUrl": "https://threadcreator.com", "sourceLabel": "threadcreator.com", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1503080613204709383, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["inflation"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1503080613204709383", "date": "2022-03-13T18:48:38+00:00", "content": "2000 euros/mois : c'est le minimum... On me dit souvent : \"c'est pas possible\", \"c'est utopique\", voici quelques arguments qui d\u00e9montrent que non, que c'est m\u00eame absolument VITAL...\n#pr\u00e9sidentielle2022 https://t.co/Ap49MjBVlX", "renderedContent": "2000 euros/mois : c'est le minimum... On me dit souvent : \"c'est pas possible\", \"c'est utopique\", voici quelques arguments qui d\u00e9montrent que non, que c'est m\u00eame absolument VITAL...\n#pr\u00e9sidentielle2022 https://t.co/Ap49MjBVlX", "id": 1503080613204709383, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 8, "retweetCount": 65, "likeCount": 169, "quoteCount": 2, "conversationId": 1503080613204709383, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://threadcreator.com\" rel=\"nofollow\">threadcreator.com</a>", "sourceUrl": "https://threadcreator.com", "sourceLabel": "threadcreator.com", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FNwD2hPXsAkhiAH?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FNwD2hPXsAkhiAH?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["pr\u00e9sidentielle2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1502948224679616517", "date": "2022-03-13T10:02:34+00:00", "content": "15 cts de remise/L pour usagers.  15 milliards pour #Total. Une goutte de miel dans un baril de #p\u00e9trole. Et du miel frelat\u00e9 car les 2 milliards que cela co\u00fbte \u00e0 l'Etat seront pris dans nos poches et pas sur les profits des #sp\u00e9culateurs profiteurs de guerre. #PrixDeLEssence", "renderedContent": "15 cts de remise/L pour usagers.  15 milliards pour #Total. Une goutte de miel dans un baril de #p\u00e9trole. Et du miel frelat\u00e9 car les 2 milliards que cela co\u00fbte \u00e0 l'Etat seront pris dans nos poches et pas sur les profits des #sp\u00e9culateurs profiteurs de guerre. #PrixDeLEssence", "id": 1502948224679616517, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 14, "retweetCount": 150, "likeCount": 400, "quoteCount": 3, "conversationId": 1502948224679616517, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Total", "p\u00e9trole", "sp\u00e9culateurs", "PrixDeLEssence"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1502703197210779650", "date": "2022-03-12T17:48:55+00:00", "content": "Merci aux compagnons de la Roya et @CedricHerrou pour cet \u00e9change. Des discussions o\u00f9 l'on refait le monde, et o\u00f9 on le refait sans fronti\u00e8res, il en faut plus.  https://t.co/3hv2pGzSTg", "renderedContent": "Merci aux compagnons de la Roya et @CedricHerrou pour cet \u00e9change. Des discussions o\u00f9 l'on refait le monde, et o\u00f9 on le refait sans fronti\u00e8res, il en faut plus.  youtube.com/watch?v=nCUbZg\u2026", "id": 1502703197210779650, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 33, "likeCount": 105, "quoteCount": 1, "conversationId": 1502703197210779650, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://youtube.com/watch?v=nCUbZgda_Oo&feature=share"], "tcooutlinks": ["https://t.co/3hv2pGzSTg"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "CedricHerrou", "id": 859452402918989828, "displayname": "C\u00e9dric Herrou", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/CedricHerrou"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1502670478745481217", "date": "2022-03-12T15:38:55+00:00", "content": "J'apprends avec tristesse le d\u00e9c\u00e8s d'#AlainKrivine, ancien dirigeant de la LCR, 68ard qui n\u2019a jamais reni\u00e9 ses convictions anticapitalistes et r\u00e9volutionnaires et est rest\u00e9 militant jusqu'au bout. Hommage.", "renderedContent": "J'apprends avec tristesse le d\u00e9c\u00e8s d'#AlainKrivine, ancien dirigeant de la LCR, 68ard qui n\u2019a jamais reni\u00e9 ses convictions anticapitalistes et r\u00e9volutionnaires et est rest\u00e9 militant jusqu'au bout. Hommage.", "id": 1502670478745481217, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 22, "retweetCount": 170, "likeCount": 682, "quoteCount": 8, "conversationId": 1502670478745481217, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["AlainKrivine"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1502308107103387656", "date": "2022-03-11T15:38:58+00:00", "content": "Pour \u00eatre candidat il faut passer l'obstacle des 500 parrainages. Mais pour participer au #d\u00e9batpresidentiel sur #TF1 il faut en + passer l'obstacle de #Bouygues. C'est comme dans les entreprises, c'est le patron qui d\u00e9cide ! #Presidentielle2022", "renderedContent": "Pour \u00eatre candidat il faut passer l'obstacle des 500 parrainages. Mais pour participer au #d\u00e9batpresidentiel sur #TF1 il faut en + passer l'obstacle de #Bouygues. C'est comme dans les entreprises, c'est le patron qui d\u00e9cide ! #Presidentielle2022", "id": 1502308107103387656, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 69, "retweetCount": 742, "likeCount": 2685, "quoteCount": 36, "conversationId": 1502308107103387656, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["d\u00e9batpresidentiel", "TF1", "Bouygues", "Presidentielle2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1502215479405993987", "date": "2022-03-11T09:30:54+00:00", "content": "L'appel \u00e0 baisser le #chauffage en solidarit\u00e9 avec #Ukrainiens est insupportable. D'abord parce que bcp n'arrivent pas \u00e0 se chauffer depuis longtemps. Et quand on demande des sacrifices \u00e0  la population #Total #Dassault et Cie s'en mettent plein les poches gr\u00e2ce #GuerreEnUkraine.", "renderedContent": "L'appel \u00e0 baisser le #chauffage en solidarit\u00e9 avec #Ukrainiens est insupportable. D'abord parce que bcp n'arrivent pas \u00e0 se chauffer depuis longtemps. Et quand on demande des sacrifices \u00e0  la population #Total #Dassault et Cie s'en mettent plein les poches gr\u00e2ce #GuerreEnUkraine.", "id": 1502215479405993987, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 16, "retweetCount": 99, "likeCount": 321, "quoteCount": 4, "conversationId": 1502215479405993987, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["chauffage", "Ukrainiens", "Total", "Dassault", "GuerreEnUkraine"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1502207766127071234", "date": "2022-03-11T09:00:15+00:00", "content": "Constat des ouvriers de l'usine Flins de Renault : le litre d'essence a pris 17 centimes entre \u00e9quipe du soir et \u00e9quipe du matin dans nuit mardi \u00e0 mercredi. Le m\u00eame carburant revendu 17c de +. Cela s'appelle de la #sp\u00e9culation. #PrixDeLEssence. Expropriation des sp\u00e9culateurs !", "renderedContent": "Constat des ouvriers de l'usine Flins de Renault : le litre d'essence a pris 17 centimes entre \u00e9quipe du soir et \u00e9quipe du matin dans nuit mardi \u00e0 mercredi. Le m\u00eame carburant revendu 17c de +. Cela s'appelle de la #sp\u00e9culation. #PrixDeLEssence. Expropriation des sp\u00e9culateurs !", "id": 1502207766127071234, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 6, "retweetCount": 65, "likeCount": 163, "quoteCount": 3, "conversationId": 1502207766127071234, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["sp\u00e9culation", "PrixDeLEssence"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1502012629212188672", "date": "2022-03-10T20:04:51+00:00", "content": "Je me suis dis, allez courage, je vais regarder un peu le d\u00e9bat #LCI #pecressezemmour. J'ai tenu 1 minute... #Zemmour reprochait \u00e0 #Pecresse de ne pas supprimer les visas pour les \u00e9trangers et r\u00e9ciproquement...", "renderedContent": "Je me suis dis, allez courage, je vais regarder un peu le d\u00e9bat #LCI #pecressezemmour. J'ai tenu 1 minute... #Zemmour reprochait \u00e0 #Pecresse de ne pas supprimer les visas pour les \u00e9trangers et r\u00e9ciproquement...", "id": 1502012629212188672, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 21, "retweetCount": 45, "likeCount": 262, "quoteCount": 5, "conversationId": 1502012629212188672, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LCI", "pecressezemmour", "Zemmour", "Pecresse"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1501828354508533762", "date": "2022-03-10T07:52:36+00:00", "content": "#Retraite \u00e0 65 ans. Demandez le programme du #Medef... #Macron vous le donnera ! Avec 137 milliards de profits #CAC40 et les plus riches qui ne savent que faire de leur argent il n'y a AUCUNE raison de l'accepter. #presidentielles2022", "renderedContent": "#Retraite \u00e0 65 ans. Demandez le programme du #Medef... #Macron vous le donnera ! Avec 137 milliards de profits #CAC40 et les plus riches qui ne savent que faire de leur argent il n'y a AUCUNE raison de l'accepter. #presidentielles2022", "id": 1501828354508533762, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 9, "retweetCount": 81, "likeCount": 236, "quoteCount": 5, "conversationId": 1501828354508533762, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Retraite", "Medef", "Macron", "CAC40", "presidentielles2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1501475931793367042", "date": "2022-03-09T08:32:12+00:00", "content": "Essence \u00e0 2\u20ac /L, emballement des prix annonc\u00e9... Mais on est sauv\u00e9 car le candidat/pr\u00e9sident #Macron, a fait une grande promesse : supprimer la #RedevanceTV  !!! Urgent d'abolir le secret des affaires pour savoir qui, aujourd'hui, sp\u00e9cule et profite du crime.", "renderedContent": "Essence \u00e0 2\u20ac /L, emballement des prix annonc\u00e9... Mais on est sauv\u00e9 car le candidat/pr\u00e9sident #Macron, a fait une grande promesse : supprimer la #RedevanceTV  !!! Urgent d'abolir le secret des affaires pour savoir qui, aujourd'hui, sp\u00e9cule et profite du crime.", "id": 1501475931793367042, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 13, "retweetCount": 82, "likeCount": 270, "quoteCount": 4, "conversationId": 1501475931793367042, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Macron", "RedevanceTV"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1501226240551833604", "date": "2022-03-08T16:00:01+00:00", "content": "Cette semaine, je me d\u00e9placerai en meeting \u00e0 #Grenoble mercredi 9 mars et \u00e0 #Dijon vendredi 11 mars\n#pr\u00e9sidentielles2022 https://t.co/QffJUlrvVi", "renderedContent": "Cette semaine, je me d\u00e9placerai en meeting \u00e0 #Grenoble mercredi 9 mars et \u00e0 #Dijon vendredi 11 mars\n#pr\u00e9sidentielles2022 https://t.co/QffJUlrvVi", "id": 1501226240551833604, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 4, "retweetCount": 12, "likeCount": 51, "quoteCount": 1, "conversationId": 1501226240551833604, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FJXHABzX0AQp19N?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FJXHABzX0AQp19N?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Grenoble", "Dijon", "pr\u00e9sidentielles2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1501085650174496769", "date": "2022-03-08T06:41:22+00:00", "content": "Que faire pour les droits des #femmes ? Les luttes, camarades ! Les luttes des travailleuses, des ouvri\u00e8res... des #midinette et luttes des travailleurs ! #Mai68 a plus fait pour \u00e9manciper les femmes que n'importe quel #gvt. Et je ne parle des p\u00e9riodes r\u00e9volutionnaires... #8mars", "renderedContent": "Que faire pour les droits des #femmes ? Les luttes, camarades ! Les luttes des travailleuses, des ouvri\u00e8res... des #midinette et luttes des travailleurs ! #Mai68 a plus fait pour \u00e9manciper les femmes que n'importe quel #gvt. Et je ne parle des p\u00e9riodes r\u00e9volutionnaires... #8mars", "id": 1501085650174496769, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 24, "retweetCount": 50, "likeCount": 168, "quoteCount": 2, "conversationId": 1501085650174496769, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["femmes", "midinette", "Mai68", "gvt", "8mars"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1500877512515203085", "date": "2022-03-07T16:54:18+00:00", "content": "Je serai \u00e0 la #manifestation de Paris pour l'\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes, demain #8mars2022. Le combat f\u00e9ministe a toujours \u00e9t\u00e9 inscrit dans le mouvement ouvrier r\u00e9volutionnaire. https://t.co/Z6o81v6D9K", "renderedContent": "Je serai \u00e0 la #manifestation de Paris pour l'\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes, demain #8mars2022. Le combat f\u00e9ministe a toujours \u00e9t\u00e9 inscrit dans le mouvement ouvrier r\u00e9volutionnaire. https://t.co/Z6o81v6D9K", "id": 1500877512515203085, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 31, "retweetCount": 54, "likeCount": 145, "quoteCount": 5, "conversationId": 1500877512515203085, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FNQwJOjXsAQat1Y?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FNQwJOjXsAQat1Y?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["manifestation", "8mars2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1500867434290499584", "date": "2022-03-07T16:14:15+00:00", "content": "Le #f\u00e9minisme qui se mesure aux kilos de promesses \u00e9lectorales \ud83d\ude02\ud83d\ude02 \u00e0 ce compte l\u00e0 Flora Tristan, Louise Michel et Clara Zetkin auraient \u00e9t\u00e9 class\u00e9es miysogynes !!! https://t.co/REzTwWfNZj", "renderedContent": "Le #f\u00e9minisme qui se mesure aux kilos de promesses \u00e9lectorales \ud83d\ude02\ud83d\ude02 \u00e0 ce compte l\u00e0 Flora Tristan, Louise Michel et Clara Zetkin auraient \u00e9t\u00e9 class\u00e9es miysogynes !!! https://t.co/REzTwWfNZj", "id": 1500867434290499584, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 47, "retweetCount": 238, "likeCount": 1661, "quoteCount": 78, "conversationId": 1500867434290499584, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FNQm-k9WUAYoPNu?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FNQm-k9WUAYoPNu?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["f\u00e9minisme"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1500846390670417923", "date": "2022-03-07T14:50:38+00:00", "content": "Avant que les #sanctions contre la #Russie soient effectives, les prix du #gaz, #p\u00e9trole, #c\u00e9r\u00e9ales... explosent. Total, Engie, LouisDreyfus, Cargill sp\u00e9culent \u00e0 tour de bras. Ils profitent du malheur du peuple ukrainien et russe et font le notre. A bas les profiteurs de guerre!", "renderedContent": "Avant que les #sanctions contre la #Russie soient effectives, les prix du #gaz, #p\u00e9trole, #c\u00e9r\u00e9ales... explosent. Total, Engie, LouisDreyfus, Cargill sp\u00e9culent \u00e0 tour de bras. Ils profitent du malheur du peuple ukrainien et russe et font le notre. A bas les profiteurs de guerre!", "id": 1500846390670417923, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 19, "retweetCount": 129, "likeCount": 369, "quoteCount": 7, "conversationId": 1500846390670417923, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["sanctions", "Russie", "gaz", "p\u00e9trole", "c\u00e9r\u00e9ales"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1500758281010266112", "date": "2022-03-07T09:00:31+00:00", "content": "#Darmanin qui ose d\u00e9clarer que Londres manque d'humanit\u00e9... C'est l\u2019h\u00f4pital qui se moque de la charit\u00e9 ! Lui qui n'a aucune humanit\u00e9 quand il s'agit de pourchasser en France les #migrants fuyant d'autres r\u00e9gions d\u00e9vast\u00e9es du monde. D'Ukraine et de partout, #RefugeesWelcome !", "renderedContent": "#Darmanin qui ose d\u00e9clarer que Londres manque d'humanit\u00e9... C'est l\u2019h\u00f4pital qui se moque de la charit\u00e9 ! Lui qui n'a aucune humanit\u00e9 quand il s'agit de pourchasser en France les #migrants fuyant d'autres r\u00e9gions d\u00e9vast\u00e9es du monde. D'Ukraine et de partout, #RefugeesWelcome !", "id": 1500758281010266112, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 17, "retweetCount": 90, "likeCount": 283, "quoteCount": 2, "conversationId": 1500758281010266112, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Darmanin", "migrants", "RefugeesWelcome"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1500417768981733377", "date": "2022-03-06T10:27:27+00:00", "content": "#Ukraine Oui, le rejet de la guerre de Poutine doit se manifester le plus largement possible ! Mais il n'y a aucune confiance \u00e0 placer dans #OTAN et #Macron pour d\u00e9fendre le peuple ukrainien. Contre la guerre, il faut l\u2019union des travailleurs contre tous leurs dirigeants.", "renderedContent": "#Ukraine Oui, le rejet de la guerre de Poutine doit se manifester le plus largement possible ! Mais il n'y a aucune confiance \u00e0 placer dans #OTAN et #Macron pour d\u00e9fendre le peuple ukrainien. Contre la guerre, il faut l\u2019union des travailleurs contre tous leurs dirigeants.", "id": 1500417768981733377, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 31, "retweetCount": 89, "likeCount": 295, "quoteCount": 5, "conversationId": 1500417768981733377, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Ukraine", "OTAN", "Macron"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1500045255198007298", "date": "2022-03-05T09:47:12+00:00", "content": "#Athl\u00e8tes et m\u00eame #Chatsrusses bannis des comp\u00e9titions... les injonctions nationalistes virent au d\u00e9lire. Ni le peuple russe ni le peuple ukrainien n'ont voulu cette guerre. La guerre entre le camp imp\u00e9rialiste et la Russie n'est pas celle des peuples ! #GuerreUkraine", "renderedContent": "#Athl\u00e8tes et m\u00eame #Chatsrusses bannis des comp\u00e9titions... les injonctions nationalistes virent au d\u00e9lire. Ni le peuple russe ni le peuple ukrainien n'ont voulu cette guerre. La guerre entre le camp imp\u00e9rialiste et la Russie n'est pas celle des peuples ! #GuerreUkraine", "id": 1500045255198007298, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 39, "retweetCount": 103, "likeCount": 386, "quoteCount": 6, "conversationId": 1500045255198007298, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Athl\u00e8tes", "Chatsrusses", "GuerreUkraine"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1499673515905146880", "date": "2022-03-04T09:10:03+00:00", "content": "Mercredi discours de #Macron pr\u00e9sident : avec la guerre en #Ukraine, je vous promets du sang, de la sueur et des larmes. Auj Macron est candidat et nous promet une belle et grande aventure... le cin\u00e9ma electoral continue avec un nouvel acteur. #Presidentielle2022", "renderedContent": "Mercredi discours de #Macron pr\u00e9sident : avec la guerre en #Ukraine, je vous promets du sang, de la sueur et des larmes. Auj Macron est candidat et nous promet une belle et grande aventure... le cin\u00e9ma electoral continue avec un nouvel acteur. #Presidentielle2022", "id": 1499673515905146880, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 27, "retweetCount": 59, "likeCount": 180, "quoteCount": 4, "conversationId": 1499673515905146880, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Macron", "Ukraine", "Presidentielle2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1498934653193187328", "date": "2022-03-02T08:14:04+00:00", "content": "#GuerreUkraine \u00c0 Paris, le gpe d'\u00e9lectronique et de d\u00e9fense #Thal\u00e8s bondit de 12%. #Dassault d\u00e9colle de pr\u00e8s de 8%. L'allemand Rheinmetall (canons anti-a\u00e9rien) + 30% \u00e0 Francfort. Se rappeler Anatole France : \"on croit mourir pour la patrie, on meurt pour les industriels.\"", "renderedContent": "#GuerreUkraine \u00c0 Paris, le gpe d'\u00e9lectronique et de d\u00e9fense #Thal\u00e8s bondit de 12%. #Dassault d\u00e9colle de pr\u00e8s de 8%. L'allemand Rheinmetall (canons anti-a\u00e9rien) + 30% \u00e0 Francfort. Se rappeler Anatole France : \"on croit mourir pour la patrie, on meurt pour les industriels.\"", "id": 1498934653193187328, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 24, "retweetCount": 389, "likeCount": 769, "quoteCount": 12, "conversationId": 1498934653193187328, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["GuerreUkraine", "Thal\u00e8s", "Dassault"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1498689527136718852", "date": "2022-03-01T16:00:02+00:00", "content": "Cette semaine, je serai en d\u00e9placement pour discuter du programme de combat n\u00e9cessaire aux travailleurs : mercredi 2 mars \u00e0 #Orl\u00e9ans, vendredi 4 \u00e0 #Reims, samedi 5 \u00e0 #Strasbourg et dimanche 6 mars \u00e0 #Metz \n#pr\u00e9sidentielles2022 \ud83d\udc47 https://t.co/XrGC0gmJL4", "renderedContent": "Cette semaine, je serai en d\u00e9placement pour discuter du programme de combat n\u00e9cessaire aux travailleurs : mercredi 2 mars \u00e0 #Orl\u00e9ans, vendredi 4 \u00e0 #Reims, samedi 5 \u00e0 #Strasbourg et dimanche 6 mars \u00e0 #Metz \n#pr\u00e9sidentielles2022 \ud83d\udc47 https://t.co/XrGC0gmJL4", "id": 1498689527136718852, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 10, "retweetCount": 18, "likeCount": 43, "quoteCount": 1, "conversationId": 1498689527136718852, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FMq01mbXIAItlkp?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FMq01mbXIAItlkp?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Orl\u00e9ans", "Reims", "Strasbourg", "Metz", "pr\u00e9sidentielles2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1498593967499325445", "date": "2022-03-01T09:40:19+00:00", "content": "#LeMaire et le gvt fran\u00e7ais pr\u00eats \u00e0 affamer le peuple russe. Sanctionner les victimes pour les punir des exactions de leur bourreau : gouvernements occidentaux et #Poutine, un m\u00eame m\u00e9pris pour la vie des peuples. #Ukraine https://t.co/pwKlRxqTDJ", "renderedContent": "#LeMaire et le gvt fran\u00e7ais pr\u00eats \u00e0 affamer le peuple russe. Sanctionner les victimes pour les punir des exactions de leur bourreau : gouvernements occidentaux et #Poutine, un m\u00eame m\u00e9pris pour la vie des peuples. #Ukraine twitter.com/nicolasberrod/\u2026", "id": 1498593967499325445, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 16, "retweetCount": 91, "likeCount": 177, "quoteCount": 7, "conversationId": 1498593967499325445, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://twitter.com/nicolasberrod/status/1498565010964062208"], "tcooutlinks": ["https://t.co/pwKlRxqTDJ"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/nicolasberrod/status/1498565010964062208", "date": "2022-03-01T07:45:15+00:00", "content": "Tr\u00e8s offensif, Bruno Le Maire compte \"livrer une guerre \u00e9conomique et financi\u00e8re totale \u00e0 la Russie\" et \"provoquer l\u2019effondrement de l\u2019\u00e9conomie russe\", ajoutant que \"le peuple russe en paiera les cons\u00e9quences.\" (via @franceinfo)\n\nhttps://t.co/zXecQTJdTQ", "renderedContent": "Tr\u00e8s offensif, Bruno Le Maire compte \"livrer une guerre \u00e9conomique et financi\u00e8re totale \u00e0 la Russie\" et \"provoquer l\u2019effondrement de l\u2019\u00e9conomie russe\", ajoutant que \"le peuple russe en paiera les cons\u00e9quences.\" (via @franceinfo)\n\nhttps://t.co/zXecQTJdTQ", "id": 1498565010964062208, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "nicolasberrod", "id": 148034143, "displayname": "Nicolas Berrod", "description": "Journaliste @le_Parisien (prix Pascale G\u00e9rin 2017) | #Covid19 \ud83d\udcc8\ud83d\udc89 / #L\u00e9gislatives2022 \ud83d\uddf3", "rawDescription": "Journaliste @le_Parisien (prix Pascale G\u00e9rin 2017) | #Covid19 \ud83d\udcc8\ud83d\udc89 / #L\u00e9gislatives2022 \ud83d\uddf3", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-05-25T17:25:29+00:00", "followersCount": 44022, "friendsCount": 6855, "statusesCount": 39274, "favouritesCount": 15701, "listedCount": 519, "mediaCount": 16272, "location": "Paris, France", "protected": false, "linkUrl": "http://www.leparisien.fr/", "linkTcourl": "https://t.co/377MeXhejL", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423080128628891648/NkswcJqj_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/148034143/1518429449", "label": null, "url": "https://twitter.com/nicolasberrod"}, "replyCount": 154, "retweetCount": 68, "likeCount": 236, "quoteCount": 116, "conversationId": 1498565010964062208, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FMv3IgrXoAAb1sE.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1498563030283608064/vid/480x270/irSv7H7ceNVGo3Ry.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1498563030283608064/vid/1280x720/DN0Pk_PQ1UlgfGF7.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1498563030283608064/pl/DFrgKaRbWcPhxq7_.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1498563030283608064/vid/640x360/SlRC8CaEes37Y1Xo.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}], "duration": 115.44, "views": 292307}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "franceinfo", "id": 38395124, "displayname": "franceinfo", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/franceinfo"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LeMaire", "Poutine", "Ukraine"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1498560066554896386", "date": "2022-03-01T07:25:36+00:00", "content": "Pourquoi je n'ai pas accept\u00e9 la proposition de #Castex \u00e0 discuter de l'#Ukraine entre candidats \u00e0 la #pr\u00e9sidentielles2022 \ud83d\udc47 https://t.co/baNfTwkRCI", "renderedContent": "Pourquoi je n'ai pas accept\u00e9 la proposition de #Castex \u00e0 discuter de l'#Ukraine entre candidats \u00e0 la #pr\u00e9sidentielles2022 \ud83d\udc47 https://t.co/baNfTwkRCI", "id": 1498560066554896386, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 13, "retweetCount": 49, "likeCount": 115, "quoteCount": 6, "conversationId": 1498560066554896386, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1498309385747111953/img/JP_telKnO559PLkn.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1498309385747111953/vid/480x270/xKvHLaP2nCUvmWGM.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1498309385747111953/vid/640x360/Kgpupx0jHdkOOWBc.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1498309385747111953/vid/1280x720/2DYQ2XMkRhlYfuxl.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1498309385747111953/pl/PDDlUHw9VffGSnVc.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}], "duration": 363.833, "views": 3652}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Castex", "Ukraine", "pr\u00e9sidentielles2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1498345502198439941", "date": "2022-02-28T17:13:00+00:00", "content": "Demain, mardi 1er mars, je serai \u00e0 #Caen \u00e0 17h30 pour discuter avec les lyc\u00e9ens, \u00e9tudiants et jeunes travailleurs #pr\u00e9sidentielles2022\n\n+ d'infos \ud83d\udc49 https://t.co/qHsPC8FWMX https://t.co/6Cc5JQr7Ym", "renderedContent": "Demain, mardi 1er mars, je serai \u00e0 #Caen \u00e0 17h30 pour discuter avec les lyc\u00e9ens, \u00e9tudiants et jeunes travailleurs #pr\u00e9sidentielles2022\n\n+ d'infos \ud83d\udc49 nathalie-arthaud.info/en-regions/nor\u2026 https://t.co/6Cc5JQr7Ym", "id": 1498345502198439941, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 5, "retweetCount": 8, "likeCount": 42, "quoteCount": 1, "conversationId": 1498345502198439941, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": ["https://www.nathalie-arthaud.info/en-regions/normandie/agenda/caen-203941.html"], "tcooutlinks": ["https://t.co/qHsPC8FWMX"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FJXHABzX0AQp19N?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FJXHABzX0AQp19N?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Caen", "pr\u00e9sidentielles2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1498222318786654208", "date": "2022-02-28T09:03:31+00:00", "content": "Quasi unanimit\u00e9 pour accueillir les r\u00e9fugi\u00e9s venus d'#Ukraine mais la #Pologne ne laisse pas entrer les r\u00e9fugi\u00e9s d'origine #africaine ? Et certains commentateurs, ici aussi, reprennent des pr\u00e9jug\u00e9s racistes ?\nTous sont de faux d\u00e9mocrates et de vrais racistes... R\u00e9voltant !", "renderedContent": "Quasi unanimit\u00e9 pour accueillir les r\u00e9fugi\u00e9s venus d'#Ukraine mais la #Pologne ne laisse pas entrer les r\u00e9fugi\u00e9s d'origine #africaine ? Et certains commentateurs, ici aussi, reprennent des pr\u00e9jug\u00e9s racistes ?\nTous sont de faux d\u00e9mocrates et de vrais racistes... R\u00e9voltant !", "id": 1498222318786654208, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 110, "retweetCount": 326, "likeCount": 989, "quoteCount": 24, "conversationId": 1498222318786654208, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Ukraine", "Pologne", "africaine"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1498014118909038597", "date": "2022-02-27T19:16:12+00:00", "content": "Sur la situation en #Ukraine\nmon intervention hier au banquet de Maison-Alfort \ud83d\udc47\n\n#UkraineRussiaConflict #UkraineRussiaWar #pr\u00e9sidentielles2022 https://t.co/4hMLQiuXrX", "renderedContent": "Sur la situation en #Ukraine\nmon intervention hier au banquet de Maison-Alfort \ud83d\udc47\n\n#UkraineRussiaConflict #UkraineRussiaWar #pr\u00e9sidentielles2022 https://t.co/4hMLQiuXrX", "id": 1498014118909038597, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 54, "retweetCount": 58, "likeCount": 125, "quoteCount": 12, "conversationId": 1498014118909038597, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1498012608770756631/img/hxrx_cRVqre4cGkg.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1498012608770756631/pl/_HHXPs1iE8kFGkWs.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1498012608770756631/vid/480x270/TADo643hKT6ilKJH.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1498012608770756631/vid/640x360/CrVgVNooVBC6SCxJ.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}], "duration": 598.634, "views": 9859}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Ukraine", "UkraineRussiaConflict", "UkraineRussiaWar", "pr\u00e9sidentielles2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1497664598140461063", "date": "2022-02-26T20:07:20+00:00", "content": "Ma r\u00e9ponse \u00e0 l'invitation de #Castex pour discuter de la situation en #Ukraine. #presidentielles2022 https://t.co/8LHGsKuSpB", "renderedContent": "Ma r\u00e9ponse \u00e0 l'invitation de #Castex pour discuter de la situation en #Ukraine. #presidentielles2022 https://t.co/8LHGsKuSpB", "id": 1497664598140461063, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 328, "retweetCount": 1078, "likeCount": 3695, "quoteCount": 113, "conversationId": 1497664598140461063, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FMjGAJnWQAUP6ZV?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FMjGAJnWQAUP6ZV?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Castex", "Ukraine", "presidentielles2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1497233129387565084", "date": "2022-02-25T15:32:49+00:00", "content": "Ce qui s'appelle se r\u00e9jouir du malheur des autres! Et quel m\u00e9pris pour les travailleurs immigr\u00e9s que la France exploite sans scrupules. La qualit\u00e9 -minable- de #Bourlanges n'est plus \u00e0 d\u00e9montrer !\n#Ukraine \n https://t.co/rt1IbBzRfY via @europe1 https://t.co/RSF3hUuYeb", "renderedContent": "Ce qui s'appelle se r\u00e9jouir du malheur des autres! Et quel m\u00e9pris pour les travailleurs immigr\u00e9s que la France exploite sans scrupules. La qualit\u00e9 -minable- de #Bourlanges n'est plus \u00e0 d\u00e9montrer !\n#Ukraine \n eur1.fr/nAD5/2Q via @europe1 twitter.com/Europe1/status\u2026", "id": 1497233129387565084, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 19, "retweetCount": 53, "likeCount": 168, "quoteCount": 1, "conversationId": 1497233129387565084, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://eur1.fr/nAD5/2Q", "https://twitter.com/Europe1/status/1497138511044124672"], "tcooutlinks": ["https://t.co/rt1IbBzRfY", "https://t.co/RSF3hUuYeb"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Europe1/status/1497138511044124672", "date": "2022-02-25T09:16:51+00:00", "content": "Guerre en Ukraine : \u00abOn aura une immigration de grande qualit\u00e9 dont on pourra tirer profit\u00bb https://t.co/wKsivGRoHv", "renderedContent": "Guerre en Ukraine : \u00abOn aura une immigration de grande qualit\u00e9 dont on pourra tirer profit\u00bb europe1.fr/politique/guer\u2026", "id": 1497138511044124672, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Europe1", "id": 34570323, "displayname": "Europe 1 \ud83c\udfa7\ud83c\udf0d\ud83d\udcfb", "description": "Le pouvoir de l'\u00e9coute #Europe1\nEcoutez le monde changer sur Europe 1, la radio qui vous informe et vous divertit au quotidien. En direct ou en #podcast.", "rawDescription": "Le pouvoir de l'\u00e9coute #Europe1\nEcoutez le monde changer sur Europe 1, la radio qui vous informe et vous divertit au quotidien. En direct ou en #podcast.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2009-04-23T08:53:54+00:00", "followersCount": 1605878, "friendsCount": 3648, "statusesCount": 415336, "favouritesCount": 10508, "listedCount": 6172, "mediaCount": 163190, "location": "Paris, France", "protected": false, "linkUrl": "http://www.europe1.fr", "linkTcourl": "https://t.co/1HTmIsNH3O", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1529041679071727617/H5gI7xcw_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/34570323/1653036703", "label": null, "url": "https://twitter.com/Europe1"}, "replyCount": 1014, "retweetCount": 329, "likeCount": 383, "quoteCount": 2427, "conversationId": 1497138511044124672, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.echobox.com\" rel=\"nofollow\">Echobox</a>", "sourceUrl": "https://www.echobox.com", "sourceLabel": "Echobox", "outlinks": ["https://www.europe1.fr/politique/guerre-en-ukraine-on-aura-une-immigration-de-grande-qualite-dont-on-pourra-tirer-profit-4095961#utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&xtor=CS1-16&utm_source=Twitter&Echobox=1645780566"], "tcooutlinks": ["https://t.co/wKsivGRoHv"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Europe1", "id": 34570323, "displayname": "Europe 1 \ud83c\udfa7\ud83c\udf0d\ud83d\udcfb", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Europe1"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Bourlanges", "Ukraine"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1497121779411738639", "date": "2022-02-25T08:10:22+00:00", "content": "#Ukraine Manifestations anti guerre en #Russie. Soutien aux manifestants et \u00e0 tous ceux qui ne tombent pas dans le pi\u00e8ge du nationalisme. De part et d'autre du front, les populations sont otages de la guerre #Poutine/#Otan. https://t.co/JhnoZvOqON", "renderedContent": "#Ukraine Manifestations anti guerre en #Russie. Soutien aux manifestants et \u00e0 tous ceux qui ne tombent pas dans le pi\u00e8ge du nationalisme. De part et d'autre du front, les populations sont otages de la guerre #Poutine/#Otan. twitter.com/Reuters/status\u2026", "id": 1497121779411738639, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 18, "retweetCount": 67, "likeCount": 173, "quoteCount": 5, "conversationId": 1497121779411738639, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://twitter.com/Reuters/status/1496962248639905792"], "tcooutlinks": ["https://t.co/JhnoZvOqON"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Reuters/status/1496962248639905792", "date": "2022-02-24T21:36:26+00:00", "content": "Police detained more than 1,600 Russians protesting against Russia's multi-pronged military operation in Ukraine, while authorities threatened to block media reports that contain what Moscow described as 'false information' https://t.co/VrWJCNENUL 1/5 https://t.co/Zi9lN4s34E", "renderedContent": "Police detained more than 1,600 Russians protesting against Russia's multi-pronged military operation in Ukraine, while authorities threatened to block media reports that contain what Moscow described as 'false information' reut.rs/3pcUxZe 1/5 https://t.co/Zi9lN4s34E", "id": 1496962248639905792, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Reuters", "id": 1652541, "displayname": "Reuters", "description": "Top and breaking news, pictures and videos from Reuters. For more breaking business news, follow @ReutersBiz.", "rawDescription": "Top and breaking news, pictures and videos from Reuters. For more breaking business news, follow @ReutersBiz.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2007-03-20T17:46:05+00:00", "followersCount": 25258679, "friendsCount": 1223, "statusesCount": 863563, "favouritesCount": 754, "listedCount": 134318, "mediaCount": 639383, "location": "Around the world", "protected": false, "linkUrl": "http://www.reuters.com", "linkTcourl": "http://t.co/BmHxhkm3Mh", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1194751949821939712/3VBu4_Sa_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1652541/1573687397", "label": null, "url": "https://twitter.com/Reuters"}, "replyCount": 78, "retweetCount": 1232, "likeCount": 2829, "quoteCount": 112, "conversationId": 1496962248639905792, "lang": "en", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://reut.rs/3pcUxZe"], "tcooutlinks": ["https://t.co/VrWJCNENUL"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1496961575802056712/pu/img/2c7OwZD01QFlBDg7.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1496961575802056712/pu/pl/jFyeMrDMeRA73RYP.m3u8?tag=12&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1496961575802056712/pu/vid/480x270/trZOXQBF80OYYwQl.mp4?tag=12", "bitrate": 256000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1496961575802056712/pu/vid/640x360/MwFElWFqoyE6EptM.mp4?tag=12", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1496961575802056712/pu/vid/1280x720/wTUrEBh1zccpEHyk.mp4?tag=12", "bitrate": 2176000}], "duration": 28.466, "views": 401104}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Ukraine", "Russie", "Poutine", "Otan"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1496954680538279939", "date": "2022-02-24T21:06:22+00:00", "content": "Ma position sur l'#Ukraine #UkraineRussie https://t.co/3j8OCJdzm2", "renderedContent": "Ma position sur l'#Ukraine #UkraineRussie https://t.co/3j8OCJdzm2", "id": 1496954680538279939, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 1568, "retweetCount": 1952, "likeCount": 4463, "quoteCount": 1331, "conversationId": 1496954680538279939, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1496953899256881159/img/KCLx1s6naHOIj2VA.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1496953899256881159/vid/1280x720/U7880RRJAKtoETHX.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1496953899256881159/pl/kHYpCFngxyAaVBKx.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1496953899256881159/vid/640x360/QSd3NNmjUPm6Vuz1.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1496953899256881159/vid/480x270/NIXnbKocgW_bs9Ij.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}], "duration": 293.0, "views": 594694}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Ukraine", "UkraineRussie"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1496809958163324928", "date": "2022-02-24T11:31:18+00:00", "content": "J confirme @OuestFrance : 3 de mes camarades agress\u00e9s hier \u00e0 Rennes par nervis pro #Zemmour parlant de \"purifier la France\". Pomette fractur\u00e9e. Contre ls racistes qui veulent ns faire taire \u00e0 coups de poing, on continuera d'affirmer q le camp des travailleurs est sans fronti\u00e8res.", "renderedContent": "J confirme @OuestFrance : 3 de mes camarades agress\u00e9s hier \u00e0 Rennes par nervis pro #Zemmour parlant de \"purifier la France\". Pomette fractur\u00e9e. Contre ls racistes qui veulent ns faire taire \u00e0 coups de poing, on continuera d'affirmer q le camp des travailleurs est sans fronti\u00e8res.", "id": 1496809958163324928, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 177, "retweetCount": 993, "likeCount": 3087, "quoteCount": 104, "conversationId": 1496809958163324928, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "OuestFrance", "id": 35777570, "displayname": "Ouest-France", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/OuestFrance"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Zemmour"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1496741258055794691", "date": "2022-02-24T06:58:18+00:00", "content": "Je d\u00e9nonce l\u2019intervention russe en #Ukraine, tout comme je d\u00e9nonce l\u2019#OTAN, fauteuse de guerre et principale force militaire \u00e0 l\u2019est de l\u2019Europe. Ma solidarit\u00e9 va aux populations, prises dans un conflit qui les d\u00e9passe. A bas la guerre, des gdes puissances sur le dos des peuples!", "renderedContent": "Je d\u00e9nonce l\u2019intervention russe en #Ukraine, tout comme je d\u00e9nonce l\u2019#OTAN, fauteuse de guerre et principale force militaire \u00e0 l\u2019est de l\u2019Europe. Ma solidarit\u00e9 va aux populations, prises dans un conflit qui les d\u00e9passe. A bas la guerre, des gdes puissances sur le dos des peuples!", "id": 1496741258055794691, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 48, "retweetCount": 265, "likeCount": 865, "quoteCount": 21, "conversationId": 1496741258055794691, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Ukraine", "OTAN"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1496607454687342596", "date": "2022-02-23T22:06:37+00:00", "content": "Mon camarade Eric Pecqueur de la #CGT Toyota \u2013 Onnaing scandaleusement condamn\u00e9 pour appel \u00e0 la d\u00e9sob\u00e9issance. https://t.co/bAvvDUtqud", "renderedContent": "Mon camarade Eric Pecqueur de la #CGT Toyota \u2013 Onnaing scandaleusement condamn\u00e9 pour appel \u00e0 la d\u00e9sob\u00e9issance. journal.lutte-ouvriere.org/2022/02/23/toy\u2026", "id": 1496607454687342596, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 3, "retweetCount": 33, "likeCount": 60, "quoteCount": 4, "conversationId": 1496607454687342596, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://journal.lutte-ouvriere.org/2022/02/23/toyota-onnaing-condamnation-scandaleuse-dun-militant_216403.html"], "tcooutlinks": ["https://t.co/bAvvDUtqud"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["CGT"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1496604854462132232", "date": "2022-02-23T21:56:17+00:00", "content": "https://t.co/RCrZaWKQym", "renderedContent": "lutte-ouvriere.org/editoriaux/ota\u2026", "id": 1496604854462132232, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 3, "retweetCount": 16, "likeCount": 52, "quoteCount": 4, "conversationId": 1496604854462132232, "lang": "und", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://www.lutte-ouvriere.org/editoriaux/otan-russie-ils-meprisent-tous-le-sort-des-peuples-215545.html"], "tcooutlinks": ["https://t.co/RCrZaWKQym"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1496432656606707713", "date": "2022-02-23T10:32:02+00:00", "content": "Aux EU, l'esp\u00e9rance de vie \u2198\ufe0f, la mortalit\u00e9 maternelle \u2197\ufe0f pour les femmes noires les + pauvres. Au coeur de la 1\u00e8re puissance, vous avez de l'argent, vous pouvez vous envoyer dans l'espace. Vous n'en avez pas, vous pouvez mourir faute de soins. C le progr\u00e8s sauce capitaliste.", "renderedContent": "Aux EU, l'esp\u00e9rance de vie \u2198\ufe0f, la mortalit\u00e9 maternelle \u2197\ufe0f pour les femmes noires les + pauvres. Au coeur de la 1\u00e8re puissance, vous avez de l'argent, vous pouvez vous envoyer dans l'espace. Vous n'en avez pas, vous pouvez mourir faute de soins. C le progr\u00e8s sauce capitaliste.", "id": 1496432656606707713, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 6, "retweetCount": 61, "likeCount": 193, "quoteCount": 6, "conversationId": 1496432656606707713, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1496420180288811012", "date": "2022-02-23T09:42:27+00:00", "content": "A Bourges mon meeting dans l'amphi du mus\u00e9um d'histoire naturelle, plein et sous le regard d'un \u00e9l\u00e9phant 100% d'accord...\ud83e\udd23 https://t.co/GRcXWjhW2v", "renderedContent": "A Bourges mon meeting dans l'amphi du mus\u00e9um d'histoire naturelle, plein et sous le regard d'un \u00e9l\u00e9phant 100% d'accord...\ud83e\udd23 https://t.co/GRcXWjhW2v", "id": 1496420180288811012, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 3, "retweetCount": 26, "likeCount": 110, "quoteCount": 8, "conversationId": 1496420180288811012, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FMRaMqmX0AAaYDk?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FMRaMqmX0AAaYDk?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FMRaNT9XEAEX21_?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FMRaNT9XEAEX21_?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FMRaNubXEAEuYZG?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FMRaNubXEAEuYZG?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FMRaOGnXEAAWYqg?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FMRaOGnXEAAWYqg?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1496113064076320769", "date": "2022-02-22T13:22:05+00:00", "content": "#Ukraine #Poutine pousse ses pions pr q la #Russie ne soit pas encercl\u00e9e par #OTAN. Les rivalit\u00e9s imp\u00e9rialistes plongent la population dans le poison nationaliste. Comme en #Yougoslavie, des familles, amis vont \u00eatre s\u00e9par\u00e9s et se d\u00e9chirer. A bas l'imp\u00e9rialisme et le nationalisme!", "renderedContent": "#Ukraine #Poutine pousse ses pions pr q la #Russie ne soit pas encercl\u00e9e par #OTAN. Les rivalit\u00e9s imp\u00e9rialistes plongent la population dans le poison nationaliste. Comme en #Yougoslavie, des familles, amis vont \u00eatre s\u00e9par\u00e9s et se d\u00e9chirer. A bas l'imp\u00e9rialisme et le nationalisme!", "id": 1496113064076320769, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 11, "retweetCount": 47, "likeCount": 157, "quoteCount": 1, "conversationId": 1496113064076320769, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Ukraine", "Poutine", "Russie", "OTAN", "Yougoslavie"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1495817846537916417", "date": "2022-02-21T17:49:00+00:00", "content": "Ce semaine, je serai en d\u00e9placement pour discuter de mon programme de mobilisation pour les travailleurs \n\u00e0 #Bourges mardi 22 f\u00e9vrier, au #Mans mercredi 23, \u00e0 #Nice vendredi 25 et \u00e0 #MaisonsAlfort samedi 26 f\u00e9vrier !  #pr\u00e9sidentielles2022 https://t.co/sRnO6M1mXr", "renderedContent": "Ce semaine, je serai en d\u00e9placement pour discuter de mon programme de mobilisation pour les travailleurs \n\u00e0 #Bourges mardi 22 f\u00e9vrier, au #Mans mercredi 23, \u00e0 #Nice vendredi 25 et \u00e0 #MaisonsAlfort samedi 26 f\u00e9vrier !  #pr\u00e9sidentielles2022 https://t.co/sRnO6M1mXr", "id": 1495817846537916417, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 42, "retweetCount": 15, "likeCount": 48, "quoteCount": 2, "conversationId": 1495817846537916417, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FJXHABzX0AQp19N?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FJXHABzX0AQp19N?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Bourges", "Mans", "Nice", "MaisonsAlfort", "pr\u00e9sidentielles2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1495737483367223300", "date": "2022-02-21T12:29:40+00:00", "content": "#Medef  j'ai \u00e9t\u00e9 invit\u00e9e en 2017, pas cette ann\u00e9e. Normal... j'avais d\u00e9nonc\u00e9 le parasitisme des capitalistes et affirm\u00e9 que c'\u00e9tait \u00e0 eux de payer. Cela avait d\u00fb perturber leur digestion... cette ann\u00e9e, il n'y a que des candidats digestes... \n#Presidentielle2022", "renderedContent": "#Medef  j'ai \u00e9t\u00e9 invit\u00e9e en 2017, pas cette ann\u00e9e. Normal... j'avais d\u00e9nonc\u00e9 le parasitisme des capitalistes et affirm\u00e9 que c'\u00e9tait \u00e0 eux de payer. Cela avait d\u00fb perturber leur digestion... cette ann\u00e9e, il n'y a que des candidats digestes... \n#Presidentielle2022", "id": 1495737483367223300, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 16, "retweetCount": 48, "likeCount": 216, "quoteCount": 3, "conversationId": 1495737483367223300, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Medef", "Presidentielle2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1495693093487751169", "date": "2022-02-21T09:33:16+00:00", "content": "Non je ne suis pas contre la mondialisation, mais contre le capitalisme !  #GGRMC", "renderedContent": "Non je ne suis pas contre la mondialisation, mais contre le capitalisme !  #GGRMC", "id": 1495693093487751169, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 14, "retweetCount": 37, "likeCount": 195, "quoteCount": 2, "conversationId": 1495693093487751169, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["GGRMC"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1495692041296171011", "date": "2022-02-21T09:29:05+00:00", "content": "La v\u00e9ritable d\u00e9mocratie commencerait par le fait que les travailleurs,les classes populaires mettent leur nez dans la comptabilit\u00e9 des entreprises, que les travailleurs contr\u00f4lent la totalit\u00e9 des comptes, d\u00e9voilent o\u00f9 va l'argent ! #GGRMC", "renderedContent": "La v\u00e9ritable d\u00e9mocratie commencerait par le fait que les travailleurs,les classes populaires mettent leur nez dans la comptabilit\u00e9 des entreprises, que les travailleurs contr\u00f4lent la totalit\u00e9 des comptes, d\u00e9voilent o\u00f9 va l'argent ! #GGRMC", "id": 1495692041296171011, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 11, "retweetCount": 37, "likeCount": 111, "quoteCount": 2, "conversationId": 1495692041296171011, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["GGRMC"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1495689447156895751", "date": "2022-02-21T09:18:47+00:00", "content": "Dans ce syst\u00e8me capitaliste, dans le capitalisme c'est toujours les plus gros qui devraient \u00e9craser les petits et bien moi j'appelle les travailleurs \u00e0 la r\u00e9volte, \u00e0 la mobilisation, aux gr\u00e8ves et oui il faudra une bonne et une v\u00e9ritable r\u00e9volution ! #GGRMC #Presidentielle2022", "renderedContent": "Dans ce syst\u00e8me capitaliste, dans le capitalisme c'est toujours les plus gros qui devraient \u00e9craser les petits et bien moi j'appelle les travailleurs \u00e0 la r\u00e9volte, \u00e0 la mobilisation, aux gr\u00e8ves et oui il faudra une bonne et une v\u00e9ritable r\u00e9volution ! #GGRMC #Presidentielle2022", "id": 1495689447156895751, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 8, "retweetCount": 27, "likeCount": 52, "quoteCount": 1, "conversationId": 1495689447156895751, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["GGRMC", "Presidentielle2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1495688387780558853", "date": "2022-02-21T09:14:34+00:00", "content": "2000\u20ac net cela devrait \u00eatre un minimum. Je me place uniquement du point de vue des travailleurs, de ce qui est n\u00e9cessaire au minimum pour vivre et oui c'est un minimum de 2000\u20ac net. #GGRMC", "renderedContent": "2000\u20ac net cela devrait \u00eatre un minimum. Je me place uniquement du point de vue des travailleurs, de ce qui est n\u00e9cessaire au minimum pour vivre et oui c'est un minimum de 2000\u20ac net. #GGRMC", "id": 1495688387780558853, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 6, "retweetCount": 28, "likeCount": 117, "quoteCount": 2, "conversationId": 1495688387780558853, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["GGRMC"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1495687724195618818", "date": "2022-02-21T09:11:56+00:00", "content": "#Zemmour c'est un candidat du grand patronat, c'est le candidat de Bollor\u00e9. #GGRMC", "renderedContent": "#Zemmour c'est un candidat du grand patronat, c'est le candidat de Bollor\u00e9. #GGRMC", "id": 1495687724195618818, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 6, "retweetCount": 53, "likeCount": 226, "quoteCount": 1, "conversationId": 1495687724195618818, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Zemmour", "GGRMC"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1495686588549980162", "date": "2022-02-21T09:07:25+00:00", "content": "#Parrainages c'est le fruit d'un v\u00e9ritable travail militant, je remercie les maires des pts communes qui comprennent la n\u00e9cessit\u00e9 de la pr\u00e9sence d'une candidature qui porte les int\u00e9r\u00eats du monde du travail, qui ne veulent pas laisser le monopole aux candidats du s\u00e9rail ! #GGRMC", "renderedContent": "#Parrainages c'est le fruit d'un v\u00e9ritable travail militant, je remercie les maires des pts communes qui comprennent la n\u00e9cessit\u00e9 de la pr\u00e9sence d'une candidature qui porte les int\u00e9r\u00eats du monde du travail, qui ne veulent pas laisser le monopole aux candidats du s\u00e9rail ! #GGRMC", "id": 1495686588549980162, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 4, "retweetCount": 16, "likeCount": 86, "quoteCount": 2, "conversationId": 1495686588549980162, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Parrainages", "GGRMC"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1495369985933426692", "date": "2022-02-20T12:09:21+00:00", "content": "#Ukraine Je pense \u00e0 la population prise au pi\u00e8ge. Aux femmes, aux hommes pouss\u00e9s \u00e0 la haine nationaliste. Comme en #Yougoslavie, les rivalit\u00e9s imp\u00e9rialistes d\u00e9chirent des familles, des amis...La responsabilit\u00e9 en incombe d'abord aux EU, \u00e0 l'#OTAN qui n'est pas une agence de paix.", "renderedContent": "#Ukraine Je pense \u00e0 la population prise au pi\u00e8ge. Aux femmes, aux hommes pouss\u00e9s \u00e0 la haine nationaliste. Comme en #Yougoslavie, les rivalit\u00e9s imp\u00e9rialistes d\u00e9chirent des familles, des amis...La responsabilit\u00e9 en incombe d'abord aux EU, \u00e0 l'#OTAN qui n'est pas une agence de paix.", "id": 1495369985933426692, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 12, "retweetCount": 58, "likeCount": 191, "quoteCount": 7, "conversationId": 1495369985933426692, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Ukraine", "Yougoslavie", "OTAN"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1495074499443806209", "date": "2022-02-19T16:35:12+00:00", "content": "\"Si j'\u00e9tais pr\u00e9sidente\" - \u2066interview sur @France2tv #presidentielles2022 https://t.co/S4GvA2qrhi", "renderedContent": "\"Si j'\u00e9tais pr\u00e9sidente\" - \u2066interview sur @France2tv #presidentielles2022 https://t.co/S4GvA2qrhi", "id": 1495074499443806209, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 20, "retweetCount": 44, "likeCount": 123, "quoteCount": 7, "conversationId": 1495074499443806209, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1495073304805359618/img/YPQak5Bo6KkLp9p4.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1495073304805359618/vid/480x270/dhs_F1n0Zorp8HOG.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1495073304805359618/vid/640x360/sTNYwjurRcONggfY.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1495073304805359618/pl/mJgrL5c-AwOtJoru.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1495073304805359618/vid/1280x720/YwQi5px5u1XsttG1.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}], "duration": 301.2, "views": 4242}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "France2tv", "id": 31444568, "displayname": "France 2", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/France2tv"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["presidentielles2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1494995942390616065", "date": "2022-02-19T11:23:03+00:00", "content": "Un condens\u00e9 de l'horreur de cette soci\u00e9t\u00e9 : les damn\u00e9s de la terre sur un radeau, et derri\u00e8re le luxe, la pollution et le gaspillage d'un bateau de croisi\u00e8re... https://t.co/zPbFXz9mr4", "renderedContent": "Un condens\u00e9 de l'horreur de cette soci\u00e9t\u00e9 : les damn\u00e9s de la terre sur un radeau, et derri\u00e8re le luxe, la pollution et le gaspillage d'un bateau de croisi\u00e8re... https://t.co/zPbFXz9mr4", "id": 1494995942390616065, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 196, "retweetCount": 1007, "likeCount": 3302, "quoteCount": 44, "conversationId": 1494995942390616065, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FL9K4wZX0AAIDEQ?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FL9K4wZX0AAIDEQ?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1494577799616765953", "date": "2022-02-18T07:41:29+00:00", "content": "Solidaire de la #Gr\u00e8veRATP, une d\u00e9monstration de la force que  repr\u00e9sentent les travailleurs en lutte. Un exemple \u00e0 suivre et \u00e0 g\u00e9n\u00e9raliser pour imposer les n\u00e9cessaires augmentations g\u00e9n\u00e9rales des salaires. Tous ensemble !", "renderedContent": "Solidaire de la #Gr\u00e8veRATP, une d\u00e9monstration de la force que  repr\u00e9sentent les travailleurs en lutte. Un exemple \u00e0 suivre et \u00e0 g\u00e9n\u00e9raliser pour imposer les n\u00e9cessaires augmentations g\u00e9n\u00e9rales des salaires. Tous ensemble !", "id": 1494577799616765953, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 16, "retweetCount": 67, "likeCount": 207, "quoteCount": 5, "conversationId": 1494577799616765953, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Gr\u00e8veRATP"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1494250859546525703", "date": "2022-02-17T10:02:21+00:00", "content": "#Bollor\u00e9 200 ans de dynastie... Encore un self made man dans toute sa splendeur... Avec ce petit plus bien puant d'\u00eatre #x\u00e9nophobe quand une grande partie de sa richesse est faite sur le pillage de l'#Afrique. Et au fait, #Zemmour est de la partie ?\nhttps://t.co/8fvnF93OeN", "renderedContent": "#Bollor\u00e9 200 ans de dynastie... Encore un self made man dans toute sa splendeur... Avec ce petit plus bien puant d'\u00eatre #x\u00e9nophobe quand une grande partie de sa richesse est faite sur le pillage de l'#Afrique. Et au fait, #Zemmour est de la partie ?\ntwitter.com/lobs/status/14\u2026", "id": 1494250859546525703, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 8, "retweetCount": 45, "likeCount": 122, "quoteCount": 4, "conversationId": 1494250859546525703, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://twitter.com/lobs/status/1493953353688268810?t=FD-DhtM7PMS54MBDNO3Y5A&s=08"], "tcooutlinks": ["https://t.co/8fvnF93OeN"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/lobs/status/1493953353688268810", "date": "2022-02-16T14:20:10+00:00", "content": "Vincent Bollor\u00e9, sans filtre, peut dire en petit comit\u00e9 : \"Je me sers de mes m\u00e9dias pour mener mon combat civilisationnel.\" Il a un probl\u00e8me avec \"l'invasion migratoire\", raconte dans une biographie du milliardaire le journaliste @BeaufilsVincent.\nhttps://t.co/uBdO9Ep5aQ https://t.co/JzbxBIrEzK", "renderedContent": "Vincent Bollor\u00e9, sans filtre, peut dire en petit comit\u00e9 : \"Je me sers de mes m\u00e9dias pour mener mon combat civilisationnel.\" Il a un probl\u00e8me avec \"l'invasion migratoire\", raconte dans une biographie du milliardaire le journaliste @BeaufilsVincent.\nnouvelobs.com/economie/20220\u2026 https://t.co/JzbxBIrEzK", "id": 1493953353688268810, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "lobs", "id": 21313364, "displayname": "L'Obs", "description": "Compte officiel de L'Obs \ud83d\uddde\ufe0f\nFacebook \ud83d\udc49 /lenouvelobservateur\nInstagram \ud83d\udcf8 /lobs", "rawDescription": "Compte officiel de L'Obs \ud83d\uddde\ufe0f\nFacebook \ud83d\udc49 /lenouvelobservateur\nInstagram \ud83d\udcf8 /lobs", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2009-02-19T16:31:00+00:00", "followersCount": 1526647, "friendsCount": 413, "statusesCount": 246783, "favouritesCount": 320, "listedCount": 9735, "mediaCount": 121785, "location": "Paris", "protected": false, "linkUrl": "https://www.nouvelobs.com/", "linkTcourl": "https://t.co/CwUKwk2Cnm", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/730414206751772672/S2qoiYgK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/21313364/1517406587", "label": null, "url": "https://twitter.com/lobs"}, "replyCount": 620, "retweetCount": 2455, "likeCount": 3853, "quoteCount": 1070, "conversationId": 1493953353688268810, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.echobox.com\" rel=\"nofollow\">Echobox</a>", "sourceUrl": "https://www.echobox.com", "sourceLabel": "Echobox", "outlinks": ["https://www.nouvelobs.com/economie/20220216.OBS54550/a-l-heure-de-la-retraite-vincent-bollore-veut-racheter-le-peche.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1645005614"], "tcooutlinks": ["https://t.co/uBdO9Ep5aQ"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FLuWqGvX0AkbQo_?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FLuWqGvX0AkbQo_?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BeaufilsVincent", "id": 793553066, "displayname": "Vincent Beaufils", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BeaufilsVincent"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Bollor\u00e9", "x\u00e9nophobe", "Afrique", "Zemmour"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1494245041891651584", "date": "2022-02-17T09:39:14+00:00", "content": "Totale solidarit\u00e9 avec les #sanspapiers. Quand on a un coffre fort bien rempli, m\u00eame pas besoin de passer aux guichets, l'administration d\u00e9ploie le tapis rouge pour r\u00e9soudre tous les pbmes... https://t.co/bTD07Misx2", "renderedContent": "Totale solidarit\u00e9 avec les #sanspapiers. Quand on a un coffre fort bien rempli, m\u00eame pas besoin de passer aux guichets, l'administration d\u00e9ploie le tapis rouge pour r\u00e9soudre tous les pbmes... twitter.com/InfoMigrants_f\u2026", "id": 1494245041891651584, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 2, "retweetCount": 18, "likeCount": 52, "quoteCount": 1, "conversationId": 1494245041891651584, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://twitter.com/InfoMigrants_fr/status/1494233343944232960"], "tcooutlinks": ["https://t.co/bTD07Misx2"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/InfoMigrants_fr/status/1494233343944232960", "date": "2022-02-17T08:52:45+00:00", "content": "\"Avant, je me levais \u00e0 minuit, une heure du matin, pour tenter d'avoir un rendez-vous en pr\u00e9fecture. Maintenant, j'ai arr\u00eat\u00e9, je suis \u00e9puis\u00e9e\", souffle Fatou, une Ivoirienne qui peine \u00e0 renouveler son titre de s\u00e9jour.\nhttps://t.co/xQsGsIMPOw", "renderedContent": "\"Avant, je me levais \u00e0 minuit, une heure du matin, pour tenter d'avoir un rendez-vous en pr\u00e9fecture. Maintenant, j'ai arr\u00eat\u00e9, je suis \u00e9puis\u00e9e\", souffle Fatou, une Ivoirienne qui peine \u00e0 renouveler son titre de s\u00e9jour.\ninfomigrants.net/fr/post/38592/\u2026", "id": 1494233343944232960, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "InfoMigrants_fr", "id": 817324479844122624, "displayname": "InfoMigrants Fran\u00e7ais", "description": "#InfoMigrants est un site d'information de @FRANCE24, @RFI, @DeutscheWelle et @Agenzia_Ansa", "rawDescription": "#InfoMigrants est un site d'information de @FRANCE24, @RFI, @DeutscheWelle et @Agenzia_Ansa", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2017-01-06T10:58:35+00:00", "followersCount": 22237, "friendsCount": 187, "statusesCount": 7469, "favouritesCount": 71, "listedCount": 190, "mediaCount": 1726, "location": "Europe", "protected": false, "linkUrl": "https://www.infomigrants.net/fr/", "linkTcourl": "https://t.co/3VmdlmuDsK", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/904721344549539840/2Rd0_def_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/817324479844122624/1486028499", "label": null, "url": "https://twitter.com/InfoMigrants_fr"}, "replyCount": 3, "retweetCount": 51, "likeCount": 67, "quoteCount": 5, "conversationId": 1494233343944232960, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://www.infomigrants.net/fr/post/38592/prefets-ouvrez-vos-guichets---des-travailleurs-sanspapiers-mobilises-contre-une-prefecture-inaccessible"], "tcooutlinks": ["https://t.co/xQsGsIMPOw"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["sanspapiers"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1494230116087607300", "date": "2022-02-17T08:39:55+00:00", "content": "#Macron #Barkhane, les troupes  fran\u00e7aises quitteront le #Mali pour se replier au #Niger. L'#Afrique n'en a pas fini avec l'imp\u00e9rialisme  fran\u00e7ais qui domine et exploite les pays pauvres comme il domine et exploite les travailleurs ici. Troupes fran\u00e7aises hors d'#Afrique !", "renderedContent": "#Macron #Barkhane, les troupes  fran\u00e7aises quitteront le #Mali pour se replier au #Niger. L'#Afrique n'en a pas fini avec l'imp\u00e9rialisme  fran\u00e7ais qui domine et exploite les pays pauvres comme il domine et exploite les travailleurs ici. Troupes fran\u00e7aises hors d'#Afrique !", "id": 1494230116087607300, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 24, "retweetCount": 68, "likeCount": 222, "quoteCount": 8, "conversationId": 1494230116087607300, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Macron", "Barkhane", "Mali", "Niger", "Afrique", "Afrique"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1493914163869061121", "date": "2022-02-16T11:44:26+00:00", "content": "Soutien aux travailleurs de #Biomerieux de Craponne dans le Rh\u00f4ne en #gr\u00e8ve pour 300 \u20ac d'augmentation. La famille #Merieux richissime et qui joue les humanistes accorde royalement... 2,5%. Ils cherchent \u00e0 \u00e9tendre leur gr\u00e8ve. Exemple \u00e0 suivre !", "renderedContent": "Soutien aux travailleurs de #Biomerieux de Craponne dans le Rh\u00f4ne en #gr\u00e8ve pour 300 \u20ac d'augmentation. La famille #Merieux richissime et qui joue les humanistes accorde royalement... 2,5%. Ils cherchent \u00e0 \u00e9tendre leur gr\u00e8ve. Exemple \u00e0 suivre !", "id": 1493914163869061121, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 7, "retweetCount": 60, "likeCount": 209, "quoteCount": 4, "conversationId": 1493914163869061121, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Biomerieux", "gr\u00e8ve", "Merieux"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1493616707130347521", "date": "2022-02-15T16:02:27+00:00", "content": "509 #Parrainages, merci aux maires qui ont accept\u00e9, sans forc\u00e9ment partager mes id\u00e9es. Je suis sensible \u00e0 leur sens d\u00e9mocratique et salue l'engagement de mes camarades qui les ont sollicit\u00e9s pour passer cet obstacle.Le combat continue pour faire entendre le camp des travailleurs! https://t.co/YfErVJQfIO", "renderedContent": "509 #Parrainages, merci aux maires qui ont accept\u00e9, sans forc\u00e9ment partager mes id\u00e9es. Je suis sensible \u00e0 leur sens d\u00e9mocratique et salue l'engagement de mes camarades qui les ont sollicit\u00e9s pour passer cet obstacle.Le combat continue pour faire entendre le camp des travailleurs! https://t.co/YfErVJQfIO", "id": 1493616707130347521, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 69, "retweetCount": 111, "likeCount": 495, "quoteCount": 21, "conversationId": 1493616707130347521, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1493616500313313290/pu/img/jwdyGKGVQ0hNrHIQ.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1493616500313313290/pu/pl/VaV19_bxdMmOv57w.m3u8?tag=12&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1493616500313313290/pu/vid/1280x720/AM6K_BYXw8QHrT3u.mp4?tag=12", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1493616500313313290/pu/vid/480x270/s6jWEiAKM5npfEOv.mp4?tag=12", "bitrate": 256000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1493616500313313290/pu/vid/640x360/cBqWrF-t7nONMb3g.mp4?tag=12", "bitrate": 832000}], "duration": 53.2, "views": 15384}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Parrainages"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1493587541420916738", "date": "2022-02-15T14:06:34+00:00", "content": "#P\u00e9cresse et le machisme : pauvre dame patronesse, qui d\u00e9plore ce que vivent en mille fois pire les femmes des classes populaires, mal pay\u00e9es, exploit\u00e9es... \ud83d\udc47 #presidentielles2022 https://t.co/mgEuHdmAu4", "renderedContent": "#P\u00e9cresse et le machisme : pauvre dame patronesse, qui d\u00e9plore ce que vivent en mille fois pire les femmes des classes populaires, mal pay\u00e9es, exploit\u00e9es... \ud83d\udc47 #presidentielles2022 https://t.co/mgEuHdmAu4", "id": 1493587541420916738, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 4, "retweetCount": 29, "likeCount": 96, "quoteCount": 3, "conversationId": 1493587541420916738, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1493585184058396672/img/s3mjehetWZ4YTh6v.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1493585184058396672/vid/480x270/xhcHKes1aIoYPde3.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1493585184058396672/pl/EtrIne_IuIdl0shd.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1493585184058396672/vid/640x360/6EOxn64VO8sZbNOd.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1493585184058396672/vid/1280x720/gBraGTEyENVIB3eN.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}], "duration": 103.533, "views": 2927}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["P\u00e9cresse", "presidentielles2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1493584047234334721", "date": "2022-02-15T13:52:40+00:00", "content": "Communiste, r\u00e9volutionnaire, internationaliste ! #Presidentielle2022 #LCI https://t.co/PHSlmtcd8o", "renderedContent": "Communiste, r\u00e9volutionnaire, internationaliste ! #Presidentielle2022 #LCI https://t.co/PHSlmtcd8o", "id": 1493584047234334721, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 5, "retweetCount": 18, "likeCount": 62, "quoteCount": 2, "conversationId": 1493584047234334721, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1493583997678538753/pu/img/mHX6yXAKRRRmaRLb.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1493583997678538753/pu/pl/_lulgnS3wMqkt9-l.m3u8?tag=12&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1493583997678538753/pu/vid/480x270/7Fms1N8Fd61zoxqR.mp4?tag=12", "bitrate": 256000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1493583997678538753/pu/vid/640x360/eWf5dMOKD6zFc2s9.mp4?tag=12", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1493583997678538753/pu/vid/1280x720/6F4sdgcZ0dxBfnb6.mp4?tag=12", "bitrate": 2176000}], "duration": 88.466, "views": 1848}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Presidentielle2022", "LCI"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1493579680225579009", "date": "2022-02-15T13:35:19+00:00", "content": "Le capitalisme, soit on le combat, soit on s'y int\u00e8gre #presidentielles2022 #LCI #gauche https://t.co/K9hn8IwPYg", "renderedContent": "Le capitalisme, soit on le combat, soit on s'y int\u00e8gre #presidentielles2022 #LCI #gauche https://t.co/K9hn8IwPYg", "id": 1493579680225579009, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 20, "retweetCount": 44, "likeCount": 136, "quoteCount": 8, "conversationId": 1493579680225579009, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1493579574835388420/pu/img/O70qT3116y4aQQO0.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1493579574835388420/pu/vid/640x360/Z44qfY71gbZYLZyH.mp4?tag=12", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1493579574835388420/pu/vid/1280x720/5rRlquE5DRLnmr5U.mp4?tag=12", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1493579574835388420/pu/pl/kVS2URFInGC-HSfa.m3u8?tag=12&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1493579574835388420/pu/vid/480x270/kzlk18RI_l7Xycj6.mp4?tag=12", "bitrate": 256000}], "duration": 99.466, "views": 3870}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["presidentielles2022", "LCI", "gauche"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1493576668891557888", "date": "2022-02-15T13:23:21+00:00", "content": "Ma candidature : un appel au combat ! #LCI  #presidentielles2022 https://t.co/9Z1K1LLvkr", "renderedContent": "Ma candidature : un appel au combat ! #LCI  #presidentielles2022 https://t.co/9Z1K1LLvkr", "id": 1493576668891557888, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 18, "likeCount": 57, "quoteCount": 5, "conversationId": 1493576668891557888, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1493576531406471169/pu/img/kyOS1_rIs6CZy2_G.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1493576531406471169/pu/vid/480x270/sracK8Zp6_84nVH7.mp4?tag=12", "bitrate": 256000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1493576531406471169/pu/pl/XE8eUr0MbdO4NMlp.m3u8?tag=12&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1493576531406471169/pu/vid/1280x720/s_3r7qlqnXQNf38I.mp4?tag=12", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1493576531406471169/pu/vid/640x360/NiNa-IZ9hsNpxEHc.mp4?tag=12", "bitrate": 832000}], "duration": 42.266, "views": 1503}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LCI", "presidentielles2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1493547385938583552", "date": "2022-02-15T11:27:00+00:00", "content": "Cette semaine, je serai en meeting pour discuter de mon programme de combat pour le monde du travail \u00e0 #Montpellier jeudi 17 et au #Havre samedi 19 f\u00e9vrier \n#pr\u00e9sidentielles2022 https://t.co/mukH6vlQMU", "renderedContent": "Cette semaine, je serai en meeting pour discuter de mon programme de combat pour le monde du travail \u00e0 #Montpellier jeudi 17 et au #Havre samedi 19 f\u00e9vrier \n#pr\u00e9sidentielles2022 https://t.co/mukH6vlQMU", "id": 1493547385938583552, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 4, "retweetCount": 21, "likeCount": 48, "quoteCount": 1, "conversationId": 1493547385938583552, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FLi12FWXwAEn4Si?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FLi12FWXwAEn4Si?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Montpellier", "Havre", "pr\u00e9sidentielles2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1493283910876373005", "date": "2022-02-14T18:00:02+00:00", "content": "Les politiciens de gauche, toujours serviteurs loyaux de la bourgeoisie... comme #M\u00e9lenchon face \u00e0 #RouxDeBeyzieu \ud83d\udc47 #Presidentielles2022 https://t.co/o2G4xADIWH", "renderedContent": "Les politiciens de gauche, toujours serviteurs loyaux de la bourgeoisie... comme #M\u00e9lenchon face \u00e0 #RouxDeBeyzieu \ud83d\udc47 #Presidentielles2022 https://t.co/o2G4xADIWH", "id": 1493283910876373005, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 156, "retweetCount": 62, "likeCount": 226, "quoteCount": 84, "conversationId": 1493283910876373005, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1492952062623203336/img/9JZr31hqlew2PeOx.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1492952062623203336/pl/QbGpKBex-t751FEZ.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1492952062623203336/vid/1280x720/6X4q3VW3x7jthfa0.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1492952062623203336/vid/480x270/Bp21Dr6xwm2O20KS.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1492952062623203336/vid/640x360/LySocPOjYbbqQI5n.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}], "duration": 123.298, "views": 31141}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["M\u00e9lenchon", "RouxDeBeyzieu", "Presidentielles2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1493238613416370177", "date": "2022-02-14T15:00:03+00:00", "content": "Seuls nous, les travailleurs, avons une utilit\u00e9 sociale ! \ud83d\udc47 #Presidentielles2022 https://t.co/uIhSa1TPha", "renderedContent": "Seuls nous, les travailleurs, avons une utilit\u00e9 sociale ! \ud83d\udc47 #Presidentielles2022 https://t.co/uIhSa1TPha", "id": 1493238613416370177, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 8, "retweetCount": 26, "likeCount": 90, "quoteCount": 3, "conversationId": 1493238613416370177, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1492952005345787905/img/3UZE1u1cC2rQFD1W.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1492952005345787905/vid/640x360/KhZVFSHy9LJFY6p2.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1492952005345787905/vid/480x270/UkI-ym_CX82vxmSJ.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1492952005345787905/vid/1280x720/0QCpuUtWqJ5TJF8y.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1492952005345787905/pl/FieXZPI-w0wRwPL3.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}], "duration": 65.04, "views": 2169}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Presidentielles2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1493222878338338818", "date": "2022-02-14T13:57:31+00:00", "content": "https://t.co/RdU0dMPv7j", "renderedContent": "madmoizelle.com/la-presidentie\u2026", "id": 1493222878338338818, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 6, "likeCount": 23, "quoteCount": 1, "conversationId": 1493222878338338818, "lang": "und", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://www.madmoizelle.com/la-presidentielle-selon-madmoizelle-on-lance-notre-emission-politique-sur-twitch-ce-soir-avec-nathalie-arthaud-1241465"], "tcooutlinks": ["https://t.co/RdU0dMPv7j"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1493178213119500293", "date": "2022-02-14T11:00:02+00:00", "content": "#Zemmour : en mati\u00e8re d'histoire, mes \u00e9l\u00e8ves d'Aubervilliers en savent plus que ce charlatan \ud83d\udc47 #Presidentielles2022 https://t.co/CwUFu11EUR", "renderedContent": "#Zemmour : en mati\u00e8re d'histoire, mes \u00e9l\u00e8ves d'Aubervilliers en savent plus que ce charlatan \ud83d\udc47 #Presidentielles2022 https://t.co/CwUFu11EUR", "id": 1493178213119500293, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 8, "retweetCount": 47, "likeCount": 125, "quoteCount": 4, "conversationId": 1493178213119500293, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1492951909363245059/img/KrSVZDsfFTFw4Uuj.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1492951909363245059/vid/1280x720/lwGQD4FFGe9QUgC0.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1492951909363245059/pl/RzdK0KeFuF42ON5P.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1492951909363245059/vid/640x360/xVmYaui5bxdw5ubD.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1492951909363245059/vid/480x270/nGnfpK579XO6g8Gk.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}], "duration": 55.89, "views": 2489}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Zemmour", "Presidentielles2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1493143350886735873", "date": "2022-02-14T08:41:30+00:00", "content": "@_Lucas_JY @LaurentGuerber Merci Lucas. Super ce texte.", "renderedContent": "@_Lucas_JY @LaurentGuerber Merci Lucas. Super ce texte.", "id": 1493143350886735873, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 1, "conversationId": 1493131600044904456, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1493141508614246403, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Space_YTP", "id": 841001680158232578, "displayname": null, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Space_YTP"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1493131600044904456", "date": "2022-02-14T07:54:49+00:00", "content": "Bienvenue aux #migrants, aux femmes et aux hommes forc\u00e9s d'\u00e9migrer ! \ud83d\udc47 #Presidentielles2022 https://t.co/CdPE6MSvrq", "renderedContent": "Bienvenue aux #migrants, aux femmes et aux hommes forc\u00e9s d'\u00e9migrer ! \ud83d\udc47 #Presidentielles2022 https://t.co/CdPE6MSvrq", "id": 1493131600044904456, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 32, "retweetCount": 46, "likeCount": 167, "quoteCount": 12, "conversationId": 1493131600044904456, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1492951665577713677/img/q3LNlkd3BYq1BaVE.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1492951665577713677/pl/TNoMYiAVVce6pfw9.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1492951665577713677/vid/1280x720/IcfgQ6OoC0Hq4h4m.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1492951665577713677/vid/480x270/FmGUzyvCU_5dZsCm.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1492951665577713677/vid/640x360/P5MLQkROtPGlSHRs.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}], "duration": 93.042, "views": 6036}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["migrants", "Presidentielles2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1492950884053041163", "date": "2022-02-13T19:56:43+00:00", "content": "#Salaires #Inflation : demandons ce qu'il nous est n\u00e9cessaire pour vivre... quoiqu'il en co\u00fbte au patronat !\ud83d\udc47 #Presidentielle2022 https://t.co/4KxGYqIZWl", "renderedContent": "#Salaires #Inflation : demandons ce qu'il nous est n\u00e9cessaire pour vivre... quoiqu'il en co\u00fbte au patronat !\ud83d\udc47 #Presidentielle2022 https://t.co/4KxGYqIZWl", "id": 1492950884053041163, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 3, "retweetCount": 18, "likeCount": 58, "quoteCount": 2, "conversationId": 1492950884053041163, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1492950323048198154/img/gF6FrsnetNfPQO4z.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1492950323048198154/vid/1280x720/yxRbY7MNSYjqU0vz.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1492950323048198154/vid/480x270/ZBLT70ytxBbqLHrh.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1492950323048198154/vid/640x360/Lx-MVpqadjfrnDah.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1492950323048198154/pl/RYYBc0PwGh467DxZ.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}], "duration": 93.368, "views": 1155}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Salaires", "Inflation", "Presidentielle2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1492950757108289537", "date": "2022-02-13T19:56:12+00:00", "content": "Contre le ch\u00f4mage, travaillons moins pour travailler tous\u00a0! \ud83d\udc47 #Presidentielle2022 https://t.co/E5WpXY8j2B", "renderedContent": "Contre le ch\u00f4mage, travaillons moins pour travailler tous\u00a0! \ud83d\udc47 #Presidentielle2022 https://t.co/E5WpXY8j2B", "id": 1492950757108289537, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 27, "likeCount": 85, "quoteCount": 4, "conversationId": 1492950757108289537, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1492950007410008070/img/-e_HuAsD3-_dfKi3.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1492950007410008070/vid/480x270/11MZ-Rs5FQu_EB7U.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1492950007410008070/vid/640x360/OkkIYCgdcemqHxQq.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1492950007410008070/vid/1280x720/4DLeRmFigaR4wAOe.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1492950007410008070/pl/P6SIIHy_zqtbtmAa.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}], "duration": 76.37, "views": 2174}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Presidentielle2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1492950178067853317", "date": "2022-02-13T19:53:54+00:00", "content": "#Sp\u00e9culation : mon cri de col\u00e8re contre la nouvelle mode des march\u00e9s virtuels\ud83d\udc47#Presidentielle2022 https://t.co/TRxcoMOvQm", "renderedContent": "#Sp\u00e9culation : mon cri de col\u00e8re contre la nouvelle mode des march\u00e9s virtuels\ud83d\udc47#Presidentielle2022 https://t.co/TRxcoMOvQm", "id": 1492950178067853317, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 16, "likeCount": 56, "quoteCount": 3, "conversationId": 1492950178067853317, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1492949868662472709/img/giSdJsYfvJH59RQ4.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1492949868662472709/vid/1280x720/4rcRuB0FV7XI_KuR.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1492949868662472709/vid/640x360/QeEUypFS2xV9jgjw.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1492949868662472709/pl/XGlvseJ49zJ9VQN_.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1492949868662472709/vid/480x270/AcRYo7DTL7_T1eOx.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}], "duration": 56.192, "views": 1536}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Sp\u00e9culation", "Presidentielle2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1492450282562895873", "date": "2022-02-12T10:47:30+00:00", "content": "Rendez vous tout \u00e0 l'heure 15h salle de la mutualit\u00e9 \u00e0 Paris pour mon meeting de campagne. #Presidentielle2022 #NathalieArthaud2022", "renderedContent": "Rendez vous tout \u00e0 l'heure 15h salle de la mutualit\u00e9 \u00e0 Paris pour mon meeting de campagne. #Presidentielle2022 #NathalieArthaud2022", "id": 1492450282562895873, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 9, "retweetCount": 17, "likeCount": 52, "quoteCount": 1, "conversationId": 1492450282562895873, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Presidentielle2022", "NathalieArthaud2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1492079869647364168", "date": "2022-02-11T10:15:37+00:00", "content": "\"Vous pouvez regarder l'avenir avec s\u00e9r\u00e9nit\u00e9\" dixit #Macron #Belfort. Il parle \u00e0 qui ? Aux travailleurs qui ont compris qu'ils \u00e9taient des pions ? A la population qui s'inqui\u00e9te du tout nucl\u00e9aire quand l'#EPR Flammanville = fiasco ? Non, il parle aux capitalistes du #nucleaire!", "renderedContent": "\"Vous pouvez regarder l'avenir avec s\u00e9r\u00e9nit\u00e9\" dixit #Macron #Belfort. Il parle \u00e0 qui ? Aux travailleurs qui ont compris qu'ils \u00e9taient des pions ? A la population qui s'inqui\u00e9te du tout nucl\u00e9aire quand l'#EPR Flammanville = fiasco ? Non, il parle aux capitalistes du #nucleaire!", "id": 1492079869647364168, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 13, "retweetCount": 34, "likeCount": 108, "quoteCount": 1, "conversationId": 1492079869647364168, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Macron", "Belfort", "EPR", "nucleaire"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1492053614830960681", "date": "2022-02-11T08:31:17+00:00", "content": "Apr\u00e8s #Mediator #Proth\u00e8sesPIP, le  scandale des #RespirateursPhilips ? Alert\u00e9 des risques depuis 9 mois le trust n'a chang\u00e9 que 7% des appareils soup\u00e7onn\u00e9s canc\u00e9rig\u00e8nes. Toujours la m\u00eame loi du fric contre nos vies, tjs la m\u00eame complaisance des \u00c9tats !", "renderedContent": "Apr\u00e8s #Mediator #Proth\u00e8sesPIP, le  scandale des #RespirateursPhilips ? Alert\u00e9 des risques depuis 9 mois le trust n'a chang\u00e9 que 7% des appareils soup\u00e7onn\u00e9s canc\u00e9rig\u00e8nes. Toujours la m\u00eame loi du fric contre nos vies, tjs la m\u00eame complaisance des \u00c9tats !", "id": 1492053614830960681, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 2, "retweetCount": 63, "likeCount": 119, "quoteCount": 2, "conversationId": 1492053614830960681, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Mediator", "Proth\u00e8sesPIP", "RespirateursPhilips"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1491707276545212418", "date": "2022-02-10T09:35:03+00:00", "content": "Pendant que les r\u00e9sidents des #Ehpad doivent manger pour 5 \u20ac, la vente aux ench\u00e8res de 200 paires de baskets de #luxe Louis #Vuitton #Nike a rapport\u00e9 environ 20 millions \u20ac. La plus ch\u00e8re s'est arrach\u00e9e \u00e0 350 000 dollars. Les capitalistes sont en train de rendre le monde fou.", "renderedContent": "Pendant que les r\u00e9sidents des #Ehpad doivent manger pour 5 \u20ac, la vente aux ench\u00e8res de 200 paires de baskets de #luxe Louis #Vuitton #Nike a rapport\u00e9 environ 20 millions \u20ac. La plus ch\u00e8re s'est arrach\u00e9e \u00e0 350 000 dollars. Les capitalistes sont en train de rendre le monde fou.", "id": 1491707276545212418, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 28, "retweetCount": 91, "likeCount": 326, "quoteCount": 5, "conversationId": 1491707276545212418, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Ehpad", "luxe", "Vuitton", "Nike"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1491686691295444995", "date": "2022-02-10T08:13:16+00:00", "content": "#Orpea #Ehpad Expropriation des capitalistes du secteur de la sant\u00e9 et de la d\u00e9pendance ! https://t.co/B8Ip7F9iHZ", "renderedContent": "#Orpea #Ehpad Expropriation des capitalistes du secteur de la sant\u00e9 et de la d\u00e9pendance ! twitter.com/LCP/status/149\u2026", "id": 1491686691295444995, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 2, "retweetCount": 25, "likeCount": 72, "quoteCount": 1, "conversationId": 1491686691295444995, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://twitter.com/LCP/status/1491437744203177984"], "tcooutlinks": ["https://t.co/B8Ip7F9iHZ"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/LCP/status/1491437744203177984", "date": "2022-02-09T15:44:02+00:00", "content": "Affaire Orpea : Pour pallier la d\u00e9nutrition caus\u00e9e par le rationnement de l'alimentation, \"les cuisiniers se sont mis \u00e0 utiliser une poudre hyperprot\u00e9in\u00e9e\" \u00e0 partir de 2015, r\u00e9v\u00e8le @VictorCastanet. Au risque de g\u00e2cher le go\u00fbt de la nourriture servie.\n#DirectAN https://t.co/X2YK3S0A8b", "renderedContent": "Affaire Orpea : Pour pallier la d\u00e9nutrition caus\u00e9e par le rationnement de l'alimentation, \"les cuisiniers se sont mis \u00e0 utiliser une poudre hyperprot\u00e9in\u00e9e\" \u00e0 partir de 2015, r\u00e9v\u00e8le @VictorCastanet. Au risque de g\u00e2cher le go\u00fbt de la nourriture servie.\n#DirectAN https://t.co/X2YK3S0A8b", "id": 1491437744203177984, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "LCP", "id": 85362553, "displayname": "LCP", "description": "Cha\u00eene de t\u00e9l\u00e9vision d'information politique et parlementaire. TNT canal 13, LCP 100%. #DonnonsDuSens Facebook : facebook.com/LCP / IG : instagram.com/lcp_an", "rawDescription": "Cha\u00eene de t\u00e9l\u00e9vision d'information politique et parlementaire. TNT canal 13, LCP 100%. #DonnonsDuSens Facebook : https://t.co/BSnqiSYgeq / IG : https://t.co/8TGI5nRh5S", "descriptionUrls": [{"text": "facebook.com/LCP", "url": "http://facebook.com/LCP", "tcourl": "https://t.co/BSnqiSYgeq", "indices": [113, 136]}, {"text": "instagram.com/lcp_an", "url": "http://instagram.com/lcp_an", "tcourl": "https://t.co/8TGI5nRh5S", "indices": [144, 167]}], "verified": true, "created": "2009-10-26T17:09:03+00:00", "followersCount": 616950, "friendsCount": 1884, "statusesCount": 130745, "favouritesCount": 1377, "listedCount": 2360, "mediaCount": 96272, "location": "Paris, France", "protected": false, "linkUrl": "http://www.lcp.fr", "linkTcourl": "https://t.co/zzScw2N60b", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1182626511058284545/a2eq9PX6_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/85362553/1648052766", "label": null, "url": "https://twitter.com/LCP"}, "replyCount": 27, "retweetCount": 184, "likeCount": 171, "quoteCount": 52, "conversationId": 1491437744203177984, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://wildmoka.com\" rel=\"nofollow\">Wildmoka</a>", "sourceUrl": "http://wildmoka.com", "sourceLabel": "Wildmoka", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FLKmuFCXMAQ35H-.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1491437492603662339/pl/9xGq2tkkHcCTHLlW.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1491437492603662339/vid/480x270/mTwrpXMdDz3PNFfo.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1491437492603662339/vid/1280x720/GKef08H97R129ovR.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1491437492603662339/vid/640x360/uGs-E9j28LOLjStC.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}], "duration": 234.646, "views": 127976}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "VictorCastanet", "id": 2315221818, "displayname": "Victor Castanet", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/VictorCastanet"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["DirectAN"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Orpea", "Ehpad"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1491664254159699969", "date": "2022-02-10T06:44:06+00:00", "content": "15 milliards de profits pour #TotalEnergies. Une multinationale qui nous fait les poches. Une multinationale qui \u00e9met autant de gaz \u00e0 effet de serre que toute la population fran\u00e7aise (Oxfam).", "renderedContent": "15 milliards de profits pour #TotalEnergies. Une multinationale qui nous fait les poches. Une multinationale qui \u00e9met autant de gaz \u00e0 effet de serre que toute la population fran\u00e7aise (Oxfam).", "id": 1491664254159699969, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 2, "retweetCount": 60, "likeCount": 173, "quoteCount": 5, "conversationId": 1491664254159699969, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["TotalEnergies"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1491322221184561152", "date": "2022-02-09T08:04:59+00:00", "content": "#Total monte les prix de l'#Essence, encaisse 15 milliards de profits et parce qu'il fait une op\u00e9ration de pub 5 \u20ac offerts pour 50 d\u00e9pens\u00e9s, il faut lui dire merci ? \u00c7a va pas la t\u00eate! \u00c7a me fait penser au voleur qui te pique ta voiture mais te rend l'allume cigare.", "renderedContent": "#Total monte les prix de l'#Essence, encaisse 15 milliards de profits et parce qu'il fait une op\u00e9ration de pub 5 \u20ac offerts pour 50 d\u00e9pens\u00e9s, il faut lui dire merci ? \u00c7a va pas la t\u00eate! \u00c7a me fait penser au voleur qui te pique ta voiture mais te rend l'allume cigare.", "id": 1491322221184561152, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 32, "retweetCount": 356, "likeCount": 1239, "quoteCount": 9, "conversationId": 1491322221184561152, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Total", "Essence"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1491147793595248640", "date": "2022-02-08T20:31:52+00:00", "content": "C'est la diff\u00e9rence entre des militants qui se battent pour leurs convictions et des mouches qui changent de crotte \u00e0 l'approche d'une \u00e9lection. Nous sommes habitu\u00e9s \u00e0 devoir nous battre pour tout. Contrairement \u00e0 #collard, #Zemmour et cie rien ne nous tombe tout cru dans le bec. https://t.co/bjrZqPVe1w", "renderedContent": "C'est la diff\u00e9rence entre des militants qui se battent pour leurs convictions et des mouches qui changent de crotte \u00e0 l'approche d'une \u00e9lection. Nous sommes habitu\u00e9s \u00e0 devoir nous battre pour tout. Contrairement \u00e0 #collard, #Zemmour et cie rien ne nous tombe tout cru dans le bec. twitter.com/GilbertCollard\u2026", "id": 1491147793595248640, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 194, "retweetCount": 1753, "likeCount": 8224, "quoteCount": 289, "conversationId": 1491147793595248640, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://twitter.com/GilbertCollard/status/1491104902118264836"], "tcooutlinks": ["https://t.co/bjrZqPVe1w"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/GilbertCollard/status/1491104902118264836", "date": "2022-02-08T17:41:26+00:00", "content": "Quand on pense que Nathalie #Arthaud (moins de 1% dans les sondages) a plus de parrainages que #Zemmour et #LePen r\u00e9unis, on ne peut nier que le syst\u00e8me des parrainages est un v\u00e9ritable verrou pour la d\u00e9mocratie ! https://t.co/huk1ZpSDzm", "renderedContent": "Quand on pense que Nathalie #Arthaud (moins de 1% dans les sondages) a plus de parrainages que #Zemmour et #LePen r\u00e9unis, on ne peut nier que le syst\u00e8me des parrainages est un v\u00e9ritable verrou pour la d\u00e9mocratie ! https://t.co/huk1ZpSDzm", "id": 1491104902118264836, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GilbertCollard", "id": 471163803, "displayname": "Gilbert Collard", "description": "Pr\u00e9sident d'honneur de Reconqu\u00eate! | Pr\u00e9sident d'Alternative France | D\u00e9put\u00e9 au Parlement europ\u00e9en | Ancien D\u00e9put\u00e9 du Gard | Chevalier des arts et des lettres |", "rawDescription": "Pr\u00e9sident d'honneur de Reconqu\u00eate! | Pr\u00e9sident d'Alternative France | D\u00e9put\u00e9 au Parlement europ\u00e9en | Ancien D\u00e9put\u00e9 du Gard | Chevalier des arts et des lettres |", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-01-22T15:30:53+00:00", "followersCount": 320577, "friendsCount": 1397, "statusesCount": 13527, "favouritesCount": 27, "listedCount": 1010, "mediaCount": 5280, "location": "Vauvert, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/878524645254868993/uGbmmVhn_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/471163803/1643099268", "label": null, "url": "https://twitter.com/GilbertCollard"}, "replyCount": 806, "retweetCount": 2533, "likeCount": 7245, "quoteCount": 227, "conversationId": 1491104902118264836, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FLF3wgXWQAELWoy?format=png&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FLF3wgXWQAELWoy?format=png&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Arthaud", "Zemmour", "LePen"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["collard", "Zemmour"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1490990430456057857", "date": "2022-02-08T10:06:34+00:00", "content": "#Charonne il y a 60 ans : la police r\u00e9publicaine gangren\u00e9e par le racisme colonial et l'extr\u00eame droite de l'#OAS faisait 9 morts, militants PCF, CGT. Apr\u00e8s le massacre des travailleurs #Alg\u00e9riens le #17octobre1961. S'en souvenir pour que cela ne se reproduise pas.", "renderedContent": "#Charonne il y a 60 ans : la police r\u00e9publicaine gangren\u00e9e par le racisme colonial et l'extr\u00eame droite de l'#OAS faisait 9 morts, militants PCF, CGT. Apr\u00e8s le massacre des travailleurs #Alg\u00e9riens le #17octobre1961. S'en souvenir pour que cela ne se reproduise pas.", "id": 1490990430456057857, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 67, "likeCount": 163, "quoteCount": 2, "conversationId": 1490990430456057857, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Charonne", "OAS", "Alg\u00e9riens", "17octobre1961"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1490551545099960320", "date": "2022-02-07T05:02:36+00:00", "content": "Je passe la journ\u00e9e \u00e0 #Lille avec un meeting \u00e0 la fac de Lille3 \u00e0 12h et un autre \u00e0 sciences po le soir. Encore une journ\u00e9e de campagne loin des radars m\u00e9diatiques mais bien remplie !", "renderedContent": "Je passe la journ\u00e9e \u00e0 #Lille avec un meeting \u00e0 la fac de Lille3 \u00e0 12h et un autre \u00e0 sciences po le soir. Encore une journ\u00e9e de campagne loin des radars m\u00e9diatiques mais bien remplie !", "id": 1490551545099960320, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 13, "retweetCount": 54, "likeCount": 221, "quoteCount": 3, "conversationId": 1490551545099960320, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Lille"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1490421194306334720", "date": "2022-02-06T20:24:38+00:00", "content": "Mon livre sera vendu samedi 12 f\u00e9vrier au meeting de la Mutualit\u00e9. 15h \u00e0 Paris. Il est possible de le commander sur le site les bons caract\u00e8res. Il co\u00fbte 10\u20ac. A lire sans mod\u00e9ration. https://t.co/g3pu7w66lI", "renderedContent": "Mon livre sera vendu samedi 12 f\u00e9vrier au meeting de la Mutualit\u00e9. 15h \u00e0 Paris. Il est possible de le commander sur le site les bons caract\u00e8res. Il co\u00fbte 10\u20ac. A lire sans mod\u00e9ration. https://t.co/g3pu7w66lI", "id": 1490421194306334720, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 16, "retweetCount": 37, "likeCount": 77, "quoteCount": 1, "conversationId": 1490421194306334720, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FK8KLYWXwAQJAlq?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FK8KLYWXwAQJAlq?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1490416579649196037", "date": "2022-02-06T20:06:17+00:00", "content": "Contente de vous annoncer la parution de mon livre sur mon engagement et les positions que je d\u00e9fends. Une lecture qui apportera une r\u00e9ponse communiste r\u00e9volutionnaire et internationaliste \u00e0 tous ceux qui cherchent \u00e0 changer le monde. https://t.co/gbIJHZHWpT https://t.co/hwe1s2PIjv", "renderedContent": "Contente de vous annoncer la parution de mon livre sur mon engagement et les positions que je d\u00e9fends. Une lecture qui apportera une r\u00e9ponse communiste r\u00e9volutionnaire et internationaliste \u00e0 tous ceux qui cherchent \u00e0 changer le monde. lesbonscaracteres.com/sites/default/\u2026 https://t.co/hwe1s2PIjv", "id": 1490416579649196037, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 3, "retweetCount": 38, "likeCount": 111, "quoteCount": 6, "conversationId": 1490416579649196037, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://www.lesbonscaracteres.com/sites/default/files/styles/book_couv_home/public/nathaliearthaud.jpg?itok=ulPT2qWD"], "tcooutlinks": ["https://t.co/gbIJHZHWpT"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FK8F-xLXwA0TBPe?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FK8F-xLXwA0TBPe?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1490027921163042822", "date": "2022-02-05T18:21:54+00:00", "content": "Super ambiance \u00e0 Nantes. Vu le nombre de questions et l'envie d'\u00e9changer, je suis s\u00fbre que la discussion continue sans moi. https://t.co/Dbvjki7sRy", "renderedContent": "Super ambiance \u00e0 Nantes. Vu le nombre de questions et l'envie d'\u00e9changer, je suis s\u00fbre que la discussion continue sans moi. https://t.co/Dbvjki7sRy", "id": 1490027921163042822, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 17, "retweetCount": 43, "likeCount": 160, "quoteCount": 7, "conversationId": 1490027921163042822, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FK2kfJcX0AceBF9?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FK2kfJcX0AceBF9?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FK2kfS8XMAE9s75?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FK2kfS8XMAE9s75?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FK2kfo-WYAM10zV?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FK2kfo-WYAM10zV?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1489880330156838913", "date": "2022-02-05T08:35:26+00:00", "content": "De passage \u00e0 #Nantes pour mon meeting j'en profite pour d\u00e9noncer #Darmanin qui agite la menace de la censure contre #NantesR\u00e9volt\u00e9e. \"Cachez ces violences polici\u00e8res que je ne saurai voir\"... Soutien \u00e0 @Nantes_Revoltee ! https://t.co/ivwCF2l7CF", "renderedContent": "De passage \u00e0 #Nantes pour mon meeting j'en profite pour d\u00e9noncer #Darmanin qui agite la menace de la censure contre #NantesR\u00e9volt\u00e9e. \"Cachez ces violences polici\u00e8res que je ne saurai voir\"... Soutien \u00e0 @Nantes_Revoltee ! https://t.co/ivwCF2l7CF", "id": 1489880330156838913, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 5, "retweetCount": 90, "likeCount": 372, "quoteCount": 2, "conversationId": 1489880330156838913, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FK0eQtYXIAQd3KT?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FK0eQtYXIAQd3KT?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Nantes_Revoltee", "id": 726365373965152257, "displayname": "Nantes R\u00e9volt\u00e9e", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Nantes_Revoltee"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Nantes", "Darmanin", "NantesR\u00e9volt\u00e9e"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1489597512684027906", "date": "2022-02-04T13:51:37+00:00", "content": "Sur le chemin entre Nantes et La Rochelle, l'usine #Tipiak \u00e0 St Aignan o\u00f9 tous les ouvriers sont en #gr\u00e8ve totale depuis plus d'une semaine pour une augmentation de salaire. D'autres sites du groupe ont suivi. Ils montrent l'exemple. Solidarit\u00e9 et force \u00e0 eux ! https://t.co/wOJJ5xs7tR", "renderedContent": "Sur le chemin entre Nantes et La Rochelle, l'usine #Tipiak \u00e0 St Aignan o\u00f9 tous les ouvriers sont en #gr\u00e8ve totale depuis plus d'une semaine pour une augmentation de salaire. D'autres sites du groupe ont suivi. Ils montrent l'exemple. Solidarit\u00e9 et force \u00e0 eux ! https://t.co/wOJJ5xs7tR", "id": 1489597512684027906, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 6, "retweetCount": 67, "likeCount": 224, "quoteCount": 3, "conversationId": 1489597512684027906, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FKwdBIpXIAIchf-?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FKwdBIpXIAIchf-?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Tipiak", "gr\u00e8ve"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1489562079602302976", "date": "2022-02-04T11:30:49+00:00", "content": "Rencontre avec les \u00e9tudiants de Centrale Nantes ce midi : Live Nant'agora - interview de Nathalie Arthaud https://t.co/D3Rk89fAO1 via @YouTube", "renderedContent": "Rencontre avec les \u00e9tudiants de Centrale Nantes ce midi : Live Nant'agora - interview de Nathalie Arthaud youtu.be/8vUHmz02bxg via @YouTube", "id": 1489562079602302976, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 12, "likeCount": 32, "quoteCount": 3, "conversationId": 1489562079602302976, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://youtu.be/8vUHmz02bxg"], "tcooutlinks": ["https://t.co/D3Rk89fAO1"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "YouTube", "id": 10228272, "displayname": "YouTube", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/YouTube"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1489542546757980161", "date": "2022-02-04T10:13:12+00:00", "content": "A #Rotterdam, il va falloir d\u00e9monter un pont historique pour permettre le passage du nouveau yacht de Jeff #Bezos. Il fait 127 m de long et a co\u00fbt\u00e9 430 M \u20ac. Vos d\u00e9sirs sont des ordres Monseigneur.", "renderedContent": "A #Rotterdam, il va falloir d\u00e9monter un pont historique pour permettre le passage du nouveau yacht de Jeff #Bezos. Il fait 127 m de long et a co\u00fbt\u00e9 430 M \u20ac. Vos d\u00e9sirs sont des ordres Monseigneur.", "id": 1489542546757980161, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 25, "retweetCount": 112, "likeCount": 359, "quoteCount": 12, "conversationId": 1489542546757980161, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Rotterdam", "Bezos"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1489541945621950471", "date": "2022-02-04T10:10:48+00:00", "content": "#UrsulavonderLeyen refuse de publier ses sms avec le PDG de #Pfizer. Ils ont quoi \u00e0 cacher ? Que les milliardaires des #BigPharma se gavent sur le dos des travailleurs et des contribuables ?  C bon on a compris et on se le rappellera quand ils nous pr\u00e9senteront la note.", "renderedContent": "#UrsulavonderLeyen refuse de publier ses sms avec le PDG de #Pfizer. Ils ont quoi \u00e0 cacher ? Que les milliardaires des #BigPharma se gavent sur le dos des travailleurs et des contribuables ?  C bon on a compris et on se le rappellera quand ils nous pr\u00e9senteront la note.", "id": 1489541945621950471, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 10, "retweetCount": 91, "likeCount": 226, "quoteCount": 3, "conversationId": 1489541945621950471, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["UrsulavonderLeyen", "Pfizer", "BigPharma"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1489305796513046535", "date": "2022-02-03T18:32:26+00:00", "content": "Sur le plateau de @TVTOURS avant le meeting de #Tours https://t.co/VsyJRobbXM", "renderedContent": "Sur le plateau de @TVTOURS avant le meeting de #Tours https://t.co/VsyJRobbXM", "id": 1489305796513046535, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 9, "likeCount": 33, "quoteCount": 2, "conversationId": 1489305796513046535, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FKsTuZjX0AcF4VU?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FKsTuZjX0AcF4VU?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "TVTOURS", "id": 391312001, "displayname": "TV TOURS- VAL DE LOIRE", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/TVTOURS"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Tours"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1489285886860840965", "date": "2022-02-03T17:13:19+00:00", "content": "C\u2019est \u00e7a la r\u00e9ponse du gouvernement au rapport de la #FondationAbbePierre et \u00e0 l\u2019explosion du nombre de sans domicile ? https://t.co/DngB73NfsC", "renderedContent": "C\u2019est \u00e7a la r\u00e9ponse du gouvernement au rapport de la #FondationAbbePierre et \u00e0 l\u2019explosion du nombre de sans domicile ? twitter.com/Utopia_56/stat\u2026", "id": 1489285886860840965, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 8, "retweetCount": 88, "likeCount": 151, "quoteCount": 5, "conversationId": 1489285886860840965, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://twitter.com/Utopia_56/status/1489176390956105728"], "tcooutlinks": ["https://t.co/DngB73NfsC"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Utopia_56/status/1489176390956105728", "date": "2022-02-03T09:58:13+00:00", "content": "[Attention, images choquantes] 5h du matin, sous un pont de Paris : la police r\u00e9veille \u00e0 coups de pieds une dizaine de personnes dormant au sol : \"on y va !\". Couverture \u00e0 la main, ces personnes n'ont nulle part o\u00f9 aller. Cette sc\u00e8ne se r\u00e9p\u00e8te \u00e0 Paris depuis au moins 5 nuits. https://t.co/o5XR3yRNVw", "renderedContent": "[Attention, images choquantes] 5h du matin, sous un pont de Paris : la police r\u00e9veille \u00e0 coups de pieds une dizaine de personnes dormant au sol : \"on y va !\". Couverture \u00e0 la main, ces personnes n'ont nulle part o\u00f9 aller. Cette sc\u00e8ne se r\u00e9p\u00e8te \u00e0 Paris depuis au moins 5 nuits. https://t.co/o5XR3yRNVw", "id": 1489176390956105728, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Utopia_56", "id": 883979768034734081, "displayname": "Utopia 56", "description": "Mobilisation citoyenne aux c\u00f4t\u00e9s des personnes exil\u00e9es partout en France.", "rawDescription": "Mobilisation citoyenne aux c\u00f4t\u00e9s des personnes exil\u00e9es partout en France.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2017-07-09T09:22:55+00:00", "followersCount": 22525, "friendsCount": 384, "statusesCount": 1549, "favouritesCount": 980, "listedCount": 0, "mediaCount": 566, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "https://linktr.ee/Utopia56", "linkTcourl": "https://t.co/lFYACPJRgR", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/883981405822357504/XxUnk-kp_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/883979768034734081/1610577737", "label": null, "url": "https://twitter.com/Utopia_56"}, "replyCount": 239, "retweetCount": 3861, "likeCount": 3786, "quoteCount": 570, "conversationId": 1489176390956105728, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1489175007200788480/pu/img/0EBr2bEUhyfAMj8f.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1489175007200788480/pu/vid/476x270/CEc65qIp60sWmu5C.mp4?tag=12", "bitrate": 256000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1489175007200788480/pu/vid/848x480/cWfpW74dh2xuuMqq.mp4?tag=12", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1489175007200788480/pu/vid/636x360/2oz1QEh03m6eolKM.mp4?tag=12", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1489175007200788480/pu/pl/a1nf5PYU-RmOqFax.m3u8?tag=12&container=fmp4", "bitrate": null}], "duration": 74.791, "views": 255180}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["FondationAbbePierre"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1488902195357655043", "date": "2022-02-02T15:48:40+00:00", "content": "Sur route d'Amiens je me suis arr\u00eat\u00e9e soutenir les salari\u00e9es de l'#Ehpad du ch\u00e2teau de Neuville sur Oise mobilis\u00e9es depuis le 3 janv contre un propri\u00e9taire qui s'assoit sur le code du travail, fait menaces et chantages contre le personnel dont une militante cgt. Force \u00e0 elles ! https://t.co/sKy83idSZg", "renderedContent": "Sur route d'Amiens je me suis arr\u00eat\u00e9e soutenir les salari\u00e9es de l'#Ehpad du ch\u00e2teau de Neuville sur Oise mobilis\u00e9es depuis le 3 janv contre un propri\u00e9taire qui s'assoit sur le code du travail, fait menaces et chantages contre le personnel dont une militante cgt. Force \u00e0 elles ! https://t.co/sKy83idSZg", "id": 1488902195357655043, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 8, "retweetCount": 32, "likeCount": 111, "quoteCount": 2, "conversationId": 1488902195357655043, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FKmko8aXIAUv0Ku?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FKmko8aXIAUv0Ku?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Ehpad"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1488882043954073604", "date": "2022-02-02T14:28:36+00:00", "content": "#EHPAD #OrpeaGate Avant la chute du cours d'#Orpea, l\u2019ex-directeur g\u00e9n\u00e9ral aurait vendu ses actions et encaiss\u00e9 588 157 \u20ac. Cupidit\u00e9 de l'exploiteur pr\u00eat \u00e0 tout, domicile fiscal en Belgique, malversations... en voil\u00e0 un qui coche toutes les cases du bourgeois qui se respecte.", "renderedContent": "#EHPAD #OrpeaGate Avant la chute du cours d'#Orpea, l\u2019ex-directeur g\u00e9n\u00e9ral aurait vendu ses actions et encaiss\u00e9 588 157 \u20ac. Cupidit\u00e9 de l'exploiteur pr\u00eat \u00e0 tout, domicile fiscal en Belgique, malversations... en voil\u00e0 un qui coche toutes les cases du bourgeois qui se respecte.", "id": 1488882043954073604, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 5, "retweetCount": 87, "likeCount": 201, "quoteCount": 2, "conversationId": 1488882043954073604, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["EHPAD", "OrpeaGate", "Orpea"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1488801104024514560", "date": "2022-02-02T09:06:58+00:00", "content": "J pr\u00e9pare reu Amiens de ce soir, j'apprends q Decayeux, sauveur trouv\u00e9 par #Macron pr #Whirlpool, ancien patron #Medef Somme est condamn\u00e9 pour abus de biens sociaux. Sa bo\u00eete coulait, il allait mettre 160 ouvriers sur la paille, mais il lui fallait 30 000 \u20ac/mois pour vivre...", "renderedContent": "J pr\u00e9pare reu Amiens de ce soir, j'apprends q Decayeux, sauveur trouv\u00e9 par #Macron pr #Whirlpool, ancien patron #Medef Somme est condamn\u00e9 pour abus de biens sociaux. Sa bo\u00eete coulait, il allait mettre 160 ouvriers sur la paille, mais il lui fallait 30 000 \u20ac/mois pour vivre...", "id": 1488801104024514560, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 35, "likeCount": 94, "quoteCount": 2, "conversationId": 1488801104024514560, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Macron", "Whirlpool", "Medef"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1488480812370739205", "date": "2022-02-01T11:54:14+00:00", "content": "Les #Ehpad, miroir d'une soci\u00e9t\u00e9 malade du profit ! #Orpea https://t.co/3QaAtrW8ku", "renderedContent": "Les #Ehpad, miroir d'une soci\u00e9t\u00e9 malade du profit ! #Orpea https://t.co/3QaAtrW8ku", "id": 1488480812370739205, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 5, "retweetCount": 35, "likeCount": 87, "quoteCount": 4, "conversationId": 1488480812370739205, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1488479828093329409/img/QfYOcayYA10-Fkkv.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1488479828093329409/vid/1280x720/RcsEBJNVQ6efFPNe.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1488479828093329409/pl/O7AjWBiI7Ucewagw.m3u8?tag=14&container=fmp4&v=cf4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1488479828093329409/vid/480x270/uHZNfdAv53XB3bi8.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1488479828093329409/vid/640x360/S_BRMPAlqq-B-2a3.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}], "duration": 178.12, "views": 3476}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Ehpad", "Orpea"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1488419981280829442", "date": "2022-02-01T07:52:31+00:00", "content": "#Ehpad #Orpea \"il faut que la parole se lib\u00e8re\"... les \u00e9l\u00e9ments de langage du #gouvernement sont juste insupportables. Combien de salari\u00e9s des Ehpad menac\u00e9s et sanctionn\u00e9s quand ils alertent ? Combien de militants syndicaux licenci\u00e9s ?", "renderedContent": "#Ehpad #Orpea \"il faut que la parole se lib\u00e8re\"... les \u00e9l\u00e9ments de langage du #gouvernement sont juste insupportables. Combien de salari\u00e9s des Ehpad menac\u00e9s et sanctionn\u00e9s quand ils alertent ? Combien de militants syndicaux licenci\u00e9s ?", "id": 1488419981280829442, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 14, "retweetCount": 119, "likeCount": 285, "quoteCount": 3, "conversationId": 1488419981280829442, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Ehpad", "Orpea", "gouvernement"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1488405777597583362", "date": "2022-02-01T06:56:05+00:00", "content": "137 Mds \u20ac de profits pour les firmes du #CAC40 en 2021 = 3,4 millions d\u2019emplois pay\u00e9s 2000 \u20ac net, cotises comprises sur un an. Et hop, zero #ch\u00f4meur en cat A ! Imaginez tout ce que l'on peut faire en devenant ma\u00eetres des richesses que l'on produit tous ensemble.", "renderedContent": "137 Mds \u20ac de profits pour les firmes du #CAC40 en 2021 = 3,4 millions d\u2019emplois pay\u00e9s 2000 \u20ac net, cotises comprises sur un an. Et hop, zero #ch\u00f4meur en cat A ! Imaginez tout ce que l'on peut faire en devenant ma\u00eetres des richesses que l'on produit tous ensemble.", "id": 1488405777597583362, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 6, "retweetCount": 102, "likeCount": 240, "quoteCount": 5, "conversationId": 1488405777597583362, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["CAC40", "ch\u00f4meur"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1488270333375303689", "date": "2022-01-31T21:57:52+00:00", "content": "Cette semaine, venez discuter du programme de combat pour les travailleurs que je d\u00e9fend \u00e0 la #presidentielles2022 :\nMercredi 2 f\u00e9vrier \u00e0 #Amiens\nJeudi 3 \u00e0 #Tours\nVendredi 4 \u00e0 #LaRochelle \net samedi 5 \u00e0 #Nantes \n+ d'infos \ud83d\udc49 https://t.co/RhCpYUjTjL https://t.co/BcX14yWD3t", "renderedContent": "Cette semaine, venez discuter du programme de combat pour les travailleurs que je d\u00e9fend \u00e0 la #presidentielles2022 :\nMercredi 2 f\u00e9vrier \u00e0 #Amiens\nJeudi 3 \u00e0 #Tours\nVendredi 4 \u00e0 #LaRochelle \net samedi 5 \u00e0 #Nantes \n+ d'infos \ud83d\udc49 nathalie-arthaud.info https://t.co/BcX14yWD3t", "id": 1488270333375303689, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 35, "retweetCount": 13, "likeCount": 36, "quoteCount": 1, "conversationId": 1488270333375303689, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": ["https://www.nathalie-arthaud.info/"], "tcooutlinks": ["https://t.co/RhCpYUjTjL"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FJXHABzX0AQp19N?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FJXHABzX0AQp19N?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["presidentielles2022", "Amiens", "Tours", "LaRochelle", "Nantes"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1487917168494841859", "date": "2022-01-30T22:34:31+00:00", "content": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/pa0tocBOlN", "renderedContent": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 twitter.com/collectifmanip\u2026", "id": 1487917168494841859, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 15, "retweetCount": 74, "likeCount": 455, "quoteCount": 3, "conversationId": 1487917168494841859, "lang": "und", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://twitter.com/collectifmanip/status/1487892259001544711"], "tcooutlinks": ["https://t.co/pa0tocBOlN"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/collectifmanip/status/1487892259001544711", "date": "2022-01-30T20:55:32+00:00", "content": "#PrimairePop vous avez oubli\u00e9 de donner les scores de #Valls https://t.co/hyjCD5gkAD", "renderedContent": "#PrimairePop vous avez oubli\u00e9 de donner les scores de #Valls https://t.co/hyjCD5gkAD", "id": 1487892259001544711, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "collectifmanip", "id": 254944669, "displayname": "Maunau Fabrice", "description": "lutte-ouvriere.org\u270a", "rawDescription": "https://t.co/Z3mbamkGbT\u270a", "descriptionUrls": [{"text": "lutte-ouvriere.org", "url": "https://www.lutte-ouvriere.org/", "tcourl": "https://t.co/Z3mbamkGbT", "indices": [0, 23]}], "verified": false, "created": "2011-02-20T10:04:46+00:00", "followersCount": 1154, "friendsCount": 3427, "statusesCount": 65013, "favouritesCount": 26257, "listedCount": 65, "mediaCount": 829, "location": "FRANCE", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1133094822548525056/wkN0zDVu_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/254944669/1558985929", "label": null, "url": "https://twitter.com/collectifmanip"}, "replyCount": 2, "retweetCount": 11, "likeCount": 56, "quoteCount": 5, "conversationId": 1487892259001544711, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FKYN91eWYAU5ibq?format=png&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FKYN91eWYAU5ibq?format=png&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["PrimairePop", "Valls"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1487820418853523458", "date": "2022-01-30T16:10:04+00:00", "content": "#Peugeotinvest 2e actionnaire d'#Orpea. Dans la famille #Fossoyeurs et charognards je demande le fils #Peugeot, Robert ! User les travailleurs sur les cha\u00eenes puis investir le fruit de ce vol pour depouiller et maltraiter les anciens. C'est donc cela \u00eatre un grand entrepreneur. https://t.co/gflEacaJYb", "renderedContent": "#Peugeotinvest 2e actionnaire d'#Orpea. Dans la famille #Fossoyeurs et charognards je demande le fils #Peugeot, Robert ! User les travailleurs sur les cha\u00eenes puis investir le fruit de ce vol pour depouiller et maltraiter les anciens. C'est donc cela \u00eatre un grand entrepreneur. https://t.co/gflEacaJYb", "id": 1487820418853523458, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 12, "retweetCount": 131, "likeCount": 205, "quoteCount": 4, "conversationId": 1487820418853523458, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FKXMyU5XwAIe8--?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FKXMyU5XwAIe8--?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Peugeotinvest", "Orpea", "Fossoyeurs", "Peugeot"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1487374209340825602", "date": "2022-01-29T10:37:00+00:00", "content": "Changer la soci\u00e9t\u00e9 et renverser le capitalisme - vid\u00e9o \ud83d\udc47\n#presidentielles2022 https://t.co/qkwX7r3wHf", "renderedContent": "Changer la soci\u00e9t\u00e9 et renverser le capitalisme - vid\u00e9o \ud83d\udc47\n#presidentielles2022 https://t.co/qkwX7r3wHf", "id": 1487374209340825602, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 5, "retweetCount": 23, "likeCount": 63, "quoteCount": 5, "conversationId": 1487374209340825602, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1480957727488815109/img/AgJZ1sXwy4nVMYqF.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1480957727488815109/vid/480x270/3OgzEY4ijPa7Lejf.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1480957727488815109/vid/640x360/SjGgMGYzk64GMpOK.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1480957727488815109/vid/1280x720/vSAV-8ATIHUJ104_.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1480957727488815109/pl/FR4zBn1tuAQh3LkN.m3u8?tag=14&container=fmp4&v=579", "bitrate": null}], "duration": 99.84, "views": 1430}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["presidentielles2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1486975383597731840", "date": "2022-01-28T08:12:12+00:00", "content": "7 % de croissance. \"Du jamais vu depuis 52 ans\" se vante le #gouvernement. Eh bien on veut des augmentations de #salaires, du #Smic et des #pensions comme on n'en a pas vu depuis 52 ans !", "renderedContent": "7 % de croissance. \"Du jamais vu depuis 52 ans\" se vante le #gouvernement. Eh bien on veut des augmentations de #salaires, du #Smic et des #pensions comme on n'en a pas vu depuis 52 ans !", "id": 1486975383597731840, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 82, "retweetCount": 983, "likeCount": 4332, "quoteCount": 37, "conversationId": 1486975383597731840, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["gouvernement", "salaires", "Smic", "pensions"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1486735456767258631", "date": "2022-01-27T16:18:49+00:00", "content": "\u00c0 la manifestation du #27janvier https://t.co/JVAu7RS56J", "renderedContent": "\u00c0 la manifestation du #27janvier https://t.co/JVAu7RS56J", "id": 1486735456767258631, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 7, "retweetCount": 38, "likeCount": 117, "quoteCount": 6, "conversationId": 1486735456767258631, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1486735145524764678/pu/img/qraWC4UIgO9g21g4.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1486735145524764678/pu/pl/qaNP5PYqzcD9f_10.m3u8?tag=12&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1486735145524764678/pu/vid/640x360/cWTLI536uJZc1LJH.mp4?tag=12", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1486735145524764678/pu/vid/1280x720/QYV4ClDbj3Zs9WGs.mp4?tag=12", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1486735145524764678/pu/vid/480x270/SpuKsjC31DxpGX7E.mp4?tag=12", "bitrate": 256000}], "duration": 107.766, "views": 2359}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["27janvier"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1486621320242679808", "date": "2022-01-27T08:45:17+00:00", "content": "Le macroniste #Ferrand qui ose se dire \"socialiste\" est contre l'augmentation du #SMIC car ce serait une \"trappe \u00e0 bas salaires\" !!! 2000 \u20ac net \u00e7a ne serait pas une trappe mais la possibilit\u00e9 pour 2 millions de salari\u00e9s et bcp de femmes de vivre d\u00e9cemment. #presidentielles2022", "renderedContent": "Le macroniste #Ferrand qui ose se dire \"socialiste\" est contre l'augmentation du #SMIC car ce serait une \"trappe \u00e0 bas salaires\" !!! 2000 \u20ac net \u00e7a ne serait pas une trappe mais la possibilit\u00e9 pour 2 millions de salari\u00e9s et bcp de femmes de vivre d\u00e9cemment. #presidentielles2022", "id": 1486621320242679808, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 15, "retweetCount": 80, "likeCount": 224, "quoteCount": 4, "conversationId": 1486621320242679808, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Ferrand", "SMIC", "presidentielles2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1486378106415988737", "date": "2022-01-26T16:38:50+00:00", "content": "Discussions intensives avec pr\u00e8s de 200 \u00e9tudiants de #Lyon2 : comment changer la soci\u00e9t\u00e9 ? Pourquoi combattre le capitalisme ? Le communisme n'a rien \u00e0 voir avec le stalinisme... la jeunesse doit prendre sa place dans ce combat !\n#presidentielles2022 https://t.co/aUPal03zym", "renderedContent": "Discussions intensives avec pr\u00e8s de 200 \u00e9tudiants de #Lyon2 : comment changer la soci\u00e9t\u00e9 ? Pourquoi combattre le capitalisme ? Le communisme n'a rien \u00e0 voir avec le stalinisme... la jeunesse doit prendre sa place dans ce combat !\n#presidentielles2022 https://t.co/aUPal03zym", "id": 1486378106415988737, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 14, "retweetCount": 44, "likeCount": 165, "quoteCount": 4, "conversationId": 1486378106415988737, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FKCrqZiXMAA-OX9?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FKCrqZiXMAA-OX9?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Lyon2", "presidentielles2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1486308987800854531", "date": "2022-01-26T12:04:11+00:00", "content": "#27janvier mobilisons-nous nombreux pour mettre en avant nos besoins de travailleurs, faire pression sur cette campagne #presidentielles2022 pour parler des v\u00e9ritables probl\u00e8mes du monde du travail ! Pour des augmentations, pas de #salaires en-dessous de 2000 euros ! \ud83d\udc47 https://t.co/VbCa6C2k5u", "renderedContent": "#27janvier mobilisons-nous nombreux pour mettre en avant nos besoins de travailleurs, faire pression sur cette campagne #presidentielles2022 pour parler des v\u00e9ritables probl\u00e8mes du monde du travail ! Pour des augmentations, pas de #salaires en-dessous de 2000 euros ! \ud83d\udc47 https://t.co/VbCa6C2k5u", "id": 1486308987800854531, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 2, "retweetCount": 15, "likeCount": 47, "quoteCount": 1, "conversationId": 1486308987800854531, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1486095615234912265/img/fqXI2SiQm0IBtEb6.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1486095615234912265/pl/Kshtz_Ktd37EGc0x.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1486095615234912265/vid/360x360/2OSkY4A7gz_fUSrN.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1486095615234912265/vid/720x720/q-C-dDjLMcMsfaO7.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1486095615234912265/vid/270x270/81dqWwuO9U8oTyqj.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}], "duration": 31.21, "views": 1053}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["27janvier", "presidentielles2022", "salaires"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1486266073557180416", "date": "2022-01-26T09:13:40+00:00", "content": "Sur le scandale des #ehpad... c'\u00e9tait il y a 5 ans... https://t.co/ue9kyPFcv4", "renderedContent": "Sur le scandale des #ehpad... c'\u00e9tait il y a 5 ans... https://t.co/ue9kyPFcv4", "id": 1486266073557180416, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 7, "retweetCount": 123, "likeCount": 273, "quoteCount": 12, "conversationId": 1486266073557180416, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1486266005026451456/pu/img/u7q2tjG0k1ap_BJJ.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1486266005026451456/pu/vid/640x360/9oitfoulKfHFZy_p.mp4?tag=12", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1486266005026451456/pu/vid/480x270/JVuziKeC6yP8-xKl.mp4?tag=12", "bitrate": 256000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1486266005026451456/pu/pl/UUtTGnpK5ipRnG_H.m3u8?tag=12&container=fmp4", "bitrate": null}], "duration": 17.724, "views": 4880}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["ehpad"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1486012682000027683", "date": "2022-01-25T16:26:46+00:00", "content": "#Orpea #Ehpad \u00e0 7000 \u20ac \u00e0 12000\u20ac le mois pour les r\u00e9sidents. Pour manger chaque jour pour 5 \u00e0 6 \u20ac et avoir un quota de trois changes... et avec des employ\u00e9es pay\u00e9es au lance pierre. La rapacit\u00e9 n'a pas de limite. Et dire que gvt fait mine de d\u00e9couvrir le scandale...", "renderedContent": "#Orpea #Ehpad \u00e0 7000 \u20ac \u00e0 12000\u20ac le mois pour les r\u00e9sidents. Pour manger chaque jour pour 5 \u00e0 6 \u20ac et avoir un quota de trois changes... et avec des employ\u00e9es pay\u00e9es au lance pierre. La rapacit\u00e9 n'a pas de limite. Et dire que gvt fait mine de d\u00e9couvrir le scandale...", "id": 1486012682000027683, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 228, "retweetCount": 1966, "likeCount": 5144, "quoteCount": 81, "conversationId": 1486012682000027683, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Orpea", "Ehpad"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1485894927930245120", "date": "2022-01-25T08:38:52+00:00", "content": "Il n'est pas candidat #Presidentielle2022 mais c son prg qui sera appliqu\u00e9. Le patron du #Medef annonce : recul \u00e2ge #retraite, pas d'augmentation g\u00e9n\u00e9rale des #salaires... travailler + pr passer sa vie et perdre sa sant\u00e9 \u00e0 engraisser les capitalistes. Pas d'accord !\n#27janvier.", "renderedContent": "Il n'est pas candidat #Presidentielle2022 mais c son prg qui sera appliqu\u00e9. Le patron du #Medef annonce : recul \u00e2ge #retraite, pas d'augmentation g\u00e9n\u00e9rale des #salaires... travailler + pr passer sa vie et perdre sa sant\u00e9 \u00e0 engraisser les capitalistes. Pas d'accord !\n#27janvier.", "id": 1485894927930245120, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 35, "retweetCount": 481, "likeCount": 1625, "quoteCount": 20, "conversationId": 1485894927930245120, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Presidentielle2022", "Medef", "retraite", "salaires", "27janvier"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1485702602406965252", "date": "2022-01-24T19:54:38+00:00", "content": "https://t.co/SzsQiO6cyO", "renderedContent": "francetvinfo.fr/replay-radio/1\u2026", "id": 1485702602406965252, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 11, "likeCount": 24, "quoteCount": 2, "conversationId": 1485702602406965252, "lang": "und", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://www.francetvinfo.fr/replay-radio/19h20-politique/presidentielle-2022-ou-sont-les-interets-des-travailleurs-dans-cette-campagne-s-interroge-nathalie-arthaud_4910487.html#xtor=CS2-765-[share]-"], "tcooutlinks": ["https://t.co/SzsQiO6cyO"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1485546623421894656", "date": "2022-01-24T09:34:49+00:00", "content": "J'exprime ma solidarit\u00e9 avec le Parti Socialiste des Travailleurs d'#Algerie #PST\nCi-dessous le communiqu\u00e9 de @LutteOuvriere \ud83d\udc47 https://t.co/ItFOjo6RxQ", "renderedContent": "J'exprime ma solidarit\u00e9 avec le Parti Socialiste des Travailleurs d'#Algerie #PST\nCi-dessous le communiqu\u00e9 de @LutteOuvriere \ud83d\udc47 https://t.co/ItFOjo6RxQ", "id": 1485546623421894656, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 20, "likeCount": 49, "quoteCount": 2, "conversationId": 1485546623421894656, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FJ24m2HXEAQQgbv?format=png&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FJ24m2HXEAQQgbv?format=png&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "LutteOuvriere", "id": 311525465, "displayname": "Lutte ouvri\u00e8re", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/LutteOuvriere"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Algerie", "PST"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1485511719887806464", "date": "2022-01-24T07:16:08+00:00", "content": "Sondages : pouvoir d'achat, 1ere pr\u00e9occupation. Et les politiciens ne parlent que des #migrants et de #securite. Diversion ! \nPas un #salaire pas une pension en dessous de 2000 \u20ac ! Indexation sur les prix. Tous en gr\u00e8ve le 27 pour imposer ces objectifs dans #Presidentielle2022", "renderedContent": "Sondages : pouvoir d'achat, 1ere pr\u00e9occupation. Et les politiciens ne parlent que des #migrants et de #securite. Diversion ! \nPas un #salaire pas une pension en dessous de 2000 \u20ac ! Indexation sur les prix. Tous en gr\u00e8ve le 27 pour imposer ces objectifs dans #Presidentielle2022", "id": 1485511719887806464, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 4, "retweetCount": 46, "likeCount": 143, "quoteCount": 3, "conversationId": 1485511719887806464, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["migrants", "securite", "salaire", "Presidentielle2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1484873047576297475", "date": "2022-01-22T12:58:16+00:00", "content": "\"Tiens, il para\u00eet qu'une mouche vient de changer d'\u00e2ne\"\u2026 et les m\u00e9dias ne parlent que de \u00e7a !#Collard #presidentielles2022", "renderedContent": "\"Tiens, il para\u00eet qu'une mouche vient de changer d'\u00e2ne\"\u2026 et les m\u00e9dias ne parlent que de \u00e7a !#Collard #presidentielles2022", "id": 1484873047576297475, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 41, "retweetCount": 163, "likeCount": 627, "quoteCount": 16, "conversationId": 1484873047576297475, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Collard", "presidentielles2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1484425707908476928", "date": "2022-01-21T07:20:42+00:00", "content": "Les travailleurs ne demandent pas la charit\u00e9 !\nAlors que les #prix flambent et que les grands groupes s'enrichissent toujours +, aucun salaire en-dessous de 2000 euros.\nFace \u00e0 l'#inflation \u2197\ufe0f\u2197\ufe0f\u2197\ufe0f g\u00e9n\u00e9rale des #Salaires et qu'ils suivent les hausses de prix.\n#presidentielles2022 https://t.co/uFXIoZz5uH", "renderedContent": "Les travailleurs ne demandent pas la charit\u00e9 !\nAlors que les #prix flambent et que les grands groupes s'enrichissent toujours +, aucun salaire en-dessous de 2000 euros.\nFace \u00e0 l'#inflation \u2197\ufe0f\u2197\ufe0f\u2197\ufe0f g\u00e9n\u00e9rale des #Salaires et qu'ils suivent les hausses de prix.\n#presidentielles2022 https://t.co/uFXIoZz5uH", "id": 1484425707908476928, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 26, "retweetCount": 89, "likeCount": 260, "quoteCount": 10, "conversationId": 1484425707908476928, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1483559773148753927/img/mEyWxWY6Y6eqzyU4.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1483559773148753927/vid/360x360/X3W0ETfOCF6iwIfH.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1483559773148753927/vid/270x270/lIQoJ9fi4LB0k1Lt.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1483559773148753927/pl/6GsDBdktYPWTZpkt.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1483559773148753927/vid/720x720/Jt4sdVU7x6HDgyys.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}], "duration": 42.24, "views": 16337}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["prix", "inflation", "Salaires", "presidentielles2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1484089649685536770", "date": "2022-01-20T09:05:20+00:00", "content": "Salaire, embauches, conditions de travail...continuons de nous inviter dans la campagne #Presidentielle2022. Auj avec la #GreveDesEcoles et tous ensemble en #Greve27janvier !", "renderedContent": "Salaire, embauches, conditions de travail...continuons de nous inviter dans la campagne #Presidentielle2022. Auj avec la #GreveDesEcoles et tous ensemble en #Greve27janvier !", "id": 1484089649685536770, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 6, "retweetCount": 32, "likeCount": 85, "quoteCount": 1, "conversationId": 1484089649685536770, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Presidentielle2022", "GreveDesEcoles", "Greve27janvier"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1483730584518152195", "date": "2022-01-19T09:18:32+00:00", "content": "Le pr\u00e9fet de Paris laisse d\u00e9filer 200 #NeoNazis et interdit la manifestation de l'#EducationNationale parce que la demande n'est pas faite dans les temps. Elle est belle la d\u00e9mocratie... pour moi c'est une une raison suppl\u00e9mentaire de se mobiliser #Greve20Janvier.", "renderedContent": "Le pr\u00e9fet de Paris laisse d\u00e9filer 200 #NeoNazis et interdit la manifestation de l'#EducationNationale parce que la demande n'est pas faite dans les temps. Elle est belle la d\u00e9mocratie... pour moi c'est une une raison suppl\u00e9mentaire de se mobiliser #Greve20Janvier.", "id": 1483730584518152195, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 17, "retweetCount": 138, "likeCount": 363, "quoteCount": 7, "conversationId": 1483730584518152195, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["NeoNazis", "EducationNationale", "Greve20Janvier"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1483359590435721221", "date": "2022-01-18T08:44:20+00:00", "content": "#EducationNationale #Blanquer pensait-il d\u00e9j\u00e0 \u00e0 sa reconversion en DJ, nightclubeur, ou barman lorsqu'il a griffonn\u00e9 son #protocolesanitaire depuis #Ibiza ? Il boit champagne et cocktail et on trinque. Jeudi #Greve20Janvier pour que ce soit encore sa f\u00eate !", "renderedContent": "#EducationNationale #Blanquer pensait-il d\u00e9j\u00e0 \u00e0 sa reconversion en DJ, nightclubeur, ou barman lorsqu'il a griffonn\u00e9 son #protocolesanitaire depuis #Ibiza ? Il boit champagne et cocktail et on trinque. Jeudi #Greve20Janvier pour que ce soit encore sa f\u00eate !", "id": 1483359590435721221, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 9, "retweetCount": 69, "likeCount": 174, "quoteCount": 5, "conversationId": 1483359590435721221, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["EducationNationale", "Blanquer", "protocolesanitaire", "Ibiza", "Greve20Janvier"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1483310182520270849", "date": "2022-01-18T05:28:00+00:00", "content": "#pr\u00e9sidentielle2022 : cette semaine, je serai en r\u00e9union publique \u00e0 #Audincourt #Doubs le jeudi 20 janvier 17h30 et \u00e0 #Nancy le vendredi 21 janvier 18h\n\n+ d'infos sur mon site de campagne : https://t.co/RhCpYUjTjL https://t.co/7pCJAKyaJw", "renderedContent": "#pr\u00e9sidentielle2022 : cette semaine, je serai en r\u00e9union publique \u00e0 #Audincourt #Doubs le jeudi 20 janvier 17h30 et \u00e0 #Nancy le vendredi 21 janvier 18h\n\n+ d'infos sur mon site de campagne : nathalie-arthaud.info https://t.co/7pCJAKyaJw", "id": 1483310182520270849, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 14, "likeCount": 32, "quoteCount": 1, "conversationId": 1483310182520270849, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": ["https://www.nathalie-arthaud.info/"], "tcooutlinks": ["https://t.co/RhCpYUjTjL"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FI1AvepX0AYmw-R?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FI1AvepX0AYmw-R?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["pr\u00e9sidentielle2022", "Audincourt", "Doubs", "Nancy"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1483057234359816195", "date": "2022-01-17T12:42:53+00:00", "content": "Vid\u00e9o\ud83d\udc49pourquoi je suis #communiste r\u00e9volutionnaire? \nLa course aux profits et la propri\u00e9t\u00e9 capitaliste cr\u00e9ent les #in\u00e9galit\u00e9s les crises et d\u00e9truisent les ressources naturelles. Mais dirig\u00e9e par les travailleurs, cette \u00e9conomie servira de base \u00e0 une soci\u00e9t\u00e9 juste et fraternelle https://t.co/4SAPKAZBA9", "renderedContent": "Vid\u00e9o\ud83d\udc49pourquoi je suis #communiste r\u00e9volutionnaire? \nLa course aux profits et la propri\u00e9t\u00e9 capitaliste cr\u00e9ent les #in\u00e9galit\u00e9s les crises et d\u00e9truisent les ressources naturelles. Mais dirig\u00e9e par les travailleurs, cette \u00e9conomie servira de base \u00e0 une soci\u00e9t\u00e9 juste et fraternelle https://t.co/4SAPKAZBA9", "id": 1483057234359816195, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 6, "retweetCount": 32, "likeCount": 88, "quoteCount": 3, "conversationId": 1483057234359816195, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1480957651622187011/img/PjTlSFgweLVYikVQ.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1480957651622187011/vid/1280x720/CTl2bRzKySw8RrdR.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1480957651622187011/vid/480x270/OSzQKNV4Yxb0PO2B.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1480957651622187011/vid/640x360/Byd8sFvX5vM8x3l1.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1480957651622187011/pl/v-LMaWaFIewpeS3D.m3u8?tag=14&container=fmp4&v=2b9", "bitrate": null}], "duration": 104.2, "views": 1830}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["communiste", "in\u00e9galit\u00e9s"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1482991555493470208", "date": "2022-01-17T08:21:54+00:00", "content": "Grosse rage ce matin en entendant les chiffres #Oxfam sur les milliardaires.\nLes 5 capitalistes les plus riches ont autant que les 40% les + pauvres : ces derniers travaillent, produisent les richesses. Eux sont utiles. Les 1ers sont des parasites \u00e0 combattre\n#Presidentielle2022", "renderedContent": "Grosse rage ce matin en entendant les chiffres #Oxfam sur les milliardaires.\nLes 5 capitalistes les plus riches ont autant que les 40% les + pauvres : ces derniers travaillent, produisent les richesses. Eux sont utiles. Les 1ers sont des parasites \u00e0 combattre\n#Presidentielle2022", "id": 1482991555493470208, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 16, "retweetCount": 139, "likeCount": 382, "quoteCount": 5, "conversationId": 1482991555493470208, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://klinkerapps.com\" rel=\"nofollow\">Talon Android</a>", "sourceUrl": "http://klinkerapps.com", "sourceLabel": "Talon Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Oxfam", "Presidentielle2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1482816440344395779", "date": "2022-01-16T20:46:03+00:00", "content": "#parrainages de Zemmour : il y a bien d'autres probl\u00e8mes de d\u00e9mocratie dans cette \u00e9lection, et bien plus graves ! #QuestionsPol #presidentielles2022 https://t.co/HHJhfHOBtz", "renderedContent": "#parrainages de Zemmour : il y a bien d'autres probl\u00e8mes de d\u00e9mocratie dans cette \u00e9lection, et bien plus graves ! #QuestionsPol #presidentielles2022 https://t.co/HHJhfHOBtz", "id": 1482816440344395779, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 7, "retweetCount": 22, "likeCount": 58, "quoteCount": 6, "conversationId": 1482816440344395779, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1482816270001217540/pu/img/0ss98LK0h_2CI9uO.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1482816270001217540/pu/vid/640x360/c3p6TxlNpzotAC7p.mp4?tag=12", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1482816270001217540/pu/pl/l3k3yyWmtc5Ek7z_.m3u8?tag=12&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1482816270001217540/pu/vid/480x270/BqBc3rFNprRNCZHv.mp4?tag=12", "bitrate": 256000}], "duration": 42.374, "views": 1674}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["parrainages", "QuestionsPol", "presidentielles2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1482660287832600577", "date": "2022-01-16T10:25:33+00:00", "content": "Aujourd\u2019hui \u00e0 12h20 dans Questions politiques #Presidentielle2022 https://t.co/SCXoRSBmd4", "renderedContent": "Aujourd\u2019hui \u00e0 12h20 dans Questions politiques #Presidentielle2022 twitter.com/franceinter/st\u2026", "id": 1482660287832600577, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 3, "retweetCount": 14, "likeCount": 24, "quoteCount": 1, "conversationId": 1482660287832600577, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://twitter.com/franceinter/status/1482408503528542209"], "tcooutlinks": ["https://t.co/SCXoRSBmd4"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/franceinter/status/1482408503528542209", "date": "2022-01-15T17:45:03+00:00", "content": "Demain, \u00e0 12h dans \"Questions Politiques\" :\n- @dupontaignan, candidat Debout la France\n- @n_arthaud, candidat de Lutte ouvri\u00e8re\n- @HeleneThouy, candidate du Parti animaliste\n\nUne \u00e9mission pr\u00e9sent\u00e9e par @thomassnegaroff avec @CarineBecard, @NathalieStCricq, @FFressoz. https://t.co/NPR7ARy3O2", "renderedContent": "Demain, \u00e0 12h dans \"Questions Politiques\" :\n- @dupontaignan, candidat Debout la France\n- @n_arthaud, candidat de Lutte ouvri\u00e8re\n- @HeleneThouy, candidate du Parti animaliste\n\nUne \u00e9mission pr\u00e9sent\u00e9e par @thomassnegaroff avec @CarineBecard, @NathalieStCricq, @FFressoz. https://t.co/NPR7ARy3O2", "id": 1482408503528542209, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "franceinter", "id": 34867057, "displayname": "France Inter", "description": "France Inter : InterVenez Fil officiel de France Inter, la radio publique g\u00e9n\u00e9raliste de Radio France.", "rawDescription": "France Inter : InterVenez Fil officiel de France Inter, la radio publique g\u00e9n\u00e9raliste de Radio France.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2009-04-24T06:28:52+00:00", "followersCount": 1758973, "friendsCount": 4422, "statusesCount": 164457, "favouritesCount": 4568, "listedCount": 9957, "mediaCount": 98696, "location": "Paris", "protected": false, "linkUrl": "https://www.franceinter.fr", "linkTcourl": "https://t.co/WovWc8EoKD", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1470712474269802501/GQx-ONGv_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/34867057/1650527998", "label": null, "url": "https://twitter.com/franceinter"}, "replyCount": 25, "retweetCount": 4, "likeCount": 12, "quoteCount": 7, "conversationId": 1482408503528542209, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.nonli.com\" rel=\"nofollow\">Nonli</a>", "sourceUrl": "https://www.nonli.com", "sourceLabel": "Nonli", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FJKSrBZXMAkFbTR?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FJKSrBZXMAkFbTR?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FJKSrK9XMAEgQRY?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FJKSrK9XMAEgQRY?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FJKSrX1XMAM-9Cd?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FJKSrX1XMAM-9Cd?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "dupontaignan", "id": 38170599, "displayname": "N. Dupont-Aignan", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/dupontaignan"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "HeleneThouy", "id": 4827536777, "displayname": "H\u00e9l\u00e8ne Thouy", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/HeleneThouy"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "thomassnegaroff", "id": 98635149, "displayname": "thomas snegaroff", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/thomassnegaroff"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "CarineBecard", "id": 494009705, "displayname": "Becard", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/CarineBecard"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "NathalieStCricq", "id": 825909852, "displayname": "Nathalie Saint-Cricq", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/NathalieStCricq"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "FFressoz", "id": 337641163, "displayname": "Fran\u00e7oise Fressoz", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/FFressoz"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Presidentielle2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1482275570306195456", "date": "2022-01-15T08:56:49+00:00", "content": "Conditions de travail, salaires, petites retraites, Fran\u00e7afrique, communisme : discussion riche et anim\u00e9e hier soir au meeting de Poitiers #presidentielles2022 https://t.co/UqMsnmBPuF", "renderedContent": "Conditions de travail, salaires, petites retraites, Fran\u00e7afrique, communisme : discussion riche et anim\u00e9e hier soir au meeting de Poitiers #presidentielles2022 https://t.co/UqMsnmBPuF", "id": 1482275570306195456, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 2, "retweetCount": 17, "likeCount": 71, "quoteCount": 2, "conversationId": 1482275570306195456, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FJIZxZkXEAMX3XN?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FJIZxZkXEAMX3XN?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["presidentielles2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1481765670140452869", "date": "2022-01-13T23:10:40+00:00", "content": "Extrait de mon passage sur LCI aujourd'hui \ud83d\udc47\ud83d\udc47\n#Greve13Janvier \nLa suite ici \ud83d\udd3d \nhttps://t.co/8YpGzlldbp https://t.co/ZiiAuonuBT", "renderedContent": "Extrait de mon passage sur LCI aujourd'hui \ud83d\udc47\ud83d\udc47\n#Greve13Janvier \nLa suite ici \ud83d\udd3d \nnathalie-arthaud.info/multimedia/int\u2026 https://t.co/ZiiAuonuBT", "id": 1481765670140452869, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 7, "retweetCount": 31, "likeCount": 92, "quoteCount": 6, "conversationId": 1481765670140452869, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://www.nathalie-arthaud.info/multimedia/interventions-tv-et-radio/debat-les-interventions-de-nathalie-arthaud-194525.html"], "tcooutlinks": ["https://t.co/8YpGzlldbp"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1481765434529615880/pu/img/icyqvC5o7keo8ol-.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1481765434529615880/pu/vid/640x360/ZW0sx6K7ck0jus7P.mp4?tag=12", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1481765434529615880/pu/vid/480x270/Z_l3d4T1JP7eJuP8.mp4?tag=12", "bitrate": 256000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1481765434529615880/pu/pl/R_z_Ew1Dq7VuLphS.m3u8?tag=12&container=fmp4", "bitrate": null}], "duration": 139.984, "views": 3033}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Greve13Janvier"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1481526704703258624", "date": "2022-01-13T07:21:06+00:00", "content": "#Greve13Janvier #EducationNationale. J'en suis et contente q le mouv soit massif. La coupe est pleine ! Marre d'\u00eatre m\u00e9pris\u00e9s et command\u00e9s en d\u00e9pit du bon sens. Marre du manque de moyens et de personnel \u00e0 ts niveaux, profs, agents de m\u00e9nage, surveillants, infirmi\u00e8res scolaires...", "renderedContent": "#Greve13Janvier #EducationNationale. J'en suis et contente q le mouv soit massif. La coupe est pleine ! Marre d'\u00eatre m\u00e9pris\u00e9s et command\u00e9s en d\u00e9pit du bon sens. Marre du manque de moyens et de personnel \u00e0 ts niveaux, profs, agents de m\u00e9nage, surveillants, infirmi\u00e8res scolaires...", "id": 1481526704703258624, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 20, "retweetCount": 131, "likeCount": 429, "quoteCount": 5, "conversationId": 1481526704703258624, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Greve13Janvier", "EducationNationale"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1481119357996523523", "date": "2022-01-12T04:22:27+00:00", "content": "\u00ab Et maintenant, la gr\u00e8ve \u00e0 l\u2019#\u00e9cole !\u00a0\u00bb, s\u2019indigne #leparisien. Eh oui, la #Greve13Janvier, et esp\u00e9rons que ce ne soit que le d\u00e9but d\u2019une \u00e9pid\u00e9mie !", "renderedContent": "\u00ab Et maintenant, la gr\u00e8ve \u00e0 l\u2019#\u00e9cole !\u00a0\u00bb, s\u2019indigne #leparisien. Eh oui, la #Greve13Janvier, et esp\u00e9rons que ce ne soit que le d\u00e9but d\u2019une \u00e9pid\u00e9mie !", "id": 1481119357996523523, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 5, "retweetCount": 51, "likeCount": 256, "quoteCount": 6, "conversationId": 1481119357996523523, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["\u00e9cole", "leparisien", "Greve13Janvier"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1480911380194729986", "date": "2022-01-11T14:36:01+00:00", "content": "Agenda, vid\u00e9os, actu,... d\u00e9couvrez mon nouveau site de campagne \ud83d\udc49 https://t.co/RhCpYUjTjL\n\nLe camp des travailleurs doit se faire entendre \u00e0 la #Presidentielle2022 ! https://t.co/zSgfxJiln9", "renderedContent": "Agenda, vid\u00e9os, actu,... d\u00e9couvrez mon nouveau site de campagne \ud83d\udc49 nathalie-arthaud.info\n\nLe camp des travailleurs doit se faire entendre \u00e0 la #Presidentielle2022 ! https://t.co/zSgfxJiln9", "id": 1480911380194729986, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 55, "retweetCount": 34, "likeCount": 55, "quoteCount": 2, "conversationId": 1480911380194729986, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://www.nathalie-arthaud.info/"], "tcooutlinks": ["https://t.co/RhCpYUjTjL"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FI1AvepX0AYmw-R?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FI1AvepX0AYmw-R?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Presidentielle2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1480866130189295616", "date": "2022-01-11T11:36:13+00:00", "content": "Je fais partie des candidats d\u00e9clar\u00e9s #presidentielles2022 mais #LutteOuvri\u00e8re n'a pas \u00e9t\u00e9 invit\u00e9e \u00e0 la r\u00e9union de #Matignon cens\u00e9e la pr\u00e9parer. Si c'est parce que nous ne faisons pas partie du s\u00e9rail politique, nous en sommes fiers !", "renderedContent": "Je fais partie des candidats d\u00e9clar\u00e9s #presidentielles2022 mais #LutteOuvri\u00e8re n'a pas \u00e9t\u00e9 invit\u00e9e \u00e0 la r\u00e9union de #Matignon cens\u00e9e la pr\u00e9parer. Si c'est parce que nous ne faisons pas partie du s\u00e9rail politique, nous en sommes fiers !", "id": 1480866130189295616, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 42, "retweetCount": 284, "likeCount": 1038, "quoteCount": 24, "conversationId": 1480866130189295616, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["presidentielles2022", "LutteOuvri\u00e8re", "Matignon"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1480775710004371457", "date": "2022-01-11T05:36:55+00:00", "content": "#Presidentielle2022 : cette semaine, je serai en meeting \u00e0 #Troyes mercredi 12, #Poitiers vendredi 14, #Limoges samedi 15 et #Fourmies dimanche 16.\n\n\ud83d\udc49Partagez ces nouvelles dates de r\u00e9unions publiques et retrouvez + d'infos sur https://t.co/RhCpYUjTjL", "renderedContent": "#Presidentielle2022 : cette semaine, je serai en meeting \u00e0 #Troyes mercredi 12, #Poitiers vendredi 14, #Limoges samedi 15 et #Fourmies dimanche 16.\n\n\ud83d\udc49Partagez ces nouvelles dates de r\u00e9unions publiques et retrouvez + d'infos sur nathalie-arthaud.info", "id": 1480775710004371457, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 2, "retweetCount": 34, "likeCount": 58, "quoteCount": 1, "conversationId": 1480775710004371457, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://klinkerapps.com\" rel=\"nofollow\">Talon Android</a>", "sourceUrl": "http://klinkerapps.com", "sourceLabel": "Talon Android", "outlinks": ["https://www.nathalie-arthaud.info/"], "tcooutlinks": ["https://t.co/RhCpYUjTjL"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Presidentielle2022", "Troyes", "Poitiers", "Limoges", "Fourmies"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1480640100866441226", "date": "2022-01-10T20:38:03+00:00", "content": "Les #Kazakhs se r\u00e9voltent contre la hausse du prix du carburant qu'ils ne peuvent plus payer, alors que leur pays est 1 des + riches en hydrocarbures. Dans ce monde capitaliste, il est fr\u00e9quent que les travailleurs ne puissent m\u00eame pas jouir de ce qu'ils produisent au quotidien.", "renderedContent": "Les #Kazakhs se r\u00e9voltent contre la hausse du prix du carburant qu'ils ne peuvent plus payer, alors que leur pays est 1 des + riches en hydrocarbures. Dans ce monde capitaliste, il est fr\u00e9quent que les travailleurs ne puissent m\u00eame pas jouir de ce qu'ils produisent au quotidien.", "id": 1480640100866441226, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 8, "retweetCount": 71, "likeCount": 184, "quoteCount": 3, "conversationId": 1480640100866441226, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Kazakhs"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1480638910883856384", "date": "2022-01-10T20:33:19+00:00", "content": "#Toka\u00efev #Poutine r\u00e9pondent par la mitraille \u00e0 la r\u00e9volte au #Kazakhstan dans le silence complice des d\u00e9mocraties imp\u00e9rialistes. Il y aura du sang du peuple #Kazakh dans le p\u00e9trole des trusts comme #Total.", "renderedContent": "#Toka\u00efev #Poutine r\u00e9pondent par la mitraille \u00e0 la r\u00e9volte au #Kazakhstan dans le silence complice des d\u00e9mocraties imp\u00e9rialistes. Il y aura du sang du peuple #Kazakh dans le p\u00e9trole des trusts comme #Total.", "id": 1480638910883856384, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 2, "retweetCount": 39, "likeCount": 68, "quoteCount": 1, "conversationId": 1480638910883856384, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Toka\u00efev", "Poutine", "Kazakhstan", "Kazakh", "Total"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1480453864096735232", "date": "2022-01-10T08:18:01+00:00", "content": "#protocolesanitaire #ecole ce matin devant une pharmacie o\u00f9 il n'y a jamais la queue, des dizaines de personnes avec des tous petits pour se faire tester. La gal\u00e8re pour les parents et le n'importe quoi pour les profs. Bravo #Blanquer !", "renderedContent": "#protocolesanitaire #ecole ce matin devant une pharmacie o\u00f9 il n'y a jamais la queue, des dizaines de personnes avec des tous petits pour se faire tester. La gal\u00e8re pour les parents et le n'importe quoi pour les profs. Bravo #Blanquer !", "id": 1480453864096735232, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 15, "retweetCount": 56, "likeCount": 176, "quoteCount": 6, "conversationId": 1480453864096735232, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["protocolesanitaire", "ecole", "Blanquer"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1479785891468034052", "date": "2022-01-08T12:03:44+00:00", "content": "L'\u00e9pid\u00e9mie de gr\u00e8ves dans l'#EducationNationale est une bonne nouvelle. Le gvt maltraite l'#Ecole comme il maltraite l'#hopital. Le #Covid a aggrav\u00e9 une situation d\u00e9j\u00e0 catastrophique. Pour se faire respecter, pour plus de moyens dans l'\u00e9ducation #Greve13Janvier.", "renderedContent": "L'\u00e9pid\u00e9mie de gr\u00e8ves dans l'#EducationNationale est une bonne nouvelle. Le gvt maltraite l'#Ecole comme il maltraite l'#hopital. Le #Covid a aggrav\u00e9 une situation d\u00e9j\u00e0 catastrophique. Pour se faire respecter, pour plus de moyens dans l'\u00e9ducation #Greve13Janvier.", "id": 1479785891468034052, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 9, "retweetCount": 73, "likeCount": 202, "quoteCount": 6, "conversationId": 1479785891468034052, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["EducationNationale", "Ecole", "hopital", "Covid", "Greve13Janvier"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1479353259835985923", "date": "2022-01-07T07:24:36+00:00", "content": "#CharlieHebdo un attentat barbare qui me r\u00e9volte encore et encore... et sa r\u00e9cup\u00e9ration politique aussi. 7 ans apr\u00e8s, les interventions militaires de la France au Sahel et ailleurs ont aggrav\u00e9 le chaos, les pr\u00e9jug\u00e9s r\u00e9actionnaires ont progress\u00e9... Un monde r\u00e9voltant \u00e0 renverser.", "renderedContent": "#CharlieHebdo un attentat barbare qui me r\u00e9volte encore et encore... et sa r\u00e9cup\u00e9ration politique aussi. 7 ans apr\u00e8s, les interventions militaires de la France au Sahel et ailleurs ont aggrav\u00e9 le chaos, les pr\u00e9jug\u00e9s r\u00e9actionnaires ont progress\u00e9... Un monde r\u00e9voltant \u00e0 renverser.", "id": 1479353259835985923, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 7, "retweetCount": 42, "likeCount": 150, "quoteCount": 1, "conversationId": 1479353259835985923, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["CharlieHebdo"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1479060608062574592", "date": "2022-01-06T12:01:43+00:00", "content": "#PasseVaccinal adopt\u00e9 \u00e0 l'#AssembleeNationale. Pour que le gouvernement et le grand patronat cessent d'#emmerder les travailleurs, il faut faire comme aux #Antilles : s'organiser et se faire respecter par les luttes.", "renderedContent": "#PasseVaccinal adopt\u00e9 \u00e0 l'#AssembleeNationale. Pour que le gouvernement et le grand patronat cessent d'#emmerder les travailleurs, il faut faire comme aux #Antilles : s'organiser et se faire respecter par les luttes.", "id": 1479060608062574592, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 16, "retweetCount": 134, "likeCount": 343, "quoteCount": 8, "conversationId": 1479060608062574592, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["PasseVaccinal", "AssembleeNationale", "emmerder", "Antilles"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1478607844266102786", "date": "2022-01-05T06:02:35+00:00", "content": "#Macron content d'#emmerderLesNonVaccin\u00e9s. Eh oui, les boucs \u00e9missaires c'est utile quand on veut cacher sa responsabilit\u00e9 dans la casse de l'h\u00f4pital public ! Ras le bol de cette arrogance et de ces incapables ! Les travailleurs au pouvoir feraient mieux !", "renderedContent": "#Macron content d'#emmerderLesNonVaccin\u00e9s. Eh oui, les boucs \u00e9missaires c'est utile quand on veut cacher sa responsabilit\u00e9 dans la casse de l'h\u00f4pital public ! Ras le bol de cette arrogance et de ces incapables ! Les travailleurs au pouvoir feraient mieux !", "id": 1478607844266102786, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 10, "retweetCount": 73, "likeCount": 211, "quoteCount": 4, "conversationId": 1478607844266102786, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Macron", "emmerderLesNonVaccin\u00e9s"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1478222025042837504", "date": "2022-01-04T04:29:29+00:00", "content": "Auj 4 janvier et d\u00e9j\u00e0 3 #feminicides. Le gvt en dit quoi ? O\u00f9 sont grds titres et \u00e9missions sp\u00e9ciales #Cnews pr d\u00e9noncer cette sauvagerie ? Q dit #Zemmour de cette violence bien r\u00e9elle ? Ah mais \u00e7a, \u00e7a ne rentre pas dans leur cadre s\u00e9curitaire anti immigr\u00e9s. Que des d\u00e9magogues !", "renderedContent": "Auj 4 janvier et d\u00e9j\u00e0 3 #feminicides. Le gvt en dit quoi ? O\u00f9 sont grds titres et \u00e9missions sp\u00e9ciales #Cnews pr d\u00e9noncer cette sauvagerie ? Q dit #Zemmour de cette violence bien r\u00e9elle ? Ah mais \u00e7a, \u00e7a ne rentre pas dans leur cadre s\u00e9curitaire anti immigr\u00e9s. Que des d\u00e9magogues !", "id": 1478222025042837504, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 7, "retweetCount": 81, "likeCount": 244, "quoteCount": 2, "conversationId": 1478222025042837504, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["feminicides", "Cnews", "Zemmour"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1478056652939145218", "date": "2022-01-03T17:32:21+00:00", "content": "#2022 sera ce que les travailleurs en feront ! #presidentielles2022 !\ud83d\udc47 https://t.co/pn0tPnGz8E", "renderedContent": "#2022 sera ce que les travailleurs en feront ! #presidentielles2022 !\ud83d\udc47 https://t.co/pn0tPnGz8E", "id": 1478056652939145218, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 6, "retweetCount": 36, "likeCount": 88, "quoteCount": 3, "conversationId": 1478056652939145218, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1478051542427181058/img/4vQ3vf97cEpp2_5Q.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1478051542427181058/vid/640x360/q0YBx-R3IVJDqNPM.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1478051542427181058/vid/1280x720/-w7wi11OoyNuaBDh.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1478051542427181058/vid/480x270/h76I1gMY7l0IpK08.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1478051542427181058/pl/WsSN5u0rRUyKGS1F.m3u8?tag=14&container=fmp4&v=b99", "bitrate": null}], "duration": 187.44, "views": 2492}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["presidentielles2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1477955214921674752", "date": "2022-01-03T10:49:16+00:00", "content": "Comme tous les mauvais \u00e9l\u00e8ves #Blanquer, fait le travail la veille et rend une copie quasi blanche. Sujet donn\u00e9 par Macron : \"comment pr\u00e9server l'\u00e9conomie \u00e0 tout prix en faisant croire qu'on se pr\u00e9occupe de la #sant\u00e9 \u00e0 l'#\u00e9cole\". Sa r\u00e9ponse : \"D\u00e9brouillez-vous\". 0/20 !", "renderedContent": "Comme tous les mauvais \u00e9l\u00e8ves #Blanquer, fait le travail la veille et rend une copie quasi blanche. Sujet donn\u00e9 par Macron : \"comment pr\u00e9server l'\u00e9conomie \u00e0 tout prix en faisant croire qu'on se pr\u00e9occupe de la #sant\u00e9 \u00e0 l'#\u00e9cole\". Sa r\u00e9ponse : \"D\u00e9brouillez-vous\". 0/20 !", "id": 1477955214921674752, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 33479, "friendsCount": 1421, "statusesCount": 3931, "favouritesCount": 236, "listedCount": 451, "mediaCount": 483, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 15, "retweetCount": 176, "likeCount": 556, "quoteCount": 4, "conversationId": 1477955214921674752, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Blanquer", "sant\u00e9", "\u00e9cole"], "cashtags": null}
