{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1513238324735102979", "date": "2022-04-10T19:31:45+00:00", "content": "D\u00e9claration de Philippe Poutou\n\n\u00abNous allons avoir besoin de d\u00e9battre, de confronter pour construire ensemble les mobilisations contre les attaques qui se dessinent, mais aussi un outil politique : un parti pour tous les exploit\u00e9Es et les opprim\u00e9Es.\u00bb\n\nhttps://t.co/0Hh8731pld", "renderedContent": "D\u00e9claration de Philippe Poutou\n\n\u00abNous allons avoir besoin de d\u00e9battre, de confronter pour construire ensemble les mobilisations contre les attaques qui se dessinent, mais aussi un outil politique : un parti pour tous les exploit\u00e9Es et les opprim\u00e9Es.\u00bb\n\nlanticapitaliste.org/arguments/poli\u2026", "id": 1513238324735102979, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 189, "retweetCount": 322, "likeCount": 1848, "quoteCount": 43, "conversationId": 1513238324735102979, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "sourceUrl": "https://www.hootsuite.com", "sourceLabel": "Hootsuite Inc.", "outlinks": ["https://lanticapitaliste.org/arguments/politique/declaration-de-philippe-poutou-au-soir-du-1er-tour-de-lelection-presidentielle"], "tcooutlinks": ["https://t.co/0Hh8731pld"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1513222822226657287", "date": "2022-04-10T18:30:09+00:00", "content": "D\u00e9claration de Philippe Poutou suite au 1er tour de la pr\u00e9sidentielle https://t.co/eGNQdmtVn2", "renderedContent": "D\u00e9claration de Philippe Poutou suite au 1er tour de la pr\u00e9sidentielle twitter.com/i/broadcasts/1\u2026", "id": 1513222822226657287, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 239, "retweetCount": 630, "likeCount": 2260, "quoteCount": 86, "conversationId": 1513222822226657287, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://periscope.tv\" rel=\"nofollow\">Periscope</a>", "sourceUrl": "https://periscope.tv", "sourceLabel": "Periscope", "outlinks": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1OdJrBoOzgAJX"], "tcooutlinks": ["https://t.co/eGNQdmtVn2"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1512550618824646661", "date": "2022-04-08T21:59:04+00:00", "content": "Fin de la campagne officielle. Dans un contexte pourri, notre campagne a eu un bel \u00e9cho, et quelque part on en est fiers car c\u2019\u00e9tait pas gagn\u00e9. On esp\u00e8re que vous voterez pour vos convictions, avec le c\u0153ur et la raison, \u00e7a va ensemble. Et on se retrouve vite. \u00c7a sera n\u00e9cessaire.", "renderedContent": "Fin de la campagne officielle. Dans un contexte pourri, notre campagne a eu un bel \u00e9cho, et quelque part on en est fiers car c\u2019\u00e9tait pas gagn\u00e9. On esp\u00e8re que vous voterez pour vos convictions, avec le c\u0153ur et la raison, \u00e7a va ensemble. Et on se retrouve vite. \u00c7a sera n\u00e9cessaire.", "id": 1512550618824646661, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 461, "retweetCount": 2690, "likeCount": 32870, "quoteCount": 242, "conversationId": 1512550618824646661, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1512542114772660227", "date": "2022-04-08T21:25:16+00:00", "content": "L'utilit\u00e9 du vote NPA #VotonsPoutou #Poutou2022 https://t.co/GHOzm1rjjm", "renderedContent": "L'utilit\u00e9 du vote NPA #VotonsPoutou #Poutou2022 https://t.co/GHOzm1rjjm", "id": 1512542114772660227, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 53, "retweetCount": 150, "likeCount": 897, "quoteCount": 34, "conversationId": 1512542114772660227, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1512540160814206978/pu/img/TmNvebs1jFQ8KpyV.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1512540160814206978/pu/vid/640x360/-hOOudzm5LGFpey4.mp4?tag=12", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1512540160814206978/pu/pl/b0geWYnVHkfbr5mQ.m3u8?tag=12&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1512540160814206978/pu/vid/1280x720/_iWSbnm1DE_HOkrK.mp4?tag=12", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1512540160814206978/pu/vid/480x270/3UuZ71btdmUPKaF-.mp4?tag=12", "bitrate": 256000}], "duration": 89.642, "views": 57248}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["VotonsPoutou", "Poutou2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1512533912215597061", "date": "2022-04-08T20:52:40+00:00", "content": "450 personnes \u00e0 Grenoble au dernier meeting de cette formidable campagne ! Et dimanche, dans la suite de la campagne, on vote pour Poutou ! A tr\u00e8s vite dans les luttes\u2026  #poutou #poutou2022 https://t.co/4fBl8WWekK", "renderedContent": "450 personnes \u00e0 Grenoble au dernier meeting de cette formidable campagne ! Et dimanche, dans la suite de la campagne, on vote pour Poutou ! A tr\u00e8s vite dans les luttes\u2026  #poutou #poutou2022 https://t.co/4fBl8WWekK", "id": 1512533912215597061, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 29, "retweetCount": 34, "likeCount": 462, "quoteCount": 8, "conversationId": 1512533912215597061, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FP2ZkjzWYAI16uW?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FP2ZkjzWYAI16uW?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FP2ZkndXsAQud7H?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FP2ZkndXsAQud7H?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FP2ZkxHXwAcNErc?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FP2ZkxHXwAcNErc?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FP2ZkygWQAo6ZV7?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FP2ZkygWQAo6ZV7?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["poutou", "poutou2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1512531935100342275", "date": "2022-04-08T20:44:49+00:00", "content": "Dernier clip de campagne : dimanche, on vote Philippe Poutou ! https://t.co/gbkt7Yffc3", "renderedContent": "Dernier clip de campagne : dimanche, on vote Philippe Poutou ! https://t.co/gbkt7Yffc3", "id": 1512531935100342275, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 45, "retweetCount": 86, "likeCount": 457, "quoteCount": 13, "conversationId": 1512531935100342275, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FP2XiL5XMAMWn6R.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1512531070876594177/vid/480x270/B_UOOQZHrqtOoVuq.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1512531070876594177/pl/BB_DekRTJatkxCX_.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1512531070876594177/vid/1280x720/0HqHCXUgW4wGS512.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1512531070876594177/vid/640x360/tAom6Z3c0HA_avKc.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}], "duration": 182.78, "views": 29935}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1512516770107727873", "date": "2022-04-08T19:44:33+00:00", "content": "L\u2019alternative anticapitaliste est internationale, merci aux camarades de Anticapitalistas pour leur soutien\u00a0! https://t.co/44rNp0N4Qw", "renderedContent": "L\u2019alternative anticapitaliste est internationale, merci aux camarades de Anticapitalistas pour leur soutien\u00a0! twitter.com/anticapi/statu\u2026", "id": 1512516770107727873, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 12, "retweetCount": 39, "likeCount": 310, "quoteCount": 1, "conversationId": 1512516770107727873, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://twitter.com/anticapi/status/1512508038732828673"], "tcooutlinks": ["https://t.co/44rNp0N4Qw"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/anticapi/status/1512508038732828673", "date": "2022-04-08T19:09:52+00:00", "content": "Enviamos nuestro apoyo internacionalista a @PhilippePoutou, candidato anticapitalista en las elecciones presidenciales francesas por el @NPA_officiel. Enhorabuena por la excelente campa\u00f1a y mucha fuerza el domingo \u270a https://t.co/2K9U4gM5Y4", "renderedContent": "Enviamos nuestro apoyo internacionalista a @PhilippePoutou, candidato anticapitalista en las elecciones presidenciales francesas por el @NPA_officiel. Enhorabuena por la excelente campa\u00f1a y mucha fuerza el domingo \u270a https://t.co/2K9U4gM5Y4", "id": 1512508038732828673, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "anticapi", "id": 50134116, "displayname": "Anticapitalistas #QuePaguenLosRicos", "description": "Estamos organizando un movimiento anticapitalista, feminista y ecosocialista | \u00bfTe sumas? \ud83d\udcf2 WhatsApp/Telegram: 646974340 \ud83d\udda5\ufe0f t.me/anticapitalist\u2026", "rawDescription": "Estamos organizando un movimiento anticapitalista, feminista y ecosocialista | \u00bfTe sumas? \ud83d\udcf2 WhatsApp/Telegram: 646974340 \ud83d\udda5\ufe0f https://t.co/Br28pzv1UB", "descriptionUrls": [{"text": "t.me/anticapitalist\u2026", "url": "http://t.me/anticapitalistasmov", "tcourl": "https://t.co/Br28pzv1UB", "indices": [124, 147]}], "verified": true, "created": "2009-06-23T23:08:34+00:00", "followersCount": 50919, "friendsCount": 2108, "statusesCount": 66486, "favouritesCount": 20057, "listedCount": 679, "mediaCount": 5017, "location": "Estado Espa\u00f1ol", "protected": false, "linkUrl": "http://www.anticapitalistas.org", "linkTcourl": "https://t.co/Vau9pNtrEM", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423952437853966341/TCfrlxLm_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/50134116/1630687219", "label": null, "url": "https://twitter.com/anticapi"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 58, "likeCount": 125, "quoteCount": 2, "conversationId": 1512508038732828673, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FP2CC4rWQAI4ujG?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FP2CC4rWQAI4ujG?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "NPA_officiel", "id": 2273166283, "displayname": "NPA", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/NPA_officiel"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1512515662521974788", "date": "2022-04-08T19:40:09+00:00", "content": "Lach\u00e9 de banderole sur le p\u00e9riph parisien. Le message est clair : votons Poutou ! Fin de la campagne officielle \u00e0 minuit. #Poutou2022 https://t.co/AvSkAxhCd3", "renderedContent": "Lach\u00e9 de banderole sur le p\u00e9riph parisien. Le message est clair : votons Poutou ! Fin de la campagne officielle \u00e0 minuit. #Poutou2022 https://t.co/AvSkAxhCd3", "id": 1512515662521974788, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 17, "retweetCount": 42, "likeCount": 439, "quoteCount": 5, "conversationId": 1512515662521974788, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "sourceUrl": "https://www.hootsuite.com", "sourceLabel": "Hootsuite Inc.", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1512514412048961544/pu/img/55wLv9vbiwLA_6kl.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1512514412048961544/pu/pl/BK7XyD-djSkDUcho.m3u8?tag=12&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1512514412048961544/pu/vid/640x360/eZZlTjSpQuotn07o.mp4?tag=12", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1512514412048961544/pu/vid/480x270/qdrMwhgCSjsOfrfS.mp4?tag=12", "bitrate": 256000}], "duration": 15.782, "views": 23483}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Poutou2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1512424076052156421", "date": "2022-04-08T13:36:13+00:00", "content": "Rencontre \u00e0 Grenoble avec Franck Perrin de la CGT Thales Trixell pour parler de leur projet de relancement de l\u2019imagerie m\u00e9dicale en France. Mais \u00e9galement leur gr\u00e8ve depuis plus de 8 semaines pour l\u2019augmentation des salaires. #solidarit\u00e9 https://t.co/9IxcXkTO1y", "renderedContent": "Rencontre \u00e0 Grenoble avec Franck Perrin de la CGT Thales Trixell pour parler de leur projet de relancement de l\u2019imagerie m\u00e9dicale en France. Mais \u00e9galement leur gr\u00e8ve depuis plus de 8 semaines pour l\u2019augmentation des salaires. #solidarit\u00e9 https://t.co/9IxcXkTO1y", "id": 1512424076052156421, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 9, "retweetCount": 22, "likeCount": 148, "quoteCount": 1, "conversationId": 1512424076052156421, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FP01rS9XMAUKK01?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FP01rS9XMAUKK01?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FP01rS8XwAcsI8s?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FP01rS8XwAcsI8s?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["solidarit\u00e9"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1512357126240456706", "date": "2022-04-08T09:10:11+00:00", "content": "Pour (bien) finir la campagne, deux meetings aujourd'hui \u00e0 Grenoble ! https://t.co/jr9J6J6vcR", "renderedContent": "Pour (bien) finir la campagne, deux meetings aujourd'hui \u00e0 Grenoble ! https://t.co/jr9J6J6vcR", "id": 1512357126240456706, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 24, "retweetCount": 46, "likeCount": 533, "quoteCount": 6, "conversationId": 1512357126240456706, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "sourceUrl": "https://www.hootsuite.com", "sourceLabel": "Hootsuite Inc.", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPz4ytQXEAMRd7W?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPz4ytQXEAMRd7W?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1512329234760486912", "date": "2022-04-08T07:19:21+00:00", "content": "Clip #Poutou2022 #9 - libert\u00e9 de circulation et d\u2019installation pour les migrantEs !\n\nAu NPA, nous sommes solidaires de tou\u00b7te\u00b7s les exploit\u00e9\u00b7e\u00b7s et de tou\u00b7te\u00b7s les opprim\u00e9\u00b7e\u00b7s. Dans le court temps dont nous disposons, nous voulons leur donner la parole. https://t.co/jt07Exz0Be", "renderedContent": "Clip #Poutou2022 #9 - libert\u00e9 de circulation et d\u2019installation pour les migrantEs !\n\nAu NPA, nous sommes solidaires de tou\u00b7te\u00b7s les exploit\u00e9\u00b7e\u00b7s et de tou\u00b7te\u00b7s les opprim\u00e9\u00b7e\u00b7s. Dans le court temps dont nous disposons, nous voulons leur donner la parole. https://t.co/jt07Exz0Be", "id": 1512329234760486912, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 25, "retweetCount": 65, "likeCount": 269, "quoteCount": 6, "conversationId": 1512329234760486912, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1512328446571077634/img/0OEiwY6KSa0Zj-E6.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1512328446571077634/vid/640x360/yPRHjWE_aUgw3jso.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1512328446571077634/vid/1280x720/LbmtZhq6OODAiJrv.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1512328446571077634/vid/480x270/07_9vIZksPfznX4_.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1512328446571077634/pl/T-z7JHINnneN19oF.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}], "duration": 90.52, "views": 14154}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Poutou2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1512170219980079106", "date": "2022-04-07T20:47:29+00:00", "content": "Salle comble, et m\u00eame un peu plus, ce soir \u00e0 Toulouse. 1300, 1400, 1500 personnes\u2026 difficile de compter, et \u00e7a c\u2019est toujours bon signe. Dernier jour de campagne demain \u00e0 Grenoble, on continue et on l\u00e2che rien ! https://t.co/JimC8PP8TM", "renderedContent": "Salle comble, et m\u00eame un peu plus, ce soir \u00e0 Toulouse. 1300, 1400, 1500 personnes\u2026 difficile de compter, et \u00e7a c\u2019est toujours bon signe. Dernier jour de campagne demain \u00e0 Grenoble, on continue et on l\u00e2che rien ! https://t.co/JimC8PP8TM", "id": 1512170219980079106, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 57, "retweetCount": 97, "likeCount": 927, "quoteCount": 12, "conversationId": 1512170219980079106, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPxOy_GXMAcQXst?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPxOy_GXMAcQXst?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPxOy_DXMAIVKXk?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPxOy_DXMAIVKXk?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPxOy_xXIAArpXB?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPxOy_xXIAArpXB?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPxOy_uXIAUDYao?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPxOy_uXIAUDYao?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1512083426324615176", "date": "2022-04-07T15:02:36+00:00", "content": "Pour (bien) finir la campagne, deux meetings demain \u00e0 Grenoble ! https://t.co/5EE1jcsM0O", "renderedContent": "Pour (bien) finir la campagne, deux meetings demain \u00e0 Grenoble ! https://t.co/5EE1jcsM0O", "id": 1512083426324615176, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 15, "retweetCount": 66, "likeCount": 506, "quoteCount": 9, "conversationId": 1512083426324615176, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "sourceUrl": "https://www.hootsuite.com", "sourceLabel": "Hootsuite Inc.", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPv_3QSVsAQhuGt?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPv_3QSVsAQhuGt?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1512027868494278667", "date": "2022-04-07T11:21:50+00:00", "content": "Dans 10 minutes @olbesancenot sera en direct sur @LCI. https://t.co/4QsCGdqkHW", "renderedContent": "Dans 10 minutes @olbesancenot sera en direct sur @LCI. https://t.co/4QsCGdqkHW", "id": 1512027868494278667, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 18, "retweetCount": 14, "likeCount": 135, "quoteCount": 0, "conversationId": 1512027868494278667, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPvNVMYWUAMIT_5?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPvNVMYWUAMIT_5?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "olbesancenot", "id": 947601090, "displayname": "Olivier Besancenot", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/olbesancenot"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "LCI", "id": 26110930, "displayname": "LCI", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/LCI"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1511999767420809216", "date": "2022-04-07T09:30:10+00:00", "content": "C'est ce soir \u00e0 Toulouse ! https://t.co/O5DuiWjceY", "renderedContent": "C'est ce soir \u00e0 Toulouse ! https://t.co/O5DuiWjceY", "id": 1511999767420809216, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 26, "retweetCount": 108, "likeCount": 739, "quoteCount": 13, "conversationId": 1511999767420809216, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "sourceUrl": "https://www.hootsuite.com", "sourceLabel": "Hootsuite Inc.", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPuzxqiWUAAKi-z?format=png&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPuzxqiWUAAKi-z?format=png&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1511958223905083396", "date": "2022-04-07T06:45:06+00:00", "content": "Le NPA se bat contre colonialisme fran\u00e7ais et pour l'autod\u00e9termination des peuples aux #Antilles, en #Kanaky, en #Guyane... et partout o\u00f9 l'imp\u00e9rialisme fran\u00e7ais s\u00e9vit. Nos camarades du Groupe r\u00e9volution socialiste (GRS) de la #Martinique appellent \u00e0 voter pour #Poutou 2022 https://t.co/zGVlFRzRez", "renderedContent": "Le NPA se bat contre colonialisme fran\u00e7ais et pour l'autod\u00e9termination des peuples aux #Antilles, en #Kanaky, en #Guyane... et partout o\u00f9 l'imp\u00e9rialisme fran\u00e7ais s\u00e9vit. Nos camarades du Groupe r\u00e9volution socialiste (GRS) de la #Martinique appellent \u00e0 voter pour #Poutou 2022 https://t.co/zGVlFRzRez", "id": 1511958223905083396, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 11, "retweetCount": 46, "likeCount": 226, "quoteCount": 1, "conversationId": 1511958223905083396, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "sourceUrl": "https://www.hootsuite.com", "sourceLabel": "Hootsuite Inc.", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1511956996462940162/pu/img/O8dWu4mu_MBDLz70.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1511956996462940162/pu/vid/640x360/z4Hwqe2VD7raUfPl.mp4?tag=12", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1511956996462940162/pu/vid/480x270/F_A7m4iVQLsunmp1.mp4?tag=12", "bitrate": 256000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1511956996462940162/pu/vid/1280x720/UV1ogL8wfZYCk1fr.mp4?tag=12", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1511956996462940162/pu/pl/gzMjWXKztu52quO6.m3u8?tag=12&container=fmp4", "bitrate": null}], "duration": 49.682, "views": 13044}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Antilles", "Kanaky", "Guyane", "Martinique", "Poutou"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1511769455977709568", "date": "2022-04-06T18:15:00+00:00", "content": "Clip #Poutou2022 #7 - Ukraine\nPour ce clip on a voulu donner la parole \u00e0 des militants russe et ukrainienne qui se battent contre la guerre de Poutine, pour qu\u2019ils nous racontent leur point de vue. https://t.co/VFY88fjmxF", "renderedContent": "Clip #Poutou2022 #7 - Ukraine\nPour ce clip on a voulu donner la parole \u00e0 des militants russe et ukrainienne qui se battent contre la guerre de Poutine, pour qu\u2019ils nous racontent leur point de vue. https://t.co/VFY88fjmxF", "id": 1511769455977709568, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 18, "retweetCount": 65, "likeCount": 225, "quoteCount": 2, "conversationId": 1511769455977709568, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1511671386741395460/img/eikJLXnP77jGFGXi.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1511671386741395460/vid/640x360/6K5molBTxHDCyQKg.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1511671386741395460/vid/1280x720/1RV0PUR9vDnd-KwQ.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1511671386741395460/vid/480x270/-XJaFPBqNw7eVpJv.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1511671386741395460/pl/IteJQ2n-u-e_95nz.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}], "duration": 90.768, "views": 19035}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Poutou2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1511758302828548102", "date": "2022-04-06T17:30:41+00:00", "content": "Salle comble ce soir \u00e0 Bordeaux pour notre meeting de campagne, avec encore une fois beaucoup de jeunes. \u00c7a donne la p\u00eache pour la derni\u00e8re ligne droite avant le premier tour, et aussi pour les batailles sociales qu\u2019il va falloir mener ensuite. On est l\u00e0, et on l\u00e2che rien ! https://t.co/JbjawbJpzP", "renderedContent": "Salle comble ce soir \u00e0 Bordeaux pour notre meeting de campagne, avec encore une fois beaucoup de jeunes. \u00c7a donne la p\u00eache pour la derni\u00e8re ligne droite avant le premier tour, et aussi pour les batailles sociales qu\u2019il va falloir mener ensuite. On est l\u00e0, et on l\u00e2che rien ! https://t.co/JbjawbJpzP", "id": 1511758302828548102, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 53, "retweetCount": 102, "likeCount": 920, "quoteCount": 10, "conversationId": 1511758302828548102, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPrYJKIWYAgYY22?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPrYJKIWYAgYY22?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPrYJKJXoAIjmit?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPrYJKJXoAIjmit?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPrYJKTWQAoi6Qj?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPrYJKTWQAoi6Qj?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPrYJLgXsAYuxJT?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPrYJLgXsAYuxJT?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1511735485026164741", "date": "2022-04-06T16:00:00+00:00", "content": "Clip #Poutou2022 #6 - Partage des richesses\n9 millions de pauvres, des fins de mois pas faciles pour tous.\nLe CAC 40 r\u00e9alise + de 60 milliards de b\u00e9n\u00e9fices par an.\nIl faut prendre cet argent dans la poche des capitalistes pour le redistribuer. https://t.co/NBaliIT25I", "renderedContent": "Clip #Poutou2022 #6 - Partage des richesses\n9 millions de pauvres, des fins de mois pas faciles pour tous.\nLe CAC 40 r\u00e9alise + de 60 milliards de b\u00e9n\u00e9fices par an.\nIl faut prendre cet argent dans la poche des capitalistes pour le redistribuer. https://t.co/NBaliIT25I", "id": 1511735485026164741, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 17, "retweetCount": 94, "likeCount": 400, "quoteCount": 5, "conversationId": 1511735485026164741, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1511671386741346312/img/ZtgWCsjc9HjYPEIg.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1511671386741346312/vid/640x360/uAtErz9x-0DuhMbU.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1511671386741346312/vid/480x270/CY5yfyg2frwK90CO.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1511671386741346312/vid/1280x720/HQqL4gpmUCdJAzWl.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1511671386741346312/pl/_IZup_g7RDeEZ3vo.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}], "duration": 188.88, "views": 15386}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Poutou2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1511663004512710661", "date": "2022-04-06T11:12:00+00:00", "content": "Clip #Poutou2022 #4 - Non \u00e0 l'autoritarisme et au racisme d\u2019\u00c9tat https://t.co/JvkomEfpnu", "renderedContent": "Clip #Poutou2022 #4 - Non \u00e0 l'autoritarisme et au racisme d\u2019\u00c9tat https://t.co/JvkomEfpnu", "id": 1511663004512710661, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 49, "retweetCount": 113, "likeCount": 423, "quoteCount": 22, "conversationId": 1511663004512710661, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1511394111336685573/img/XusTZWvEDC70nkHS.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1511394111336685573/vid/640x360/TdzNeiqhUjEYzjTz.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1511394111336685573/vid/1280x720/SuVZ7VKVdUgHhhic.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1511394111336685573/pl/aVa7Pn3M5X0MCvO_.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1511394111336685573/vid/480x270/adR9ZGKz_WZ3fhGD.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}], "duration": 90.73, "views": 31963}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Poutou2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1511646315326881797", "date": "2022-04-06T10:05:41+00:00", "content": "Bonjour, enchant\u00e9. https://t.co/zo1d4jTMf7", "renderedContent": "Bonjour, enchant\u00e9. twitter.com/2022Elections/\u2026", "id": 1511646315326881797, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 1517, "retweetCount": 24205, "likeCount": 178501, "quoteCount": 1113, "conversationId": 1511646315326881797, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://twitter.com/2022Elections/status/1511600114137186306"], "tcooutlinks": ["https://t.co/zo1d4jTMf7"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/2022Elections/status/1511600114137186306", "date": "2022-04-06T07:02:06+00:00", "content": "\ud83d\udde3 @Anne_Hidalgo : \u00ab\u00a0Je suis la seule [candidate] \u00e0 venir d'un milieu ouvrier.\u00a0\u00bb\n\n https://t.co/LwmYFzCcCP", "renderedContent": "\ud83d\udde3 @Anne_Hidalgo : \u00ab\u00a0Je suis la seule [candidate] \u00e0 venir d'un milieu ouvrier.\u00a0\u00bb\n\n https://t.co/LwmYFzCcCP", "id": 1511600114137186306, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "2022Elections", "id": 1373742902984212489, "displayname": "\u00c9lections 2022 \ud83d\uddf3", "description": "\ud83d\uddde Actualit\u00e9 politique\n\n\ud83d\uddf3 Les 12 et 19 juin, votez aux \u00e9lections #L\u00e9gislatives pour \u00e9lire votre d\u00e9put\u00e9! \ud83d\uddf3 \n\n\ud83d\udc49 Procuration sur maprocuration.gouv.fr\n\n#JeVote", "rawDescription": "\ud83d\uddde Actualit\u00e9 politique\n\n\ud83d\uddf3 Les 12 et 19 juin, votez aux \u00e9lections #L\u00e9gislatives pour \u00e9lire votre d\u00e9put\u00e9! \ud83d\uddf3 \n\n\ud83d\udc49 Procuration sur https://t.co/fRe2PdvYjl\n\n#JeVote", "descriptionUrls": [{"text": "maprocuration.gouv.fr", "url": "http://maprocuration.gouv.fr", "tcourl": "https://t.co/fRe2PdvYjl", "indices": [125, 148]}], "verified": false, "created": "2021-03-21T21:06:54+00:00", "followersCount": 35552, "friendsCount": 12, "statusesCount": 5289, "favouritesCount": 12, "listedCount": 129, "mediaCount": 2616, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "https://many.link/2022elections", "linkTcourl": "https://t.co/pPK3UkE03w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1523290325992751104/8i0aTM1H_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1373742902984212489/1650903507", "label": null, "url": "https://twitter.com/2022Elections"}, "replyCount": 571, "retweetCount": 74, "likeCount": 906, "quoteCount": 518, "conversationId": 1511600114137186306, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPpCxYDWQAMCq3L.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1511593946140577792/pl/VLjrwCaSCXx2XlOq.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1511593946140577792/vid/640x360/hYGdA9AhIFn1yz70.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1511593946140577792/vid/1280x720/UpTgZ0Et07cre01m.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1511593946140577792/vid/480x270/R9WFfkWYLpjbQC8d.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}], "duration": 137.451, "views": 2205244}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Anne_Hidalgo", "id": 26073581, "displayname": "Anne Hidalgo", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Anne_Hidalgo"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1511637377185464320", "date": "2022-04-06T09:30:10+00:00", "content": "C'est ce soir \u00e0 Bordeaux ! https://t.co/HfDx3hIaCx", "renderedContent": "C'est ce soir \u00e0 Bordeaux ! https://t.co/HfDx3hIaCx", "id": 1511637377185464320, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 30, "retweetCount": 44, "likeCount": 378, "quoteCount": 10, "conversationId": 1511637377185464320, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "sourceUrl": "https://www.hootsuite.com", "sourceLabel": "Hootsuite Inc.", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPpqLzCXEAM0BRL?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPpqLzCXEAM0BRL?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1511574433210769408", "date": "2022-04-06T05:20:03+00:00", "content": "On se retrouve tout \u00e0 l'heure sur France 2 ! https://t.co/TUuIDVm3uN", "renderedContent": "On se retrouve tout \u00e0 l'heure sur France 2 ! https://t.co/TUuIDVm3uN", "id": 1511574433210769408, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 220, "retweetCount": 21, "likeCount": 289, "quoteCount": 4, "conversationId": 1511574433210769408, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "sourceUrl": "https://www.hootsuite.com", "sourceLabel": "Hootsuite Inc.", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPow7zDXMAUCNv4?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPow7zDXMAUCNv4?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1511436128058069000", "date": "2022-04-05T20:10:28+00:00", "content": "Vous ne trouvez pas \u00e7a violent la pauvret\u00e9, et quand une jeune se fait tirer dessus au LBD ? #\u00c9lys\u00e9e2022 #Poutou2022", "renderedContent": "Vous ne trouvez pas \u00e7a violent la pauvret\u00e9, et quand une jeune se fait tirer dessus au LBD ? #\u00c9lys\u00e9e2022 #Poutou2022", "id": 1511436128058069000, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 44, "retweetCount": 272, "likeCount": 1915, "quoteCount": 4, "conversationId": 1511436128058069000, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["\u00c9lys\u00e9e2022", "Poutou2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1511433497193312258", "date": "2022-04-05T20:00:01+00:00", "content": "Clip #Poutou2022 #5 - Un avenir pour les jeunes !\nAlors que certains souhaitent voir la jeunesse marcher au pas, on la pr\u00e9f\u00e8re le poing lev\u00e9 ! https://t.co/IsJYNOOdfj", "renderedContent": "Clip #Poutou2022 #5 - Un avenir pour les jeunes !\nAlors que certains souhaitent voir la jeunesse marcher au pas, on la pr\u00e9f\u00e8re le poing lev\u00e9 ! https://t.co/IsJYNOOdfj", "id": 1511433497193312258, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 23, "retweetCount": 60, "likeCount": 362, "quoteCount": 6, "conversationId": 1511433497193312258, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1511394111001145354/img/K6WpbQ-GasHEwU9r.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1511394111001145354/vid/480x270/dGDXPlcL2BPBDnzE.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1511394111001145354/pl/UEjTafUSqPxCo5NG.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1511394111001145354/vid/640x360/PQC9H6xlHtV0hogk.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1511394111001145354/vid/1280x720/9cf5q2i2fLSUqDul.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}], "duration": 178.047, "views": 21992}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Poutou2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1511432184720236545", "date": "2022-04-05T19:54:48+00:00", "content": "Bient\u00f4t la deuxi\u00e8me mi-temps. \n#Elysee2022 https://t.co/yXVDhsfHaM", "renderedContent": "Bient\u00f4t la deuxi\u00e8me mi-temps. \n#Elysee2022 https://t.co/yXVDhsfHaM", "id": 1511432184720236545, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 46, "retweetCount": 58, "likeCount": 631, "quoteCount": 13, "conversationId": 1511432184720236545, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1511432118978633733/pu/img/OuM6MK_7gLJhuABd.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1511432118978633733/pu/pl/QsTP1w9ujIaurEb_.m3u8?tag=12&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1511432118978633733/pu/vid/1280x720/5wyOolB3cTqt3RXa.mp4?tag=12", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1511432118978633733/pu/vid/640x360/jb_uyBycRdcPrxVj.mp4?tag=12", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1511432118978633733/pu/vid/480x270/kTNm04Lsa_vUFiz_.mp4?tag=12", "bitrate": 256000}], "duration": 29.39, "views": 39436}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Elysee2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1511430626460803081", "date": "2022-04-05T19:48:37+00:00", "content": "Philippe Poutou sur France 2 : \u00ab\u00a0\u00c9ric Zemmour ? Vous parlez du fasciste, raciste, accus\u00e9 d\u2019agression sexuelle ?\u00a0\u00bb \n#Elysee2022 \nhttps://t.co/0bPVmoiKrK", "renderedContent": "Philippe Poutou sur France 2 : \u00ab\u00a0\u00c9ric Zemmour ? Vous parlez du fasciste, raciste, accus\u00e9 d\u2019agression sexuelle ?\u00a0\u00bb \n#Elysee2022 \nhttps://t.co/0bPVmoiKrK", "id": 1511430626460803081, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 3142, "retweetCount": 14754, "likeCount": 69199, "quoteCount": 2469, "conversationId": 1511430626460803081, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1511423917453459468/pu/img/7yd5eilT0VyyC57J.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1511423917453459468/pu/vid/626x360/3YK76MRWkvmR_bjq.mp4?tag=12", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1511423917453459468/pu/pl/QWYBdTT3qRk6ip4G.m3u8?tag=12&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1511423917453459468/pu/vid/470x270/vjtxi7qmvFMXqDxI.mp4?tag=12", "bitrate": 256000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1511423917453459468/pu/vid/1254x720/RcEqVFyR5-FjTzkl.mp4?tag=12", "bitrate": 2176000}], "duration": 10.41, "views": 4169701}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Elysee2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1511423461440339975", "date": "2022-04-05T19:20:08+00:00", "content": "Apr\u00e8s la pr\u00e9sidentielle, je chercherai un travail, et je continuerai \u00e0 construire le parti dont on a besoin pour combattre le capitalisme #Elysee2022", "renderedContent": "Apr\u00e8s la pr\u00e9sidentielle, je chercherai un travail, et je continuerai \u00e0 construire le parti dont on a besoin pour combattre le capitalisme #Elysee2022", "id": 1511423461440339975, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 552, "retweetCount": 1071, "likeCount": 14836, "quoteCount": 183, "conversationId": 1511423461440339975, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Elysee2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1511422486650445834", "date": "2022-04-05T19:16:16+00:00", "content": "Le vol par #macron de notre slogan \u00ab\u00a0nos vies valent plus que leurs profits\u00a0\u00bb est ind\u00e9cent. C\u2019est \u00e0 l\u2019oppos\u00e9 de ce qu\u2019il a fait. \u00c7a c\u2019est violent #Elysee2022", "renderedContent": "Le vol par #macron de notre slogan \u00ab\u00a0nos vies valent plus que leurs profits\u00a0\u00bb est ind\u00e9cent. C\u2019est \u00e0 l\u2019oppos\u00e9 de ce qu\u2019il a fait. \u00c7a c\u2019est violent #Elysee2022", "id": 1511422486650445834, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 159, "retweetCount": 2626, "likeCount": 15127, "quoteCount": 42, "conversationId": 1511422486650445834, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["macron", "Elysee2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1511421403152662535", "date": "2022-04-05T19:11:58+00:00", "content": "Macron esquive le d\u00e9bat avec les candidats, il essaie de se positionner au dessus de la m\u00eal\u00e9e, c\u2019est anti-d\u00e9mocratique #Elysee2022", "renderedContent": "Macron esquive le d\u00e9bat avec les candidats, il essaie de se positionner au dessus de la m\u00eal\u00e9e, c\u2019est anti-d\u00e9mocratique #Elysee2022", "id": 1511421403152662535, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 55, "retweetCount": 542, "likeCount": 4107, "quoteCount": 11, "conversationId": 1511421403152662535, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Elysee2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1511410907691241477", "date": "2022-04-05T18:30:15+00:00", "content": "Rdv pour #Elysee2022 ce soir sur France 2. On a gagn\u00e9 le tirage au sort donc on passe en 1er (21h). Et sachez qu\u2019il n'y aura pas, au d\u00e9but, la s\u00e9quence de la semaine derni\u00e8re avec les candidats dans la m\u00eame loge: on a refus\u00e9, pas question de se retrouver avec Zemmour et P\u00e9cresse. https://t.co/rPRoDIi7WB", "renderedContent": "Rdv pour #Elysee2022 ce soir sur France 2. On a gagn\u00e9 le tirage au sort donc on passe en 1er (21h). Et sachez qu\u2019il n'y aura pas, au d\u00e9but, la s\u00e9quence de la semaine derni\u00e8re avec les candidats dans la m\u00eame loge: on a refus\u00e9, pas question de se retrouver avec Zemmour et P\u00e9cresse. https://t.co/rPRoDIi7WB", "id": 1511410907691241477, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 66, "retweetCount": 229, "likeCount": 2881, "quoteCount": 28, "conversationId": 1511410907691241477, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPmcNR0X0A8sXOl?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPmcNR0X0A8sXOl?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Elysee2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1511395797535014915", "date": "2022-04-05T17:30:13+00:00", "content": "Rendez-vous demain soir \u00e0 Bordeaux ! https://t.co/12ZBgEXh9M", "renderedContent": "Rendez-vous demain soir \u00e0 Bordeaux ! https://t.co/12ZBgEXh9M", "id": 1511395797535014915, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 13, "retweetCount": 32, "likeCount": 237, "quoteCount": 6, "conversationId": 1511395797535014915, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "sourceUrl": "https://www.hootsuite.com", "sourceLabel": "Hootsuite Inc.", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPmOeAtXMAIjHrl?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPmOeAtXMAIjHrl?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1511330095000084487", "date": "2022-04-05T13:09:08+00:00", "content": "Macron a refus\u00e9 de venir, mais en ce qui nous concerne on sera bien l\u00e0 ce soir sur France 2 ! https://t.co/xx9USNzKUL", "renderedContent": "Macron a refus\u00e9 de venir, mais en ce qui nous concerne on sera bien l\u00e0 ce soir sur France 2 ! https://t.co/xx9USNzKUL", "id": 1511330095000084487, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 47, "retweetCount": 250, "likeCount": 2361, "quoteCount": 32, "conversationId": 1511330095000084487, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPlSntLX0AUqpC1?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPlSntLX0AUqpC1?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1511274505167060994", "date": "2022-04-05T09:28:14+00:00", "content": "Juste pour pr\u00e9ciser les choses : face au chantage exerc\u00e9 par les d\u00e9fenseurs acharn\u00e9s du vote \u201cutile\u201d, nous appelons bien \u00e0 voter NPA, utilement anticapitaliste, pr\u00e9parant ainsi une mobilisation unitaire dans la rue contre le danger fasciste, pour d\u00e9fendre nos vies et la plan\u00e8te.", "renderedContent": "Juste pour pr\u00e9ciser les choses : face au chantage exerc\u00e9 par les d\u00e9fenseurs acharn\u00e9s du vote \u201cutile\u201d, nous appelons bien \u00e0 voter NPA, utilement anticapitaliste, pr\u00e9parant ainsi une mobilisation unitaire dans la rue contre le danger fasciste, pour d\u00e9fendre nos vies et la plan\u00e8te.", "id": 1511274505167060994, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 612, "retweetCount": 481, "likeCount": 4056, "quoteCount": 288, "conversationId": 1511274505167060994, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1511214577303932930", "date": "2022-04-05T05:30:06+00:00", "content": "Olivier Besancenot en direct dans 10 minutes sur RMC ! https://t.co/O9ub27Sezw", "renderedContent": "Olivier Besancenot en direct dans 10 minutes sur RMC ! https://t.co/O9ub27Sezw", "id": 1511214577303932930, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 9, "retweetCount": 16, "likeCount": 134, "quoteCount": 1, "conversationId": 1511214577303932930, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "sourceUrl": "https://www.hootsuite.com", "sourceLabel": "Hootsuite Inc.", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPjppdVXMAAGOpM?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPjppdVXMAAGOpM?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1511053488226144259", "date": "2022-04-04T18:50:00+00:00", "content": "Clip de campagne #Poutou2022 #3 long - pour l\u2019emploi et les salaires https://t.co/DbXKMXFV2o", "renderedContent": "Clip de campagne #Poutou2022 #3 long - pour l\u2019emploi et les salaires https://t.co/DbXKMXFV2o", "id": 1511053488226144259, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 10, "retweetCount": 48, "likeCount": 208, "quoteCount": 5, "conversationId": 1511053488226144259, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1510906860668428295/img/B2WjrtaC_6axXTZi.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1510906860668428295/pl/Xk3tu8pzm6nYVwTI.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1510906860668428295/vid/640x360/mV-acXzJbSMRy9f8.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1510906860668428295/vid/480x270/VHkIgNXSXwZaD0iF.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1510906860668428295/vid/1280x720/Y077dGXY9Z8QhiLn.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}], "duration": 173.664, "views": 10196}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Poutou2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1511050651375218691", "date": "2022-04-04T18:38:43+00:00", "content": "Meeting r\u00e9ussi ce soir \u00e0 Bayonne ! 180 personnes se sont retrouv\u00e9es pour notre r\u00e9union de campagne, dans une salle et une ambiance tr\u00e8s sympa. Derni\u00e8re ligne droite avant le 1er tour, encore des meetings \u00e0 Bordeaux, Toulouse et Grenoble. On l\u00e2che rien ! https://t.co/T1OTWbeZoP", "renderedContent": "Meeting r\u00e9ussi ce soir \u00e0 Bayonne ! 180 personnes se sont retrouv\u00e9es pour notre r\u00e9union de campagne, dans une salle et une ambiance tr\u00e8s sympa. Derni\u00e8re ligne droite avant le 1er tour, encore des meetings \u00e0 Bordeaux, Toulouse et Grenoble. On l\u00e2che rien ! https://t.co/T1OTWbeZoP", "id": 1511050651375218691, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 16, "retweetCount": 36, "likeCount": 368, "quoteCount": 5, "conversationId": 1511050651375218691, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPhSQH8XwAgm0CT?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPhSQH8XwAgm0CT?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPhUCqGX0AcfaTH?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPhUCqGX0AcfaTH?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPhUidXXoAwhABn?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPhUidXXoAwhABn?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1510995619707559936", "date": "2022-04-04T15:00:03+00:00", "content": "Clip de campagne #Poutou2022 #2 court - contre les oppressions https://t.co/0mZvu77EcE", "renderedContent": "Clip de campagne #Poutou2022 #2 court - contre les oppressions https://t.co/0mZvu77EcE", "id": 1510995619707559936, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 4, "retweetCount": 50, "likeCount": 192, "quoteCount": 5, "conversationId": 1510995619707559936, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1510906860764897282/img/gdKdbBl11bbJc3Ac.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1510906860764897282/vid/640x360/__5vnMLAp7PM5gBc.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1510906860764897282/pl/Ku0oCeFgGOWcmqZB.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1510906860764897282/vid/480x270/qStcxDvjEy-i7HY-.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1510906860764897282/vid/1280x720/BP_wcVe5Erz5F2Nr.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}], "duration": 91.104, "views": 7093}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Poutou2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1510923884077494276", "date": "2022-04-04T10:15:00+00:00", "content": "Au 20h de TF1 hier soir: \"Si on veut r\u00e9pondre aux urgences sociales, il va falloir prendre l'argent aux milliardaires qui volent la collectivit\u00e9, comme votre patron Martin Bouygues.\" https://t.co/w1i30F0ihU", "renderedContent": "Au 20h de TF1 hier soir: \"Si on veut r\u00e9pondre aux urgences sociales, il va falloir prendre l'argent aux milliardaires qui volent la collectivit\u00e9, comme votre patron Martin Bouygues.\" https://t.co/w1i30F0ihU", "id": 1510923884077494276, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 232, "retweetCount": 3635, "likeCount": 14521, "quoteCount": 1010, "conversationId": 1510923884077494276, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPfcSoxWQAEbu61.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1510914933285953537/vid/1280x720/QfOe3oWKSTpOHbLT.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1510914933285953537/vid/640x360/vRaB78jsHbhLwOyO.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1510914933285953537/vid/480x270/bYkbNdiqXbuJAG0y.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1510914933285953537/pl/oBzQojzeyftArari.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}], "duration": 598.656, "views": 477220}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1510921116566491144", "date": "2022-04-04T10:04:00+00:00", "content": "Clip de campagne #Poutou2022 #3 court - pour l\u2019emploi et les salaires https://t.co/Ygx54pHCVf", "renderedContent": "Clip de campagne #Poutou2022 #3 court - pour l\u2019emploi et les salaires https://t.co/Ygx54pHCVf", "id": 1510921116566491144, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 6, "retweetCount": 62, "likeCount": 256, "quoteCount": 1, "conversationId": 1510921116566491144, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1510906860647366661/img/_a2FmNds9DwO138e.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1510906860647366661/vid/1280x720/HbW_mOhzoW2kST4U.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1510906860647366661/pl/O4_SFcGXHMw-DGCg.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1510906860647366661/vid/480x270/dFs6i70EDlOsN6QG.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1510906860647366661/vid/640x360/5E8epLcYKp6ZtkRM.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}], "duration": 91.056, "views": 8039}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Poutou2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1510912599671685120", "date": "2022-04-04T09:30:09+00:00", "content": "C'est ce soir, \u00e0 Bayonne ! https://t.co/sY1BRp9xv9", "renderedContent": "C'est ce soir, \u00e0 Bayonne ! https://t.co/sY1BRp9xv9", "id": 1510912599671685120, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 8, "retweetCount": 22, "likeCount": 238, "quoteCount": 1, "conversationId": 1510912599671685120, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "sourceUrl": "https://www.hootsuite.com", "sourceLabel": "Hootsuite Inc.", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPfXAMYXIAQGjNq?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPfXAMYXIAQGjNq?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1510911424918401029", "date": "2022-04-04T09:25:29+00:00", "content": "Clip de campagne #Poutou2022 #2 long - contre les oppressions https://t.co/o1V31dnCTA", "renderedContent": "Clip de campagne #Poutou2022 #2 long - contre les oppressions https://t.co/o1V31dnCTA", "id": 1510911424918401029, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 5, "retweetCount": 99, "likeCount": 335, "quoteCount": 8, "conversationId": 1510911424918401029, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1510906860978810884/img/CRh8COVwqrFVkRiz.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1510906860978810884/pl/-2BaHVkbhmDeCLJ3.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1510906860978810884/vid/1280x720/M6ToohSbkmo0EwQY.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1510906860978810884/vid/640x360/stPPbRsNhWywq88o.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1510906860978810884/vid/480x270/gN2BOF_owStivr-t.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}], "duration": 198.0, "views": 13456}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Poutou2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1510663638616625161", "date": "2022-04-03T17:00:52+00:00", "content": "Rendez-vous demain soir \u00e0 Bayonne ! https://t.co/hnClQpQVzd", "renderedContent": "Rendez-vous demain soir \u00e0 Bayonne ! https://t.co/hnClQpQVzd", "id": 1510663638616625161, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 6, "retweetCount": 35, "likeCount": 210, "quoteCount": 2, "conversationId": 1510663638616625161, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "sourceUrl": "https://www.hootsuite.com", "sourceLabel": "Hootsuite Inc.", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPb0ktaXsAk1g2S?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPb0ktaXsAk1g2S?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1510648585985134596", "date": "2022-04-03T16:01:04+00:00", "content": "On se retrouve dans 10 minutes sur France Info (radio) ! https://t.co/qrQDERkScR", "renderedContent": "On se retrouve dans 10 minutes sur France Info (radio) ! https://t.co/qrQDERkScR", "id": 1510648585985134596, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 9, "retweetCount": 19, "likeCount": 167, "quoteCount": 0, "conversationId": 1510648585985134596, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "sourceUrl": "https://www.hootsuite.com", "sourceLabel": "Hootsuite Inc.", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPbm4YUWQAkDyZz?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPbm4YUWQAkDyZz?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1510580396819460103", "date": "2022-04-03T11:30:06+00:00", "content": "Rendez-vous ce soir au JT de TF1 ! https://t.co/TTo4HsS5iJ", "renderedContent": "Rendez-vous ce soir au JT de TF1 ! https://t.co/TTo4HsS5iJ", "id": 1510580396819460103, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 41, "retweetCount": 215, "likeCount": 1577, "quoteCount": 34, "conversationId": 1510580396819460103, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "sourceUrl": "https://www.hootsuite.com", "sourceLabel": "Hootsuite Inc.", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPao3Q7WQAoK3VA?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPao3Q7WQAoK3VA?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1510498592800268290", "date": "2022-04-03T06:05:02+00:00", "content": "On se retrouve tout \u00e0 l'heure sur France Inter ! https://t.co/h54UZ3ZxRj", "renderedContent": "On se retrouve tout \u00e0 l'heure sur France Inter ! https://t.co/h54UZ3ZxRj", "id": 1510498592800268290, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 17, "retweetCount": 31, "likeCount": 309, "quoteCount": 5, "conversationId": 1510498592800268290, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "sourceUrl": "https://www.hootsuite.com", "sourceLabel": "Hootsuite Inc.", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPZedpEXIAAdXa_?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPZedpEXIAAdXa_?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1510296498210316289", "date": "2022-04-02T16:41:59+00:00", "content": "Super meeting \u00e0 Paris, au Cirque d\u2019Hiver, dans une magnifique salle, remplie, chaleureuse et motiv\u00e9e. 1600 personnes au rendez-vous, avec des interventions de camarades en lutte, ici et ailleurs. Notre campagne anticapitaliste se poursuit, on est bien l\u00e0 ! https://t.co/2eIZCFeXrD", "renderedContent": "Super meeting \u00e0 Paris, au Cirque d\u2019Hiver, dans une magnifique salle, remplie, chaleureuse et motiv\u00e9e. 1600 personnes au rendez-vous, avec des interventions de camarades en lutte, ici et ailleurs. Notre campagne anticapitaliste se poursuit, on est bien l\u00e0 ! https://t.co/2eIZCFeXrD", "id": 1510296498210316289, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 127, "retweetCount": 214, "likeCount": 2081, "quoteCount": 26, "conversationId": 1510296498210316289, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPWmmabWUAYUNHw?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPWmmabWUAYUNHw?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPWmmaiWQAIe8Zn?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPWmmaiWQAIe8Zn?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPWmmaeWQAYPTUE?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPWmmaeWQAYPTUE?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPWmmakXMAkrPP9?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPWmmakXMAkrPP9?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1510287204614123522", "date": "2022-04-02T16:05:04+00:00", "content": "Pendant que ses copains les riches volent l\u2019argent public, Macron nous vole nos slogans. D\u00e9cid\u00e9ment, ces gens osent tout, c\u2019est m\u00eame \u00e0 \u00e7a qu\u2019on les reconna\u00eet. https://t.co/fEZOtSG5bL", "renderedContent": "Pendant que ses copains les riches volent l\u2019argent public, Macron nous vole nos slogans. D\u00e9cid\u00e9ment, ces gens osent tout, c\u2019est m\u00eame \u00e0 \u00e7a qu\u2019on les reconna\u00eet. twitter.com/BFMTV/status/1\u2026", "id": 1510287204614123522, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 574, "retweetCount": 11588, "likeCount": 45356, "quoteCount": 308, "conversationId": 1510287204614123522, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://twitter.com/BFMTV/status/1510273213598683137"], "tcooutlinks": ["https://t.co/fEZOtSG5bL"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/BFMTV/status/1510273213598683137", "date": "2022-04-02T15:09:28+00:00", "content": "\ud83d\udd34 EN DIRECT\n\nPersonnes \u00e2g\u00e9es d\u00e9pendantes: \"Nos vies, leurs vies, valent plus que tous les profits\", lance Macron\n\n\ud83d\udcfa https://t.co/QXvhxZ4lIU\n\ud83d\udcddhttps://t.co/IsVw549JKx https://t.co/PZphntiNXq", "renderedContent": "\ud83d\udd34 EN DIRECT\n\nPersonnes \u00e2g\u00e9es d\u00e9pendantes: \"Nos vies, leurs vies, valent plus que tous les profits\", lance Macron\n\n\ud83d\udcfa twitter.com/i/broadcasts/1\u2026\n\ud83d\udcddbit.ly/3DzR6Sj https://t.co/PZphntiNXq", "id": 1510273213598683137, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BFMTV", "id": 133663801, "displayname": "BFMTV", "description": "Premi\u00e8re sur l'info Retrouvez-nous sur Snapchat/Instagram \u27a1 bfmtv \ud83d\uddf3 S'informer, c'est choisir", "rawDescription": "Premi\u00e8re sur l'info Retrouvez-nous sur Snapchat/Instagram \u27a1 bfmtv \ud83d\uddf3 S'informer, c'est choisir", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-04-16T09:55:26+00:00", "followersCount": 3545565, "friendsCount": 550, "statusesCount": 619663, "favouritesCount": 1132, "listedCount": 10332, "mediaCount": 416208, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://www.bfmtv.com", "linkTcourl": "https://t.co/dp99gI8FJ3", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1531587190026813442/n0dp3BrB_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/133663801/1647604518", "label": null, "url": "https://twitter.com/BFMTV"}, "replyCount": 569, "retweetCount": 37, "likeCount": 158, "quoteCount": 725, "conversationId": 1510273213598683137, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1BdGYwWLpegxX", "https://bit.ly/3DzR6Sj"], "tcooutlinks": ["https://t.co/QXvhxZ4lIU", "https://t.co/IsVw549JKx"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPWReQdWQAUJyxA?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPWReQdWQAUJyxA?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1510240692353732610", "date": "2022-04-02T13:00:14+00:00", "content": "Meeting de Philippe Poutou \u00e0 Paris https://t.co/AVEnUPHOPI", "renderedContent": "Meeting de Philippe Poutou \u00e0 Paris twitter.com/i/broadcasts/1\u2026", "id": 1510240692353732610, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 26, "retweetCount": 108, "likeCount": 254, "quoteCount": 11, "conversationId": 1510240692353732610, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://periscope.tv\" rel=\"nofollow\">Periscope</a>", "sourceUrl": "https://periscope.tv", "sourceLabel": "Periscope", "outlinks": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1eaKbNmZdBqKX"], "tcooutlinks": ["https://t.co/AVEnUPHOPI"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1510138723744288769", "date": "2022-04-02T06:15:03+00:00", "content": "\u00c0 tout \u00e0 l'heure sur RMC et BFM-TV ! https://t.co/nLLjxe0p1C", "renderedContent": "\u00c0 tout \u00e0 l'heure sur RMC et BFM-TV ! https://t.co/nLLjxe0p1C", "id": 1510138723744288769, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 11, "retweetCount": 26, "likeCount": 148, "quoteCount": 2, "conversationId": 1510138723744288769, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "sourceUrl": "https://www.hootsuite.com", "sourceLabel": "Hootsuite Inc.", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPUXKi1WYAUM6fu?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPUXKi1WYAUM6fu?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1510128654709403656", "date": "2022-04-02T05:35:02+00:00", "content": "Tout \u00e0 l'heure, @SalinguePauline, porte-parole de la campagne Poutou, sera invit\u00e9e sur France Info. https://t.co/vt91Iefhej", "renderedContent": "Tout \u00e0 l'heure, @SalinguePauline, porte-parole de la campagne Poutou, sera invit\u00e9e sur France Info. https://t.co/vt91Iefhej", "id": 1510128654709403656, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 6, "retweetCount": 11, "likeCount": 89, "quoteCount": 0, "conversationId": 1510128654709403656, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "sourceUrl": "https://www.hootsuite.com", "sourceLabel": "Hootsuite Inc.", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPUOAdSWQAAVYEp?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPUOAdSWQAAVYEp?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "SalinguePauline", "id": 1224764909071798272, "displayname": "Pauline Salingue", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/SalinguePauline"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1510003262006693888", "date": "2022-04-01T21:16:46+00:00", "content": "Bon, d\u00e9sol\u00e9 si \u00e7a a suscit\u00e9 de faux espoirs, mais malheureusement cette information \u00e9tait bien dat\u00e9e du 1er avril. Il n\u2019y aura pas de d\u00e9bat avec Macron avant le 1er tour, puisqu\u2019il le refuse compl\u00e8tement.\nLe d\u00e9bat avec nous aura bien lieu, mais entre les deux tours. https://t.co/AfT75Kh9bD", "renderedContent": "Bon, d\u00e9sol\u00e9 si \u00e7a a suscit\u00e9 de faux espoirs, mais malheureusement cette information \u00e9tait bien dat\u00e9e du 1er avril. Il n\u2019y aura pas de d\u00e9bat avec Macron avant le 1er tour, puisqu\u2019il le refuse compl\u00e8tement.\nLe d\u00e9bat avec nous aura bien lieu, mais entre les deux tours. twitter.com/PhilippePoutou\u2026", "id": 1510003262006693888, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 75, "retweetCount": 631, "likeCount": 5680, "quoteCount": 132, "conversationId": 1510003262006693888, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1509818306785689602"], "tcooutlinks": ["https://t.co/AfT75Kh9bD"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1509818306785689602", "date": "2022-04-01T09:01:50+00:00", "content": "Cela n\u2019a pas encore \u00e9t\u00e9 officialis\u00e9, mais on n\u2019arrive pas \u00e0 le garder pour nous: Emmanuel Macron a finalement accept\u00e9 un d\u00e9bat avec nous ! \u2b07\ufe0f https://t.co/wg79hffpAe", "renderedContent": "Cela n\u2019a pas encore \u00e9t\u00e9 officialis\u00e9, mais on n\u2019arrive pas \u00e0 le garder pour nous: Emmanuel Macron a finalement accept\u00e9 un d\u00e9bat avec nous ! \u2b07\ufe0f https://t.co/wg79hffpAe", "id": 1509818306785689602, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 626, "retweetCount": 3194, "likeCount": 19657, "quoteCount": 1414, "conversationId": 1509818306785689602, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPPzocQXwAAmgy6?format=png&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPPzocQXwAAmgy6?format=png&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1509991524515434500", "date": "2022-04-01T20:30:08+00:00", "content": "Demain matin, @SalinguePauline, porte-parole de la campagne Poutou, sera invit\u00e9e sur France Info. https://t.co/OK5lBAfqWh", "renderedContent": "Demain matin, @SalinguePauline, porte-parole de la campagne Poutou, sera invit\u00e9e sur France Info. https://t.co/OK5lBAfqWh", "id": 1509991524515434500, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 3, "retweetCount": 12, "likeCount": 72, "quoteCount": 0, "conversationId": 1509991524515434500, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "sourceUrl": "https://www.hootsuite.com", "sourceLabel": "Hootsuite Inc.", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPSRSaUWQAoMViM?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPSRSaUWQAoMViM?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "SalinguePauline", "id": 1224764909071798272, "displayname": "Pauline Salingue", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/SalinguePauline"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1509986472811769864", "date": "2022-04-01T20:10:03+00:00", "content": "On se retrouve demain matin sur RMC et BFM-TV ! https://t.co/WpsHOkIKL9", "renderedContent": "On se retrouve demain matin sur RMC et BFM-TV ! https://t.co/WpsHOkIKL9", "id": 1509986472811769864, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 7, "retweetCount": 22, "likeCount": 161, "quoteCount": 2, "conversationId": 1509986472811769864, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "sourceUrl": "https://www.hootsuite.com", "sourceLabel": "Hootsuite Inc.", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPSMsUJWQAErduA?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPSMsUJWQAErduA?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1509967485281480715", "date": "2022-04-01T18:54:36+00:00", "content": "Encore une salle remplie ce soir \u00e0 Tours, on a d\u00fb refuser du monde, on est vraiment d\u00e9sol\u00e9s. Et on ne remercie pas la mairie qui n\u2019a pas voulu nous accorder une plus grande salle\u2026 Mais super ambiance ici, \u00e7a donne envie de continuer: anticapitalistes, radicaux et d\u00e9complex\u00e9s ! https://t.co/ybkja2vFM9", "renderedContent": "Encore une salle remplie ce soir \u00e0 Tours, on a d\u00fb refuser du monde, on est vraiment d\u00e9sol\u00e9s. Et on ne remercie pas la mairie qui n\u2019a pas voulu nous accorder une plus grande salle\u2026 Mais super ambiance ici, \u00e7a donne envie de continuer: anticapitalistes, radicaux et d\u00e9complex\u00e9s ! https://t.co/ybkja2vFM9", "id": 1509967485281480715, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 10, "retweetCount": 120, "likeCount": 1070, "quoteCount": 15, "conversationId": 1509967485281480715, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPR7a7zXEAEg-JL?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPR7a7zXEAEg-JL?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPR7a7vWYAYPvJ8?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPR7a7vWYAYPvJ8?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPR7a70XsAEbSIe?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPR7a70XsAEbSIe?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPR7a9IXwAE2QVK?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPR7a9IXwAE2QVK?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1509825436074885122", "date": "2022-04-01T09:30:09+00:00", "content": "C'est ce soir \u00e0 Tours ! https://t.co/kTSxe08s0r", "renderedContent": "C'est ce soir \u00e0 Tours ! https://t.co/kTSxe08s0r", "id": 1509825436074885122, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 8, "retweetCount": 42, "likeCount": 223, "quoteCount": 11, "conversationId": 1509825436074885122, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "sourceUrl": "https://www.hootsuite.com", "sourceLabel": "Hootsuite Inc.", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPP6O4DXwBAUVeZ?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPP6O4DXwBAUVeZ?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1509818306785689602", "date": "2022-04-01T09:01:50+00:00", "content": "Cela n\u2019a pas encore \u00e9t\u00e9 officialis\u00e9, mais on n\u2019arrive pas \u00e0 le garder pour nous: Emmanuel Macron a finalement accept\u00e9 un d\u00e9bat avec nous ! \u2b07\ufe0f https://t.co/wg79hffpAe", "renderedContent": "Cela n\u2019a pas encore \u00e9t\u00e9 officialis\u00e9, mais on n\u2019arrive pas \u00e0 le garder pour nous: Emmanuel Macron a finalement accept\u00e9 un d\u00e9bat avec nous ! \u2b07\ufe0f https://t.co/wg79hffpAe", "id": 1509818306785689602, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 626, "retweetCount": 3194, "likeCount": 19657, "quoteCount": 1414, "conversationId": 1509818306785689602, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPPzocQXwAAmgy6?format=png&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPPzocQXwAAmgy6?format=png&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1509606958755688455", "date": "2022-03-31T19:02:00+00:00", "content": "Les soir\u00e9es de meeting se suivent et se ressemblent, et c\u2019est une bonne nouvelle ! Salle comble ce soir \u00e0 Nantes, belle ambiance, on l\u00e2che rien et la campagne anticapitaliste se poursuit ! https://t.co/12EkXy2TYn", "renderedContent": "Les soir\u00e9es de meeting se suivent et se ressemblent, et c\u2019est une bonne nouvelle ! Salle comble ce soir \u00e0 Nantes, belle ambiance, on l\u00e2che rien et la campagne anticapitaliste se poursuit ! https://t.co/12EkXy2TYn", "id": 1509606958755688455, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 12, "retweetCount": 44, "likeCount": 345, "quoteCount": 8, "conversationId": 1509606958755688455, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPMzhe-XsAoxIS3?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPMzhe-XsAoxIS3?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPMzhfcWUAUkDg_?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPMzhfcWUAUkDg_?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPMzhgoXoAMPNS0?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPMzhgoXoAMPNS0?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPMzhiFXIAAAr4N?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPMzhiFXIAAAr4N?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1509541262575259657", "date": "2022-03-31T14:40:57+00:00", "content": "En cette journ\u00e9e de la visibilit\u00e9 Trans nous r\u00e9affirmons notre soutien aux victimes de transphobie, revendiquons l\u2019\u00e9galit\u00e9 des droits, la prise en charge des parcours de transition par la s\u00e9cu et rappelons que OUI , la transphobie tue! #Poutou2022  #TDOV https://t.co/8vwLdI1Huj", "renderedContent": "En cette journ\u00e9e de la visibilit\u00e9 Trans nous r\u00e9affirmons notre soutien aux victimes de transphobie, revendiquons l\u2019\u00e9galit\u00e9 des droits, la prise en charge des parcours de transition par la s\u00e9cu et rappelons que OUI , la transphobie tue! #Poutou2022  #TDOV https://t.co/8vwLdI1Huj", "id": 1509541262575259657, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 53, "retweetCount": 1709, "likeCount": 6501, "quoteCount": 98, "conversationId": 1509541262575259657, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPL3xpFXIAUJ5dn?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPL3xpFXIAUJ5dn?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPL3xpFX0A07yJr?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPL3xpFX0A07yJr?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Poutou2022", "TDOV"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1509464103403900931", "date": "2022-03-31T09:34:21+00:00", "content": "Rencontre avec les salari\u00e9\u2022e\u2022s des Champs libres \u00e0 Rennes, notamment les personnels de la biblioth\u00e8que, en gr\u00e8ve pour d\u00e9fendre un service public correct et les conditions de travail, en premier lieu les jours de repos, face au m\u00e9pris de l\u2019administration et de la mairie. https://t.co/cnWrfKMWd7", "renderedContent": "Rencontre avec les salari\u00e9\u2022e\u2022s des Champs libres \u00e0 Rennes, notamment les personnels de la biblioth\u00e8que, en gr\u00e8ve pour d\u00e9fendre un service public correct et les conditions de travail, en premier lieu les jours de repos, face au m\u00e9pris de l\u2019administration et de la mairie. https://t.co/cnWrfKMWd7", "id": 1509464103403900931, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 6, "retweetCount": 52, "likeCount": 249, "quoteCount": 2, "conversationId": 1509464103403900931, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPKxkb3XwAIVuCZ?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPKxkb3XwAIVuCZ?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPKxkb4WUAIJyK7?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPKxkb4WUAIJyK7?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPKxkb5XMAIZqRH?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPKxkb5XMAIZqRH?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPKxkc6XEAEqHjG?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPKxkc6XEAEqHjG?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1509463049689776131", "date": "2022-03-31T09:30:10+00:00", "content": "C'est ce soir \u00e0 Nantes ! https://t.co/0hUBTz5zNB", "renderedContent": "C'est ce soir \u00e0 Nantes ! https://t.co/0hUBTz5zNB", "id": 1509463049689776131, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 13, "retweetCount": 68, "likeCount": 404, "quoteCount": 4, "conversationId": 1509463049689776131, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "sourceUrl": "https://www.hootsuite.com", "sourceLabel": "Hootsuite Inc.", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPKwpRHXEAo9fo-?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPKwpRHXEAo9fo-?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1509235917638221830", "date": "2022-03-30T18:27:37+00:00", "content": "Encore une salle pleine \u00e0 craquer ce soir \u00e0 Rennes ! D\u00e9sol\u00e9 pour celles et ceux qui n\u2019ont pas pu rentrer\u2026 Beaucoup de monde, une salle chaleureuse, avec beaucoup de jeunes. \u00c7a donne la p\u00eache, et on va continuer cette belle campagne jusqu\u2019au bout ! https://t.co/SS3q6apc2f", "renderedContent": "Encore une salle pleine \u00e0 craquer ce soir \u00e0 Rennes ! D\u00e9sol\u00e9 pour celles et ceux qui n\u2019ont pas pu rentrer\u2026 Beaucoup de monde, une salle chaleureuse, avec beaucoup de jeunes. \u00c7a donne la p\u00eache, et on va continuer cette belle campagne jusqu\u2019au bout ! https://t.co/SS3q6apc2f", "id": 1509235917638221830, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 25, "retweetCount": 123, "likeCount": 1253, "quoteCount": 14, "conversationId": 1509235917638221830, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPHiD_lXMAEooiE?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPHiD_lXMAEooiE?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPHiD_nWQAcsnAz?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPHiD_nWQAcsnAz?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPHiEDAWQAQFRXw?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPHiEDAWQAQFRXw?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPHiEM4XwAE4oDE?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPHiEM4XwAE4oDE?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1509137160661786627", "date": "2022-03-30T11:55:12+00:00", "content": "Justice pour Angelo ! https://t.co/nJ7IBkBKUC", "renderedContent": "Justice pour Angelo ! twitter.com/npa_jeunes_41/\u2026", "id": 1509137160661786627, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 9, "retweetCount": 67, "likeCount": 297, "quoteCount": 0, "conversationId": 1509137160661786627, "lang": "en", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://twitter.com/npa_jeunes_41/status/1509129449928904704"], "tcooutlinks": ["https://t.co/nJ7IBkBKUC"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/npa_jeunes_41/status/1509129449928904704", "date": "2022-03-30T11:24:33+00:00", "content": "Il y a aujourd'hui 5 ans, Angelo Garand \u00e9tait assassin\u00e9 par le GIGN chez ses parents, pr\u00e8s de Blois. Alors + qu'il n'\u00e9tait pas arm\u00e9 et r\u00e9fugi\u00e9 dans un cabanon, le GIGN l'a abattu de 5 balles. Son seul crime \u00e9tait de ne pas \u00eatre rentr\u00e9 \u00e0 la prison apr\u00e8s une permission de sortie. https://t.co/30cEGLoFj2", "renderedContent": "Il y a aujourd'hui 5 ans, Angelo Garand \u00e9tait assassin\u00e9 par le GIGN chez ses parents, pr\u00e8s de Blois. Alors + qu'il n'\u00e9tait pas arm\u00e9 et r\u00e9fugi\u00e9 dans un cabanon, le GIGN l'a abattu de 5 balles. Son seul crime \u00e9tait de ne pas \u00eatre rentr\u00e9 \u00e0 la prison apr\u00e8s une permission de sortie. https://t.co/30cEGLoFj2", "id": 1509129449928904704, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "npa_jeunes_41", "id": 3569123009, "displayname": "NPA Jeune 41", "description": "Groupe jeune de Blois du @NPA_officiel\nAnticapitaliste, Antifasciste, \u00c9cologiste, F\u00e9ministe et R\u00e9volutionnaire tant qu'il le faudra !", "rawDescription": "Groupe jeune de Blois du @NPA_officiel\nAnticapitaliste, Antifasciste, \u00c9cologiste, F\u00e9ministe et R\u00e9volutionnaire tant qu'il le faudra !", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2015-09-06T19:13:12+00:00", "followersCount": 370, "friendsCount": 108, "statusesCount": 637, "favouritesCount": 84, "listedCount": 5, "mediaCount": 332, "location": "Blois", "protected": false, "linkUrl": "https://www.facebook.com/NPA-Jeunes-41", "linkTcourl": "https://t.co/QrmuWCnG4O", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1187105977616736259/buvLLLJ5_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3569123009/1649624288", "label": null, "url": "https://twitter.com/npa_jeunes_41"}, "replyCount": 3, "retweetCount": 43, "likeCount": 91, "quoteCount": 5, "conversationId": 1509129449928904704, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPGBOVPXIAM5C7n?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPGBOVPXIAM5C7n?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1509100664357535747", "date": "2022-03-30T09:30:10+00:00", "content": "C'est ce soir \u00e0 Rennes ! https://t.co/KrIneos3ZD", "renderedContent": "C'est ce soir \u00e0 Rennes ! https://t.co/KrIneos3ZD", "id": 1509100664357535747, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 4, "retweetCount": 47, "likeCount": 235, "quoteCount": 5, "conversationId": 1509100664357535747, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "sourceUrl": "https://www.hootsuite.com", "sourceLabel": "Hootsuite Inc.", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPFnDnmWUAMGb_W?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPFnDnmWUAMGb_W?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1509060539883864064", "date": "2022-03-30T06:50:44+00:00", "content": "Le gouvernement continue \u00e0 tr\u00e8s mal g\u00e9rer la pand\u00e9mie. Et il continue la p\u00e9nurie dans les h\u00f4pitaux. #LCI #Poutou2022", "renderedContent": "Le gouvernement continue \u00e0 tr\u00e8s mal g\u00e9rer la pand\u00e9mie. Et il continue la p\u00e9nurie dans les h\u00f4pitaux. #LCI #Poutou2022", "id": 1509060539883864064, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 4, "retweetCount": 20, "likeCount": 186, "quoteCount": 0, "conversationId": 1509060539883864064, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LCI", "Poutou2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1509059388262211595", "date": "2022-03-30T06:46:09+00:00", "content": "Nos dirigeants d\u00e9couvrent que Poutine est un dictateur. Pourtant, quand il y a eu les JO et la Coupe du monde, \u00e7a ne les d\u00e9rangeait pas. #LCI #Poutou2022", "renderedContent": "Nos dirigeants d\u00e9couvrent que Poutine est un dictateur. Pourtant, quand il y a eu les JO et la Coupe du monde, \u00e7a ne les d\u00e9rangeait pas. #LCI #Poutou2022", "id": 1509059388262211595, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 7, "retweetCount": 79, "likeCount": 606, "quoteCount": 4, "conversationId": 1509059388262211595, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LCI", "Poutou2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1509059172603736066", "date": "2022-03-30T06:45:18+00:00", "content": "On est solidaire des populations palestinienne, y\u00e9m\u00e9nite, ukrainienne, y compris avec les armes \u00e0 la main. Mais sans faire confiance \u00e0 Macron ou \u00e0 l'OTAN. #LCI #Poutou2022", "renderedContent": "On est solidaire des populations palestinienne, y\u00e9m\u00e9nite, ukrainienne, y compris avec les armes \u00e0 la main. Mais sans faire confiance \u00e0 Macron ou \u00e0 l'OTAN. #LCI #Poutou2022", "id": 1509059172603736066, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 13, "retweetCount": 42, "likeCount": 299, "quoteCount": 2, "conversationId": 1509059172603736066, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LCI", "Poutou2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1509058740141576192", "date": "2022-03-30T06:43:35+00:00", "content": "On est contre la fonction pr\u00e9sidentielle, il faut que la population ait les moyens de d\u00e9cider, d'en bas. De contr\u00f4ler, remettre en cause ses dirigeants, par une d\u00e9mocratie directe. #LCI #Poutou2022", "renderedContent": "On est contre la fonction pr\u00e9sidentielle, il faut que la population ait les moyens de d\u00e9cider, d'en bas. De contr\u00f4ler, remettre en cause ses dirigeants, par une d\u00e9mocratie directe. #LCI #Poutou2022", "id": 1509058740141576192, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 26, "retweetCount": 116, "likeCount": 1168, "quoteCount": 8, "conversationId": 1509058740141576192, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LCI", "Poutou2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1509050303341109249", "date": "2022-03-30T06:10:03+00:00", "content": "On se retrouve tout \u00e0 l'heure sur LCI ! https://t.co/eRniZqgVWy", "renderedContent": "On se retrouve tout \u00e0 l'heure sur LCI ! https://t.co/eRniZqgVWy", "id": 1509050303341109249, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 2, "likeCount": 50, "quoteCount": 1, "conversationId": 1509050303341109249, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "sourceUrl": "https://www.hootsuite.com", "sourceLabel": "Hootsuite Inc.", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPE5QHuXEAM-AXM?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPE5QHuXEAM-AXM?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1509045173468160002", "date": "2022-03-30T05:49:40+00:00", "content": "Oui, la police tue. \u00c0 Sevran la police a encore tu\u00e9 un automobiliste #RTLPresidentielle #poutou2022", "renderedContent": "Oui, la police tue. \u00c0 Sevran la police a encore tu\u00e9 un automobiliste #RTLPresidentielle #poutou2022", "id": 1509045173468160002, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 191, "retweetCount": 533, "likeCount": 2601, "quoteCount": 53, "conversationId": 1509045173468160002, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["RTLPresidentielle", "poutou2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1509044974918242306", "date": "2022-03-30T05:48:53+00:00", "content": "La premi\u00e8re mesure que je prendrais serait serait de supprimer la fonction pr\u00e9sidentielle. Et ensuite s\u2019attaquer aux plus riches #RTLPresidentielle #poutou2022", "renderedContent": "La premi\u00e8re mesure que je prendrais serait serait de supprimer la fonction pr\u00e9sidentielle. Et ensuite s\u2019attaquer aux plus riches #RTLPresidentielle #poutou2022", "id": 1509044974918242306, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 124, "retweetCount": 253, "likeCount": 3088, "quoteCount": 85, "conversationId": 1509044974918242306, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["RTLPresidentielle", "poutou2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1509044204005208067", "date": "2022-03-30T05:45:49+00:00", "content": "La r\u00e9duction de 18 centimes du prix de l\u2019essence, c\u2019est que dalle ! Il faut bloquer les prix. C\u2019est ce genre de choses que disaient les Gilets jaunes #RTLMatin #poutou2022", "renderedContent": "La r\u00e9duction de 18 centimes du prix de l\u2019essence, c\u2019est que dalle ! Il faut bloquer les prix. C\u2019est ce genre de choses que disaient les Gilets jaunes #RTLMatin #poutou2022", "id": 1509044204005208067, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 16, "retweetCount": 49, "likeCount": 404, "quoteCount": 0, "conversationId": 1509044204005208067, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["RTLMatin", "poutou2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1509043724805890051", "date": "2022-03-30T05:43:55+00:00", "content": "Il faut socialiser les grandes entreprises, les mettre sous le contr\u00f4le des salari\u00e9s, \u00e0 commencer par exemple par l\u2019industrie pharmaceutique #rtl #poutou2022", "renderedContent": "Il faut socialiser les grandes entreprises, les mettre sous le contr\u00f4le des salari\u00e9s, \u00e0 commencer par exemple par l\u2019industrie pharmaceutique #rtl #poutou2022", "id": 1509043724805890051, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 3, "retweetCount": 27, "likeCount": 257, "quoteCount": 5, "conversationId": 1509043724805890051, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["rtl", "poutou2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1509037720630345730", "date": "2022-03-30T05:20:03+00:00", "content": "On se retrouve tout \u00e0 l'heure sur RTL ! https://t.co/OrTfJuVr1E", "renderedContent": "On se retrouve tout \u00e0 l'heure sur RTL ! https://t.co/OrTfJuVr1E", "id": 1509037720630345730, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 3, "retweetCount": 8, "likeCount": 78, "quoteCount": 1, "conversationId": 1509037720630345730, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "sourceUrl": "https://www.hootsuite.com", "sourceLabel": "Hootsuite Inc.", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPEtzrrX0AMwYR-?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPEtzrrX0AMwYR-?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1508897058589220869", "date": "2022-03-29T20:01:07+00:00", "content": "Rendez-vous demain matin sur LCI ! https://t.co/m8yZLuI5px", "renderedContent": "Rendez-vous demain matin sur LCI ! https://t.co/m8yZLuI5px", "id": 1508897058589220869, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 19, "likeCount": 75, "quoteCount": 1, "conversationId": 1508897058589220869, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "sourceUrl": "https://www.hootsuite.com", "sourceLabel": "Hootsuite Inc.", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPCt4E6XEAoEu12?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPCt4E6XEAoEu12?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1508885327989153793", "date": "2022-03-29T19:14:30+00:00", "content": "Olivier Besancenot, porte-parole de Philippe Poutou, interview\u00e9 ce soir au JT de 20h de France 2, \u00e0 propos de la campagne pr\u00e9sidentielle, de la Corse, de l'Ukraine... https://t.co/7TjRCd11HN", "renderedContent": "Olivier Besancenot, porte-parole de Philippe Poutou, interview\u00e9 ce soir au JT de 20h de France 2, \u00e0 propos de la campagne pr\u00e9sidentielle, de la Corse, de l'Ukraine... https://t.co/7TjRCd11HN", "id": 1508885327989153793, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 9, "retweetCount": 36, "likeCount": 153, "quoteCount": 3, "conversationId": 1508885327989153793, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPCi3P0WYAsbbni.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1508879833325051905/vid/480x270/GJTXr_GyJvHb0YJV.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1508879833325051905/vid/1280x720/dOgRanyQ9PujcmFf.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1508879833325051905/pl/he5pdUBFjU8WZKUY.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1508879833325051905/vid/640x360/oVXeQQhcsxuSYLxj.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}], "duration": 447.246, "views": 8457}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1508877501384249349", "date": "2022-03-29T18:43:24+00:00", "content": "Olivier Besancenot, sur #france2 : \u00ab\u00a0on veut socialiser les grandes entreprises de l\u2019\u00e9nergie, comme Total. On veut que les salari\u00e9s les contr\u00f4lent\u00a0\u00bb #poutou2022", "renderedContent": "Olivier Besancenot, sur #france2 : \u00ab\u00a0on veut socialiser les grandes entreprises de l\u2019\u00e9nergie, comme Total. On veut que les salari\u00e9s les contr\u00f4lent\u00a0\u00bb #poutou2022", "id": 1508877501384249349, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 5, "retweetCount": 20, "likeCount": 140, "quoteCount": 0, "conversationId": 1508877501384249349, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["france2", "poutou2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1508877245397487618", "date": "2022-03-29T18:42:23+00:00", "content": "Olivier Besancenot, sur #france2 : \u00ab\u00a0nous sommes pour que le peuple ukrainien puissent se d\u00e9fendre. On est aussi pour le soutien aux russes qui sont contre la guerre. Il faut diff\u00e9rencier les peuples de leurs dirigeants\u00a0\u00bb #poutou2022", "renderedContent": "Olivier Besancenot, sur #france2 : \u00ab\u00a0nous sommes pour que le peuple ukrainien puissent se d\u00e9fendre. On est aussi pour le soutien aux russes qui sont contre la guerre. Il faut diff\u00e9rencier les peuples de leurs dirigeants\u00a0\u00bb #poutou2022", "id": 1508877245397487618, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 2, "retweetCount": 23, "likeCount": 131, "quoteCount": 0, "conversationId": 1508877245397487618, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["france2", "poutou2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1508877001230360584", "date": "2022-03-29T18:41:25+00:00", "content": "Olivier Besancenot, sur #france2 : \u00ab\u00a0le partage du temps de travail, ce n\u2019est pas une mesure math\u00e9matique, c\u2019est politique, sous contr\u00f4le des salari\u00e9s\u00a0\u00bb #poutou2022", "renderedContent": "Olivier Besancenot, sur #france2 : \u00ab\u00a0le partage du temps de travail, ce n\u2019est pas une mesure math\u00e9matique, c\u2019est politique, sous contr\u00f4le des salari\u00e9s\u00a0\u00bb #poutou2022", "id": 1508877001230360584, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 6, "retweetCount": 12, "likeCount": 87, "quoteCount": 0, "conversationId": 1508877001230360584, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["france2", "poutou2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1508876780890996736", "date": "2022-03-29T18:40:32+00:00", "content": "Olivier Besancenot, sur #france2 : \u00ab\u00a0si on partage le temps de travail, on serait tous aux 30 heures et tout le monde pourrait travailler\u00a0\u00bb #poutou2022", "renderedContent": "Olivier Besancenot, sur #france2 : \u00ab\u00a0si on partage le temps de travail, on serait tous aux 30 heures et tout le monde pourrait travailler\u00a0\u00bb #poutou2022", "id": 1508876780890996736, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 9, "retweetCount": 45, "likeCount": 333, "quoteCount": 0, "conversationId": 1508876780890996736, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["france2", "poutou2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1508876573281247233", "date": "2022-03-29T18:39:43+00:00", "content": "Olivier Besancenot, sur #france2 : \u00ab\u00a0on est pour l\u2019interdiction des licenciements. C\u2019est aux grandes entreprises de payer pour les petites en cas de probl\u00e8me. Il faut partager le temps de travail pour travailler toutes et tous\u00a0\u00bb #poutou2022", "renderedContent": "Olivier Besancenot, sur #france2 : \u00ab\u00a0on est pour l\u2019interdiction des licenciements. C\u2019est aux grandes entreprises de payer pour les petites en cas de probl\u00e8me. Il faut partager le temps de travail pour travailler toutes et tous\u00a0\u00bb #poutou2022", "id": 1508876573281247233, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 6, "retweetCount": 19, "likeCount": 108, "quoteCount": 0, "conversationId": 1508876573281247233, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["france2", "poutou2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1508876017674465285", "date": "2022-03-29T18:37:30+00:00", "content": "Olivier Besancenot : \u00ab\u00a0Philippe Poutou est pour le droit \u00e0 l\u2019autod\u00e9termination du peuple corse. A lui de d\u00e9cider s\u2019il veut son ind\u00e9pendance\u00a0\u00bb", "renderedContent": "Olivier Besancenot : \u00ab\u00a0Philippe Poutou est pour le droit \u00e0 l\u2019autod\u00e9termination du peuple corse. A lui de d\u00e9cider s\u2019il veut son ind\u00e9pendance\u00a0\u00bb", "id": 1508876017674465285, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 16, "retweetCount": 35, "likeCount": 268, "quoteCount": 5, "conversationId": 1508876017674465285, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1508859079384518661", "date": "2022-03-29T17:30:12+00:00", "content": "Olivier Besancenot, porte-parole de la campagne de Philippe Poutou, sera invit\u00e9 ce soir au JT de France 2. https://t.co/PZsTNH2SVm", "renderedContent": "Olivier Besancenot, porte-parole de la campagne de Philippe Poutou, sera invit\u00e9 ce soir au JT de France 2. https://t.co/PZsTNH2SVm", "id": 1508859079384518661, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 3, "retweetCount": 19, "likeCount": 89, "quoteCount": 0, "conversationId": 1508859079384518661, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "sourceUrl": "https://www.hootsuite.com", "sourceLabel": "Hootsuite Inc.", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPCLVavWYAY6afi?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FPCLVavWYAY6afi?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1508849030855602189", "date": "2022-03-29T16:50:16+00:00", "content": "Clip officiel de campagne #Poutou2022 #1 long - pr\u00e9sentation de la candidature https://t.co/Wkyo0oViwy", "renderedContent": "Clip officiel de campagne #Poutou2022 #1 long - pr\u00e9sentation de la candidature https://t.co/Wkyo0oViwy", "id": 1508849030855602189, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 12, "retweetCount": 116, "likeCount": 394, "quoteCount": 15, "conversationId": 1508849030855602189, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1508745429407698944/img/l5Li8qkEay8MeqXT.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1508745429407698944/vid/480x270/GkCvP6AL8f4nGi7N.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1508745429407698944/vid/640x360/SZt_cUfdSHcghnqh.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1508745429407698944/vid/1280x720/tr_RoImRekSmLsrK.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1508745429407698944/pl/_AiqBATAcSbdr7dQ.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}], "duration": 220.665, "views": 10556}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Poutou2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1508744984425545730", "date": "2022-03-29T09:56:50+00:00", "content": "Clip officiel de campagne #Poutou2022 #1 (version courte) - pr\u00e9sentation de notre candidature https://t.co/WsrVu20n0S", "renderedContent": "Clip officiel de campagne #Poutou2022 #1 (version courte) - pr\u00e9sentation de notre candidature https://t.co/WsrVu20n0S", "id": 1508744984425545730, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 33, "retweetCount": 294, "likeCount": 1310, "quoteCount": 53, "conversationId": 1508744984425545730, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1508744864283996162/pu/img/IjAhMHV2WJYdDFif.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1508744864283996162/pu/pl/u-uTr5M429aH6JIo.m3u8?tag=12&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1508744864283996162/pu/vid/640x360/jV1pVLcZsJ37oqk4.mp4?tag=12", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1508744864283996162/pu/vid/1280x720/WlFchNMfJLP86_yu.mp4?tag=12", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1508744864283996162/pu/vid/480x270/bZHEdJf8bNCB9dke.mp4?tag=12", "bitrate": 256000}], "duration": 96.806, "views": 70452}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Poutou2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1508685523401035776", "date": "2022-03-29T06:00:33+00:00", "content": "On se retrouve sur RFI \u00e0 partir de 8h20 ! https://t.co/Zr0Kmm1pA7", "renderedContent": "On se retrouve sur RFI \u00e0 partir de 8h20 ! https://t.co/Zr0Kmm1pA7", "id": 1508685523401035776, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 21, "retweetCount": 15, "likeCount": 134, "quoteCount": 0, "conversationId": 1508685523401035776, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "sourceUrl": "https://www.hootsuite.com", "sourceLabel": "Hootsuite Inc.", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FO_tfJCWYAIctxH?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FO_tfJCWYAIctxH?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1508546716332699652", "date": "2022-03-28T20:48:59+00:00", "content": "200 personnes ce soir \u00e0 Angoul\u00eame pour le meeting de campagne, avec beaucoup, beaucoup de jeunes. \u00c7a fait chaud au c\u0153ur et \u00e7a donne envie de continuer \u00e0 se battre pour se faire entendre dans une campagne dans laquelle on n'\u00e9tait pas les bienvenus. On est l\u00e0 ! https://t.co/2MEAhmfsCe", "renderedContent": "200 personnes ce soir \u00e0 Angoul\u00eame pour le meeting de campagne, avec beaucoup, beaucoup de jeunes. \u00c7a fait chaud au c\u0153ur et \u00e7a donne envie de continuer \u00e0 se battre pour se faire entendre dans une campagne dans laquelle on n'\u00e9tait pas les bienvenus. On est l\u00e0 ! https://t.co/2MEAhmfsCe", "id": 1508546716332699652, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 20, "retweetCount": 71, "likeCount": 629, "quoteCount": 5, "conversationId": 1508546716332699652, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FO9vOwZXoAMVzGA?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FO9vOwZXoAMVzGA?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FO9vOwaWYAkvft8?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FO9vOwaWYAkvft8?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FO9vOwZXsAsqc3U?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FO9vOwZXsAsqc3U?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FO9vOwVX0AUKSDs?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FO9vOwVX0AUKSDs?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1508438768897998862", "date": "2022-03-28T13:40:02+00:00", "content": "@actupparis @NPA_officiel 4/4 C'est une base, mais bien entendu nous serions enclins \u00e0 poursuivre cette conversation et adapter nos revendications gr\u00e2ce \u00e0 l'expertise de votre association.", "renderedContent": "@actupparis @NPA_officiel 4/4 C'est une base, mais bien entendu nous serions enclins \u00e0 poursuivre cette conversation et adapter nos revendications gr\u00e2ce \u00e0 l'expertise de votre association.", "id": 1508438768897998862, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 2, "likeCount": 34, "quoteCount": 0, "conversationId": 1500798649638526977, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1508438316928180226, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "actupparis", "id": 163398665, "displayname": "Act Up-Paris", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/actupparis"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "NPA_officiel", "id": 2273166283, "displayname": "NPA", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/NPA_officiel"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1508438316928180226", "date": "2022-03-28T13:38:14+00:00", "content": "@actupparis @NPA_officiel 3/4\n- maintien du lien entre patient\u00b7e\u00b7s, expert\u00b7e\u00b7s et \u00e9quipes scientifiques\n-abrogation de la loi de p\u00e9nalisation de clients des TDS\n-Augmenter les moyens financiers et techniques n\u00e9cessaires pour lutter efficacement contre le VIH en France et \u00e0 l'international.\netc...", "renderedContent": "@actupparis @NPA_officiel 3/4\n- maintien du lien entre patient\u00b7e\u00b7s, expert\u00b7e\u00b7s et \u00e9quipes scientifiques\n-abrogation de la loi de p\u00e9nalisation de clients des TDS\n-Augmenter les moyens financiers et techniques n\u00e9cessaires pour lutter efficacement contre le VIH en France et \u00e0 l'international.\netc...", "id": 1508438316928180226, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 12, "likeCount": 54, "quoteCount": 3, "conversationId": 1500798649638526977, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1508437673022828544, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "actupparis", "id": 163398665, "displayname": "Act Up-Paris", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/actupparis"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "NPA_officiel", "id": 2273166283, "displayname": "NPA", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/NPA_officiel"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1508437673022828544", "date": "2022-03-28T13:35:41+00:00", "content": "@actupparis @NPA_officiel 2/4 \n- accessibilit\u00e9 \u00e0 la trith\u00e9rapie pour tou\u00b7te\u00b7s et lev\u00e9e des brevets\n- multiplication des ouvertures des salles de consommation \u00e0 moindre risque pour les usager\u00b7e\u00b7s de drogues \n- suivi m\u00e9dical pour les PVVIH dans les prisons", "renderedContent": "@actupparis @NPA_officiel 2/4 \n- accessibilit\u00e9 \u00e0 la trith\u00e9rapie pour tou\u00b7te\u00b7s et lev\u00e9e des brevets\n- multiplication des ouvertures des salles de consommation \u00e0 moindre risque pour les usager\u00b7e\u00b7s de drogues \n- suivi m\u00e9dical pour les PVVIH dans les prisons", "id": 1508437673022828544, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 2, "retweetCount": 5, "likeCount": 43, "quoteCount": 1, "conversationId": 1500798649638526977, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1508437309687054339, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "actupparis", "id": 163398665, "displayname": "Act Up-Paris", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/actupparis"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "NPA_officiel", "id": 2273166283, "displayname": "NPA", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/NPA_officiel"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1508437309687054339", "date": "2022-03-28T13:34:14+00:00", "content": "@actupparis @NPA_officiel 1/4 Bonjour,\nLes axes principaux que nous d\u00e9fendrons dans notre campagne concernant les questions li\u00e9es au VIH sont :- -D\u00e9pistage anonyme gratuit dans les tous les laboratoires.\n-R\u00e9gularisation de tous les sans papiers, libert\u00e9 de circulation et d\u2019installation.", "renderedContent": "@actupparis @NPA_officiel 1/4 Bonjour,\nLes axes principaux que nous d\u00e9fendrons dans notre campagne concernant les questions li\u00e9es au VIH sont :- -D\u00e9pistage anonyme gratuit dans les tous les laboratoires.\n-R\u00e9gularisation de tous les sans papiers, libert\u00e9 de circulation et d\u2019installation.", "id": 1508437309687054339, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 2, "retweetCount": 9, "likeCount": 45, "quoteCount": 0, "conversationId": 1500798649638526977, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1500798649638526977, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "actupparis", "id": 163398665, "displayname": "Act Up-Paris", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/actupparis"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "actupparis", "id": 163398665, "displayname": "Act Up-Paris", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/actupparis"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "NPA_officiel", "id": 2273166283, "displayname": "NPA", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/NPA_officiel"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1508430436011323395", "date": "2022-03-28T13:06:55+00:00", "content": "Rendez-vous ce soir \u00e0 Angoul\u00eame ! https://t.co/Gdx9vyDxRu", "renderedContent": "Rendez-vous ce soir \u00e0 Angoul\u00eame ! https://t.co/Gdx9vyDxRu", "id": 1508430436011323395, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 31, "retweetCount": 21, "likeCount": 222, "quoteCount": 9, "conversationId": 1508430436011323395, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "sourceUrl": "https://www.hootsuite.com", "sourceLabel": "Hootsuite Inc.", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FO8FfKMXsAQDUHE?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FO8FfKMXsAQDUHE?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1508396348390924294", "date": "2022-03-28T10:51:28+00:00", "content": "Quand les Corses enterraient Y Colonna, les CRS de Furiani ont organis\u00e9 un barbecue en chantant la Marseillaise et \u00ab On l\u2019a eu \u00bb. Une nouvelle preuve du caract\u00e8re colonial de la pr\u00e9sence fran\u00e7aise. Solidarit\u00e9 avec le peuple corse, pour son autod\u00e9termination et ses revendications. https://t.co/FgQI34SAWl", "renderedContent": "Quand les Corses enterraient Y Colonna, les CRS de Furiani ont organis\u00e9 un barbecue en chantant la Marseillaise et \u00ab On l\u2019a eu \u00bb. Une nouvelle preuve du caract\u00e8re colonial de la pr\u00e9sence fran\u00e7aise. Solidarit\u00e9 avec le peuple corse, pour son autod\u00e9termination et ses revendications. https://t.co/FgQI34SAWl", "id": 1508396348390924294, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 162, "retweetCount": 286, "likeCount": 1569, "quoteCount": 73, "conversationId": 1508396348390924294, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "sourceUrl": "https://www.hootsuite.com", "sourceLabel": "Hootsuite Inc.", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FO7mfCmWQAIJCGG?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FO7mfCmWQAIJCGG?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FO7mfDJXsAE9kJO?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FO7mfDJXsAE9kJO?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FO7mfEtXMAUlLMH?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FO7mfEtXMAUlLMH?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1508326786265931777", "date": "2022-03-28T06:15:03+00:00", "content": "On se retrouve \u00e0 partir de 8h30 sur France Info (TV et radio) ! https://t.co/OdWwWWoVsH", "renderedContent": "On se retrouve \u00e0 partir de 8h30 sur France Info (TV et radio) ! https://t.co/OdWwWWoVsH", "id": 1508326786265931777, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 21, "retweetCount": 22, "likeCount": 234, "quoteCount": 3, "conversationId": 1508326786265931777, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "sourceUrl": "https://www.hootsuite.com", "sourceLabel": "Hootsuite Inc.", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FO6nN2pWQAUwkwn?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FO6nN2pWQAUwkwn?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1508156905763446784", "date": "2022-03-27T19:00:01+00:00", "content": "Interview de @SalinguePauline, porte-parole de Philippe Poutou, sur BFM-TV ce dimanche 27 mars, \u00e0 propos de la campagne, de l'Ukraine et des petits probl\u00e8mes de Le Pen en Guadeloupe. https://t.co/iZ9mMsyaHg", "renderedContent": "Interview de @SalinguePauline, porte-parole de Philippe Poutou, sur BFM-TV ce dimanche 27 mars, \u00e0 propos de la campagne, de l'Ukraine et des petits probl\u00e8mes de Le Pen en Guadeloupe. https://t.co/iZ9mMsyaHg", "id": 1508156905763446784, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 4, "retweetCount": 33, "likeCount": 133, "quoteCount": 5, "conversationId": 1508156905763446784, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1508149451281555461/img/AJwF0Gl0wB_7LLRt.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1508149451281555461/vid/480x270/BrFj9hmzTLIVpydm.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1508149451281555461/vid/640x360/bCvKcKpXcH3AaAJl.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1508149451281555461/pl/sIXCl3mAHQCx2Jxl.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1508149451281555461/vid/1280x720/i_ancnO3KIk0WAIZ.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}], "duration": 340.763, "views": 9472}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "SalinguePauline", "id": 1224764909071798272, "displayname": "Pauline Salingue", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/SalinguePauline"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1508077004121423876", "date": "2022-03-27T13:42:31+00:00", "content": "Rendez-vous samedi prochain au Cirque d'Hiver \u00e0 Paris ! https://t.co/4pFXAciaEn", "renderedContent": "Rendez-vous samedi prochain au Cirque d'Hiver \u00e0 Paris ! https://t.co/4pFXAciaEn", "id": 1508077004121423876, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 91, "retweetCount": 158, "likeCount": 826, "quoteCount": 37, "conversationId": 1508077004121423876, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FO3EB__XMAcKERf?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FO3EB__XMAcKERf?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1507746074546651151", "date": "2022-03-26T15:47:31+00:00", "content": "En direct de Clermont-Ferrand avec le @63Npa : beaucoup de monde venus nous \u00e9couter, \u00e0 la tribune \u00e0 nos c\u00f4t\u00e9s Nico, travailleur chez Auchan et Abdoul, repr\u00e9sentant du collectif Jeunes majeurs 63. \n\n#Poutou #Poutou2022 https://t.co/upjamKiNPM", "renderedContent": "En direct de Clermont-Ferrand avec le @63Npa : beaucoup de monde venus nous \u00e9couter, \u00e0 la tribune \u00e0 nos c\u00f4t\u00e9s Nico, travailleur chez Auchan et Abdoul, repr\u00e9sentant du collectif Jeunes majeurs 63. \n\n#Poutou #Poutou2022 https://t.co/upjamKiNPM", "id": 1507746074546651151, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 8, "retweetCount": 35, "likeCount": 148, "quoteCount": 2, "conversationId": 1507746074546651151, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FOyXCseXwAcRWpk?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FOyXCseXwAcRWpk?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FOyXCthX0AwNKO6?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FOyXCthX0AwNKO6?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FOyXCtoWQAEk68w?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FOyXCtoWQAEk68w?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FOyXCtqWUAQ572t?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FOyXCtqWUAQ572t?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "63Npa", "id": 1489168779141603329, "displayname": "Npa Puy de D\u00f4me", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/63Npa"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Poutou", "Poutou2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1507294438598524930", "date": "2022-03-25T09:52:52+00:00", "content": "Les rencontres sociales antifascistes auront lieu demain \u00e0 Paris (Bourse du travail). Avec ateliers, d\u00e9bats, pl\u00e9ni\u00e8res... La campagne est pollu\u00e9e par les id\u00e9es naus\u00e9abondes de l'extr\u00eame droite, les fachos multiplient les attaques et les agressions: construisons la riposte ! https://t.co/4SkVpc3QPi", "renderedContent": "Les rencontres sociales antifascistes auront lieu demain \u00e0 Paris (Bourse du travail). Avec ateliers, d\u00e9bats, pl\u00e9ni\u00e8res... La campagne est pollu\u00e9e par les id\u00e9es naus\u00e9abondes de l'extr\u00eame droite, les fachos multiplient les attaques et les agressions: construisons la riposte ! https://t.co/4SkVpc3QPi", "id": 1507294438598524930, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 47, "retweetCount": 159, "likeCount": 624, "quoteCount": 9, "conversationId": 1507294438598524930, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FOr8Qz4XEAEjTIr?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FOr8Qz4XEAEjTIr?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1507291064373239809", "date": "2022-03-25T09:39:28+00:00", "content": "Soutien \u00e0 la mobilisation contre le projet des \u201cm\u00e9ga-bassines\u201d n\u00e9faste et dangereux pour l\u2019environnement et la population. Soutien aussi aux militant-es anti-bassines qui subissent une r\u00e9pression d\u2019\u00c9tat, b\u00eate et hargneuse. Pour que la population d\u00e9cide de ce qui la concerne. https://t.co/IqXmxqas52", "renderedContent": "Soutien \u00e0 la mobilisation contre le projet des \u201cm\u00e9ga-bassines\u201d n\u00e9faste et dangereux pour l\u2019environnement et la population. Soutien aussi aux militant-es anti-bassines qui subissent une r\u00e9pression d\u2019\u00c9tat, b\u00eate et hargneuse. Pour que la population d\u00e9cide de ce qui la concerne. https://t.co/IqXmxqas52", "id": 1507291064373239809, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 33, "retweetCount": 53, "likeCount": 175, "quoteCount": 4, "conversationId": 1507291064373239809, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FOr5O1RXwAYvRkW?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FOr5O1RXwAYvRkW?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1507023924118401033", "date": "2022-03-24T15:57:57+00:00", "content": "Rencontre avec les camarades de la CGT Bouches-du-Rh\u00f4ne qui invitent tous les candidats de notre camp. Super discussions sur nos revendications, notre combat contre le gouvernement et l\u2019extr\u00eame-droite, nos perspectives pour une autre soci\u00e9t\u00e9. https://t.co/JJXDP6mcM6", "renderedContent": "Rencontre avec les camarades de la CGT Bouches-du-Rh\u00f4ne qui invitent tous les candidats de notre camp. Super discussions sur nos revendications, notre combat contre le gouvernement et l\u2019extr\u00eame-droite, nos perspectives pour une autre soci\u00e9t\u00e9. https://t.co/JJXDP6mcM6", "id": 1507023924118401033, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 4, "retweetCount": 17, "likeCount": 164, "quoteCount": 0, "conversationId": 1507023924118401033, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FOoGQq_UYAECBOi?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FOoGQq_UYAECBOi?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FOoGQq4VUAYHb_L?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FOoGQq4VUAYHb_L?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1507005431893299208", "date": "2022-03-24T14:44:28+00:00", "content": "Nous avons visit\u00e9 les locaux du journal La Marseillaise, fond\u00e9 au moment de la lib\u00e9ration de Marseille pendant la guerre, et du c\u00f4t\u00e9 des luttes des salari\u00e9Es. https://t.co/uHClEGK5sW", "renderedContent": "Nous avons visit\u00e9 les locaux du journal La Marseillaise, fond\u00e9 au moment de la lib\u00e9ration de Marseille pendant la guerre, et du c\u00f4t\u00e9 des luttes des salari\u00e9Es. https://t.co/uHClEGK5sW", "id": 1507005431893299208, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 4, "retweetCount": 22, "likeCount": 316, "quoteCount": 6, "conversationId": 1507005431893299208, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FOn1cIRVUAolbNl?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FOn1cIRVUAolbNl?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FOn1cIUVEBQY-5h?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FOn1cIUVEBQY-5h?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FOn1cIWUcBU950I?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FOn1cIWUcBU950I?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1506971593796304896", "date": "2022-03-24T12:30:00+00:00", "content": "\"Quand \u00e7a p\u00e8te comme en Corse, c\u2019est l\u00e9gitime, car la premi\u00e8re des violences est celle de l\u2019\u00c9tat et du gouvernement qui condamnent les gens \u00e0 la souffrance sociale. \u00c0 force d\u2019opprimer les gens, de ne pas les respecter, c\u2019est normal qu\u2019ils se r\u00e9voltent, leur r\u00e9volte est l\u00e9gitime.\" https://t.co/QM1TcSFgA8", "renderedContent": "\"Quand \u00e7a p\u00e8te comme en Corse, c\u2019est l\u00e9gitime, car la premi\u00e8re des violences est celle de l\u2019\u00c9tat et du gouvernement qui condamnent les gens \u00e0 la souffrance sociale. \u00c0 force d\u2019opprimer les gens, de ne pas les respecter, c\u2019est normal qu\u2019ils se r\u00e9voltent, leur r\u00e9volte est l\u00e9gitime.\" https://t.co/QM1TcSFgA8", "id": 1506971593796304896, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 17, "retweetCount": 88, "likeCount": 376, "quoteCount": 7, "conversationId": 1506971593796304896, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FOnLk-4XoAA8Dcs.png", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1506948865903235075/pl/xZpycePYrYazwnMR.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1506948865903235075/vid/480x270/jQ2HbpzcZfrLYKkv.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1506948865903235075/vid/1280x720/JTtjyweHBIbpE5j7.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1506948865903235075/vid/640x360/bFlXK1iPVp_tCk-s.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}], "duration": 247.83, "views": 13712}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1506905890414284800", "date": "2022-03-24T08:08:55+00:00", "content": "Solidarit\u00e9, c\u2019est ce jeudi \u00e0 Millau. https://t.co/ToBohQawWv", "renderedContent": "Solidarit\u00e9, c\u2019est ce jeudi \u00e0 Millau. https://t.co/ToBohQawWv", "id": 1506905890414284800, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 5, "retweetCount": 11, "likeCount": 77, "quoteCount": 0, "conversationId": 1506905890414284800, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FOma6loWQAAQdhr?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FOma6loWQAAQdhr?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1506733790005239814", "date": "2022-03-23T20:45:03+00:00", "content": "Interview, en direct depuis Ajaccio en Corse, \u00e0 partir de 22h sur France Info. https://t.co/qa9l4pqWMO", "renderedContent": "Interview, en direct depuis Ajaccio en Corse, \u00e0 partir de 22h sur France Info. https://t.co/qa9l4pqWMO", "id": 1506733790005239814, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 11, "retweetCount": 27, "likeCount": 174, "quoteCount": 3, "conversationId": 1506733790005239814, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "sourceUrl": "https://www.hootsuite.com", "sourceLabel": "Hootsuite Inc.", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FOj-ZRbWQAMHFW_?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FOj-ZRbWQAMHFW_?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1506703828179197956", "date": "2022-03-23T18:46:00+00:00", "content": "Depuis Ajaccio. R\u00e9ponse a M6 sur \u00ab\u00a0est-ce que pour vous la question de l\u2019ind\u00e9pendance et de l\u2019autonomie qui est aujourd\u2019hui exprim\u00e9e par la r\u00e9volte de la jeunesse corse est l\u00e9gitime ?\u00a0\u00bb https://t.co/gVhtko3Qde", "renderedContent": "Depuis Ajaccio. R\u00e9ponse a M6 sur \u00ab\u00a0est-ce que pour vous la question de l\u2019ind\u00e9pendance et de l\u2019autonomie qui est aujourd\u2019hui exprim\u00e9e par la r\u00e9volte de la jeunesse corse est l\u00e9gitime ?\u00a0\u00bb https://t.co/gVhtko3Qde", "id": 1506703828179197956, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 2, "retweetCount": 37, "likeCount": 161, "quoteCount": 5, "conversationId": 1506703828179197956, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1506703687724453894/pu/img/pWEpON8miWR0NJ94.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1506703687724453894/pu/pl/MESKY570OFaLZJ51.m3u8?tag=12&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1506703687724453894/pu/vid/480x270/n7hwKWDumaVJ6Zi5.mp4?tag=12", "bitrate": 256000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1506703687724453894/pu/vid/640x360/wN3lUhXq-QW9UUmN.mp4?tag=12", "bitrate": 832000}], "duration": 140.0, "views": 10128}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1506641879248605185", "date": "2022-03-23T14:39:50+00:00", "content": "Conf\u00e9rence de presse depuis Ajaccio : on revient sur la r\u00e9volte de la jeunesse corse et le soutien \u00e0 la lutte et la col\u00e8re du peuple corse avec les camarades de @aMancaNaziunale https://t.co/TrW3jMG5uZ", "renderedContent": "Conf\u00e9rence de presse depuis Ajaccio : on revient sur la r\u00e9volte de la jeunesse corse et le soutien \u00e0 la lutte et la col\u00e8re du peuple corse avec les camarades de @aMancaNaziunale https://t.co/TrW3jMG5uZ", "id": 1506641879248605185, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 6, "retweetCount": 24, "likeCount": 135, "quoteCount": 0, "conversationId": 1506641879248605185, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FOiqzAOWQAUCryA?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FOiqzAOWQAUCryA?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FOiqzAIXEAM1zZe?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FOiqzAIXEAM1zZe?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FOiqzAqXwAUyvvx?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FOiqzAqXwAUyvvx?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FOiqzArX0AQdB_g?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FOiqzArX0AQdB_g?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aMancaNaziunale", "id": 272519319, "displayname": "A Manca", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aMancaNaziunale"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1506602928332812293", "date": "2022-03-23T12:05:04+00:00", "content": "Interview, en direct depuis Ajaccio en Corse, \u00e0 partir de 13h20 sur France Bleu. https://t.co/nLrmQB4YzN", "renderedContent": "Interview, en direct depuis Ajaccio en Corse, \u00e0 partir de 13h20 sur France Bleu. https://t.co/nLrmQB4YzN", "id": 1506602928332812293, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 5, "retweetCount": 26, "likeCount": 158, "quoteCount": 1, "conversationId": 1506602928332812293, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "sourceUrl": "https://www.hootsuite.com", "sourceLabel": "Hootsuite Inc.", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FOiHYHDXMAc2fms?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FOiHYHDXMAc2fms?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1506380849587044359", "date": "2022-03-22T21:22:36+00:00", "content": "Interview aujourd'hui lors du JT de France 3, \u00e0 propos de la campagne \u00e9lectorale, de la situation en Corse apr\u00e8s la mort d'Yvan Colonna, de l'Ukraine... https://t.co/cnifLaraxT", "renderedContent": "Interview aujourd'hui lors du JT de France 3, \u00e0 propos de la campagne \u00e9lectorale, de la situation en Corse apr\u00e8s la mort d'Yvan Colonna, de l'Ukraine... https://t.co/cnifLaraxT", "id": 1506380849587044359, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 45, "retweetCount": 217, "likeCount": 865, "quoteCount": 34, "conversationId": 1506380849587044359, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FOe85LDX0Akj0PJ.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1506376668402827276/pl/lBNRoUUcVOKvrUmG.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1506376668402827276/vid/480x270/k7zc5QpShmhDI43k.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1506376668402827276/vid/1280x720/qYjeM_dz3NcYzM2c.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1506376668402827276/vid/640x360/IM5cPyeF6mTenbX7.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}], "duration": 326.326, "views": 51693}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1506261179416600584", "date": "2022-03-22T13:27:04+00:00", "content": "Olivier Besancenot invit\u00e9 de la matinale de France Info, interview\u00e9 \u00e0 propos de la situation en Corse apr\u00e8s la mort d'Yvan Colonna, de la guerre en Ukraine et de la campagne pr\u00e9sidentielle. https://t.co/QnGIVce8Jy", "renderedContent": "Olivier Besancenot invit\u00e9 de la matinale de France Info, interview\u00e9 \u00e0 propos de la situation en Corse apr\u00e8s la mort d'Yvan Colonna, de la guerre en Ukraine et de la campagne pr\u00e9sidentielle. https://t.co/QnGIVce8Jy", "id": 1506261179416600584, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 5, "retweetCount": 47, "likeCount": 156, "quoteCount": 2, "conversationId": 1506261179416600584, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FOdQcVqXoAEh7nQ.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1506258205571264519/vid/1280x720/22czr0HVQSMFbaRi.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1506258205571264519/vid/640x360/ZJusTIjdBCjW0dNf.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1506258205571264519/vid/480x270/dM2_hXsA5tVVGLLa.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1506258205571264519/pl/dQhtbsESBTNO9NFY.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}], "duration": 578.628, "views": 12061}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1506227956158451718", "date": "2022-03-22T11:15:03+00:00", "content": "On se retrouve sur France 3 \u00e0 partir de 12h30 ! https://t.co/ZgX3yPkUwA", "renderedContent": "On se retrouve sur France 3 \u00e0 partir de 12h30 ! https://t.co/ZgX3yPkUwA", "id": 1506227956158451718, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 13, "retweetCount": 44, "likeCount": 340, "quoteCount": 5, "conversationId": 1506227956158451718, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "sourceUrl": "https://www.hootsuite.com", "sourceLabel": "Hootsuite Inc.", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FOcyV4MXoAMYCQR?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FOcyV4MXoAMYCQR?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1506218869857341444", "date": "2022-03-22T10:38:57+00:00", "content": "C\u2019\u00e9tait la manif-marche en hommage \u00e0 Alain Krivine ce lundi 21 mars. https://t.co/6YE3L3STA5", "renderedContent": "C\u2019\u00e9tait la manif-marche en hommage \u00e0 Alain Krivine ce lundi 21 mars. https://t.co/6YE3L3STA5", "id": 1506218869857341444, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 87, "likeCount": 694, "quoteCount": 1, "conversationId": 1506218869857341444, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FOcqE-xXsAAnVay?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FOcqE-xXsAAnVay?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1506158747495899136", "date": "2022-03-22T06:40:03+00:00", "content": "Olivier Besancenot sera en direct sur France Info \u00e0 partir de 7h50. https://t.co/KdFmWxbiyl", "renderedContent": "Olivier Besancenot sera en direct sur France Info \u00e0 partir de 7h50. https://t.co/KdFmWxbiyl", "id": 1506158747495899136, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 12, "retweetCount": 22, "likeCount": 224, "quoteCount": 1, "conversationId": 1506158747495899136, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "sourceUrl": "https://www.hootsuite.com", "sourceLabel": "Hootsuite Inc.", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FObzZctX0AAHDUB?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FObzZctX0AAHDUB?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1505960775751450630", "date": "2022-03-21T17:33:22+00:00", "content": "En direct sur @RFI \u00e0 partir de 18h50. Pour 10 minutes (on pr\u00e9f\u00e8re pr\u00e9venir car \u00e7a passe vite).", "renderedContent": "En direct sur @RFI \u00e0 partir de 18h50. Pour 10 minutes (on pr\u00e9f\u00e8re pr\u00e9venir car \u00e7a passe vite).", "id": 1505960775751450630, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 24, "retweetCount": 166, "likeCount": 1499, "quoteCount": 9, "conversationId": 1505960775751450630, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "RFI", "id": 32861321, "displayname": "RFI", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/RFI"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1505525203476094977", "date": "2022-03-20T12:42:34+00:00", "content": "\u00c0 peine 5 minutes pour r\u00e9pondre aux questions de 3 journalistes sur la campagne, notre programme, etc. C'est \u00e7a aussi le traitement r\u00e9serv\u00e9 aux candidatures comme les n\u00f4tres. \u00c7a s'appelle \"l'\u00e9quit\u00e9\".\nPetite vid\u00e9o enregistr\u00e9e \u00e0 la sortie de l'interview de France Inter ce midi. https://t.co/HSoLrTYnmG https://t.co/UU3QyhjJLz", "renderedContent": "\u00c0 peine 5 minutes pour r\u00e9pondre aux questions de 3 journalistes sur la campagne, notre programme, etc. C'est \u00e7a aussi le traitement r\u00e9serv\u00e9 aux candidatures comme les n\u00f4tres. \u00c7a s'appelle \"l'\u00e9quit\u00e9\".\nPetite vid\u00e9o enregistr\u00e9e \u00e0 la sortie de l'interview de France Inter ce midi. twitter.com/PhilippePoutou\u2026 https://t.co/UU3QyhjJLz", "id": 1505525203476094977, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 22, "retweetCount": 213, "likeCount": 924, "quoteCount": 9, "conversationId": 1505525203476094977, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1505517514570276874"], "tcooutlinks": ["https://t.co/HSoLrTYnmG"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1505523225400422405/pu/img/GPcJ04E2-GvMX659.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1505523225400422405/pu/vid/1280x720/WEHL6qH0ewSxY1mw.mp4?tag=12", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1505523225400422405/pu/pl/Vbx7hT854AdkBGFw.m3u8?tag=12&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1505523225400422405/pu/vid/480x270/V1Sh6ASe4XOlWAgd.mp4?tag=12", "bitrate": 256000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1505523225400422405/pu/vid/640x360/cPpcmQJ6dhZdhTx1.mp4?tag=12", "bitrate": 832000}], "duration": 46.179, "views": 15192}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1505517514570276874", "date": "2022-03-20T12:12:01+00:00", "content": "Interview sur France Inter ce midi. Soyez attentifs et attentives, \u00e7a va vite. 5 heures de train aller-retour pour \u00e0 peine plus de 5 minutes d'antenne. \u00c7a s'appelle \"l'\u00e9quit\u00e9\". https://t.co/ygRBt5Oh1O", "renderedContent": "Interview sur France Inter ce midi. Soyez attentifs et attentives, \u00e7a va vite. 5 heures de train aller-retour pour \u00e0 peine plus de 5 minutes d'antenne. \u00c7a s'appelle \"l'\u00e9quit\u00e9\". https://t.co/ygRBt5Oh1O", "id": 1505517514570276874, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 106, "retweetCount": 1158, "likeCount": 5145, "quoteCount": 58, "conversationId": 1505517514570276874, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FOSsIkQWYAQBsCV.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1505513908706156545/vid/480x270/ufk12tVl6pu0Zbd9.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1505513908706156545/pl/I8zgQUkiyjwBeTWk.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1505513908706156545/vid/640x360/a0kaGryu3mUexJa-.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1505513908706156545/vid/1280x720/DdVdqoTfZhaU1uCe.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}], "duration": 346.295, "views": 123767}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1505517514570276874", "date": "2022-03-20T12:12:01+00:00", "content": "Interview sur France Inter ce midi. Soyez attentifs et attentives, \u00e7a va vite. 5 heures de train aller-retour pour \u00e0 peine plus de 5 minutes d'antenne. \u00c7a s'appelle \"l'\u00e9quit\u00e9\". https://t.co/ygRBt5Oh1O", "renderedContent": "Interview sur France Inter ce midi. Soyez attentifs et attentives, \u00e7a va vite. 5 heures de train aller-retour pour \u00e0 peine plus de 5 minutes d'antenne. \u00c7a s'appelle \"l'\u00e9quit\u00e9\". https://t.co/ygRBt5Oh1O", "id": 1505517514570276874, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 106, "retweetCount": 1158, "likeCount": 5145, "quoteCount": 58, "conversationId": 1505517514570276874, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FOSsIkQWYAQBsCV.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1505513908706156545/vid/480x270/ufk12tVl6pu0Zbd9.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1505513908706156545/pl/I8zgQUkiyjwBeTWk.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1505513908706156545/vid/640x360/a0kaGryu3mUexJa-.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1505513908706156545/vid/1280x720/DdVdqoTfZhaU1uCe.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}], "duration": 346.295, "views": 123767}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1505503178854391809", "date": "2022-03-20T11:15:03+00:00", "content": "Rendez-vous sur France Inter ! https://t.co/0KQw5Q9g4v", "renderedContent": "Rendez-vous sur France Inter ! https://t.co/0KQw5Q9g4v", "id": 1505503178854391809, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 29, "likeCount": 253, "quoteCount": 2, "conversationId": 1505503178854391809, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "sourceUrl": "https://www.hootsuite.com", "sourceLabel": "Hootsuite Inc.", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FOSfKP3XoAAGkAT?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FOSfKP3XoAAGkAT?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1505170891923152901", "date": "2022-03-19T13:14:40+00:00", "content": "Ce matin \u00e0 la matinale de France Inter, on a parl\u00e9 de l'absence de d\u00e9bat d\u00e9mocratique dans la pr\u00e9sidentielle, des sp\u00e9cificit\u00e9s de notre candidature et de nos propositions anticapitalistes, de la solidarit\u00e9 avec la r\u00e9volte du peuple corse... https://t.co/lOKzttone8", "renderedContent": "Ce matin \u00e0 la matinale de France Inter, on a parl\u00e9 de l'absence de d\u00e9bat d\u00e9mocratique dans la pr\u00e9sidentielle, des sp\u00e9cificit\u00e9s de notre candidature et de nos propositions anticapitalistes, de la solidarit\u00e9 avec la r\u00e9volte du peuple corse... https://t.co/lOKzttone8", "id": 1505170891923152901, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 19, "retweetCount": 224, "likeCount": 1022, "quoteCount": 11, "conversationId": 1505170891923152901, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FONwt6lXwAUrqlr.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1505168916695465991/vid/480x270/TTybhCV8D_ywbBhc.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1505168916695465991/vid/640x360/PZ_P0h_HihUqGsZ1.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1505168916695465991/vid/1280x720/FBbuMSxpUXkWSDWy.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1505168916695465991/pl/d1fvMIFrTMi8j0FH.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}], "duration": 554.887, "views": 21276}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1504915867276095493", "date": "2022-03-18T20:21:17+00:00", "content": "Le lundi 21 mars auront lieu les obs\u00e8ques de notre camarade Alain Krivine, d\u00e9c\u00e9d\u00e9 le samedi 12 mars. Une marche sera organis\u00e9e, au d\u00e9part de Nation, pour se rendre ensemble au P\u00e8re-Lachaise. https://t.co/YoMSg90D8B", "renderedContent": "Le lundi 21 mars auront lieu les obs\u00e8ques de notre camarade Alain Krivine, d\u00e9c\u00e9d\u00e9 le samedi 12 mars. Une marche sera organis\u00e9e, au d\u00e9part de Nation, pour se rendre ensemble au P\u00e8re-Lachaise. https://t.co/YoMSg90D8B", "id": 1504915867276095493, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 11, "retweetCount": 191, "likeCount": 646, "quoteCount": 2, "conversationId": 1504915867276095493, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FOKJAKTWYAU55Eh?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FOKJAKTWYAU55Eh?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1504869014799110147", "date": "2022-03-18T17:15:06+00:00", "content": "Ne perdons pas notre vie \u00e0 la gagner !\nAugmenter les revenus, mieux r\u00e9partir le travail, socialiser les secteurs cl\u00e9s\u2026 D\u00e9couvrez les propositions du NPA pour changer l\u2019organisation du travail. #Poutou2022\n\nProgramme complet sur https://t.co/W3AJer4suT https://t.co/T5bj0L2z4o", "renderedContent": "Ne perdons pas notre vie \u00e0 la gagner !\nAugmenter les revenus, mieux r\u00e9partir le travail, socialiser les secteurs cl\u00e9s\u2026 D\u00e9couvrez les propositions du NPA pour changer l\u2019organisation du travail. #Poutou2022\n\nProgramme complet sur poutou2022.org/node/390 https://t.co/T5bj0L2z4o", "id": 1504869014799110147, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 8, "retweetCount": 116, "likeCount": 430, "quoteCount": 4, "conversationId": 1504869014799110147, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "sourceUrl": "https://www.hootsuite.com", "sourceLabel": "Hootsuite Inc.", "outlinks": ["https://poutou2022.org/node/390"], "tcooutlinks": ["https://t.co/W3AJer4suT"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FOJeZLzXEAE6HHi?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FOJeZLzXEAE6HHi?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FOJeZMGXEAkJf_y?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FOJeZMGXEAkJf_y?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FOJeZL4XEBMEy_Q?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FOJeZL4XEBMEy_Q?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FOJeZMHXwAMld8X?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FOJeZMHXwAMld8X?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Poutou2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1504864776257773569", "date": "2022-03-18T16:58:16+00:00", "content": "Ce qui se passe en Corse montre que c\u2019est lorsque la col\u00e8re et la r\u00e9volte s\u2019expriment que le pouvoir se met \u00e0 flipper et \u00e0 reculer. Toute notre solidarit\u00e9 avec le peuple corse, et on esp\u00e8re que cette r\u00e9volte, parfaitement l\u00e9gitime, sera une source d\u2019inspiration pour d\u2019autres ! https://t.co/jCGM2AHI42", "renderedContent": "Ce qui se passe en Corse montre que c\u2019est lorsque la col\u00e8re et la r\u00e9volte s\u2019expriment que le pouvoir se met \u00e0 flipper et \u00e0 reculer. Toute notre solidarit\u00e9 avec le peuple corse, et on esp\u00e8re que cette r\u00e9volte, parfaitement l\u00e9gitime, sera une source d\u2019inspiration pour d\u2019autres ! https://t.co/jCGM2AHI42", "id": 1504864776257773569, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 17, "retweetCount": 82, "likeCount": 386, "quoteCount": 10, "conversationId": 1504864776257773569, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1504864676248752146/pu/img/Zey3zICJfFYHwITa.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1504864676248752146/pu/vid/480x270/0LnQlJ5UcrdZxRqm.mp4?tag=12", "bitrate": 256000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1504864676248752146/pu/pl/1TKtQCmXnD8DNGrg.m3u8?tag=12&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1504864676248752146/pu/vid/640x360/o6jto-UrcvWFjpD2.mp4?tag=12", "bitrate": 832000}], "duration": 138.166, "views": 12432}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1504860411413291019", "date": "2022-03-18T16:40:55+00:00", "content": "Juste pour info, nous sommes derniers sur le temps de parole. https://t.co/geMLOYLbXl", "renderedContent": "Juste pour info, nous sommes derniers sur le temps de parole. https://t.co/geMLOYLbXl", "id": 1504860411413291019, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 549, "retweetCount": 3965, "likeCount": 16702, "quoteCount": 412, "conversationId": 1504860411413291019, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FOJWkTvWUAEjZxP?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FOJWkTvWUAEjZxP?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1504801904106344448", "date": "2022-03-18T12:48:26+00:00", "content": "\"Face au refus de Macron de d\u00e9battre, nous vous proposons une prise de position commune pour exiger un d\u00e9bat entre tou\u00b7te\u00b7s les candidat\u00b7e\u00b7s, \u00e0 la t\u00e9l\u00e9vision, pas une succession d\u2019interventions.\"\nLettre adress\u00e9e \u00e0 @yjadot, @n_arthaud, @JLMelenchon, @Anne_Hidalgo, @Fabien_Roussel. https://t.co/OIY8k6Ijbx", "renderedContent": "\"Face au refus de Macron de d\u00e9battre, nous vous proposons une prise de position commune pour exiger un d\u00e9bat entre tou\u00b7te\u00b7s les candidat\u00b7e\u00b7s, \u00e0 la t\u00e9l\u00e9vision, pas une succession d\u2019interventions.\"\nLettre adress\u00e9e \u00e0 @yjadot, @n_arthaud, @JLMelenchon, @Anne_Hidalgo, @Fabien_Roussel. https://t.co/OIY8k6Ijbx", "id": 1504801904106344448, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 155, "retweetCount": 1251, "likeCount": 3771, "quoteCount": 40, "conversationId": 1504801904106344448, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FOIhBy1WUAUMkVs?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FOIhBy1WUAUMkVs?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "yjadot", "id": 117761523, "displayname": "Yannick Jadot", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/yjadot"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Anne_Hidalgo", "id": 26073581, "displayname": "Anne Hidalgo", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Anne_Hidalgo"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Fabien_Roussel", "id": 1324449588, "displayname": "Fabien Roussel", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Fabien_Roussel"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1504790140799299588", "date": "2022-03-18T12:01:41+00:00", "content": "Ne perdons pas notre vie \u00e0 la gagner !\nAugmenter les revenus, mieux r\u00e9partir le travail, socialiser les secteurs cl\u00e9s\u2026 D\u00e9couvrez les propositions du #NPA pour changer l\u2019organisation du travail. #Poutou2022\n\nProgramme complet sur https://t.co/W3AJer50kr https://t.co/5bZgqMkvVH", "renderedContent": "Ne perdons pas notre vie \u00e0 la gagner !\nAugmenter les revenus, mieux r\u00e9partir le travail, socialiser les secteurs cl\u00e9s\u2026 D\u00e9couvrez les propositions du #NPA pour changer l\u2019organisation du travail. #Poutou2022\n\nProgramme complet sur poutou2022.org/node/390 https://t.co/5bZgqMkvVH", "id": 1504790140799299588, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 2, "retweetCount": 62, "likeCount": 279, "quoteCount": 2, "conversationId": 1504790140799299588, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "sourceUrl": "https://www.hootsuite.com", "sourceLabel": "Hootsuite Inc.", "outlinks": ["https://poutou2022.org/node/390"], "tcooutlinks": ["https://t.co/W3AJer50kr"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FOIWqLGXMBoVVKi?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FOIWqLGXMBoVVKi?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["NPA", "Poutou2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1504771319581270022", "date": "2022-03-18T10:46:54+00:00", "content": "Interview aux \"4 V\u00e9rit\u00e9s\" (France 2) ce matin. On a parl\u00e9 de la campagne pr\u00e9sidentielle, de Macron l'arrogant et de son programme antisocial, de l'Ukraine, du pr\u00e9tendu \"vote utile\", et de nos propositions pour une rupture anticapitaliste. https://t.co/mDzAmnGqBp", "renderedContent": "Interview aux \"4 V\u00e9rit\u00e9s\" (France 2) ce matin. On a parl\u00e9 de la campagne pr\u00e9sidentielle, de Macron l'arrogant et de son programme antisocial, de l'Ukraine, du pr\u00e9tendu \"vote utile\", et de nos propositions pour une rupture anticapitaliste. https://t.co/mDzAmnGqBp", "id": 1504771319581270022, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 10, "retweetCount": 87, "likeCount": 321, "quoteCount": 2, "conversationId": 1504771319581270022, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FOIFLZIXEAEL66K.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1504769062131413000/vid/1280x720/GwGteIig9-Ibir06.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1504769062131413000/pl/DtVJ5JRcEJAVXez0.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1504769062131413000/vid/480x270/hMSxPQ3DgsX92n-W.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1504769062131413000/vid/640x360/HLZlzdpteOUlNy1n.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}], "duration": 570.119, "views": 8561}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1504721766895128577", "date": "2022-03-18T07:30:00+00:00", "content": "Interview sur BFM-TV \u00e0 propos de la campagne pr\u00e9sidentielle, des scandaleuses r\u00e8gles du temps de parole, de l'absence de d\u00e9bat dans la campagne, du programme de Macron, des mobilisations en Corse... https://t.co/Gg61XPJf75", "renderedContent": "Interview sur BFM-TV \u00e0 propos de la campagne pr\u00e9sidentielle, des scandaleuses r\u00e8gles du temps de parole, de l'absence de d\u00e9bat dans la campagne, du programme de Macron, des mobilisations en Corse... https://t.co/Gg61XPJf75", "id": 1504721766895128577, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 18, "retweetCount": 176, "likeCount": 487, "quoteCount": 14, "conversationId": 1504721766895128577, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FOF1LbyWQAUtu06.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1504608368400424961/vid/640x360/u-ecznoktbBAY0wb.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1504608368400424961/pl/ObHPyzOzsJmjirk8.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1504608368400424961/vid/480x270/OKYDGkpAIl2u7ITo.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1504608368400424961/vid/1280x720/bpwBsDgFyzWBYZsc.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}], "duration": 353.903, "views": 12370}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1504711529534529537", "date": "2022-03-18T06:49:19+00:00", "content": "Attaquer le RSA, c\u2019est faire croire que les pauvres sont responsables de leur mis\u00e8re. Les plus grands assist\u00e9s, ce sont les milliardaires, qui construisent leur fortune sur les aides publiques c\u2019est-\u00e0-dire sur notre travail #les4v", "renderedContent": "Attaquer le RSA, c\u2019est faire croire que les pauvres sont responsables de leur mis\u00e8re. Les plus grands assist\u00e9s, ce sont les milliardaires, qui construisent leur fortune sur les aides publiques c\u2019est-\u00e0-dire sur notre travail #les4v", "id": 1504711529534529537, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 413, "retweetCount": 9200, "likeCount": 34896, "quoteCount": 250, "conversationId": 1504711529534529537, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/#!/download/ipad", "sourceLabel": "Twitter for iPad", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["les4v"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1504711234687361024", "date": "2022-03-18T06:48:09+00:00", "content": "Beaucoup de gens ne votent plus. Notamment \u00e0 cause des reniements de la gauche et \u00e0 cause du pi\u00e8ge du \u00ab\u00a0vote utile\u00a0\u00bb, qui pousse \u00e0 ne pas voter pour ses propres id\u00e9es #les4v", "renderedContent": "Beaucoup de gens ne votent plus. Notamment \u00e0 cause des reniements de la gauche et \u00e0 cause du pi\u00e8ge du \u00ab\u00a0vote utile\u00a0\u00bb, qui pousse \u00e0 ne pas voter pour ses propres id\u00e9es #les4v", "id": 1504711234687361024, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 78, "retweetCount": 355, "likeCount": 2685, "quoteCount": 32, "conversationId": 1504711234687361024, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/#!/download/ipad", "sourceLabel": "Twitter for iPad", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["les4v"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1504579210140131330", "date": "2022-03-17T22:03:32+00:00", "content": "Macron, c\u2019est un discours de guerre de classe. \u00c9craser les gens toujours plus pour enrichir ses copains les milliardaires. C\u2019est insupportable qu\u2019il se pavane pendant des heures sans qu\u2019on puisse r\u00e9pondre et montrer qu\u2019il peut y avoir une autre politique.\n\nhttps://t.co/HeWVUazFH6", "renderedContent": "Macron, c\u2019est un discours de guerre de classe. \u00c9craser les gens toujours plus pour enrichir ses copains les milliardaires. C\u2019est insupportable qu\u2019il se pavane pendant des heures sans qu\u2019on puisse r\u00e9pondre et montrer qu\u2019il peut y avoir une autre politique.\n\nhttps://t.co/HeWVUazFH6", "id": 1504579210140131330, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 52, "retweetCount": 1210, "likeCount": 4453, "quoteCount": 39, "conversationId": 1504579210140131330, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FOFGjAIX0AIL2UP.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1504561261887041543/vid/640x360/91Kb0vTYqgiBW2qe.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1504561261887041543/vid/480x270/JWEeseXRYIN4thvZ.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1504561261887041543/pl/i9gDw64N_-N3ojjy.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1504561261887041543/vid/1280x720/bJnHV9W8ypo7Ct05.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}], "duration": 51.243, "views": 81780}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1504577733719953414", "date": "2022-03-17T21:57:40+00:00", "content": "Ce qui se passe en Corse, c\u2019est important. \u00c7a montre que quand on se met en col\u00e8re dans la rue, quand \u00e7a br\u00fble dans la rue, quand on br\u00fble des palais de justice ou des pr\u00e9fectures, le gouvernement commence \u00e0 trembler, \u00e0 reculer. \n\n https://t.co/2wxOiheX27", "renderedContent": "Ce qui se passe en Corse, c\u2019est important. \u00c7a montre que quand on se met en col\u00e8re dans la rue, quand \u00e7a br\u00fble dans la rue, quand on br\u00fble des palais de justice ou des pr\u00e9fectures, le gouvernement commence \u00e0 trembler, \u00e0 reculer. \n\n https://t.co/2wxOiheX27", "id": 1504577733719953414, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 133, "retweetCount": 595, "likeCount": 2215, "quoteCount": 82, "conversationId": 1504577733719953414, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FOFHmL8WQAEKBJl.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1504562378263994368/vid/1280x720/ijH_O4bQP10l39-J.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1504562378263994368/vid/480x270/MVhz4ZLGzPVViuAl.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1504562378263994368/vid/640x360/Z14Y4sGYylgiHYgI.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1504562378263994368/pl/a4I4JoDyPtGnxrDh.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}], "duration": 86.806, "views": 103577}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1504557814366281734", "date": "2022-03-17T20:38:30+00:00", "content": "En duplex sur BFM-TV dans 5 minutes depuis notre plateau \u00e0 nous. https://t.co/380driV8Zq", "renderedContent": "En duplex sur BFM-TV dans 5 minutes depuis notre plateau \u00e0 nous. https://t.co/380driV8Zq", "id": 1504557814366281734, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 36, "retweetCount": 256, "likeCount": 3127, "quoteCount": 40, "conversationId": 1504557814366281734, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FOFDVVqWQAEwkRl?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FOFDVVqWQAEwkRl?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1504498508530921472", "date": "2022-03-17T16:42:51+00:00", "content": "Soutien aux sans-facs de Nanterre contre la r\u00e9pression! https://t.co/0oNrm6a3nc", "renderedContent": "Soutien aux sans-facs de Nanterre contre la r\u00e9pression! twitter.com/uneftacle/stat\u2026", "id": 1504498508530921472, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 4, "retweetCount": 94, "likeCount": 335, "quoteCount": 2, "conversationId": 1504498508530921472, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://twitter.com/uneftacle/status/1504484755726761995"], "tcooutlinks": ["https://t.co/0oNrm6a3nc"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/uneftacle/status/1504484755726761995", "date": "2022-03-17T15:48:12+00:00", "content": "L\u2019OCCUPATION DES SANS-FACS DE NANTERRE MENAC\u00c9E D\u2019EXPULSION !\ud83d\udea8 \n\nLES VIGILES SONT ENTR\u00c9S DANS L\u2019OCCUPATION ET VIOLENTENT DES SANS-FACS ET SOUTIENS - PARTAGEZ !\n\nAPPEL \u00c0 SOUTIEN EN BAS DU BAT. GRAPPIN \u203c\ufe0f https://t.co/EDMOye7iYY", "renderedContent": "L\u2019OCCUPATION DES SANS-FACS DE NANTERRE MENAC\u00c9E D\u2019EXPULSION !\ud83d\udea8 \n\nLES VIGILES SONT ENTR\u00c9S DANS L\u2019OCCUPATION ET VIOLENTENT DES SANS-FACS ET SOUTIENS - PARTAGEZ !\n\nAPPEL \u00c0 SOUTIEN EN BAS DU BAT. GRAPPIN \u203c\ufe0f https://t.co/EDMOye7iYY", "id": 1504484755726761995, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "uneftacle", "id": 1058336957724590081, "displayname": "UNEF-TACLE", "description": "Tendance Action Collective et Luttes \u00c9tudiantes de l'UNEF, le Syndicat \u00e9tudiant ! \ud83d\udc47 CAGNOTTE DE SOUTIEN AUX SANS-FACS \ud83d\udc47", "rawDescription": "Tendance Action Collective et Luttes \u00c9tudiantes de l'UNEF, le Syndicat \u00e9tudiant ! \ud83d\udc47 CAGNOTTE DE SOUTIEN AUX SANS-FACS \ud83d\udc47", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2018-11-02T12:36:08+00:00", "followersCount": 1771, "friendsCount": 244, "statusesCount": 5180, "favouritesCount": 1340, "listedCount": 11, "mediaCount": 1705, "location": "Nanterre, France", "protected": false, "linkUrl": "https://www.cotizup.com/soutien-occupation-sans-fac", "linkTcourl": "https://t.co/44iICz6rHJ", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1506642722324627459/jmSWIfor_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1058336957724590081/1653680982", "label": null, "url": "https://twitter.com/uneftacle"}, "replyCount": 14, "retweetCount": 183, "likeCount": 167, "quoteCount": 18, "conversationId": 1504484755726761995, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1504484698071859202/pu/img/gTtcW47ONCpm_vNk.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1504484698071859202/pu/pl/EN_NTEKahz5CAO0-.m3u8?tag=12&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1504484698071859202/pu/vid/352x640/7cl2EDMHoj5lxhrf.mp4?tag=12", "bitrate": 950000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1504484698071859202/pu/vid/320x580/xgoV2RtE5iLJEXmG.mp4?tag=12", "bitrate": 632000}], "duration": 50.715, "views": 19479}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1504495113254354944", "date": "2022-03-17T16:29:21+00:00", "content": "Macron ne d\u00e9bat pas mais il parle beaucoup. Plus de 2H15 de direct \u00e0 la t\u00e9l\u00e9 ce jour pour pr\u00e9senter un programme sans imagination, tout en continuit\u00e9 ultra-lib\u00e9rale comme r\u00e9actionnaire. Question : combien de temps pour pr\u00e9senter notre programme anticapitaliste pour les luttes ?", "renderedContent": "Macron ne d\u00e9bat pas mais il parle beaucoup. Plus de 2H15 de direct \u00e0 la t\u00e9l\u00e9 ce jour pour pr\u00e9senter un programme sans imagination, tout en continuit\u00e9 ultra-lib\u00e9rale comme r\u00e9actionnaire. Question : combien de temps pour pr\u00e9senter notre programme anticapitaliste pour les luttes ?", "id": 1504495113254354944, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 77, "retweetCount": 1648, "likeCount": 7995, "quoteCount": 30, "conversationId": 1504495113254354944, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1504391541548277765", "date": "2022-03-17T09:37:48+00:00", "content": "Rendez-vous ce soir \u00e0 19h, \u00e0 l\u2019invitation de @LeMediaTV, @Regards_fr, @radioparleur et @streetpress qui, contrairement \u00e0 certains candidats et certains m\u00e9dias, ne pensent pas que notre candidature et notre parole ne comptent pas. https://t.co/yV5erIJwkX", "renderedContent": "Rendez-vous ce soir \u00e0 19h, \u00e0 l\u2019invitation de @LeMediaTV, @Regards_fr, @radioparleur et @streetpress qui, contrairement \u00e0 certains candidats et certains m\u00e9dias, ne pensent pas que notre candidature et notre parole ne comptent pas. twitter.com/Regards_fr/sta\u2026", "id": 1504391541548277765, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 3, "retweetCount": 94, "likeCount": 342, "quoteCount": 3, "conversationId": 1504391541548277765, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://twitter.com/Regards_fr/status/1504195298016567300"], "tcooutlinks": ["https://t.co/yV5erIJwkX"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Regards_fr/status/1504195298016567300", "date": "2022-03-16T20:38:00+00:00", "content": "Pour la quatri\u00e8me de #FaceAuxInd\u00e9s, on re\u00e7oit @PhilippePoutou, candidat du @NPA_officiel. Rendez-vous jeudi \u00e0 19h sur notre cha\u00eene YouTube ! #Presidentielle2022 #PoutouFaceAuxInd\u00e9s https://t.co/DunmgZvuNm", "renderedContent": "Pour la quatri\u00e8me de #FaceAuxInd\u00e9s, on re\u00e7oit @PhilippePoutou, candidat du @NPA_officiel. Rendez-vous jeudi \u00e0 19h sur notre cha\u00eene YouTube ! #Presidentielle2022 #PoutouFaceAuxInd\u00e9s https://t.co/DunmgZvuNm", "id": 1504195298016567300, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Regards_fr", "id": 260228964, "displayname": "Regards", "description": "Ind\u00e9pendant et engag\u00e9 depuis 1928 \u2022 Abonnez-vous\ud83d\udc49boutique-aboweb.com/regards/www/", "rawDescription": "Ind\u00e9pendant et engag\u00e9 depuis 1928 \u2022 Abonnez-vous\ud83d\udc49https://t.co/rjJyAyViUy", "descriptionUrls": [{"text": "boutique-aboweb.com/regards/www/", "url": "http://boutique-aboweb.com/regards/www/", "tcourl": "https://t.co/rjJyAyViUy", "indices": [49, 72]}], "verified": true, "created": "2011-03-03T13:22:50+00:00", "followersCount": 27666, "friendsCount": 28, "statusesCount": 15866, "favouritesCount": 3059, "listedCount": 354, "mediaCount": 5874, "location": "Paris", "protected": false, "linkUrl": "http://www.regards.fr", "linkTcourl": "https://t.co/DKYPitMfFt", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1478032183638044672/Os4oj1vX_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/260228964/1652363262", "label": null, "url": "https://twitter.com/Regards_fr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 3, "likeCount": 20, "quoteCount": 4, "conversationId": 1504195298016567300, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FN-ir-rX0AU7bOr?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FN-ir-rX0AU7bOr?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "NPA_officiel", "id": 2273166283, "displayname": "NPA", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/NPA_officiel"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["FaceAuxInd\u00e9s", "Presidentielle2022", "PoutouFaceAuxInd\u00e9s"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "LeMediaTV", "id": 910127605277495297, "displayname": "Le M\u00e9dia", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/LeMediaTV"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Regards_fr", "id": 260228964, "displayname": "Regards", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Regards_fr"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "radioparleur", "id": 771023660631093248, "displayname": "Radio Parleur", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/radioparleur"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "streetpress", "id": 16031039, "displayname": "StreetPress", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/streetpress"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1504182268268580867", "date": "2022-03-16T19:46:13+00:00", "content": "Plus de 350 personnes ce soir \u00e0 Strasbourg, d\u00e9sol\u00e9 pour celles et ceux qui n'ont pas pu rentrer dans la salle. Pendant que certains, \u00e0 commencer par Macron, veulent emp\u00eacher qu'il y ait toute forme de d\u00e9bat dans les m\u00e9dias, la campagne continue. La vraie d\u00e9mocratie, elle est ici! https://t.co/bwTvZW96N3", "renderedContent": "Plus de 350 personnes ce soir \u00e0 Strasbourg, d\u00e9sol\u00e9 pour celles et ceux qui n'ont pas pu rentrer dans la salle. Pendant que certains, \u00e0 commencer par Macron, veulent emp\u00eacher qu'il y ait toute forme de d\u00e9bat dans les m\u00e9dias, la campagne continue. La vraie d\u00e9mocratie, elle est ici! https://t.co/bwTvZW96N3", "id": 1504182268268580867, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 20, "retweetCount": 190, "likeCount": 1402, "quoteCount": 20, "conversationId": 1504182268268580867, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FN_tjOkXMAMb1mo?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FN_tjOkXMAMb1mo?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FN_tjOjXwAA8lCA?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FN_tjOjXwAA8lCA?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FN_tlwAXsAIbcLB?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FN_tlwAXsAIbcLB?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1504136259425476613", "date": "2022-03-16T16:43:24+00:00", "content": "Une soir\u00e9e \u00e9lectorale \u00e9tait pr\u00e9vue sur BFM le 23/03. Elle vient d'\u00eatre annul\u00e9e car 2 candidats \"importants\" refusent d'y \u00eatre. Les \"r\u00e8gles\" du temps de parole et leur acceptation par les m\u00e9dias permettent donc \u00e0 ces candidats d'emp\u00eacher les autres de parler. Le scandale continue.", "renderedContent": "Une soir\u00e9e \u00e9lectorale \u00e9tait pr\u00e9vue sur BFM le 23/03. Elle vient d'\u00eatre annul\u00e9e car 2 candidats \"importants\" refusent d'y \u00eatre. Les \"r\u00e8gles\" du temps de parole et leur acceptation par les m\u00e9dias permettent donc \u00e0 ces candidats d'emp\u00eacher les autres de parler. Le scandale continue.", "id": 1504136259425476613, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 337, "retweetCount": 6901, "likeCount": 23546, "quoteCount": 259, "conversationId": 1504136259425476613, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1503793204075716609", "date": "2022-03-15T18:00:13+00:00", "content": "Meeting de Philippe Poutou \u00e0 Lille https://t.co/5N9BBuVKuP", "renderedContent": "Meeting de Philippe Poutou \u00e0 Lille twitter.com/i/broadcasts/1\u2026", "id": 1503793204075716609, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 11, "retweetCount": 48, "likeCount": 214, "quoteCount": 6, "conversationId": 1503793204075716609, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://periscope.tv\" rel=\"nofollow\">Periscope</a>", "sourceUrl": "https://periscope.tv", "sourceLabel": "Periscope", "outlinks": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1rmxPgnnzoDJN"], "tcooutlinks": ["https://t.co/5N9BBuVKuP"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1503721000042651664", "date": "2022-03-15T13:13:18+00:00", "content": "On peut venir ? https://t.co/0F8IAxoRS2", "renderedContent": "On peut venir ? twitter.com/BFMTV/status/1\u2026", "id": 1503721000042651664, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 284, "retweetCount": 3999, "likeCount": 21425, "quoteCount": 155, "conversationId": 1503721000042651664, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://twitter.com/BFMTV/status/1503428783621160967"], "tcooutlinks": ["https://t.co/0F8IAxoRS2"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/BFMTV/status/1503428783621160967", "date": "2022-03-14T17:52:09+00:00", "content": "\ud83d\udd34 EN DIRECT\nPr\u00e9sidentielle: Macron d\u00e9battra avec une quinzaine de personnes vendredi \u00e0 Pau\nhttps://t.co/puJSqYVsWB https://t.co/WmosjkxMen", "renderedContent": "\ud83d\udd34 EN DIRECT\nPr\u00e9sidentielle: Macron d\u00e9battra avec une quinzaine de personnes vendredi \u00e0 Pau\nbfmtv.com/politique/elec\u2026 https://t.co/WmosjkxMen", "id": 1503428783621160967, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BFMTV", "id": 133663801, "displayname": "BFMTV", "description": "Premi\u00e8re sur l'info Retrouvez-nous sur Snapchat/Instagram \u27a1 bfmtv \ud83d\uddf3 S'informer, c'est choisir", "rawDescription": "Premi\u00e8re sur l'info Retrouvez-nous sur Snapchat/Instagram \u27a1 bfmtv \ud83d\uddf3 S'informer, c'est choisir", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-04-16T09:55:26+00:00", "followersCount": 3545565, "friendsCount": 550, "statusesCount": 619663, "favouritesCount": 1132, "listedCount": 10332, "mediaCount": 416208, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://www.bfmtv.com", "linkTcourl": "https://t.co/dp99gI8FJ3", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1531587190026813442/n0dp3BrB_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/133663801/1647604518", "label": null, "url": "https://twitter.com/BFMTV"}, "replyCount": 760, "retweetCount": 70, "likeCount": 273, "quoteCount": 211, "conversationId": 1503428783621160967, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://www.bfmtv.com/politique/elections/presidentielle/en-direct-j-27-avant-le-premier-tour-suivez-l-actualite-de-la-campagne-presidentielle_LN-202203140050.html"], "tcooutlinks": ["https://t.co/puJSqYVsWB"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FN1Ae1pWQAozrqj?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FN1Ae1pWQAozrqj?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1503477884941475845", "date": "2022-03-14T21:07:15+00:00", "content": "Le d\u00e9bat d\u00e9mocratique c\u2019est bien, mais visiblement ce n\u2019est pas pour tout le monde. Et apr\u00e8s certains se demandent pourquoi les gens n\u2019en peuvent plus de ces politiciens professionnels qui pr\u00e9f\u00e8rent discuter entre eux. #O\u00f9EstPoutou #FaceALaGuerreTF1 https://t.co/957A9qJw8r", "renderedContent": "Le d\u00e9bat d\u00e9mocratique c\u2019est bien, mais visiblement ce n\u2019est pas pour tout le monde. Et apr\u00e8s certains se demandent pourquoi les gens n\u2019en peuvent plus de ces politiciens professionnels qui pr\u00e9f\u00e8rent discuter entre eux. #O\u00f9EstPoutou #FaceALaGuerreTF1 https://t.co/957A9qJw8r", "id": 1503477884941475845, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 41, "retweetCount": 345, "likeCount": 1659, "quoteCount": 14, "conversationId": 1503477884941475845, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FN1tKQrXEAYjWhQ?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FN1tKQrXEAYjWhQ?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["O\u00f9EstPoutou", "FaceALaGuerreTF1"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1503473218438504463", "date": "2022-03-14T20:48:43+00:00", "content": "C\u2019est quand m\u00eame dommage que les candidats \"de gauche\" aient accept\u00e9 qu'une candidature comme la n\u00f4tre soit exclue par @TF1. Pourquoi ne pas avoir, par solidarit\u00e9 d\u00e9mocratique, boycott\u00e9 ce programme ou, au moins, accept\u00e9 de protester ensemble? #O\u00f9EstPoutou #FaceALaGuerreTF1 https://t.co/0HEb2jXzm8", "renderedContent": "C\u2019est quand m\u00eame dommage que les candidats \"de gauche\" aient accept\u00e9 qu'une candidature comme la n\u00f4tre soit exclue par @TF1. Pourquoi ne pas avoir, par solidarit\u00e9 d\u00e9mocratique, boycott\u00e9 ce programme ou, au moins, accept\u00e9 de protester ensemble? #O\u00f9EstPoutou #FaceALaGuerreTF1 https://t.co/0HEb2jXzm8", "id": 1503473218438504463, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 82, "retweetCount": 461, "likeCount": 2432, "quoteCount": 31, "conversationId": 1503473218438504463, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FN1o4jhX0AkKoLS?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FN1o4jhX0AkKoLS?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "TF1", "id": 103821088, "displayname": "TF1", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/TF1"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["O\u00f9EstPoutou", "FaceALaGuerreTF1"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1503459345115267073", "date": "2022-03-14T19:53:35+00:00", "content": "Une pens\u00e9e pour les 596 \u00e9lu\u00b7e\u00b7s qui ont parrain\u00e9 Philippe Poutou. Visiblement leur parrainage vaut moins que celui des \u00e9lu\u00b7e\u00b7s qui ont parrain\u00e9 Macron, Le Pen ou Zemmour. Bienvenue dans la d\u00e9mocratie selon @TF1 et l\u2019@Arcom_fr (ex-CSA). #O\u00f9EstPoutou #FaceALaGuerreTF1 https://t.co/TkiIYhOqI2", "renderedContent": "Une pens\u00e9e pour les 596 \u00e9lu\u00b7e\u00b7s qui ont parrain\u00e9 Philippe Poutou. Visiblement leur parrainage vaut moins que celui des \u00e9lu\u00b7e\u00b7s qui ont parrain\u00e9 Macron, Le Pen ou Zemmour. Bienvenue dans la d\u00e9mocratie selon @TF1 et l\u2019@Arcom_fr (ex-CSA). #O\u00f9EstPoutou #FaceALaGuerreTF1 https://t.co/TkiIYhOqI2", "id": 1503459345115267073, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 71, "retweetCount": 839, "likeCount": 3664, "quoteCount": 30, "conversationId": 1503459345115267073, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FN1cTP2XsAcKg9T?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FN1cTP2XsAcKg9T?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "TF1", "id": 103821088, "displayname": "TF1", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/TF1"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Arcom_fr", "id": 314480253, "displayname": "Arcom", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Arcom_fr"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["O\u00f9EstPoutou", "FaceALaGuerreTF1"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1503453429334786056", "date": "2022-03-14T19:30:05+00:00", "content": "\u00c7a va @TF1, tranquille \u00e0 s\u00e9lectionner les candidats ? La prochaine fois on peut carr\u00e9ment annuler la campagne et le vote, \u00e7a ira plus vite ! #O\u00f9EstPoutou #FaceALaGuerreTF1 https://t.co/77ZraTHZTJ", "renderedContent": "\u00c7a va @TF1, tranquille \u00e0 s\u00e9lectionner les candidats ? La prochaine fois on peut carr\u00e9ment annuler la campagne et le vote, \u00e7a ira plus vite ! #O\u00f9EstPoutou #FaceALaGuerreTF1 https://t.co/77ZraTHZTJ", "id": 1503453429334786056, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 516, "retweetCount": 5568, "likeCount": 23408, "quoteCount": 301, "conversationId": 1503453429334786056, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FN1WXjhXwAotdbw?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FN1WXjhXwAotdbw?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "TF1", "id": 103821088, "displayname": "TF1", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/TF1"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["O\u00f9EstPoutou", "FaceALaGuerreTF1"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1503449634730962946", "date": "2022-03-14T19:15:00+00:00", "content": "Ce soir sur @TF1, le vrai faux d\u00e9bat pr\u00e9sidentiel duquel on a \u00e9t\u00e9 exclu. On a les 500 parrainages, on est candidat, mais visiblement pour certains \u00e7a ne suffit pas. Pour entendre un discours et des propositions internationalistes, on repassera. #O\u00f9EstPoutou #FaceALaGuerreTF1 https://t.co/xzSFBfHIYp", "renderedContent": "Ce soir sur @TF1, le vrai faux d\u00e9bat pr\u00e9sidentiel duquel on a \u00e9t\u00e9 exclu. On a les 500 parrainages, on est candidat, mais visiblement pour certains \u00e7a ne suffit pas. Pour entendre un discours et des propositions internationalistes, on repassera. #O\u00f9EstPoutou #FaceALaGuerreTF1 https://t.co/xzSFBfHIYp", "id": 1503449634730962946, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 209, "retweetCount": 2235, "likeCount": 7555, "quoteCount": 168, "conversationId": 1503449634730962946, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FN1PuROXIAgypCK.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1503425385010188290/pl/EC5VNskc3Ny9Xbjp.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1503425385010188290/vid/480x270/1o4Oxp7Cfn2x9anR.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1503425385010188290/vid/640x360/9IPd0LYBhOFZ9Zn_.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1503425385010188290/vid/1280x720/NK-63dYc5T3X6aow.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}], "duration": 144.544, "views": 188041}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "TF1", "id": 103821088, "displayname": "TF1", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/TF1"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["O\u00f9EstPoutou", "FaceALaGuerreTF1"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1503036474106814472", "date": "2022-03-13T15:53:15+00:00", "content": "\u00c0 tout \u00e0 l'heure ! \n\n#D\u00e9batDuSi\u00e8cle https://t.co/9ZxNOb1q9q https://t.co/afutokNiWG", "renderedContent": "\u00c0 tout \u00e0 l'heure ! \n\n#D\u00e9batDuSi\u00e8cle twitter.com/laffairedusiec\u2026 https://t.co/afutokNiWG", "id": 1503036474106814472, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 24, "retweetCount": 84, "likeCount": 571, "quoteCount": 7, "conversationId": 1503036474106814472, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://twitter.com/laffairedusiecl/status/1503025105768701959"], "tcooutlinks": ["https://t.co/9ZxNOb1q9q"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FNvbsbPWQAQCotq?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FNvbsbPWQAQCotq?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/laffairedusiecl/status/1503025105768701959", "date": "2022-03-13T15:08:04+00:00", "content": "Le #D\u00e9batDuSi\u00e8cle, c'est parti \ud83d\udd25\n\nLes candidates et candidats \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle vont se succ\u00e9der pour pr\u00e9senter leurs propositions \u00e9cologiques et climatiques !\n\n\u23e9 Suivre le live : https://t.co/wbA2OI2gbj https://t.co/1rp1422SsC", "renderedContent": "Le #D\u00e9batDuSi\u00e8cle, c'est parti \ud83d\udd25\n\nLes candidates et candidats \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle vont se succ\u00e9der pour pr\u00e9senter leurs propositions \u00e9cologiques et climatiques !\n\n\u23e9 Suivre le live : twitch.tv/jeanmassiet https://t.co/1rp1422SsC", "id": 1503025105768701959, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "laffairedusiecl", "id": 1074662762029215744, "displayname": "L'affaire du si\u00e8cle", "description": "\ud83d\udce3 La justice a tranch\u00e9 : l\u2019Etat n\u2019a plus le choix et doit agir concr\u00e8tement et rapidement pour le climat ! \ud83c\udf0d #PasDeClimatPasDeMandat #LAffaireDuSiecle", "rawDescription": "\ud83d\udce3 La justice a tranch\u00e9 : l\u2019Etat n\u2019a plus le choix et doit agir concr\u00e8tement et rapidement pour le climat ! \ud83c\udf0d #PasDeClimatPasDeMandat #LAffaireDuSiecle", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2018-12-17T13:49:03+00:00", "followersCount": 20887, "friendsCount": 183, "statusesCount": 1038, "favouritesCount": 1535, "listedCount": 191, "mediaCount": 257, "location": "Du climat dans les d\u00e9bats !", "protected": false, "linkUrl": "https://laffairedusiecle.net/medias-encore-10-jours-pour-parler-climat-dans-la-presidentielle/", "linkTcourl": "https://t.co/ApfKNymraW", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1074663171430977536/UUFXEMUY_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1074662762029215744/1649142773", "label": null, "url": "https://twitter.com/laffairedusiecl"}, "replyCount": 24, "retweetCount": 212, "likeCount": 427, "quoteCount": 20, "conversationId": 1503025105768701959, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["http://twitch.tv/jeanmassiet"], "tcooutlinks": ["https://t.co/wbA2OI2gbj"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1503024936931278852/pu/img/KhzSB4jCypnhBDMe.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1503024936931278852/pu/vid/640x360/pCqZwJ1jN10Gw2xI.mp4?tag=12", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1503024936931278852/pu/vid/1280x720/l5JhW6yA_LjtT52-.mp4?tag=12", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1503024936931278852/pu/pl/lceZduXnWcE6tDnk.m3u8?tag=12&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1503024936931278852/pu/vid/480x270/6ef8n2ni0xFZxTSV.mp4?tag=12", "bitrate": 256000}], "duration": 60.005, "views": 41435}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["D\u00e9batDuSi\u00e8cle"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["D\u00e9batDuSi\u00e8cle"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1502955913807867906", "date": "2022-03-13T10:33:08+00:00", "content": "Donc @TF1 ne nous a pas invit\u00e9s \u00e0 la soir\u00e9e \u00e9lectorale du 14 mars.\nNous avons \u00e9crit \u00e0 ce sujet, vendredi, aux \u00e9quipes de @JLMelenchon, @Fabien_Roussel, @yjadot et @Anne_Hidalgo.\nPas de r\u00e9ponse \u00e0 cette heure, mais il n'est pas trop tard pour une r\u00e9action d\u00e9mocratique collective. https://t.co/yHNtM1w5QK", "renderedContent": "Donc @TF1 ne nous a pas invit\u00e9s \u00e0 la soir\u00e9e \u00e9lectorale du 14 mars.\nNous avons \u00e9crit \u00e0 ce sujet, vendredi, aux \u00e9quipes de @JLMelenchon, @Fabien_Roussel, @yjadot et @Anne_Hidalgo.\nPas de r\u00e9ponse \u00e0 cette heure, mais il n'est pas trop tard pour une r\u00e9action d\u00e9mocratique collective. https://t.co/yHNtM1w5QK", "id": 1502955913807867906, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 241, "retweetCount": 2769, "likeCount": 8373, "quoteCount": 197, "conversationId": 1502955913807867906, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FNuIgi_XIAQ4bzd?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FNuIgi_XIAQ4bzd?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "TF1", "id": 103821088, "displayname": "TF1", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/TF1"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Fabien_Roussel", "id": 1324449588, "displayname": "Fabien Roussel", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Fabien_Roussel"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "yjadot", "id": 117761523, "displayname": "Yannick Jadot", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/yjadot"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Anne_Hidalgo", "id": 26073581, "displayname": "Anne Hidalgo", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Anne_Hidalgo"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1502940824463683585", "date": "2022-03-13T09:33:10+00:00", "content": "Invit\u00e9 ce matin sur BFM-TV.  On a parl\u00e9 de la campagne pr\u00e9sidentielle, des prix du carburant, de la guerre en Ukraine... Et de la n\u00e9cessit\u00e9 de se r\u00e9volter et de prendre nos affaires en main. https://t.co/b1MoJ8eZ3R", "renderedContent": "Invit\u00e9 ce matin sur BFM-TV.  On a parl\u00e9 de la campagne pr\u00e9sidentielle, des prix du carburant, de la guerre en Ukraine... Et de la n\u00e9cessit\u00e9 de se r\u00e9volter et de prendre nos affaires en main. https://t.co/b1MoJ8eZ3R", "id": 1502940824463683585, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 47, "retweetCount": 428, "likeCount": 1801, "quoteCount": 33, "conversationId": 1502940824463683585, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FNuEfiHXwAAi6XX.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1502935645790031874/vid/480x270/WxSDlRwFe1nhHDti.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1502935645790031874/vid/640x360/TALGCqd_oSw7svij.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1502935645790031874/vid/1280x720/H98w6frz-UWStA7S.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1502935645790031874/pl/K9TmID3b3zn1cBrr.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}], "duration": 539.088, "views": 61716}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1502743734500294656", "date": "2022-03-12T20:30:00+00:00", "content": "On se retrouve demain matin sur BFM-TV. https://t.co/TAuorhDLjR", "renderedContent": "On se retrouve demain matin sur BFM-TV. https://t.co/TAuorhDLjR", "id": 1502743734500294656, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 17, "retweetCount": 105, "likeCount": 792, "quoteCount": 20, "conversationId": 1502743734500294656, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FNqrTQ5XIAQHSVn?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FNqrTQ5XIAQHSVn?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1502681916213968901", "date": "2022-03-12T16:24:21+00:00", "content": "Communiqu\u00e9 du NPA sur le mort d'Alain Krivine.\n\"Jusqu\u2019\u00e0 la fin de sa vie, Alain n\u2019aura rien l\u00e2ch\u00e9 et n\u2019aura pas c\u00e9d\u00e9 \u00e0 la pression du \"\u00c7a te passera avec l\u2019\u00e2ge\".\nSalut, vieux, et merci pour tout. On continue le combat !\"\n\nhttps://t.co/XulVXAFL6A", "renderedContent": "Communiqu\u00e9 du NPA sur le mort d'Alain Krivine.\n\"Jusqu\u2019\u00e0 la fin de sa vie, Alain n\u2019aura rien l\u00e2ch\u00e9 et n\u2019aura pas c\u00e9d\u00e9 \u00e0 la pression du \"\u00c7a te passera avec l\u2019\u00e2ge\".\nSalut, vieux, et merci pour tout. On continue le combat !\"\n\nnouveaupartianticapitaliste.org/communique/not\u2026", "id": 1502681916213968901, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 16, "retweetCount": 172, "likeCount": 855, "quoteCount": 9, "conversationId": 1502681916213968901, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://nouveaupartianticapitaliste.org/communique/notre-camarade-alain-krivine-est-mort-ses-combats-continuent"], "tcooutlinks": ["https://t.co/XulVXAFL6A"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1502675406524198918", "date": "2022-03-12T15:58:29+00:00", "content": "Pour Alain, je reprends simplement les mots d\u2019Olivier. https://t.co/O7CPKu1stI", "renderedContent": "Pour Alain, je reprends simplement les mots d\u2019Olivier. twitter.com/olbesancenot/s\u2026", "id": 1502675406524198918, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 9, "retweetCount": 74, "likeCount": 756, "quoteCount": 5, "conversationId": 1502675406524198918, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://twitter.com/olbesancenot/status/1502663160142213124"], "tcooutlinks": ["https://t.co/O7CPKu1stI"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/olbesancenot/status/1502663160142213124", "date": "2022-03-12T15:09:50+00:00", "content": "Alain Krivine,mon camarade et ami, tu nous a quitt\u00e9. Je t\u2019entends encore dire que la plus belle mani\u00e8re de c\u00e9l\u00e9brer la m\u00e9moire des disparus est de perp\u00e9tuer leur combat.Celui de toute une vie te concernant, sans jamais renoncer.Le faire sans toi n\u2019aura plus jamais la m\u00eame saveur. https://t.co/c9ZQQeZlOA", "renderedContent": "Alain Krivine,mon camarade et ami, tu nous a quitt\u00e9. Je t\u2019entends encore dire que la plus belle mani\u00e8re de c\u00e9l\u00e9brer la m\u00e9moire des disparus est de perp\u00e9tuer leur combat.Celui de toute une vie te concernant, sans jamais renoncer.Le faire sans toi n\u2019aura plus jamais la m\u00eame saveur. https://t.co/c9ZQQeZlOA", "id": 1502663160142213124, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "olbesancenot", "id": 947601090, "displayname": "Olivier Besancenot", "description": "Compte officiel d'Olivier Besancenot. Aliment\u00e9 par Olivier et l'\u00e9quipe RS du NPA (articles et communiqu\u00e9s de presse).", "rawDescription": "Compte officiel d'Olivier Besancenot. Aliment\u00e9 par Olivier et l'\u00e9quipe RS du NPA (articles et communiqu\u00e9s de presse).", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-11-14T11:56:42+00:00", "followersCount": 93675, "friendsCount": 233, "statusesCount": 5979, "favouritesCount": 1011, "listedCount": 483, "mediaCount": 1335, "location": "Montreuil", "protected": false, "linkUrl": "http://nouveaupartianticapitaliste.org", "linkTcourl": "https://t.co/jaUPfyzcIu", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/911488125591080961/pcXsjiVb_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/947601090/1506150795", "label": null, "url": "https://twitter.com/olbesancenot"}, "replyCount": 194, "retweetCount": 1430, "likeCount": 5886, "quoteCount": 136, "conversationId": 1502663160142213124, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FNqILgQWUAUG7ED?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FNqILgQWUAUG7ED?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1502659537588871172", "date": "2022-03-12T14:55:26+00:00", "content": "Page pub culture : Actuellement dans les salles cin\u00e9ma d\u2019arts et essais, \u00e0 voir le film de Basile Carr\u00e9-Agostini sur les sociologues Monique et Michel Pin\u00e7on-Charlot sp\u00e9cialistes des ultrariches \u00c0 DEMAIN MON AMOUR - Bande annonce \u270a\u2764\ufe0f#Vimeo https://t.co/iRp7N8fLPk", "renderedContent": "Page pub culture : Actuellement dans les salles cin\u00e9ma d\u2019arts et essais, \u00e0 voir le film de Basile Carr\u00e9-Agostini sur les sociologues Monique et Michel Pin\u00e7on-Charlot sp\u00e9cialistes des ultrariches \u00c0 DEMAIN MON AMOUR - Bande annonce \u270a\u2764\ufe0f#Vimeo vimeo.com/687400185?ref=\u2026", "id": 1502659537588871172, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 6, "retweetCount": 35, "likeCount": 186, "quoteCount": 2, "conversationId": 1502659537588871172, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://vimeo.com/687400185?ref=tw-share"], "tcooutlinks": ["https://t.co/iRp7N8fLPk"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Vimeo"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1502370361232482309", "date": "2022-03-11T19:46:21+00:00", "content": "Une salle pleine \u00e0 craquer ce soir \u00e0 Montpellier, au moins 500 personnes, \u00e7a fait plaisir ! Comme quoi, m\u00eame si certains m\u00e9dias ne le veulent pas, on est l\u00e0 ! https://t.co/DHT6Nl7xAh", "renderedContent": "Une salle pleine \u00e0 craquer ce soir \u00e0 Montpellier, au moins 500 personnes, \u00e7a fait plaisir ! Comme quoi, m\u00eame si certains m\u00e9dias ne le veulent pas, on est l\u00e0 ! https://t.co/DHT6Nl7xAh", "id": 1502370361232482309, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 52, "retweetCount": 435, "likeCount": 3753, "quoteCount": 35, "conversationId": 1502370361232482309, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FNl9y4CWYAYbtuf?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FNl9y4CWYAYbtuf?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FNl9y4CWUAEf_26?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FNl9y4CWUAEf_26?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FNl9y46XsAk9Bhp?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FNl9y46XsAk9Bhp?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FNl9y46XwAk_D-5?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FNl9y46XwAk_D-5?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1502286999360872452", "date": "2022-03-11T14:15:06+00:00", "content": "#ChangementClimatique, effondrement de la #biodiversit\u00e9, pollution de l\u2019air et de l\u2019eau... Il faut rompre avec le capitalisme et mettre en place une planification #\u00e9cosocialiste https://t.co/JON1aEbzsX", "renderedContent": "#ChangementClimatique, effondrement de la #biodiversit\u00e9, pollution de l\u2019air et de l\u2019eau... Il faut rompre avec le capitalisme et mettre en place une planification #\u00e9cosocialiste https://t.co/JON1aEbzsX", "id": 1502286999360872452, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 11, "retweetCount": 85, "likeCount": 386, "quoteCount": 3, "conversationId": 1502286999360872452, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "sourceUrl": "https://www.hootsuite.com", "sourceLabel": "Hootsuite Inc.", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FNkyEHcWQAcHsBd?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FNkyEHcWQAcHsBd?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FNkyEIHWYAImKic?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FNkyEIHWYAImKic?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FNkyEHqX0AMfp0e?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FNkyEHqX0AMfp0e?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["ChangementClimatique", "biodiversit\u00e9", "\u00e9cosocialiste"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1502251875848105985", "date": "2022-03-11T11:55:32+00:00", "content": "Depuis quelques jours on entendait parler d\u2019une soir\u00e9e \u00e9lectorale sur @TF1 le 14 mars \u00ab\u00a0avec 11 candidats\u00a0\u00bb.\nScoop (1): finalement il n\u2019y aura pas 11 mais 8 candidats invit\u00e9s\nScoop (2): on n\u2019est pas parmi les 8\nLe d\u00e9bat d\u00e9mocratique c\u2019est bien, mais c\u2019est pas pour tout le monde.", "renderedContent": "Depuis quelques jours on entendait parler d\u2019une soir\u00e9e \u00e9lectorale sur @TF1 le 14 mars \u00ab\u00a0avec 11 candidats\u00a0\u00bb.\nScoop (1): finalement il n\u2019y aura pas 11 mais 8 candidats invit\u00e9s\nScoop (2): on n\u2019est pas parmi les 8\nLe d\u00e9bat d\u00e9mocratique c\u2019est bien, mais c\u2019est pas pour tout le monde.", "id": 1502251875848105985, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 893, "retweetCount": 10660, "likeCount": 35967, "quoteCount": 963, "conversationId": 1502251875848105985, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "TF1", "id": 103821088, "displayname": "TF1", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/TF1"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1502241690756726785", "date": "2022-03-11T11:15:04+00:00", "content": "#ChangementClimatique, effondrement de la #biodiversit\u00e9, pollution de l\u2019air et de l\u2019eau. Il faut rompre avec le capitalisme et mettre en place une planification #\u00e9cosocialiste: partir des besoins de la population, d\u00e9finis collectivement, en tenant compte des limites de la plan\u00e8te https://t.co/RL7jz8VY9A", "renderedContent": "#ChangementClimatique, effondrement de la #biodiversit\u00e9, pollution de l\u2019air et de l\u2019eau. Il faut rompre avec le capitalisme et mettre en place une planification #\u00e9cosocialiste: partir des besoins de la population, d\u00e9finis collectivement, en tenant compte des limites de la plan\u00e8te https://t.co/RL7jz8VY9A", "id": 1502241690756726785, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 5, "retweetCount": 83, "likeCount": 339, "quoteCount": 2, "conversationId": 1502241690756726785, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "sourceUrl": "https://www.hootsuite.com", "sourceLabel": "Hootsuite Inc.", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FNkI2kiXIAQ5GYY?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FNkI2kiXIAQ5GYY?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FNkI2j7WYAEo8Gr?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FNkI2j7WYAEo8Gr?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["ChangementClimatique", "biodiversit\u00e9", "\u00e9cosocialiste"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1502026255608254464", "date": "2022-03-10T20:59:00+00:00", "content": "Rendez-vous demain soir \u00e0 Montpellier ! https://t.co/l3eb0V17HC", "renderedContent": "Rendez-vous demain soir \u00e0 Montpellier ! https://t.co/l3eb0V17HC", "id": 1502026255608254464, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 19, "retweetCount": 102, "likeCount": 624, "quoteCount": 14, "conversationId": 1502026255608254464, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FNhE6kkXIAU8KP9?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FNhE6kkXIAU8KP9?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1501879941297852419", "date": "2022-03-10T11:17:36+00:00", "content": "Contre l\u2019imp\u00e9rialisme, contre le colonialisme, contre toutes les dominations, pour la d\u00e9mocratie : le droit des peuples et des populations \u00e0 disposer d\u2019eux et d\u2019elles m\u00eames, c\u2019est vrai et c\u2019est urgent pour l\u2019Ukraine, c\u2019est vrai pour la Palestine, c\u2019est vrai aussi pour la Corse !", "renderedContent": "Contre l\u2019imp\u00e9rialisme, contre le colonialisme, contre toutes les dominations, pour la d\u00e9mocratie : le droit des peuples et des populations \u00e0 disposer d\u2019eux et d\u2019elles m\u00eames, c\u2019est vrai et c\u2019est urgent pour l\u2019Ukraine, c\u2019est vrai pour la Palestine, c\u2019est vrai aussi pour la Corse !", "id": 1501879941297852419, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 162, "retweetCount": 342, "likeCount": 2151, "quoteCount": 115, "conversationId": 1501879941297852419, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1501637765821349888", "date": "2022-03-09T19:15:17+00:00", "content": "Macron veut mettre la retraite \u00e0 65 ans ! On comprend mieux qu\u2019il ne veuille pas d\u00e9battre et pas rendre des comptes sur toutes ses attaques antisociales d\u2019hier et de demain. Seule r\u00e9ponse : imposer le partage des richesses, la retraite \u00e0 60 ans, la diminution du temps de travail.", "renderedContent": "Macron veut mettre la retraite \u00e0 65 ans ! On comprend mieux qu\u2019il ne veuille pas d\u00e9battre et pas rendre des comptes sur toutes ses attaques antisociales d\u2019hier et de demain. Seule r\u00e9ponse : imposer le partage des richesses, la retraite \u00e0 60 ans, la diminution du temps de travail.", "id": 1501637765821349888, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 139, "retweetCount": 2361, "likeCount": 12181, "quoteCount": 79, "conversationId": 1501637765821349888, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1501635743038406659", "date": "2022-03-09T19:07:14+00:00", "content": "Meeting avec Philippe Poutou en direct de Besan\u00e7on https://t.co/IToZQKyZ89", "renderedContent": "Meeting avec Philippe Poutou en direct de Besan\u00e7on twitter.com/i/broadcasts/1\u2026", "id": 1501635743038406659, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 4, "retweetCount": 46, "likeCount": 189, "quoteCount": 5, "conversationId": 1501635743038406659, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://periscope.tv\" rel=\"nofollow\">Periscope</a>", "sourceUrl": "https://periscope.tv", "sourceLabel": "Periscope", "outlinks": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1BdGYwgEzOLxX"], "tcooutlinks": ["https://t.co/IToZQKyZ89"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1501284967841738770", "date": "2022-03-08T19:53:23+00:00", "content": "Rendez-vous demain soir \u00e0 Besan\u00e7on ! https://t.co/ygronXmqkm", "renderedContent": "Rendez-vous demain soir \u00e0 Besan\u00e7on ! https://t.co/ygronXmqkm", "id": 1501284967841738770, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 15, "retweetCount": 70, "likeCount": 390, "quoteCount": 15, "conversationId": 1501284967841738770, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FNWipLEXwAcPKIh?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FNWipLEXwAcPKIh?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1501256474026258437", "date": "2022-03-08T18:00:10+00:00", "content": "M\u00eame si certains ne le voulaient pas, on est l\u00e0 ! Pour une campagne anticapitaliste, r\u00e9volutionnaire, \u00e9cologiste, antiraciste, f\u00e9ministe, internationaliste. N'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous rejoindre ! \n\n#Poutou2022 #OnEstL\u00e0 https://t.co/wLrVwt8Urx", "renderedContent": "M\u00eame si certains ne le voulaient pas, on est l\u00e0 ! Pour une campagne anticapitaliste, r\u00e9volutionnaire, \u00e9cologiste, antiraciste, f\u00e9ministe, internationaliste. N'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous rejoindre ! \n\n#Poutou2022 #OnEstL\u00e0 https://t.co/wLrVwt8Urx", "id": 1501256474026258437, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 59, "retweetCount": 369, "likeCount": 2334, "quoteCount": 30, "conversationId": 1501256474026258437, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FNWH-tPVkAIcorc.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1501252894661791755/pl/NkzRMgrY9FyqIEoE.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1501252894661791755/vid/1280x720/IjsIW7IB8JXRXJYl.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1501252894661791755/vid/480x270/UYRcTQg8rYvC3sWR.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1501252894661791755/vid/640x360/ZqTXa_qI_jHG5ff5.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}], "duration": 156.823, "views": 39759}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Poutou2022", "OnEstL\u00e0"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1501105787959230466", "date": "2022-03-08T08:01:23+00:00", "content": "Le NPA soutient tous les appels \u00e0 la gr\u00e8ve f\u00e9ministe et aux mobilisations autour du 8 mars, et son candidat Philippe Poutou sera pr\u00e9sent \u00e0 la manifestation parisienne. Retrouvez notre programme sur https://t.co/IBhcEAOoRO https://t.co/JjM6NReiHn", "renderedContent": "Le NPA soutient tous les appels \u00e0 la gr\u00e8ve f\u00e9ministe et aux mobilisations autour du 8 mars, et son candidat Philippe Poutou sera pr\u00e9sent \u00e0 la manifestation parisienne. Retrouvez notre programme sur poutou2022.org https://t.co/JjM6NReiHn", "id": 1501105787959230466, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 14, "retweetCount": 150, "likeCount": 953, "quoteCount": 4, "conversationId": 1501105787959230466, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "sourceUrl": "https://www.hootsuite.com", "sourceLabel": "Hootsuite Inc.", "outlinks": ["http://www.poutou2022.org"], "tcooutlinks": ["https://t.co/IBhcEAOoRO"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FNT_wk-XEAYLNmX?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FNT_wk-XEAYLNmX?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1500909421651705860", "date": "2022-03-07T19:01:06+00:00", "content": "Le NPA soutient tous les appels \u00e0 la gr\u00e8ve f\u00e9ministe et aux mobilisations autour du 8 mars, et son candidat Philippe Poutou sera pr\u00e9sent \u00e0 la manifestation parisienne. A demain dans la rue ! Retrouvez notre programme sur https://t.co/IBhcEAOoRO\n#Poutou2022 #OnEstLa https://t.co/gV53ced3iK", "renderedContent": "Le NPA soutient tous les appels \u00e0 la gr\u00e8ve f\u00e9ministe et aux mobilisations autour du 8 mars, et son candidat Philippe Poutou sera pr\u00e9sent \u00e0 la manifestation parisienne. A demain dans la rue ! Retrouvez notre programme sur poutou2022.org\n#Poutou2022 #OnEstLa https://t.co/gV53ced3iK", "id": 1500909421651705860, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 34, "retweetCount": 110, "likeCount": 570, "quoteCount": 8, "conversationId": 1500909421651705860, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "sourceUrl": "https://www.hootsuite.com", "sourceLabel": "Hootsuite Inc.", "outlinks": ["http://www.poutou2022.org"], "tcooutlinks": ["https://t.co/IBhcEAOoRO"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FNRNKkzXwAowCuz?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FNRNKkzXwAowCuz?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Poutou2022", "OnEstLa"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1500886497448415239", "date": "2022-03-07T17:30:00+00:00", "content": "\u00c0 tout \u00e0 l'heure sur France Info (radio) ! https://t.co/QgP0WlEdeI", "renderedContent": "\u00c0 tout \u00e0 l'heure sur France Info (radio) ! https://t.co/QgP0WlEdeI", "id": 1500886497448415239, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 5, "retweetCount": 36, "likeCount": 328, "quoteCount": 0, "conversationId": 1500886497448415239, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FNQnHS_WQAY4Usy?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FNQnHS_WQAY4Usy?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1500878472079630343", "date": "2022-03-07T16:58:07+00:00", "content": "Eh oui ! Et on va donc poursuivre et amplifier une campagne anticapitaliste, r\u00e9volutionnaire, \u00e9cologiste, antiraciste, f\u00e9ministe, internationaliste. N'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous rejoindre ! \n\n#Poutou2022 #OnEstL\u00e0 https://t.co/HFQang4nN9", "renderedContent": "Eh oui ! Et on va donc poursuivre et amplifier une campagne anticapitaliste, r\u00e9volutionnaire, \u00e9cologiste, antiraciste, f\u00e9ministe, internationaliste. N'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous rejoindre ! \n\n#Poutou2022 #OnEstL\u00e0 https://t.co/HFQang4nN9", "id": 1500878472079630343, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 87, "retweetCount": 624, "likeCount": 4303, "quoteCount": 53, "conversationId": 1500878472079630343, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FNQwrwaXsAczb08?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FNQwrwaXsAczb08?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Poutou2022", "OnEstL\u00e0"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1500795507811229703", "date": "2022-03-07T11:28:27+00:00", "content": "[Communiqu\u00e9]\nPhilippe Poutou officiellement candidat... et convoqu\u00e9 par la police https://t.co/2Qb8rmkw9a https://t.co/sqimDGXnRI", "renderedContent": "[Communiqu\u00e9]\nPhilippe Poutou officiellement candidat... et convoqu\u00e9 par la police nouveaupartianticapitaliste.org/communique/phi\u2026 https://t.co/sqimDGXnRI", "id": 1500795507811229703, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 372, "retweetCount": 2508, "likeCount": 6437, "quoteCount": 497, "conversationId": 1500795507811229703, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://nouveaupartianticapitaliste.org/communique/philippe-poutou-officiellement-candidat-et-convoque-par-la-police"], "tcooutlinks": ["https://t.co/2Qb8rmkw9a"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FNPliMaWYAExswo?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FNPliMaWYAExswo?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FNPliMZX0AUHbQI?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FNPliMZX0AUHbQI?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1500762728574734338", "date": "2022-03-07T09:18:11+00:00", "content": "Soutien \u00e0 Salah Hamouri de nouveau arr\u00eat\u00e9, ce matin, par l'\u00c9tat d'Isra\u00ebl ! Il doit \u00eatre imm\u00e9diatement lib\u00e9r\u00e9. Assez d'acharnement ! https://t.co/r5skMVozWA", "renderedContent": "Soutien \u00e0 Salah Hamouri de nouveau arr\u00eat\u00e9, ce matin, par l'\u00c9tat d'Isra\u00ebl ! Il doit \u00eatre imm\u00e9diatement lib\u00e9r\u00e9. Assez d'acharnement ! https://t.co/r5skMVozWA", "id": 1500762728574734338, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 16, "retweetCount": 284, "likeCount": 853, "quoteCount": 11, "conversationId": 1500762728574734338, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FNPHt74WUAUYW1Y?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FNPHt74WUAUYW1Y?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1499780302599864327", "date": "2022-03-04T16:14:23+00:00", "content": "Succ\u00e8s \u00e0 #Angers : 180 personnes, dont une majorit\u00e9 de jeunes, sont venues \u00e9couter #Poutou2022 et d\u00e9battre avec lui le jeudi 3/03. Alors que sa campagne a jusqu'ici \u00e9t\u00e9 largement occult\u00e9e par les m\u00e9dias, c'est un incontestable succ\u00e8s, \u00e0 l'image de ses autres meetings en France. https://t.co/gHgKhbHug7", "renderedContent": "Succ\u00e8s \u00e0 #Angers : 180 personnes, dont une majorit\u00e9 de jeunes, sont venues \u00e9couter #Poutou2022 et d\u00e9battre avec lui le jeudi 3/03. Alors que sa campagne a jusqu'ici \u00e9t\u00e9 largement occult\u00e9e par les m\u00e9dias, c'est un incontestable succ\u00e8s, \u00e0 l'image de ses autres meetings en France. https://t.co/gHgKhbHug7", "id": 1499780302599864327, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 35, "retweetCount": 88, "likeCount": 924, "quoteCount": 8, "conversationId": 1499780302599864327, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "sourceUrl": "https://www.hootsuite.com", "sourceLabel": "Hootsuite Inc.", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FNBKPD_WQAQdl8y?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FNBKPD_WQAQdl8y?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Angers", "Poutou2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1499710573264703494", "date": "2022-03-04T11:37:18+00:00", "content": "Rendez-vous ce soir au Mans ! https://t.co/PJpwyNuztx", "renderedContent": "Rendez-vous ce soir au Mans ! https://t.co/PJpwyNuztx", "id": 1499710573264703494, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 31, "retweetCount": 122, "likeCount": 734, "quoteCount": 10, "conversationId": 1499710573264703494, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FNAKz4rXoAI4FuN?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FNAKz4rXoAI4FuN?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1499451544655253504", "date": "2022-03-03T18:28:01+00:00", "content": "439 parrainages au Conseil constitutionnel, mais avec ceux qui remontent on d\u00e9passera les 500.\nOn va donc poursuivre et amplifier une campagne anticapitaliste, r\u00e9volutionnaire, \u00e9cologiste, antiraciste, f\u00e9ministe, internationaliste. N'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous rejoindre !\n#PoutouVaEn\u00catre https://t.co/3jYFNkRHbx", "renderedContent": "439 parrainages au Conseil constitutionnel, mais avec ceux qui remontent on d\u00e9passera les 500.\nOn va donc poursuivre et amplifier une campagne anticapitaliste, r\u00e9volutionnaire, \u00e9cologiste, antiraciste, f\u00e9ministe, internationaliste. N'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous rejoindre !\n#PoutouVaEn\u00catre https://t.co/3jYFNkRHbx", "id": 1499451544655253504, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 68, "retweetCount": 427, "likeCount": 3353, "quoteCount": 68, "conversationId": 1499451544655253504, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FM8cKYcWUAsJMOW?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FM8cKYcWUAsJMOW?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["PoutouVaEn\u00catre"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1499414628291465216", "date": "2022-03-03T16:01:19+00:00", "content": "Les 500, on les a!\n\nDonc ce que l\u2019on r\u00e9p\u00e9tait depuis le d\u00e9but de la campagne est d\u00e9sormais assur\u00e9: on sera l\u00e0!\nOn va donc poursuivre et amplifier une campagne anticapitaliste, \u00e9cologiste, antiraciste, f\u00e9ministe, internationaliste. N\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 nous rejoindre!\n\n#PoutouVaEn\u00catre https://t.co/ShRCka2fjo", "renderedContent": "Les 500, on les a!\n\nDonc ce que l\u2019on r\u00e9p\u00e9tait depuis le d\u00e9but de la campagne est d\u00e9sormais assur\u00e9: on sera l\u00e0!\nOn va donc poursuivre et amplifier une campagne anticapitaliste, \u00e9cologiste, antiraciste, f\u00e9ministe, internationaliste. N\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 nous rejoindre!\n\n#PoutouVaEn\u00catre https://t.co/ShRCka2fjo", "id": 1499414628291465216, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 1019, "retweetCount": 7665, "likeCount": 32661, "quoteCount": 2708, "conversationId": 1499414628291465216, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1499414492425461768/pu/img/1kR7m4W_4whQF3H9.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1499414492425461768/pu/vid/1280x720/fBW9dyn8JjnOpLI9.mp4?tag=12", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1499414492425461768/pu/vid/640x360/31Qr-fx0r2A_pvIf.mp4?tag=12", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1499414492425461768/pu/pl/RtJqnrOx1y4UDX5x.m3u8?tag=12&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1499414492425461768/pu/vid/480x270/esc0a9ugEM4NSdyw.mp4?tag=12", "bitrate": 256000}], "duration": 101.18, "views": 980727}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["PoutouVaEn\u00catre"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1499361969941491715", "date": "2022-03-03T12:32:05+00:00", "content": "Rendez-vous ce soir \u00e0 Angers ! https://t.co/39kxNoOeqY", "renderedContent": "Rendez-vous ce soir \u00e0 Angers ! https://t.co/39kxNoOeqY", "id": 1499361969941491715, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 13, "retweetCount": 77, "likeCount": 487, "quoteCount": 7, "conversationId": 1499361969941491715, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FM7Nwu-WQAQabAn?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FM7Nwu-WQAQabAn?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1499310940881367042", "date": "2022-03-03T09:09:18+00:00", "content": "Candidatures \u00e0 la pr\u00e9sidentielle : comme un duel \u00e0 distance, il ne reste que 2 interrogations. Un faux suspens avec un Macron qui ne s\u2019est toujours pas d\u00e9clar\u00e9 officiellement et un vrai suspens pour la candidature Npa qui n\u2019a pas encore ses 500 parrainages mais qui s\u2019en approche.", "renderedContent": "Candidatures \u00e0 la pr\u00e9sidentielle : comme un duel \u00e0 distance, il ne reste que 2 interrogations. Un faux suspens avec un Macron qui ne s\u2019est toujours pas d\u00e9clar\u00e9 officiellement et un vrai suspens pour la candidature Npa qui n\u2019a pas encore ses 500 parrainages mais qui s\u2019en approche.", "id": 1499310940881367042, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 46, "retweetCount": 391, "likeCount": 2967, "quoteCount": 26, "conversationId": 1499310940881367042, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1499112901612904453", "date": "2022-03-02T20:02:22+00:00", "content": "Macron toujours aussi insupportable et arrogant \u00e0 se poser en sauveur du monde et protecteur des peuples. Surtout au vu de la politique qu'il a men\u00e9e pendant 5 ans, contre les pauvres, les migrants, et en soutien \u00e0 des dictateurs. \nBref, on en parlera dans le d\u00e9bat pr\u00e9sidentiel.", "renderedContent": "Macron toujours aussi insupportable et arrogant \u00e0 se poser en sauveur du monde et protecteur des peuples. Surtout au vu de la politique qu'il a men\u00e9e pendant 5 ans, contre les pauvres, les migrants, et en soutien \u00e0 des dictateurs. \nBref, on en parlera dans le d\u00e9bat pr\u00e9sidentiel.", "id": 1499112901612904453, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 217, "retweetCount": 2690, "likeCount": 12394, "quoteCount": 269, "conversationId": 1499112901612904453, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1499092014910033924", "date": "2022-03-02T18:39:22+00:00", "content": "On approche des 500 parrainages, on est quasiment qualifi\u00e9s. \nGr\u00e2ce au travail militant et \u00e0 la solidarit\u00e9 politique.\nLa collecte continue, on va se pr\u00e9munir d'invalidations, de courriers perdus.\nOn sera l\u00e0, face au gouvernement, au patronat: anticapitalistes, r\u00e9volutionnaires ! https://t.co/uO0koMeXiH", "renderedContent": "On approche des 500 parrainages, on est quasiment qualifi\u00e9s. \nGr\u00e2ce au travail militant et \u00e0 la solidarit\u00e9 politique.\nLa collecte continue, on va se pr\u00e9munir d'invalidations, de courriers perdus.\nOn sera l\u00e0, face au gouvernement, au patronat: anticapitalistes, r\u00e9volutionnaires ! https://t.co/uO0koMeXiH", "id": 1499092014910033924, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 134, "retweetCount": 1366, "likeCount": 6537, "quoteCount": 113, "conversationId": 1499092014910033924, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FM3WaSTXEAMXSuu?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FM3WaSTXEAMXSuu?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1499053870496071683", "date": "2022-03-02T16:07:48+00:00", "content": "Rencontre, le 1er mars, avec les salari\u00e9Es de BioM\u00e9rieux \u00e0 Craponne (69), en gr\u00e8ve depuis 3 semaines pour des augmentations de salaires. \nLa direction ne l\u00e2che rien ? Les gr\u00e9vistes non plus ! \nRetrouvez les d\u00e9tails sur leur lutte ici: https://t.co/bcCr9Or4Hv https://t.co/JQMpnMFCl7", "renderedContent": "Rencontre, le 1er mars, avec les salari\u00e9Es de BioM\u00e9rieux \u00e0 Craponne (69), en gr\u00e8ve depuis 3 semaines pour des augmentations de salaires. \nLa direction ne l\u00e2che rien ? Les gr\u00e9vistes non plus ! \nRetrouvez les d\u00e9tails sur leur lutte ici: lanticapitaliste.org/actualite/entr\u2026 https://t.co/JQMpnMFCl7", "id": 1499053870496071683, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 7, "retweetCount": 32, "likeCount": 161, "quoteCount": 0, "conversationId": 1499053870496071683, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": ["https://lanticapitaliste.org/actualite/entreprises/la-greve-continue-biomerieux-la-direction-ne-lache-rien-les-grevistes-non"], "tcooutlinks": ["https://t.co/bcCr9Or4Hv"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1499051841929240583/img/jXKfRN6mw5Dbr2ME.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1499051841929240583/vid/640x368/skbYgPTa79ixc-5l.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1499051841929240583/pl/-9oeO1B2FzEXpTLZ.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1499051841929240583/vid/468x270/jsj3vkVqilw6K9Me.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}], "duration": 135.066, "views": 9625}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1498977486960480259", "date": "2022-03-02T11:04:17+00:00", "content": "Nous en sommes \u00e0 342 parrainages valid\u00e9s au Conseil constitutionnel, et environ 120 de plus en route. \nOn n\u2019est pas loin du but, chaque parrainage va compter.\nAlors on s'adresse \u00e0 toutes celles et tous ceux qui peuvent encore parrainer: il n'est pas trop tard !\n#PoutouDoitEn\u00catre https://t.co/kludf3ZNh4", "renderedContent": "Nous en sommes \u00e0 342 parrainages valid\u00e9s au Conseil constitutionnel, et environ 120 de plus en route. \nOn n\u2019est pas loin du but, chaque parrainage va compter.\nAlors on s'adresse \u00e0 toutes celles et tous ceux qui peuvent encore parrainer: il n'est pas trop tard !\n#PoutouDoitEn\u00catre https://t.co/kludf3ZNh4", "id": 1498977486960480259, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 72, "retweetCount": 1952, "likeCount": 4600, "quoteCount": 126, "conversationId": 1498977486960480259, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FM1wEorXwAAe66Y?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FM1wEorXwAAe66Y?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["PoutouDoitEn\u00catre"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1498741464418902024", "date": "2022-03-01T19:26:25+00:00", "content": "Plus de 500 personnes ce soir au meeting \u00e0 Villeurbanne dans une salle comble. Toutes nos excuses \u00e0 celles et ceux qui n'ont pas pu rentrer...\n\u00c7a file la p\u00eache, \u00e7a donne envie de continuer et de se faire entendre. C'est la derni\u00e8re ligne droite pour les parrainages : on sera l\u00e0 ! https://t.co/FWfwZyibLW", "renderedContent": "Plus de 500 personnes ce soir au meeting \u00e0 Villeurbanne dans une salle comble. Toutes nos excuses \u00e0 celles et ceux qui n'ont pas pu rentrer...\n\u00c7a file la p\u00eache, \u00e7a donne envie de continuer et de se faire entendre. C'est la derni\u00e8re ligne droite pour les parrainages : on sera l\u00e0 ! https://t.co/FWfwZyibLW", "id": 1498741464418902024, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 21, "retweetCount": 191, "likeCount": 1617, "quoteCount": 26, "conversationId": 1498741464418902024, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FMyZOX6X0AQpHy0?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FMyZOX6X0AQpHy0?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FMyZSHyWUAY2McG?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FMyZSHyWUAY2McG?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FMyZZNvUUAAohCJ?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FMyZZNvUUAAohCJ?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1498719721910321152", "date": "2022-03-01T18:00:01+00:00", "content": "Rendez-vous demain \u00e0 la Sorbonne !\nhttps://t.co/k8Ajph4tH7 https://t.co/kPaHA0Y46P", "renderedContent": "Rendez-vous demain \u00e0 la Sorbonne !\ntwitter.com/DebatEnSorbonn\u2026 https://t.co/kPaHA0Y46P", "id": 1498719721910321152, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 4, "retweetCount": 36, "likeCount": 189, "quoteCount": 8, "conversationId": 1498719721910321152, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": ["https://twitter.com/DebatEnSorbonne/status/1498368942380888067"], "tcooutlinks": ["https://t.co/k8Ajph4tH7"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FMxmoInXEAUKIFP?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FMxmoInXEAUKIFP?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/DebatEnSorbonne/status/1498368942380888067", "date": "2022-02-28T18:46:08+00:00", "content": "\ud83d\udcc5Mercredi 2 mars \u00e0 12h30, dans le cadre du cycle pr\u00e9sidentiel de @SorbonneParis1 ,@DebatEnSorbonne  recevra @PhilippePoutou pour un d\u00e9bat avec les \u00e9tudiants.\n\n\ud83d\udd17Lien de l'\u00e9v\u00e9nement : https://t.co/3BXNklMzNy\n(R\u00e9serv\u00e9 aux \u00e9tudiants de @SorbonneParis1)\n\n#PoutouSorbonne https://t.co/JfmJX1nSUA", "renderedContent": "\ud83d\udcc5Mercredi 2 mars \u00e0 12h30, dans le cadre du cycle pr\u00e9sidentiel de @SorbonneParis1 ,@DebatEnSorbonne  recevra @PhilippePoutou pour un d\u00e9bat avec les \u00e9tudiants.\n\n\ud83d\udd17Lien de l'\u00e9v\u00e9nement : facebook.com/events/1587138\u2026\n(R\u00e9serv\u00e9 aux \u00e9tudiants de @SorbonneParis1)\n\n#PoutouSorbonne https://t.co/JfmJX1nSUA", "id": 1498368942380888067, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "DebatEnSorbonne", "id": 2221396530, "displayname": "D\u00e9battre en Sorbonne", "description": "Tribune \u00e9tudiante des Universit\u00e9s de la Sorbonne \ud83c\udfdb\ufe0f", "rawDescription": "Tribune \u00e9tudiante des Universit\u00e9s de la Sorbonne \ud83c\udfdb\ufe0f", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-11-29T12:59:48+00:00", "followersCount": 1293, "friendsCount": 183, "statusesCount": 852, "favouritesCount": 512, "listedCount": 7, "mediaCount": 152, "location": "Paris, France", "protected": false, "linkUrl": "http://www.debattre-en-sorbonne.com", "linkTcourl": "https://t.co/QyGMneThFs", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918953995280048128/tWMAxG_D_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2221396530/1653999684", "label": null, "url": "https://twitter.com/DebatEnSorbonne"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 4, "likeCount": 12, "quoteCount": 4, "conversationId": 1498368942380888067, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://www.facebook.com/events/1587138991651024"], "tcooutlinks": ["https://t.co/3BXNklMzNy"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FMtGYlKX0AMJnPL?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FMtGYlKX0AMJnPL?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "SorbonneParis1", "id": 115711568, "displayname": "Universit\u00e9 Paris 1 Panth\u00e9on-Sorbonne", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/SorbonneParis1"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "DebatEnSorbonne", "id": 2221396530, "displayname": "D\u00e9battre en Sorbonne", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/DebatEnSorbonne"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "SorbonneParis1", "id": 115711568, "displayname": "Universit\u00e9 Paris 1 Panth\u00e9on-Sorbonne", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/SorbonneParis1"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["PoutouSorbonne"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1498715923959758857", "date": "2022-03-01T17:44:55+00:00", "content": "342 parrainages valid\u00e9s, une centaine de plus en route. On n\u2019est pas loin du but, on ne l\u00e2che rien.\nOn appelle les \u00e9luEs \u00e0 parrainer afin qu\u2019on soit l\u00e0 pour faire entendre des voix d'en bas, qu'on n'entend pas.\nLa d\u00e9termination, le temps pass\u00e9 sur les routes paient. On continue ! https://t.co/Ig9nljKXLX", "renderedContent": "342 parrainages valid\u00e9s, une centaine de plus en route. On n\u2019est pas loin du but, on ne l\u00e2che rien.\nOn appelle les \u00e9luEs \u00e0 parrainer afin qu\u2019on soit l\u00e0 pour faire entendre des voix d'en bas, qu'on n'entend pas.\nLa d\u00e9termination, le temps pass\u00e9 sur les routes paient. On continue ! https://t.co/Ig9nljKXLX", "id": 1498715923959758857, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 66, "retweetCount": 1291, "likeCount": 5154, "quoteCount": 84, "conversationId": 1498715923959758857, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FMx_HdPXIAc3izl?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FMx_HdPXIAc3izl?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1498709861537878021", "date": "2022-03-01T17:20:50+00:00", "content": "Merci \u00e0 @JLMelenchon pour ce geste d\u00e9mocratique, et merci aux \u00e9lu\u00b7e\u00b7s qui l\u2019ont \u00e9galement d\u00e9j\u00e0 fait. En esp\u00e9rant que cela en inspire d\u2019autres, afin que notre candidature, dont la l\u00e9gitimit\u00e9 est \u00e9vidente pour des millions de gens, aille jusqu'au bout. Chaque parrainage comptera ! https://t.co/MiWAhOnP7O", "renderedContent": "Merci \u00e0 @JLMelenchon pour ce geste d\u00e9mocratique, et merci aux \u00e9lu\u00b7e\u00b7s qui l\u2019ont \u00e9galement d\u00e9j\u00e0 fait. En esp\u00e9rant que cela en inspire d\u2019autres, afin que notre candidature, dont la l\u00e9gitimit\u00e9 est \u00e9vidente pour des millions de gens, aille jusqu'au bout. Chaque parrainage comptera ! twitter.com/JLMelenchon/st\u2026", "id": 1498709861537878021, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 139, "retweetCount": 2082, "likeCount": 11850, "quoteCount": 95, "conversationId": 1498709861537878021, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://twitter.com/JLMelenchon/status/1498699624995033094"], "tcooutlinks": ["https://t.co/MiWAhOnP7O"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1498699624995033094", "date": "2022-03-01T16:40:09+00:00", "content": "Comme je m\u2019y \u00e9tais engag\u00e9 si je d\u00e9passais les 500 #parrainages, je parraine un autre candidat qui ne les a pas encore. \n\nMon parrainage pour l\u2019\u00e9lection pr\u00e9sidentielle est donc parti aujourd\u2019hui au nom de Philippe Poutou.", "renderedContent": "Comme je m\u2019y \u00e9tais engag\u00e9 si je d\u00e9passais les 500 #parrainages, je parraine un autre candidat qui ne les a pas encore. \n\nMon parrainage pour l\u2019\u00e9lection pr\u00e9sidentielle est donc parti aujourd\u2019hui au nom de Philippe Poutou.", "id": 1498699624995033094, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat Premier ministre de la Nouvelle Union Populaire. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur @NUPES_2022_", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat Premier ministre de la Nouvelle Union Populaire. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur @NUPES_2022_", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2594037, "friendsCount": 4862, "statusesCount": 44932, "favouritesCount": 3097, "listedCount": 5358, "mediaCount": 13998, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1652106132", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 1089, "retweetCount": 6978, "likeCount": 49331, "quoteCount": 1035, "conversationId": 1498699624995033094, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["parrainages"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1498661327774097411", "date": "2022-03-01T14:07:58+00:00", "content": "[Communiqu\u00e9]\nNouveau rapport du GIEC : toujours pire !!!\nhttps://t.co/e0ZHXF4MER https://t.co/hcxxMM59ba", "renderedContent": "[Communiqu\u00e9]\nNouveau rapport du GIEC : toujours pire !!!\nnouveaupartianticapitaliste.org/communique/nou\u2026 https://t.co/hcxxMM59ba", "id": 1498661327774097411, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 4, "retweetCount": 59, "likeCount": 234, "quoteCount": 4, "conversationId": 1498661327774097411, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://nouveaupartianticapitaliste.org/communique/nouveau-rapport-du-giec-toujours-pire-communique-du-npa-et-de-philippe-poutou"], "tcooutlinks": ["https://t.co/e0ZHXF4MER"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FMxQhZXXEAIYbJF?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FMxQhZXXEAIYbJF?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1498590239933313025", "date": "2022-03-01T09:25:30+00:00", "content": "Guerre en Ukraine, campagne pr\u00e9sidentielle, parrainages... Philippe Poutou \u00e9tait ce matin l'invit\u00e9 de France Info. https://t.co/2tnmFRHG4f", "renderedContent": "Guerre en Ukraine, campagne pr\u00e9sidentielle, parrainages... Philippe Poutou \u00e9tait ce matin l'invit\u00e9 de France Info. https://t.co/2tnmFRHG4f", "id": 1498590239933313025, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 14, "retweetCount": 72, "likeCount": 374, "quoteCount": 15, "conversationId": 1498590239933313025, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FMwPqyxX0AA07JZ.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1498586572542955521/pl/Rrfj9b-Dowzq0rlD.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1498586572542955521/vid/640x360/hXkpFR-A0COs0SNx.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1498586572542955521/vid/480x270/B2XWzdqtDVUTZ3VX.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1498586572542955521/vid/1280x720/c1hUTuqgFMCfhjtS.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}], "duration": 524.357, "views": 19349}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1498401154023186436", "date": "2022-02-28T20:54:08+00:00", "content": "A bas les imp\u00e9rialismes, toutes les agressions militaires et bombardements contre tous les peuples Ukrainien, Y\u00e9m\u00e9nite, Syrien, Afghans, Palestinien, Ouighour, Honkongais\u2026 Solidarit\u00e9 internationaliste avec tous les peuples et populations opprim\u00e9es. Accueil de tous les r\u00e9fugi\u00e9s !", "renderedContent": "A bas les imp\u00e9rialismes, toutes les agressions militaires et bombardements contre tous les peuples Ukrainien, Y\u00e9m\u00e9nite, Syrien, Afghans, Palestinien, Ouighour, Honkongais\u2026 Solidarit\u00e9 internationaliste avec tous les peuples et populations opprim\u00e9es. Accueil de tous les r\u00e9fugi\u00e9s !", "id": 1498401154023186436, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 82, "retweetCount": 910, "likeCount": 4821, "quoteCount": 26, "conversationId": 1498401154023186436, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1498392605356351493", "date": "2022-02-28T20:20:10+00:00", "content": "393 parrainages enregistr\u00e9s de notre c\u00f4t\u00e9 ce soir \u00e0 J-4, soit 28 de plus aujourd\u2019hui.\nOn remercie les dizaines de militantEs qui sont sur les routes, et bien s\u00fbr les \u00e9luEs qui parrainent.\nOn continue, on peut le faire, avec l\u2019aide de toutes et tous ! \n#PoutouDoitEn\u00catre https://t.co/zujjwIt12x", "renderedContent": "393 parrainages enregistr\u00e9s de notre c\u00f4t\u00e9 ce soir \u00e0 J-4, soit 28 de plus aujourd\u2019hui.\nOn remercie les dizaines de militantEs qui sont sur les routes, et bien s\u00fbr les \u00e9luEs qui parrainent.\nOn continue, on peut le faire, avec l\u2019aide de toutes et tous ! \n#PoutouDoitEn\u00catre https://t.co/zujjwIt12x", "id": 1498392605356351493, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 34, "retweetCount": 579, "likeCount": 2324, "quoteCount": 55, "conversationId": 1498392605356351493, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FMtb2SPWYAMqKj5?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FMtb2SPWYAMqKj5?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["PoutouDoitEn\u00catre"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1498306978858295296", "date": "2022-02-28T14:39:55+00:00", "content": "@greenpeacefr @yjadot @Anne_Hidalgo @Fabien_Roussel @n_arthaud @AnasseKazib @ChTaubira @EmmanuelMacron @vpecresse Et dans notre programme : \"R\u00e9duction drastique du transport a\u00e9rien, qui doit \u00eatre interdit sur les circuits courts\". \nhttps://t.co/bFGNhL7rdu https://t.co/EJyT7Nx695", "renderedContent": "@greenpeacefr @yjadot @Anne_Hidalgo @Fabien_Roussel @n_arthaud @AnasseKazib @ChTaubira @EmmanuelMacron @vpecresse Et dans notre programme : \"R\u00e9duction drastique du transport a\u00e9rien, qui doit \u00eatre interdit sur les circuits courts\". \npoutou2022.org/node/348 https://t.co/EJyT7Nx695", "id": 1498306978858295296, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 17, "quoteCount": 0, "conversationId": 1498305748396396554, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://poutou2022.org/node/348"], "tcooutlinks": ["https://t.co/bFGNhL7rdu"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FMsOPnpX0AEtjem?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FMsOPnpX0AEtjem?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1498306231999598597, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "greenpeacefr", "id": 4008771, "displayname": "Greenpeace France", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/greenpeacefr"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "yjadot", "id": 117761523, "displayname": "Yannick Jadot", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/yjadot"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Anne_Hidalgo", "id": 26073581, "displayname": "Anne Hidalgo", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Anne_Hidalgo"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Fabien_Roussel", "id": 1324449588, "displayname": "Fabien Roussel", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Fabien_Roussel"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AnasseKazib", "id": 388972391, "displayname": "Anasse Kazib", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/AnasseKazib"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ChTaubira", "id": 93484066, "displayname": "Christiane Taubira", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ChTaubira"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "EmmanuelMacron", "id": 1976143068, "displayname": "Emmanuel Macron", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "vpecresse", "id": 49969223, "displayname": "Val\u00e9rie P\u00e9cresse", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/vpecresse"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1498306231999598597", "date": "2022-02-28T14:36:57+00:00", "content": "@greenpeacefr @yjadot @Anne_Hidalgo @Fabien_Roussel @n_arthaud @AnasseKazib @ChTaubira @EmmanuelMacron @vpecresse Tout \u00e0 fait, c'est ce que nous faisons !", "renderedContent": "@greenpeacefr @yjadot @Anne_Hidalgo @Fabien_Roussel @n_arthaud @AnasseKazib @ChTaubira @EmmanuelMacron @vpecresse Tout \u00e0 fait, c'est ce que nous faisons !", "id": 1498306231999598597, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 2, "retweetCount": 4, "likeCount": 90, "quoteCount": 0, "conversationId": 1498305748396396554, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1498305750787047443, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "greenpeacefr", "id": 4008771, "displayname": "Greenpeace France", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/greenpeacefr"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "greenpeacefr", "id": 4008771, "displayname": "Greenpeace France", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/greenpeacefr"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "yjadot", "id": 117761523, "displayname": "Yannick Jadot", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/yjadot"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Anne_Hidalgo", "id": 26073581, "displayname": "Anne Hidalgo", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Anne_Hidalgo"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Fabien_Roussel", "id": 1324449588, "displayname": "Fabien Roussel", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Fabien_Roussel"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AnasseKazib", "id": 388972391, "displayname": "Anasse Kazib", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/AnasseKazib"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ChTaubira", "id": 93484066, "displayname": "Christiane Taubira", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ChTaubira"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "EmmanuelMacron", "id": 1976143068, "displayname": "Emmanuel Macron", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "vpecresse", "id": 49969223, "displayname": "Val\u00e9rie P\u00e9cresse", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/vpecresse"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1498252982282076160", "date": "2022-02-28T11:05:21+00:00", "content": "\u00c0 propos des parrainages pour la candidature de Philippe Poutou (communiqu\u00e9 du @NPA_officiel). \n\nhttps://t.co/kK0xy7BYw4 https://t.co/TPABE5h2qj", "renderedContent": "\u00c0 propos des parrainages pour la candidature de Philippe Poutou (communiqu\u00e9 du @NPA_officiel). \n\nnouveaupartianticapitaliste.org/communique/pro\u2026 https://t.co/TPABE5h2qj", "id": 1498252982282076160, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 4, "retweetCount": 101, "likeCount": 265, "quoteCount": 15, "conversationId": 1498252982282076160, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://nouveaupartianticapitaliste.org/communique/propos-des-parrainages-pour-la-candidature-de-philippe-poutou-communique"], "tcooutlinks": ["https://t.co/kK0xy7BYw4"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FMrdB18XEAEZ2fU?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FMrdB18XEAEZ2fU?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "NPA_officiel", "id": 2273166283, "displayname": "NPA", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/NPA_officiel"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1498240084814057473", "date": "2022-02-28T10:14:06+00:00", "content": "Bonjour @franceinter, c'est dommage d'expliquer dans vos journaux du matin que pour nous la course aux parrainages est perdue : 365 parrainages compt\u00e9s hier de notre c\u00f4t\u00e9, plus de 25 par jour en ce moment, on peut arriver aux 500\u00a0!\nOn ne l\u00e2che rien, on sera l\u00e0\u00a0!\n#PoutouDoitEn\u00catre https://t.co/SCDIqEVdEM", "renderedContent": "Bonjour @franceinter, c'est dommage d'expliquer dans vos journaux du matin que pour nous la course aux parrainages est perdue : 365 parrainages compt\u00e9s hier de notre c\u00f4t\u00e9, plus de 25 par jour en ce moment, on peut arriver aux 500\u00a0!\nOn ne l\u00e2che rien, on sera l\u00e0\u00a0!\n#PoutouDoitEn\u00catre https://t.co/SCDIqEVdEM", "id": 1498240084814057473, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 65, "retweetCount": 955, "likeCount": 4265, "quoteCount": 47, "conversationId": 1498240084814057473, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FMrOAhRWQAMgV_F?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FMrOAhRWQAMgV_F?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "franceinter", "id": 34867057, "displayname": "France Inter", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/franceinter"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["PoutouDoitEn\u00catre"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1498025413649436675", "date": "2022-02-27T20:01:05+00:00", "content": "365 parrainages pr\u00eats de notre c\u00f4t\u00e9! Plus de 25 par jour en ce moment. J-6, on peut arriver aux 500!\nC'est possible avec la d\u00e9termination des militantEs et sympathisantEs, et gr\u00e2ce \u00e0 l\u2019aide d'autres militantEs de gauche.\nOn continue jusqu\u2019\u00e0 vendredi. On sera\u00a0l\u00e0!\n#PoutouDoitEn\u00catre https://t.co/9EGgmSC0Od", "renderedContent": "365 parrainages pr\u00eats de notre c\u00f4t\u00e9! Plus de 25 par jour en ce moment. J-6, on peut arriver aux 500!\nC'est possible avec la d\u00e9termination des militantEs et sympathisantEs, et gr\u00e2ce \u00e0 l\u2019aide d'autres militantEs de gauche.\nOn continue jusqu\u2019\u00e0 vendredi. On sera\u00a0l\u00e0!\n#PoutouDoitEn\u00catre https://t.co/9EGgmSC0Od", "id": 1498025413649436675, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 66, "retweetCount": 1094, "likeCount": 3865, "quoteCount": 95, "conversationId": 1498025413649436675, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FMoLNc4X0Aw6Lgp?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FMoLNc4X0Aw6Lgp?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["PoutouDoitEn\u00catre"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1497889301144784897", "date": "2022-02-27T11:00:13+00:00", "content": "\"Avec Philippe Poutou, l'urgence anticapitaliste\": d\u00e9couvrez notre document programme pour la pr\u00e9sidentielle. \u00c9cologie, social, travail, d\u00e9mocratie, discriminations: il y a urgence! Nos vies valent plus que leurs profits!\nhttps://t.co/LOA2rPlhMA\n#Poutou2022 #PoutouDoitEn\u00catre https://t.co/l1dWh1eRqI", "renderedContent": "\"Avec Philippe Poutou, l'urgence anticapitaliste\": d\u00e9couvrez notre document programme pour la pr\u00e9sidentielle. \u00c9cologie, social, travail, d\u00e9mocratie, discriminations: il y a urgence! Nos vies valent plus que leurs profits!\nnouveaupartianticapitaliste.org/sites/default/\u2026\n#Poutou2022 #PoutouDoitEn\u00catre https://t.co/l1dWh1eRqI", "id": 1497889301144784897, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 4, "retweetCount": 40, "likeCount": 134, "quoteCount": 1, "conversationId": 1497889301144784897, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://nouveaupartianticapitaliste.org/sites/default/files/brochure-programme-poutou-2022_2.pdf"], "tcooutlinks": ["https://t.co/LOA2rPlhMA"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FMmSX0SXMAQXfY3?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FMmSX0SXMAQXfY3?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Poutou2022", "PoutouDoitEn\u00catre"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1497673311899328513", "date": "2022-02-26T20:41:57+00:00", "content": "Le samedi soir aussi, pas question de l\u00e2cher. https://t.co/aIaxXw1f1A", "renderedContent": "Le samedi soir aussi, pas question de l\u00e2cher. https://t.co/aIaxXw1f1A", "id": 1497673311899328513, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 18, "retweetCount": 127, "likeCount": 1724, "quoteCount": 21, "conversationId": 1497673311899328513, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FMjN70xWYAE_CvD?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FMjN70xWYAE_CvD?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1497627367346515968", "date": "2022-02-26T17:39:23+00:00", "content": "Rassemblement de soutien au peuple ukrainien \u00e0 Bordeaux.\nContre l\u2019agression de #Poutine en #Ukraine! Contre les guerres imp\u00e9rialistes! Pour le droit \u00e0 l\u2019autod\u00e9termination des peuples! https://t.co/xNKthxrJUV", "renderedContent": "Rassemblement de soutien au peuple ukrainien \u00e0 Bordeaux.\nContre l\u2019agression de #Poutine en #Ukraine! Contre les guerres imp\u00e9rialistes! Pour le droit \u00e0 l\u2019autod\u00e9termination des peuples! https://t.co/xNKthxrJUV", "id": 1497627367346515968, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 42, "retweetCount": 155, "likeCount": 1283, "quoteCount": 12, "conversationId": 1497627367346515968, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1497626552007282698/img/eANYDMYtkNPpTojY.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1497626552007282698/vid/476x270/3eVboHV66Maehtkk.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1497626552007282698/vid/636x360/Gtzvl4cjv5z0eST2.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1497626552007282698/pl/3Khx8ZvXXQlUHn_I.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1497626552007282698/vid/848x480/L4nq9NTCQZTa5Waf.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}], "duration": 161.819, "views": 30801}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Poutine", "Ukraine"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1497308466880335872", "date": "2022-02-25T20:32:11+00:00", "content": "150 personnes ce soir \u00e0 Albi pour le meeting de campagne, avec des interventions de Philippe Poutou, @SalinguePauline, et de repr\u00e9sentant\u2022e\u2022s des luttes (solidarit\u00e9 avec les sans-papiers, contre le projet TERRA-2\u2026). La campagne continue, et on l\u00e2che rien sur les parrainages ! https://t.co/aYGIalEgsQ", "renderedContent": "150 personnes ce soir \u00e0 Albi pour le meeting de campagne, avec des interventions de Philippe Poutou, @SalinguePauline, et de repr\u00e9sentant\u2022e\u2022s des luttes (solidarit\u00e9 avec les sans-papiers, contre le projet TERRA-2\u2026). La campagne continue, et on l\u00e2che rien sur les parrainages ! https://t.co/aYGIalEgsQ", "id": 1497308466880335872, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 11, "retweetCount": 30, "likeCount": 213, "quoteCount": 1, "conversationId": 1497308466880335872, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FMeCFCDX0AAlVHR?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FMeCFCDX0AAlVHR?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FMeCFCCXoAYVOsM?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FMeCFCCXoAYVOsM?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FMeCFCQXMA0fjRR?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FMeCFCQXMA0fjRR?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FMeCFCTXsAEi-Yg?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FMeCFCTXsAEi-Yg?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "SalinguePauline", "id": 1224764909071798272, "displayname": "Pauline Salingue", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/SalinguePauline"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1497206277818273799", "date": "2022-02-25T13:46:08+00:00", "content": "243 parrainages au Conseil constitutionnel, une centaine en train de remonter, soit la m\u00eame situation qu'il y a 5 ans: toujours dans la course, mais besoin de toutes les bonnes volont\u00e9s et du soutien des maires, que nous appelons \u00e0 faire ce geste d\u00e9mocratique. #PoutouDoitEn\u00catre https://t.co/aiVdrKQcpO", "renderedContent": "243 parrainages au Conseil constitutionnel, une centaine en train de remonter, soit la m\u00eame situation qu'il y a 5 ans: toujours dans la course, mais besoin de toutes les bonnes volont\u00e9s et du soutien des maires, que nous appelons \u00e0 faire ce geste d\u00e9mocratique. #PoutouDoitEn\u00catre https://t.co/aiVdrKQcpO", "id": 1497206277818273799, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 24, "retweetCount": 683, "likeCount": 1971, "quoteCount": 40, "conversationId": 1497206277818273799, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FMckuKFXMAIt3vx?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FMckuKFXMAIt3vx?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["PoutouDoitEn\u00catre"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1497165055963639840", "date": "2022-02-25T11:02:19+00:00", "content": "Ce matin sur LCI, @olbesancenot rappelle notre condamnation de l'agression de Poutine contre l'Ukraine, notre opposition aux guerres imp\u00e9rialistes et la n\u00e9cessit\u00e9 de poser, d\u00e8s maintenant, la question de l'accueil des r\u00e9fugi\u00e9\u00b7e\u00b7s. https://t.co/I9ly1OOrnv", "renderedContent": "Ce matin sur LCI, @olbesancenot rappelle notre condamnation de l'agression de Poutine contre l'Ukraine, notre opposition aux guerres imp\u00e9rialistes et la n\u00e9cessit\u00e9 de poser, d\u00e8s maintenant, la question de l'accueil des r\u00e9fugi\u00e9\u00b7e\u00b7s. twitter.com/LCI/status/149\u2026", "id": 1497165055963639840, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 5, "retweetCount": 52, "likeCount": 310, "quoteCount": 2, "conversationId": 1497165055963639840, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://twitter.com/LCI/status/1497115151111229441"], "tcooutlinks": ["https://t.co/I9ly1OOrnv"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/LCI/status/1497115151111229441", "date": "2022-02-25T07:44:01+00:00", "content": "\ud83d\udc49 Sur la guerre en #Ukraine\n\n\ud83d\udde3\ufe0f @olbesancenot\n\"L'une des premi\u00e8res mesures qui serait louable serait d\u2019accueillir tous ceux qui vont venir, victimes de cette guerre.\"\n\n\ud83d\udcfa #LesMatinsLCI / @jmaphatie https://t.co/hZ6bMGhJFn", "renderedContent": "\ud83d\udc49 Sur la guerre en #Ukraine\n\n\ud83d\udde3\ufe0f @olbesancenot\n\"L'une des premi\u00e8res mesures qui serait louable serait d\u2019accueillir tous ceux qui vont venir, victimes de cette guerre.\"\n\n\ud83d\udcfa #LesMatinsLCI / @jmaphatie https://t.co/hZ6bMGhJFn", "id": 1497115151111229441, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "LCI", "id": 26110930, "displayname": "LCI", "description": "Bienvenue sur LCI, #La26 sur la TNT. Le meilleur de l'info, de l'analyse, du d\u00e9cryptage et tous les grands \u00e9v\u00e9nements en direct #RespectZone", "rawDescription": "Bienvenue sur LCI, #La26 sur la TNT. Le meilleur de l'info, de l'analyse, du d\u00e9cryptage et tous les grands \u00e9v\u00e9nements en direct #RespectZone", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2009-03-23T22:45:32+00:00", "followersCount": 473184, "friendsCount": 987, "statusesCount": 128028, "favouritesCount": 2208, "listedCount": 2678, "mediaCount": 99572, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://TF1info.fr", "linkTcourl": "https://t.co/RR7j3RomJ6", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115175445052428289/dmqW4yun_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/26110930/1636494465", "label": null, "url": "https://twitter.com/LCI"}, "replyCount": 30, "retweetCount": 55, "likeCount": 246, "quoteCount": 8, "conversationId": 1497115151111229441, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://wildmoka.com\" rel=\"nofollow\">Wildmoka</a>", "sourceUrl": "http://wildmoka.com", "sourceLabel": "Wildmoka", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FMbSSpuWUAEzn0h.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1497114895908757504/vid/640x360/_fL_mzrus8Mw0UhZ.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1497114895908757504/vid/1280x720/4AARXU-QvNWTk0vU.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1497114895908757504/vid/480x270/S5YTZ1-LcbRNemsu.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1497114895908757504/pl/D01FpC4sdZ5ksQ5L.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}], "duration": 73.963, "views": 27833}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "olbesancenot", "id": 947601090, "displayname": "Olivier Besancenot", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/olbesancenot"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "jmaphatie", "id": 369914677, "displayname": "jean-michel aphatie", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/jmaphatie"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Ukraine", "LesMatinsLCI"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "olbesancenot", "id": 947601090, "displayname": "Olivier Besancenot", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/olbesancenot"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1497164431830233090", "date": "2022-02-25T10:59:51+00:00", "content": "Ce matin sur LCI, @olbesancenot parle des parrainages et rappelle que si nous sommes toujours dans la course, nous avons besoin de toutes les bonnes volont\u00e9s et du soutien des \u00e9lu\u00b7e\u00b7s et des maires, que nous appelons \u00e0 faire ce geste d\u00e9mocratique.\n\n#PoutouDoitEn\u00catre https://t.co/VdGJv1V5vi", "renderedContent": "Ce matin sur LCI, @olbesancenot parle des parrainages et rappelle que si nous sommes toujours dans la course, nous avons besoin de toutes les bonnes volont\u00e9s et du soutien des \u00e9lu\u00b7e\u00b7s et des maires, que nous appelons \u00e0 faire ce geste d\u00e9mocratique.\n\n#PoutouDoitEn\u00catre twitter.com/LCI/status/149\u2026", "id": 1497164431830233090, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 45, "likeCount": 140, "quoteCount": 3, "conversationId": 1497164431830233090, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://twitter.com/LCI/status/1497118109580369922"], "tcooutlinks": ["https://t.co/VdGJv1V5vi"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/LCI/status/1497118109580369922", "date": "2022-02-25T07:55:47+00:00", "content": "\ud83d\udc49Sur les #parrainages de @PhilippePoutou\n\n\ud83d\udde3\ufe0f@olbesancenot\n\"On a fait la moiti\u00e9 du chemin. La derni\u00e8re fois, nous avions obtenu un peu moins de 300 signatures dans la derni\u00e8re semaine. Nous sommes dans la course, cela va se jouer dans un mouchoir de poche.\"\n\n\ud83d\udcfa#LesMatinsLCI https://t.co/e2udIog5U5", "renderedContent": "\ud83d\udc49Sur les #parrainages de @PhilippePoutou\n\n\ud83d\udde3\ufe0f@olbesancenot\n\"On a fait la moiti\u00e9 du chemin. La derni\u00e8re fois, nous avions obtenu un peu moins de 300 signatures dans la derni\u00e8re semaine. Nous sommes dans la course, cela va se jouer dans un mouchoir de poche.\"\n\n\ud83d\udcfa#LesMatinsLCI https://t.co/e2udIog5U5", "id": 1497118109580369922, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "LCI", "id": 26110930, "displayname": "LCI", "description": "Bienvenue sur LCI, #La26 sur la TNT. Le meilleur de l'info, de l'analyse, du d\u00e9cryptage et tous les grands \u00e9v\u00e9nements en direct #RespectZone", "rawDescription": "Bienvenue sur LCI, #La26 sur la TNT. Le meilleur de l'info, de l'analyse, du d\u00e9cryptage et tous les grands \u00e9v\u00e9nements en direct #RespectZone", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2009-03-23T22:45:32+00:00", "followersCount": 473184, "friendsCount": 987, "statusesCount": 128028, "favouritesCount": 2208, "listedCount": 2678, "mediaCount": 99572, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://TF1info.fr", "linkTcourl": "https://t.co/RR7j3RomJ6", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115175445052428289/dmqW4yun_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/26110930/1636494465", "label": null, "url": "https://twitter.com/LCI"}, "replyCount": 10, "retweetCount": 13, "likeCount": 46, "quoteCount": 11, "conversationId": 1497118109580369922, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://wildmoka.com\" rel=\"nofollow\">Wildmoka</a>", "sourceUrl": "http://wildmoka.com", "sourceLabel": "Wildmoka", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FMbU-2EWYBAH8Uw.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1497117766897352704/vid/640x360/JJvnGNwnwJ42y71Z.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1497117766897352704/vid/480x270/xmRbxAPQo470CI8v.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1497117766897352704/pl/ITdOuQn7p2bHcdBi.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1497117766897352704/vid/1280x720/llF8lyDZG7994suG.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}], "duration": 106.368, "views": 10186}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "olbesancenot", "id": 947601090, "displayname": "Olivier Besancenot", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/olbesancenot"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["parrainages", "LesMatinsLCI"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "olbesancenot", "id": 947601090, "displayname": "Olivier Besancenot", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/olbesancenot"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["PoutouDoitEn\u00catre"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1496775935592472582", "date": "2022-02-24T09:16:06+00:00", "content": "Solidaires du peuple ukrainien face \u00e0 l'agression militaire de #Poutine. Assez de voir les peuples victimes des puissances imp\u00e9rialistes et des conflits et rivalit\u00e9s entre elles. Pour le droit des peuples \u00e0 disposer d'eux-m\u00eames! \u00c0 bas la guerre! \n#Ukraine #UkraineRussie", "renderedContent": "Solidaires du peuple ukrainien face \u00e0 l'agression militaire de #Poutine. Assez de voir les peuples victimes des puissances imp\u00e9rialistes et des conflits et rivalit\u00e9s entre elles. Pour le droit des peuples \u00e0 disposer d'eux-m\u00eames! \u00c0 bas la guerre! \n#Ukraine #UkraineRussie", "id": 1496775935592472582, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 190, "retweetCount": 746, "likeCount": 4356, "quoteCount": 28, "conversationId": 1496775935592472582, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Poutine", "Ukraine", "UkraineRussie"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1496774426028908545", "date": "2022-02-24T09:10:06+00:00", "content": "Soutien aux camarades de Lutte ouvri\u00e8re \u00e0 Rennes. https://t.co/BErMuMibzw", "renderedContent": "Soutien aux camarades de Lutte ouvri\u00e8re \u00e0 Rennes. twitter.com/NPA_Rennes/sta\u2026", "id": 1496774426028908545, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 53, "likeCount": 486, "quoteCount": 0, "conversationId": 1496774426028908545, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://twitter.com/NPA_Rennes/status/1496584602705702912"], "tcooutlinks": ["https://t.co/BErMuMibzw"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/NPA_Rennes/status/1496584602705702912", "date": "2022-02-23T20:35:49+00:00", "content": "Pleine et enti\u00e8re solidarit\u00e9 avec les camarades de Lutte Ouvri\u00e8re #Rennes attaqu\u00e9s par des nervis pro Zemmour \ud83d\udc4a\n\ud83d\udce3 Il est urgent que notre camps social r\u00e9agisse dans l'unit\u00e9 et la radicalit\u00e9 face \u00e0 l'extr\u00eame droite.\nSolidarit\u00e9 antifasciste\nNo Pasaran \u270a\n \nhttps://t.co/ecnJPG37aF", "renderedContent": "Pleine et enti\u00e8re solidarit\u00e9 avec les camarades de Lutte Ouvri\u00e8re #Rennes attaqu\u00e9s par des nervis pro Zemmour \ud83d\udc4a\n\ud83d\udce3 Il est urgent que notre camps social r\u00e9agisse dans l'unit\u00e9 et la radicalit\u00e9 face \u00e0 l'extr\u00eame droite.\nSolidarit\u00e9 antifasciste\nNo Pasaran \u270a\n \nouest-france.fr/elections/pres\u2026", "id": 1496584602705702912, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "NPA_Rennes", "id": 783652211700142080, "displayname": "NPA Rennes \ud83d\udce2", "description": "Compte Twitter du comit\u00e9 rennais @NPA_officiel \nN\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 nous DM pour plus d\u2019infos ! \n#anticapitalisme #f\u00e9minisme #antiracisme #Poutou2022", "rawDescription": "Compte Twitter du comit\u00e9 rennais @NPA_officiel \nN\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 nous DM pour plus d\u2019infos ! \n#anticapitalisme #f\u00e9minisme #antiracisme #Poutou2022", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-10-05T12:57:01+00:00", "followersCount": 764, "friendsCount": 396, "statusesCount": 1568, "favouritesCount": 375, "listedCount": 11, "mediaCount": 271, "location": "Rennes, France", "protected": false, "linkUrl": "http://www.anticapitaliste-35.org/", "linkTcourl": "https://t.co/lJQQVBqf8I", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1495863998192963587/1AutF-CX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/783652211700142080/1651833220", "label": null, "url": "https://twitter.com/NPA_Rennes"}, "replyCount": 3, "retweetCount": 63, "likeCount": 182, "quoteCount": 3, "conversationId": 1496584602705702912, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://www.ouest-france.fr/elections/presidentielle/presidentielle-trois-militants-de-lutte-ouvriere-agresses-a-rennes-alors-qu-ils-tractaient-22259800-94de-11ec-a7ee-106c58bd499b"], "tcooutlinks": ["https://t.co/ecnJPG37aF"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Rennes"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1496528865426030593", "date": "2022-02-23T16:54:20+00:00", "content": "224 parrainages au Conseil constitutionnel, et nous savons que plus de 100 parrainages sont en train de \"remonter\". On peut y arriver comme il y a 5 ans, mais un sursaut d\u00e9mocratique est n\u00e9cessaire car notre candidature est en danger. On l\u00e2che rien ! #PoutouDoitEn\u00catre #Poutou2022 https://t.co/sZ5gBvHnmL", "renderedContent": "224 parrainages au Conseil constitutionnel, et nous savons que plus de 100 parrainages sont en train de \"remonter\". On peut y arriver comme il y a 5 ans, mais un sursaut d\u00e9mocratique est n\u00e9cessaire car notre candidature est en danger. On l\u00e2che rien ! #PoutouDoitEn\u00catre #Poutou2022 https://t.co/sZ5gBvHnmL", "id": 1496528865426030593, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 57, "retweetCount": 1103, "likeCount": 3001, "quoteCount": 56, "conversationId": 1496528865426030593, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FMS9Ea-WQAwukiv?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FMS9Ea-WQAwukiv?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["PoutouDoitEn\u00catre", "Poutou2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1496080551404580871", "date": "2022-02-22T11:12:53+00:00", "content": "Soutien aux salari\u00e9Es de Biom\u00e9rieux Craponne et Marcy en r\u00e9gion lyonnaise. 3e semaine de gr\u00e8ve entam\u00e9e, pour obtenir 300 euros par mois de plus pour touTEs, face \u00e0 un patron de l'industrie pharmaceutique qui a fait des profits exceptionnels gr\u00e2ce au covid!\nhttps://t.co/pmRSw8ZkJo", "renderedContent": "Soutien aux salari\u00e9Es de Biom\u00e9rieux Craponne et Marcy en r\u00e9gion lyonnaise. 3e semaine de gr\u00e8ve entam\u00e9e, pour obtenir 300 euros par mois de plus pour touTEs, face \u00e0 un patron de l'industrie pharmaceutique qui a fait des profits exceptionnels gr\u00e2ce au covid!\nlanticapitaliste.org/actualite/entr\u2026", "id": 1496080551404580871, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 4, "retweetCount": 42, "likeCount": 149, "quoteCount": 1, "conversationId": 1496080551404580871, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://lanticapitaliste.org/actualite/entreprises/greve-pour-les-salaires-biomerieux-region-lyonnaise-ca-continue"], "tcooutlinks": ["https://t.co/pmRSw8ZkJo"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1495754085420736519", "date": "2022-02-21T13:35:38+00:00", "content": "Pour info, nous on n'a pas \u00e9t\u00e9 invit\u00e9s \u00e0 discuter. Sans doute parce que l'augmentation des salaires, la r\u00e9duction du temps de travail, la fin de la pr\u00e9carit\u00e9, \u00e7a ne se discute pas, \u00e7a s'impose. En s'en prenant aux fortunes des grands patrons, en reprenant ce qu'ils nous ont vol\u00e9. https://t.co/RYO2ONjQ4Z", "renderedContent": "Pour info, nous on n'a pas \u00e9t\u00e9 invit\u00e9s \u00e0 discuter. Sans doute parce que l'augmentation des salaires, la r\u00e9duction du temps de travail, la fin de la pr\u00e9carit\u00e9, \u00e7a ne se discute pas, \u00e7a s'impose. En s'en prenant aux fortunes des grands patrons, en reprenant ce qu'ils nous ont vol\u00e9. https://t.co/RYO2ONjQ4Z", "id": 1495754085420736519, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 47, "retweetCount": 811, "likeCount": 3725, "quoteCount": 10, "conversationId": 1495754085420736519, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FMHuNcpWYAY-_c4?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FMHuNcpWYAY-_c4?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1495480878373519360", "date": "2022-02-20T19:30:00+00:00", "content": "Olivier Besancenot : \"Le candidat par lequel je me sens repr\u00e9sent\u00e9, c'est Philippe Poutou. Et j'appelle les \u00e9lus, et notamment les maires des petites communes, \u00e0 parrainer sa candidature.\" \n\n#PoutouDoitEn\u00catre #Poutou2022 https://t.co/JNah0xIZZ2", "renderedContent": "Olivier Besancenot : \"Le candidat par lequel je me sens repr\u00e9sent\u00e9, c'est Philippe Poutou. Et j'appelle les \u00e9lus, et notamment les maires des petites communes, \u00e0 parrainer sa candidature.\" \n\n#PoutouDoitEn\u00catre #Poutou2022 https://t.co/JNah0xIZZ2", "id": 1495480878373519360, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 5, "retweetCount": 54, "likeCount": 268, "quoteCount": 2, "conversationId": 1495480878373519360, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FKM0WrEWUAg9YKb.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1487088706414600194/vid/640x360/EzX1N0Goe-kmO4jY.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1487088706414600194/vid/480x270/g8ABJRbbMM1364nh.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1487088706414600194/vid/1280x720/nIu3yh4sUruqgUvs.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1487088706414600194/pl/eZ9ToCkaqE_a3fIm.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}], "duration": 120.441, "views": 27333}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["PoutouDoitEn\u00catre", "Poutou2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1495474584794976256", "date": "2022-02-20T19:05:00+00:00", "content": "\u00c0 ce stade, le pr\u00e9sence de Philippe Poutou \u00e0 la pr\u00e9sidentielle n\u2019est pas garantie. \u00c9lu\u00b7e\u00b7s, maires, il est de votre responsabilit\u00e9 de permettre \u00e0 toutes celles et tous ceux qui le souhaitent de pouvoir voter pour Philippe Poutou. Parrainez-le! \n\n#PoutouDoitEn\u00catre #Poutou2022 https://t.co/NpRn5lHVkq", "renderedContent": "\u00c0 ce stade, le pr\u00e9sence de Philippe Poutou \u00e0 la pr\u00e9sidentielle n\u2019est pas garantie. \u00c9lu\u00b7e\u00b7s, maires, il est de votre responsabilit\u00e9 de permettre \u00e0 toutes celles et tous ceux qui le souhaitent de pouvoir voter pour Philippe Poutou. Parrainez-le! \n\n#PoutouDoitEn\u00catre #Poutou2022 https://t.co/NpRn5lHVkq", "id": 1495474584794976256, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 5, "retweetCount": 141, "likeCount": 341, "quoteCount": 5, "conversationId": 1495474584794976256, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FLZEAbtX0AI1T59.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1492453697561010176/vid/480x270/hq5qxT9dLlxDDe9g.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1492453697561010176/vid/640x360/ZvkmNhCT0yb1LSNe.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1492453697561010176/pl/_u2LDc5s2ELjlEpT.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1492453697561010176/vid/1280x720/a6JnO4-fhGWGhrlj.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}], "duration": 116.583, "views": 25468}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["PoutouDoitEn\u00catre", "Poutou2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1495465777339768843", "date": "2022-02-20T18:30:00+00:00", "content": "Personne n\u2019a oubli\u00e9 la campagne de 2017, et notamment le fameux d\u00e9bat entre tous les candidats. Philippe Poutou porte une voix singuli\u00e8re, et il a toute sa place dans le d\u00e9bat pr\u00e9sidentiel. \u00c9lu\u00b7e\u00b7s, maires, nous comptons sur vous pour le parrainer! \n\n#PoutouDoitEn\u00catre #Poutou2022 https://t.co/ZVyuPeIUpI", "renderedContent": "Personne n\u2019a oubli\u00e9 la campagne de 2017, et notamment le fameux d\u00e9bat entre tous les candidats. Philippe Poutou porte une voix singuli\u00e8re, et il a toute sa place dans le d\u00e9bat pr\u00e9sidentiel. \u00c9lu\u00b7e\u00b7s, maires, nous comptons sur vous pour le parrainer! \n\n#PoutouDoitEn\u00catre #Poutou2022 https://t.co/ZVyuPeIUpI", "id": 1495465777339768843, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 13, "retweetCount": 121, "likeCount": 503, "quoteCount": 11, "conversationId": 1495465777339768843, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FMCBspoXIAE3vTn.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1490772414028029961/pu/pl/02DcdhjhbFVMx5cD.m3u8?tag=12&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1490772414028029961/pu/vid/480x270/CwDqnbD6o8kBKrv-.mp4?tag=12", "bitrate": 256000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1490772414028029961/pu/vid/1280x720/1xXo_7FT9buskfAG.mp4?tag=12", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1490772414028029961/pu/vid/640x360/BfpKe1dp2Ub8BTg5.mp4?tag=12", "bitrate": 832000}], "duration": 118.585, "views": 53168}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["PoutouDoitEn\u00catre", "Poutou2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1495458234550784000", "date": "2022-02-20T18:00:02+00:00", "content": "199 parrainages au Conseil constitutionnel, une centaine en train de remonter. Le m\u00eame niveau qu\u2019il y a 5 ans. Mais notre pr\u00e9sence \u00e0 la pr\u00e9sidentielle n\u2019est pas garantie. \u00c9lu\u2022e\u2022s, maires, chaque parrainage va compter. Faites ce geste d\u00e9mocratique!\n\n#PoutouDoitEn\u00catre #Poutou2022 https://t.co/zt2dYVXJxD", "renderedContent": "199 parrainages au Conseil constitutionnel, une centaine en train de remonter. Le m\u00eame niveau qu\u2019il y a 5 ans. Mais notre pr\u00e9sence \u00e0 la pr\u00e9sidentielle n\u2019est pas garantie. \u00c9lu\u2022e\u2022s, maires, chaque parrainage va compter. Faites ce geste d\u00e9mocratique!\n\n#PoutouDoitEn\u00catre #Poutou2022 https://t.co/zt2dYVXJxD", "id": 1495458234550784000, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 29, "retweetCount": 542, "likeCount": 1560, "quoteCount": 27, "conversationId": 1495458234550784000, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1494378911031046146/pu/img/fpAWfmbqMstsW9fR.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1494378911031046146/pu/vid/640x360/b4d-bZ3H9UF5jTNN.mp4?tag=12", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1494378911031046146/pu/pl/ADhr1CxUwKrZSfwq.m3u8?tag=12&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1494378911031046146/pu/vid/1280x720/UpiGIOfYxqVJjVCu.mp4?tag=12", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1494378911031046146/pu/vid/480x270/zTpJ9oS3L2Q1G7gH.mp4?tag=12", "bitrate": 256000}], "duration": 136.418, "views": 141024}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["PoutouDoitEn\u00catre", "Poutou2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1495455780346208258", "date": "2022-02-20T17:50:16+00:00", "content": "Je crois savoir qui est l'invit\u00e9 de cette premi\u00e8re... \n#Poutou2022 #PoutouDoitEn\u00catre https://t.co/A59mc1RD3m", "renderedContent": "Je crois savoir qui est l'invit\u00e9 de cette premi\u00e8re... \n#Poutou2022 #PoutouDoitEn\u00catre twitter.com/HugoTravers/st\u2026", "id": 1495455780346208258, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 10, "retweetCount": 86, "likeCount": 959, "quoteCount": 11, "conversationId": 1495455780346208258, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://twitter.com/HugoTravers/status/1495451160119058436"], "tcooutlinks": ["https://t.co/A59mc1RD3m"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/HugoTravers/status/1495451160119058436", "date": "2022-02-20T17:31:55+00:00", "content": "La premi\u00e8re, dans 30 minutes. \ud83e\udd2b\n\nhttps://t.co/KGk2IJ4kLS https://t.co/S4ddKxPSDv", "renderedContent": "La premi\u00e8re, dans 30 minutes. \ud83e\udd2b\n\nyoutube.com/c/HugoD%C3%A9c\u2026 twitter.com/HugoTravers/st\u2026", "id": 1495451160119058436, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "HugoTravers", "id": 53336284, "displayname": "Hugo Travers (HugoD\u00e9crypte)", "description": "Fondateur du m\u00e9dia @hugodecrypte et @mashup_talk (ici c'est mon compte perso)", "rawDescription": "Fondateur du m\u00e9dia @hugodecrypte et @mashup_talk (ici c'est mon compte perso)", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2009-07-03T08:45:27+00:00", "followersCount": 252809, "friendsCount": 1174, "statusesCount": 7885, "favouritesCount": 15429, "listedCount": 479, "mediaCount": 1422, "location": "Paris, France", "protected": false, "linkUrl": "http://youtube.com/hugodecrypte", "linkTcourl": "https://t.co/t2mRWTz36m", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429864899438694409/w4cmUpGf_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/53336284/1629811051", "label": null, "url": "https://twitter.com/HugoTravers"}, "replyCount": 5, "retweetCount": 17, "likeCount": 376, "quoteCount": 3, "conversationId": 1495451160119058436, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://youtube.com/c/HugoD%C3%A9crypte2", "https://twitter.com/HugoTravers/status/1494372201222619138"], "tcooutlinks": ["https://t.co/KGk2IJ4kLS", "https://t.co/S4ddKxPSDv"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Poutou2022", "PoutouDoitEn\u00catre"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1495443346264895488", "date": "2022-02-20T17:00:52+00:00", "content": "199 parrainages valid\u00e9s, une centaine de promesses en plus. On continue jusqu\u2019aux 500, on a besoin de l\u2019aide de tout le monde! Vous connaissez des \u00e9lus, des maires? Dites-leur de parrainer Philippe Poutou! Vous voulez nous aider? Contactez-nous! \n\n#PoutouDoitEn\u00catre #Poutou2022 https://t.co/fbTxCgEmXV", "renderedContent": "199 parrainages valid\u00e9s, une centaine de promesses en plus. On continue jusqu\u2019aux 500, on a besoin de l\u2019aide de tout le monde! Vous connaissez des \u00e9lus, des maires? Dites-leur de parrainer Philippe Poutou! Vous voulez nous aider? Contactez-nous! \n\n#PoutouDoitEn\u00catre #Poutou2022 https://t.co/fbTxCgEmXV", "id": 1495443346264895488, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 79, "retweetCount": 808, "likeCount": 2183, "quoteCount": 52, "conversationId": 1495443346264895488, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "sourceUrl": "https://www.hootsuite.com", "sourceLabel": "Hootsuite Inc.", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FMDhzH9XoAQLgbE?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FMDhzH9XoAQLgbE?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["PoutouDoitEn\u00catre", "Poutou2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1495026429188321285", "date": "2022-02-19T13:24:11+00:00", "content": "Page de publicit\u00e9 culture-cin\u00e9ma: pour \u201cUn autre monde\u201d le dernier film de St\u00e9phane Briz\u00e9 https://t.co/Fd7JljF0pS", "renderedContent": "Page de publicit\u00e9 culture-cin\u00e9ma: pour \u201cUn autre monde\u201d le dernier film de St\u00e9phane Briz\u00e9 nouveaupartianticapitaliste.org/opinions/cultu\u2026", "id": 1495026429188321285, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 19, "retweetCount": 15, "likeCount": 53, "quoteCount": 0, "conversationId": 1495026429188321285, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://nouveaupartianticapitaliste.org/opinions/culture/un-autre-monde-de-stephane-brize"], "tcooutlinks": ["https://t.co/Fd7JljF0pS"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1494769226636304389", "date": "2022-02-18T20:22:09+00:00", "content": "Plus de 300 personnes ce soir \u00e0 Brest pour le meeting de campagne. Comme quoi, n\u2019en d\u00e9plaise \u00e0 ceux qui voudraient qu\u2019on ne soit pas pr\u00e9sents \u00e0 l\u2019\u00e9lection, notre candidature et nos id\u00e9es int\u00e9ressent et font discuter. La course aux parrainages continue, et on sera l\u00e0 ! https://t.co/1Pcn6AXdd3", "renderedContent": "Plus de 300 personnes ce soir \u00e0 Brest pour le meeting de campagne. Comme quoi, n\u2019en d\u00e9plaise \u00e0 ceux qui voudraient qu\u2019on ne soit pas pr\u00e9sents \u00e0 l\u2019\u00e9lection, notre candidature et nos id\u00e9es int\u00e9ressent et font discuter. La course aux parrainages continue, et on sera l\u00e0 ! https://t.co/1Pcn6AXdd3", "id": 1494769226636304389, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 36, "retweetCount": 148, "likeCount": 1122, "quoteCount": 12, "conversationId": 1494769226636304389, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FL58q70XwAUFtsu?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FL58q70XwAUFtsu?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FL58q6CXMAYkvD_?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FL58q6CXMAYkvD_?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FL58q6AXEAUkQnv?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FL58q6AXEAUkQnv?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FL58q61WQBAShf3?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FL58q61WQBAShf3?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1494687358926692354", "date": "2022-02-18T14:56:50+00:00", "content": "Rendez-vous ce soir \u00e0 Brest ! https://t.co/CTtJptPVjy", "renderedContent": "Rendez-vous ce soir \u00e0 Brest ! https://t.co/CTtJptPVjy", "id": 1494687358926692354, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 12, "retweetCount": 55, "likeCount": 342, "quoteCount": 5, "conversationId": 1494687358926692354, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FL4yOmIXsAQSFaJ?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FL4yOmIXsAQSFaJ?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1494414991138734097", "date": "2022-02-17T20:54:33+00:00", "content": "Ce soir 199 parrainages valid\u00e9s, une centaine de promesses en plus. On continue jusqu\u2019aux 500, on a besoin de l\u2019aide de tout le monde !\nEnvoyez-nous un message pour nous aider\n#500ParrainagesPourPoutou https://t.co/QEmhhNWL9a", "renderedContent": "Ce soir 199 parrainages valid\u00e9s, une centaine de promesses en plus. On continue jusqu\u2019aux 500, on a besoin de l\u2019aide de tout le monde !\nEnvoyez-nous un message pour nous aider\n#500ParrainagesPourPoutou https://t.co/QEmhhNWL9a", "id": 1494414991138734097, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 27, "retweetCount": 591, "likeCount": 1883, "quoteCount": 19, "conversationId": 1494414991138734097, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FL06gpBXMAYE4Jx?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FL06gpBXMAYE4Jx?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["500ParrainagesPourPoutou"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1494404615462395913", "date": "2022-02-17T20:13:19+00:00", "content": "Encore une salle comble ce soir \u00e0 Hennebont (56), d\u00e9sol\u00e9 pour celles et ceux qui n\u2019ont pas pu s\u2019asseoir\u2026 On le dit, on le r\u00e9p\u00e8te: \u00e7a file la p\u00eache, \u00e7a donne envie de se battre ! Alors on ne l\u00e2che rien et m\u00eame si certains ne le veulent pas: on sera l\u00e0 ! https://t.co/XaYK5LluPg", "renderedContent": "Encore une salle comble ce soir \u00e0 Hennebont (56), d\u00e9sol\u00e9 pour celles et ceux qui n\u2019ont pas pu s\u2019asseoir\u2026 On le dit, on le r\u00e9p\u00e8te: \u00e7a file la p\u00eache, \u00e7a donne envie de se battre ! Alors on ne l\u00e2che rien et m\u00eame si certains ne le veulent pas: on sera l\u00e0 ! https://t.co/XaYK5LluPg", "id": 1494404615462395913, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 61, "retweetCount": 63, "likeCount": 703, "quoteCount": 15, "conversationId": 1494404615462395913, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FL0xDR0XMAsrWnH?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FL0xDR0XMAsrWnH?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FL0xDRzXEAY-fF8?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FL0xDRzXEAY-fF8?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FL0xDRzXEAcDleI?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FL0xDRzXEAcDleI?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1494379722226212865", "date": "2022-02-17T18:34:24+00:00", "content": "199 parrainages arriv\u00e9s au Conseil constitutionnel, une centaine d\u2019autres en train de remonter. Malgr\u00e9 les pressions, on en est au m\u00eame niveau qu\u2019il y a 5 ans. Mais notre pr\u00e9sence n\u2019est pas garantie. \u00c9lu\u2022e\u2022s, maires, chaque parrainage va compter. Faites ce geste d\u00e9mocratique ! https://t.co/XWMuHzfIuK", "renderedContent": "199 parrainages arriv\u00e9s au Conseil constitutionnel, une centaine d\u2019autres en train de remonter. Malgr\u00e9 les pressions, on en est au m\u00eame niveau qu\u2019il y a 5 ans. Mais notre pr\u00e9sence n\u2019est pas garantie. \u00c9lu\u2022e\u2022s, maires, chaque parrainage va compter. Faites ce geste d\u00e9mocratique ! https://t.co/XWMuHzfIuK", "id": 1494379722226212865, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 64, "retweetCount": 1738, "likeCount": 5571, "quoteCount": 64, "conversationId": 1494379722226212865, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1494378911031046146/pu/img/fpAWfmbqMstsW9fR.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1494378911031046146/pu/vid/640x360/b4d-bZ3H9UF5jTNN.mp4?tag=12", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1494378911031046146/pu/pl/ADhr1CxUwKrZSfwq.m3u8?tag=12&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1494378911031046146/pu/vid/1280x720/UpiGIOfYxqVJjVCu.mp4?tag=12", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1494378911031046146/pu/vid/480x270/zTpJ9oS3L2Q1G7gH.mp4?tag=12", "bitrate": 256000}], "duration": 136.418, "views": 141024}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1493944205860868098", "date": "2022-02-16T13:43:49+00:00", "content": "Les t\u00e9l\u00e9s de milliardaires se pr\u00e9parent \u00e0 des d\u00e9bats pr\u00e9sidentiels \u00e0 6-8, assumant tranquillement de ne pas inviter tou-tes les candidat-es. De fait la loi des 500 parrainages compte pour rien. En vrai pour \u00eatre vraiment candidat il y a encore les filtres des media et de l\u2019argent", "renderedContent": "Les t\u00e9l\u00e9s de milliardaires se pr\u00e9parent \u00e0 des d\u00e9bats pr\u00e9sidentiels \u00e0 6-8, assumant tranquillement de ne pas inviter tou-tes les candidat-es. De fait la loi des 500 parrainages compte pour rien. En vrai pour \u00eatre vraiment candidat il y a encore les filtres des media et de l\u2019argent", "id": 1493944205860868098, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 350, "retweetCount": 4266, "likeCount": 18798, "quoteCount": 125, "conversationId": 1493944205860868098, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1493681347944230919", "date": "2022-02-15T20:19:19+00:00", "content": "188 parrainages enregistr\u00e9s \u00e0 ce jour pour \u00eatre candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle.\nSi vous habitez dans une petite commune et voulez voter pour Philippe Poutou, si vous voulez le voir d\u00e9battre face \u00e0 Macron, demandez \u00e0 votre maire de parrainer !\n\n#poutou2022 #500signaturespourpoutou https://t.co/NumNSrr9Yi", "renderedContent": "188 parrainages enregistr\u00e9s \u00e0 ce jour pour \u00eatre candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle.\nSi vous habitez dans une petite commune et voulez voter pour Philippe Poutou, si vous voulez le voir d\u00e9battre face \u00e0 Macron, demandez \u00e0 votre maire de parrainer !\n\n#poutou2022 #500signaturespourpoutou https://t.co/NumNSrr9Yi", "id": 1493681347944230919, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 50, "retweetCount": 881, "likeCount": 2482, "quoteCount": 38, "conversationId": 1493681347944230919, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "sourceUrl": "https://www.hootsuite.com", "sourceLabel": "Hootsuite Inc.", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FLqfRRAXwAU78GK?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FLqfRRAXwAU78GK?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["poutou2022", "500signaturespourpoutou"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1493554461981257731", "date": "2022-02-15T11:55:07+00:00", "content": "\u00c0 l\u2019invitation de la CGT, rencontre avec les salari\u00e9Es de Dassault Annecy, sur le site d'Argonay. Ils et elles luttent pour une augmentation de salaire de 200 euros. https://t.co/L5EGenQKTj", "renderedContent": "\u00c0 l\u2019invitation de la CGT, rencontre avec les salari\u00e9Es de Dassault Annecy, sur le site d'Argonay. Ils et elles luttent pour une augmentation de salaire de 200 euros. https://t.co/L5EGenQKTj", "id": 1493554461981257731, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 9, "retweetCount": 47, "likeCount": 253, "quoteCount": 2, "conversationId": 1493554461981257731, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FLor3F_XsAY9-m3?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FLor3F_XsAY9-m3?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FLor3GCXIAIzN9M?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FLor3GCXIAIzN9M?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FLor3F-XEAkkhkP?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FLor3F-XEAkkhkP?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FLor3GoXoAEN-uX?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FLor3GoXoAEN-uX?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1493547649341214727", "date": "2022-02-15T11:28:03+00:00", "content": "Rendez-vous ce soir \u00e0 Annecy ! https://t.co/AHGChhWWSo", "renderedContent": "Rendez-vous ce soir \u00e0 Annecy ! https://t.co/AHGChhWWSo", "id": 1493547649341214727, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 12, "retweetCount": 49, "likeCount": 322, "quoteCount": 4, "conversationId": 1493547649341214727, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FLolqtjWQAIVR2n?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FLolqtjWQAIVR2n?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1493271317222760460", "date": "2022-02-14T17:10:00+00:00", "content": "https://t.co/d001DU1JPE", "renderedContent": "https://t.co/d001DU1JPE", "id": 1493271317222760460, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 10, "retweetCount": 51, "likeCount": 281, "quoteCount": 3, "conversationId": 1493271317222760460, "lang": "und", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1493170240875810819/img/PofasK8VanWrq1wN.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1493170240875810819/vid/1280x720/DIDcwnupo9sX8TSI.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1493170240875810819/vid/640x360/Ab1TNXhg3XC3fVy6.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1493170240875810819/vid/480x270/Vlv8ORU0XeA3XQ8n.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1493170240875810819/pl/HgOYOe8uQ10GfaZr.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}], "duration": 90.223, "views": 7784}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1493144654132428804", "date": "2022-02-14T08:46:41+00:00", "content": "Rendez-vous ce soir \u00e0 Chamb\u00e9ry ! https://t.co/I0tgdf4six", "renderedContent": "Rendez-vous ce soir \u00e0 Chamb\u00e9ry ! https://t.co/I0tgdf4six", "id": 1493144654132428804, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 10, "retweetCount": 65, "likeCount": 453, "quoteCount": 18, "conversationId": 1493144654132428804, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FLi3JDHXwAIKVpw?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FLi3JDHXwAIKVpw?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1492874872137080835", "date": "2022-02-13T14:54:40+00:00", "content": "\u00c0 cette heure, J\u00e9r\u00f4me Rodrigues serait toujours en garde \u00e0 vue. D\u00e9cid\u00e9ment, pour Macron, Darmanin et compagnie, toute critique doit \u00eatre \u00e9touff\u00e9e. \nJ\u00e9rome Rodrigues doit \u00eatre lib\u00e9r\u00e9 ! Assez de r\u00e9pression et de criminalisation de la contestation ! https://t.co/NeZ0kfKo4R", "renderedContent": "\u00c0 cette heure, J\u00e9r\u00f4me Rodrigues serait toujours en garde \u00e0 vue. D\u00e9cid\u00e9ment, pour Macron, Darmanin et compagnie, toute critique doit \u00eatre \u00e9touff\u00e9e. \nJ\u00e9rome Rodrigues doit \u00eatre lib\u00e9r\u00e9 ! Assez de r\u00e9pression et de criminalisation de la contestation ! twitter.com/afpfr/status/1\u2026", "id": 1492874872137080835, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 23, "retweetCount": 292, "likeCount": 861, "quoteCount": 7, "conversationId": 1492874872137080835, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://twitter.com/afpfr/status/1492539959215112202"], "tcooutlinks": ["https://t.co/NeZ0kfKo4R"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/afpfr/status/1492539959215112202", "date": "2022-02-12T16:43:50+00:00", "content": "J\u00e9r\u00f4me Rodrigues, une des figures des gilets jaunes et soutien des convois anti mesures sanitaires, a \u00e9t\u00e9 interpell\u00e9 aux abords de l'Elys\u00e9e, en tant qu'organisateur d'une manifestation interdite par le pr\u00e9fet de police de Paris, a appris l'#AFP de source polici\u00e8re https://t.co/jr3maxxd0a", "renderedContent": "J\u00e9r\u00f4me Rodrigues, une des figures des gilets jaunes et soutien des convois anti mesures sanitaires, a \u00e9t\u00e9 interpell\u00e9 aux abords de l'Elys\u00e9e, en tant qu'organisateur d'une manifestation interdite par le pr\u00e9fet de police de Paris, a appris l'#AFP de source polici\u00e8re https://t.co/jr3maxxd0a", "id": 1492539959215112202, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "afpfr", "id": 338985020, "displayname": "Agence France-Presse", "description": "Morceaux choisis des fils d'actu, coulisses & RT des 1.700 journalistes de l'AFP \u00e0 travers le monde. Ailleurs sur Twitter: u.afp.com/AFPTwitter", "rawDescription": "Morceaux choisis des fils d'actu, coulisses & RT des 1.700 journalistes de l'AFP \u00e0 travers le monde. Ailleurs sur Twitter: https://t.co/VOvpA2ky3O", "descriptionUrls": [{"text": "u.afp.com/AFPTwitter", "url": "http://u.afp.com/AFPTwitter", "tcourl": "https://t.co/VOvpA2ky3O", "indices": [123, 146]}], "verified": true, "created": "2011-07-20T12:07:59+00:00", "followersCount": 3979605, "friendsCount": 1354, "statusesCount": 447025, "favouritesCount": 6, "listedCount": 16586, "mediaCount": 206559, "location": "Paris", "protected": false, "linkUrl": "http://www.afp.com", "linkTcourl": "https://t.co/l1tEDjlKD9", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1272769405575925767/uRtKtfhk_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/338985020/1648112561", "label": null, "url": "https://twitter.com/afpfr"}, "replyCount": 89, "retweetCount": 86, "likeCount": 329, "quoteCount": 24, "conversationId": 1492539959215112202, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FLaQ1WRWQAAH5Fb?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FLaQ1WRWQAAH5Fb?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["AFP"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1492472302285430786", "date": "2022-02-12T12:15:00+00:00", "content": "Invit\u00e9 de Bruce Toussaint, on a discut\u00e9 des \"Convois de la libert\u00e9\", des parrainages pour la pr\u00e9sidentielle, et du refus de Macron de d\u00e9battre avec nous. \n#Poutou #Poutou2022 https://t.co/MEPRz5BwBz", "renderedContent": "Invit\u00e9 de Bruce Toussaint, on a discut\u00e9 des \"Convois de la libert\u00e9\", des parrainages pour la pr\u00e9sidentielle, et du refus de Macron de d\u00e9battre avec nous. \n#Poutou #Poutou2022 https://t.co/MEPRz5BwBz", "id": 1492472302285430786, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 13, "retweetCount": 46, "likeCount": 177, "quoteCount": 5, "conversationId": 1492472302285430786, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FLZNUb6XEAIIiA3.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1492461662095433733/vid/640x360/PQ17rhPdogJvHlWb.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1492461662095433733/pl/7S3OqGOKq4JvDBW7.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1492461662095433733/vid/1280x720/U-Ii13g2HDWB1Vzt.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1492461662095433733/vid/480x270/1gPyUIgmmStwIdaD.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}], "duration": 594.377, "views": 8272}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Poutou", "Poutou2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1492472136216322049", "date": "2022-02-12T12:14:20+00:00", "content": "Ce soir \u00e0 Perpignan : \u00e0 l\u2019ordre du jour entre autres sujets, la n\u00e9cessaire construction d\u2019une riposte unitaire contre l\u2019extr\u00eame-droite et le fascisme, notre pleine solidarit\u00e9 avec les ind\u00e9pendantistes catalans toujours victimes de la r\u00e9pression politique de la monarchie espagnole https://t.co/Nnr1cGyKQN", "renderedContent": "Ce soir \u00e0 Perpignan : \u00e0 l\u2019ordre du jour entre autres sujets, la n\u00e9cessaire construction d\u2019une riposte unitaire contre l\u2019extr\u00eame-droite et le fascisme, notre pleine solidarit\u00e9 avec les ind\u00e9pendantistes catalans toujours victimes de la r\u00e9pression politique de la monarchie espagnole https://t.co/Nnr1cGyKQN", "id": 1492472136216322049, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 3, "retweetCount": 44, "likeCount": 157, "quoteCount": 3, "conversationId": 1492472136216322049, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FLZTfoYXMAk9kcM?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FLZTfoYXMAk9kcM?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1492463494087593988", "date": "2022-02-12T11:40:00+00:00", "content": "L'alerte est lanc\u00e9e par le NPA aux \u00e9luEs: par le simple geste d\u00e9mocratique de remplir le formulaire de parrainage, permettez \u00e0 Philippe Poutou de se se pr\u00e9senter. \n#Poutou #Poutou2022 https://t.co/HyQxTZvQvu", "renderedContent": "L'alerte est lanc\u00e9e par le NPA aux \u00e9luEs: par le simple geste d\u00e9mocratique de remplir le formulaire de parrainage, permettez \u00e0 Philippe Poutou de se se pr\u00e9senter. \n#Poutou #Poutou2022 https://t.co/HyQxTZvQvu", "id": 1492463494087593988, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 8, "retweetCount": 255, "likeCount": 769, "quoteCount": 6, "conversationId": 1492463494087593988, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FLZEAbtX0AI1T59.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1492453697561010176/vid/480x270/hq5qxT9dLlxDDe9g.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1492453697561010176/vid/640x360/ZvkmNhCT0yb1LSNe.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1492453697561010176/pl/_u2LDc5s2ELjlEpT.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1492453697561010176/vid/1280x720/a6JnO4-fhGWGhrlj.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}], "duration": 116.583, "views": 25468}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Poutou", "Poutou2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1492159383610003459", "date": "2022-02-11T15:31:34+00:00", "content": "Quand on voit tout le mal que font Macron, Darmanin et les autres, la moindre des choses serait que Macron accepte de se retrouver confront\u00e9 \u00e0 la critique sur un plateau t\u00e9l\u00e9 plut\u00f4t que de dire qu\u2019il ne veut pas d\u00e9battre avec nous. https://t.co/nfXzgHua1M", "renderedContent": "Quand on voit tout le mal que font Macron, Darmanin et les autres, la moindre des choses serait que Macron accepte de se retrouver confront\u00e9 \u00e0 la critique sur un plateau t\u00e9l\u00e9 plut\u00f4t que de dire qu\u2019il ne veut pas d\u00e9battre avec nous. https://t.co/nfXzgHua1M", "id": 1492159383610003459, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 22, "retweetCount": 253, "likeCount": 1096, "quoteCount": 7, "conversationId": 1492159383610003459, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FLT9MP0WYAIBbTJ.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1492095697700720641/vid/640x360/tmRSHqGeK0BcI89X.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1492095697700720641/vid/1280x720/2GpS_6R7SDUSwJfX.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1492095697700720641/pl/N9lSqz81yOrAFLzl.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1492095697700720641/vid/480x270/Rtxv4uLVCEthCP1B.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}], "duration": 91.307, "views": 22106}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1492071947273965570", "date": "2022-02-11T09:44:08+00:00", "content": "Il faut exproprier Total, toutes ces entreprises qui volent les richesses. C\u2019est la condition pour une redistribution des richesses, pour en finir avec le vol organis\u00e9.  https://t.co/h9372ryJQd", "renderedContent": "Il faut exproprier Total, toutes ces entreprises qui volent les richesses. C\u2019est la condition pour une redistribution des richesses, pour en finir avec le vol organis\u00e9.  https://t.co/h9372ryJQd", "id": 1492071947273965570, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 16, "retweetCount": 89, "likeCount": 468, "quoteCount": 5, "conversationId": 1492071947273965570, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FLTC-FkXIBYH02y.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1492031443333226542/vid/640x360/kMDKhe1YJwrD6E0T.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1492031443333226542/vid/480x270/zT8o6j9AF_UoS2VX.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1492031443333226542/pl/aJfrN4XUgtLUQ7Ih.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1492031443333226542/vid/1280x720/SRpYk9ue2JU9q8gl.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}], "duration": 187.179, "views": 11428}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1492070611115548673", "date": "2022-02-11T09:38:49+00:00", "content": "On ne partage pas toutes les revendications du \u00ab\u00a0Convoi de la libert\u00e9\u00a0\u00bb. Mais on soutient tout ce qui concerne la col\u00e8re contre les in\u00e9galit\u00e9s sociales, pour le pouvoir d\u2019achat, et on peut esp\u00e9rer que ce soit un rebond du mouvement des Gilets jaunes. https://t.co/dakmxRMjPP", "renderedContent": "On ne partage pas toutes les revendications du \u00ab\u00a0Convoi de la libert\u00e9\u00a0\u00bb. Mais on soutient tout ce qui concerne la col\u00e8re contre les in\u00e9galit\u00e9s sociales, pour le pouvoir d\u2019achat, et on peut esp\u00e9rer que ce soit un rebond du mouvement des Gilets jaunes. https://t.co/dakmxRMjPP", "id": 1492070611115548673, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 69, "retweetCount": 174, "likeCount": 779, "quoteCount": 67, "conversationId": 1492070611115548673, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FLTA_ZxXIB0kX8N.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1492029353433178184/vid/1280x720/fGszhZpVpcxjOhFC.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1492029353433178184/vid/480x270/JNVlnezvDZD93AeN.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1492029353433178184/pl/vdju_uOxodqCy6X0.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1492029353433178184/vid/640x360/cm98hSnV4F1jsIHx.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}], "duration": 122.176, "views": 36716}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1492069965385670660", "date": "2022-02-11T09:36:15+00:00", "content": "Le refus de Macron de d\u00e9battre est l\u2019expression d\u2019une forme de m\u00e9pris social. Et de toute \u00e9vidence il n\u2019a pas envie de se confronter \u00e0 la critique venue de notre camp social. \n https://t.co/ZHaTtkabug", "renderedContent": "Le refus de Macron de d\u00e9battre est l\u2019expression d\u2019une forme de m\u00e9pris social. Et de toute \u00e9vidence il n\u2019a pas envie de se confronter \u00e0 la critique venue de notre camp social. \n https://t.co/ZHaTtkabug", "id": 1492069965385670660, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 12, "retweetCount": 86, "likeCount": 408, "quoteCount": 1, "conversationId": 1492069965385670660, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FLTZPffWQBEQS5H.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1492056086643359745/vid/1280x720/kxe2WMWvMUUmxWRD.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1492056086643359745/pl/XibZFTnujoMtb7o2.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1492056086643359745/vid/480x270/9J9syGHBpCGRYj_z.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1492056086643359745/vid/640x360/lzIco_IrhYL8YFSQ.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}], "duration": 72.022, "views": 9931}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1492059870434140170", "date": "2022-02-11T08:56:08+00:00", "content": "Quand on a manifeste, on se prend les lacrymog\u00e8nes et les coups et Macron a peur d\u2019un d\u00e9bat ! @BFMTV https://t.co/bv0ojnVRTE", "renderedContent": "Quand on a manifeste, on se prend les lacrymog\u00e8nes et les coups et Macron a peur d\u2019un d\u00e9bat ! @BFMTV https://t.co/bv0ojnVRTE", "id": 1492059870434140170, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 12, "retweetCount": 126, "likeCount": 714, "quoteCount": 2, "conversationId": 1492059870434140170, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FLTcimTXoBkxK79?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FLTcimTXoBkxK79?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BFMTV", "id": 133663801, "displayname": "BFMTV", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BFMTV"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1492057293231374360", "date": "2022-02-11T08:45:54+00:00", "content": "En refusant de d\u00e9battre avec moi, Macron donne une sorte de consigne pour qu\u2019on ne soit pas parrain\u00e9, c\u2019est anti-d\u00e9mocratique @BFMTV https://t.co/sJSWFmANew", "renderedContent": "En refusant de d\u00e9battre avec moi, Macron donne une sorte de consigne pour qu\u2019on ne soit pas parrain\u00e9, c\u2019est anti-d\u00e9mocratique @BFMTV https://t.co/sJSWFmANew", "id": 1492057293231374360, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 45, "retweetCount": 488, "likeCount": 2406, "quoteCount": 15, "conversationId": 1492057293231374360, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FLTaD26XIAES_H-?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FLTaD26XIAES_H-?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BFMTV", "id": 133663801, "displayname": "BFMTV", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BFMTV"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1492056630669754388", "date": "2022-02-11T08:43:16+00:00", "content": "@BFMTV Le pouvoir montre son inqui\u00e9tude et son autoritarisme #ConvoidelaLiberte https://t.co/ca9gk5EEph", "renderedContent": "@BFMTV Le pouvoir montre son inqui\u00e9tude et son autoritarisme #ConvoidelaLiberte https://t.co/ca9gk5EEph", "id": 1492056630669754388, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 5, "quoteCount": 0, "conversationId": 1492056630669754388, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FLTYxqwWQAIQH1H?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FLTYxqwWQAIQH1H?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BFMTV", "id": 133663801, "displayname": "BFMTV", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BFMTV"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["ConvoidelaLiberte"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1492055017750151198", "date": "2022-02-11T08:36:51+00:00", "content": "Comme pour les Gilets jaunes, Macron essaie d\u2019\u00e9touffer la r\u00e9volte #ConvoidelaLiberte #livetoussaint https://t.co/Lta6tASaao", "renderedContent": "Comme pour les Gilets jaunes, Macron essaie d\u2019\u00e9touffer la r\u00e9volte #ConvoidelaLiberte #livetoussaint https://t.co/Lta6tASaao", "id": 1492055017750151198, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 10, "retweetCount": 36, "likeCount": 156, "quoteCount": 1, "conversationId": 1492055017750151198, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FLTYHrdWQCMvbkG?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FLTYHrdWQCMvbkG?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["ConvoidelaLiberte", "livetoussaint"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1492037035632246784", "date": "2022-02-11T07:25:24+00:00", "content": "On parle de difficult\u00e9s de recruter, mais il y a des millions de ch\u00f4meurs, de personnes sous le seuil de pauvret\u00e9. Il y a un probl\u00e8me de niveau de salaire et de conditions de travail. Nous on s\u2019est battu pour garder notre boulot et on l\u2019a perdu #ApollineMatin https://t.co/Fgl8IOnLMr", "renderedContent": "On parle de difficult\u00e9s de recruter, mais il y a des millions de ch\u00f4meurs, de personnes sous le seuil de pauvret\u00e9. Il y a un probl\u00e8me de niveau de salaire et de conditions de travail. Nous on s\u2019est battu pour garder notre boulot et on l\u2019a perdu #ApollineMatin https://t.co/Fgl8IOnLMr", "id": 1492037035632246784, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 7, "retweetCount": 29, "likeCount": 230, "quoteCount": 2, "conversationId": 1492037035632246784, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FLTHq8PWQAQlR8Y?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FLTHq8PWQAQlR8Y?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["ApollineMatin"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1492036056526503937", "date": "2022-02-11T07:21:31+00:00", "content": "\u00catre candidats est aussi une fa\u00e7on de provoquer du d\u00e9bat \u00e0 gauche. Comment on peut l\u2019\u00eatre en place des revendications sociales : \u00e7a veut dire des luttes et une rupture avec le capitalisme #ApollineMatin https://t.co/rBwpx1TsH7", "renderedContent": "\u00catre candidats est aussi une fa\u00e7on de provoquer du d\u00e9bat \u00e0 gauche. Comment on peut l\u2019\u00eatre en place des revendications sociales : \u00e7a veut dire des luttes et une rupture avec le capitalisme #ApollineMatin https://t.co/rBwpx1TsH7", "id": 1492036056526503937, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 17, "likeCount": 81, "quoteCount": 1, "conversationId": 1492036056526503937, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FLTG4NtWQAQjesi?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FLTG4NtWQAQjesi?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["ApollineMatin"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1492035756545744896", "date": "2022-02-11T07:20:19+00:00", "content": "Le refus de d\u00e9battre de la part de Macron est aussi une consigne : ils ne veulent pas qu\u2019on soit dans les d\u00e9bats, une sorte de \u00ab\u00a0soyons peinards aux d\u00e9bats\u00a0\u00bb, voire qu\u2019on n\u2019ait pas les parrainages. C\u2019est anti-d\u00e9mocratique #ApollineMatin https://t.co/UJMBGJfgSF", "renderedContent": "Le refus de d\u00e9battre de la part de Macron est aussi une consigne : ils ne veulent pas qu\u2019on soit dans les d\u00e9bats, une sorte de \u00ab\u00a0soyons peinards aux d\u00e9bats\u00a0\u00bb, voire qu\u2019on n\u2019ait pas les parrainages. C\u2019est anti-d\u00e9mocratique #ApollineMatin https://t.co/UJMBGJfgSF", "id": 1492035756545744896, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 5, "retweetCount": 102, "likeCount": 428, "quoteCount": 3, "conversationId": 1492035756545744896, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FLTGlQzWQBUKa1N?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FLTGlQzWQBUKa1N?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["ApollineMatin"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1492034825225650178", "date": "2022-02-11T07:16:37+00:00", "content": "Le nucl\u00e9aire est n\u00e9faste. On peut sortir du nucl\u00e9aire en garantissant les emplois dans le renouvelable. C\u2019est possible avec une d\u00e9mocratie directe. #ApollineMatin https://t.co/6SKY1CWAoC", "renderedContent": "Le nucl\u00e9aire est n\u00e9faste. On peut sortir du nucl\u00e9aire en garantissant les emplois dans le renouvelable. C\u2019est possible avec une d\u00e9mocratie directe. #ApollineMatin https://t.co/6SKY1CWAoC", "id": 1492034825225650178, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 11, "retweetCount": 25, "likeCount": 121, "quoteCount": 5, "conversationId": 1492034825225650178, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FLTFwSIXMAMRbSi?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FLTFwSIXMAMRbSi?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["ApollineMatin"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1492028323257589761", "date": "2022-02-11T06:50:47+00:00", "content": "On est farouchement contre le nucl\u00e9aire, pour une sortie en 10 ans #ApollineMatin", "renderedContent": "On est farouchement contre le nucl\u00e9aire, pour une sortie en 10 ans #ApollineMatin", "id": 1492028323257589761, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 212, "retweetCount": 91, "likeCount": 818, "quoteCount": 125, "conversationId": 1492028323257589761, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["ApollineMatin"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1492027588457472009", "date": "2022-02-11T06:47:52+00:00", "content": "Si on veut qu\u2019il y ait des candidatures originales, on doit avoir les parrainages. Il y a des consignes de partis pour que les \u00e9lus ne parrainent pas. On l\u2019a vu avec les d\u00e9clarations de Bayrou hier. Mais les \u00e9lus ne leur appartiennent pas ! #ApollineMatin", "renderedContent": "Si on veut qu\u2019il y ait des candidatures originales, on doit avoir les parrainages. Il y a des consignes de partis pour que les \u00e9lus ne parrainent pas. On l\u2019a vu avec les d\u00e9clarations de Bayrou hier. Mais les \u00e9lus ne leur appartiennent pas ! #ApollineMatin", "id": 1492027588457472009, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 6, "retweetCount": 80, "likeCount": 293, "quoteCount": 0, "conversationId": 1492027588457472009, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["ApollineMatin"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1491852799612796929", "date": "2022-02-10T19:13:19+00:00", "content": "On se retrouve tout \u00e0 l\u2019heure ! https://t.co/QhyncabyH1", "renderedContent": "On se retrouve tout \u00e0 l\u2019heure ! twitter.com/Backseat_fr/st\u2026", "id": 1491852799612796929, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 7, "retweetCount": 54, "likeCount": 519, "quoteCount": 0, "conversationId": 1491852799612796929, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://twitter.com/Backseat_fr/status/1490732098428276736"], "tcooutlinks": ["https://t.co/QhyncabyH1"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Backseat_fr/status/1490732098428276736", "date": "2022-02-07T17:00:03+00:00", "content": "#Backseat est de retour, et nous vous r\u00e9servons un beau programme ! \ud83d\udd25\n\nNotre invit\u00e9 politique de jeudi soir sera @PhilippePoutou, candidat @NPA_officiel \u00e0 la Pr\u00e9sidentielle 2022 ! \ud83c\udf99\ufe0f\n\nRendez-vous jeudi, 19h30, sur https://t.co/z46rs8VFSC https://t.co/HG5OmLzj7i", "renderedContent": "#Backseat est de retour, et nous vous r\u00e9servons un beau programme ! \ud83d\udd25\n\nNotre invit\u00e9 politique de jeudi soir sera @PhilippePoutou, candidat @NPA_officiel \u00e0 la Pr\u00e9sidentielle 2022 ! \ud83c\udf99\ufe0f\n\nRendez-vous jeudi, 19h30, sur twitch.tv/jeanmassiet https://t.co/HG5OmLzj7i", "id": 1490732098428276736, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Backseat_fr", "id": 1437789546570207232, "displayname": "Backseat\ud83c\udf99", "description": "Compte officiel de #Backseat : le talkshow politique de Jean Massiet \ud83c\udf99\n\n\u25b6 Tous les jeudis \u00e0 19H30 sur : twitch.tv/jeanmassiet", "rawDescription": "Compte officiel de #Backseat : le talkshow politique de Jean Massiet \ud83c\udf99\n\n\u25b6 Tous les jeudis \u00e0 19H30 sur : https://t.co/3vh7kwOel0", "descriptionUrls": [{"text": "twitch.tv/jeanmassiet", "url": "http://twitch.tv/jeanmassiet", "tcourl": "https://t.co/3vh7kwOel0", "indices": [104, 127]}], "verified": false, "created": "2021-09-14T14:45:44+00:00", "followersCount": 14031, "friendsCount": 22, "statusesCount": 524, "favouritesCount": 18, "listedCount": 26, "mediaCount": 403, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "https://linktr.ee/backseat_fr", "linkTcourl": "https://t.co/URPYxuYFyI", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1437790453554991112/6k9nHDJ9_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1437789546570207232/1631631550", "label": null, "url": "https://twitter.com/Backseat_fr"}, "replyCount": 63, "retweetCount": 312, "likeCount": 2295, "quoteCount": 105, "conversationId": 1490732098428276736, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["http://twitch.tv/jeanmassiet"], "tcooutlinks": ["https://t.co/z46rs8VFSC"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FLAkZ96XMAQY-sf?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FLAkZ96XMAQY-sf?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "NPA_officiel", "id": 2273166283, "displayname": "NPA", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/NPA_officiel"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Backseat"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1491834483770863621", "date": "2022-02-10T18:00:32+00:00", "content": "L\u2019amphi est rempli ce soir \u00e0 l\u2019universit\u00e9 Paris 8 pour le meeting de campagne. Macron ne veut peut-\u00eatre pas d\u00e9battre avec nous, mais visiblement ce qu\u2019on raconte int\u00e9resse beaucoup de gens. \u00c7a file la p\u00eache, on va continuer, et m\u00eame si certains ne le veulent pas : on sera l\u00e0 ! https://t.co/wnzdmQcEyd", "renderedContent": "L\u2019amphi est rempli ce soir \u00e0 l\u2019universit\u00e9 Paris 8 pour le meeting de campagne. Macron ne veut peut-\u00eatre pas d\u00e9battre avec nous, mais visiblement ce qu\u2019on raconte int\u00e9resse beaucoup de gens. \u00c7a file la p\u00eache, on va continuer, et m\u00eame si certains ne le veulent pas : on sera l\u00e0 ! https://t.co/wnzdmQcEyd", "id": 1491834483770863621, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 23, "retweetCount": 235, "likeCount": 1496, "quoteCount": 26, "conversationId": 1491834483770863621, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FLQPi49WYAIhteO?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FLQPi49WYAIhteO?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FLQPi48XsAMbCVb?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FLQPi48XsAMbCVb?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FLQPi5BXMAI3jiu?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FLQPi5BXMAI3jiu?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FLQPi6DWQAUqHEl?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FLQPi6DWQAUqHEl?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1491819730608476172", "date": "2022-02-10T17:01:55+00:00", "content": "https://t.co/a3CJtQdaVx", "renderedContent": "https://t.co/a3CJtQdaVx", "id": 1491819730608476172, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 43, "retweetCount": 1304, "likeCount": 4507, "quoteCount": 68, "conversationId": 1491819730608476172, "lang": "und", "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "sourceUrl": "https://www.hootsuite.com", "sourceLabel": "Hootsuite Inc.", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FLQCI2vWYAYLIXb?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FLQCI2vWYAYLIXb?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1491751792430006274", "date": "2022-02-10T12:31:57+00:00", "content": "Rendez-vous ce soir \u00e0 Saint-Denis ! https://t.co/49jAFjVSEn", "renderedContent": "Rendez-vous ce soir \u00e0 Saint-Denis ! https://t.co/49jAFjVSEn", "id": 1491751792430006274, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 16, "retweetCount": 101, "likeCount": 429, "quoteCount": 11, "conversationId": 1491751792430006274, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FLPEUv_XsAQy6ip?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FLPEUv_XsAQy6ip?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1491460824929648652", "date": "2022-02-09T17:15:45+00:00", "content": "https://t.co/tZ2mf2ZJEH", "renderedContent": "https://t.co/tZ2mf2ZJEH", "id": 1491460824929648652, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 82, "retweetCount": 2581, "likeCount": 8078, "quoteCount": 123, "conversationId": 1491460824929648652, "lang": "und", "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "sourceUrl": "https://www.hootsuite.com", "sourceLabel": "Hootsuite Inc.", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FLK7t2hXoAEf9Db?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FLK7t2hXoAEf9Db?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1491361466808963073", "date": "2022-02-09T10:40:56+00:00", "content": "Scandaleuse interdiction. D\u00e9cid\u00e9ment, le pouvoir et Lallement on un gros probl\u00e8me avec les libert\u00e9s publiques et avec les musulman\u00b7e\u00b7s. Soutien \u00e0 @leshijabeuses. https://t.co/hxKxrKHkht", "renderedContent": "Scandaleuse interdiction. D\u00e9cid\u00e9ment, le pouvoir et Lallement on un gros probl\u00e8me avec les libert\u00e9s publiques et avec les musulman\u00b7e\u00b7s. Soutien \u00e0 @leshijabeuses. twitter.com/s_assbague/sta\u2026", "id": 1491361466808963073, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 20, "retweetCount": 340, "likeCount": 1929, "quoteCount": 14, "conversationId": 1491361466808963073, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://twitter.com/s_assbague/status/1491147798867505154"], "tcooutlinks": ["https://t.co/hxKxrKHkht"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/s_assbague/status/1491147798867505154", "date": "2022-02-08T20:31:54+00:00", "content": "Il faut absolument lire \u00e7a.\nLa pr\u00e9fecture vient d\u2019interdire le rassemblement des \u00ab\u00a0Hijabeuses\u00a0\u00bbcontre l\u2019interdiction du port de voile dans le sport.\n\nL\u2019argumentaire \u00e9voque p\u00eale-m\u00eale : les \u00e9lections, le sort des femmes en Iran/Afghanistan, l\u2019islam politique, Zone Interdite, etc.\ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/7BDTZ7d4C2", "renderedContent": "Il faut absolument lire \u00e7a.\nLa pr\u00e9fecture vient d\u2019interdire le rassemblement des \u00ab\u00a0Hijabeuses\u00a0\u00bbcontre l\u2019interdiction du port de voile dans le sport.\n\nL\u2019argumentaire \u00e9voque p\u00eale-m\u00eale : les \u00e9lections, le sort des femmes en Iran/Afghanistan, l\u2019islam politique, Zone Interdite, etc.\ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/7BDTZ7d4C2", "id": 1491147798867505154, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "s_assbague", "id": 1496216082, "displayname": "Sihame Assbague", "description": "en qu\u00eate.", "rawDescription": "en qu\u00eate.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2013-06-09T18:04:58+00:00", "followersCount": 111778, "friendsCount": 993, "statusesCount": 30600, "favouritesCount": 9790, "listedCount": 477, "mediaCount": 4867, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "https://linktr.ee/s_assbague", "linkTcourl": "https://t.co/HHXLDqhQiy", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1523021946753007623/OZhQibXg_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1496216082/1588148367", "label": null, "url": "https://twitter.com/s_assbague"}, "replyCount": 175, "retweetCount": 3026, "likeCount": 4354, "quoteCount": 294, "conversationId": 1491147798867505154, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FLGfBDVXMAACAvb?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FLGfBDVXMAACAvb?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FLGfBDUXEAYTIem?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FLGfBDUXEAYTIem?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FLGfBDiXMAEUnlY?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FLGfBDiXMAEUnlY?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "leshijabeuses", "id": 1487486951242575875, "displayname": "Les Hijabeuses", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/leshijabeuses"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1491168319453691904", "date": "2022-02-08T21:53:26+00:00", "content": "Aujourd\u2019hui on comm\u00e9morait les 60 ans du massacre du m\u00e9tro Charonne. L\u2019occasion d\u2019honorer la m\u00e9moire des victimes. De se souvenir des crimes policiers d\u2019hier pour mieux lutter contre ceux d\u2019aujourd\u2019hui. Et de perp\u00e9tuer l\u2019engagement anticolonialiste et antifasciste. https://t.co/ZZ7VqyhjXY", "renderedContent": "Aujourd\u2019hui on comm\u00e9morait les 60 ans du massacre du m\u00e9tro Charonne. L\u2019occasion d\u2019honorer la m\u00e9moire des victimes. De se souvenir des crimes policiers d\u2019hier pour mieux lutter contre ceux d\u2019aujourd\u2019hui. Et de perp\u00e9tuer l\u2019engagement anticolonialiste et antifasciste. https://t.co/ZZ7VqyhjXY", "id": 1491168319453691904, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 16, "retweetCount": 345, "likeCount": 1648, "quoteCount": 11, "conversationId": 1491168319453691904, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FLGxrK2XoAUnzgP?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FLGxrK2XoAUnzgP?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1491155185334644736", "date": "2022-02-08T21:01:15+00:00", "content": "En tout cas on sera l\u00e0, m\u00eame si \u00e7a les d\u00e9range qu'on vienne bousculer le train-train de la pr\u00e9sidentielle. Et donc on en appelle encore aux maires pour qu'ils nous parrainent: c'est la condition pour qu'on puisse faire entendre tout \u00e7a face \u00e0 ceux qui voudraient qu'on se taise.", "renderedContent": "En tout cas on sera l\u00e0, m\u00eame si \u00e7a les d\u00e9range qu'on vienne bousculer le train-train de la pr\u00e9sidentielle. Et donc on en appelle encore aux maires pour qu'ils nous parrainent: c'est la condition pour qu'on puisse faire entendre tout \u00e7a face \u00e0 ceux qui voudraient qu'on se taise.", "id": 1491155185334644736, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 18, "retweetCount": 394, "likeCount": 2211, "quoteCount": 5, "conversationId": 1491016590934315010, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1491152065904914432, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1491152065904914432", "date": "2022-02-08T20:48:51+00:00", "content": "Et on pourrait continuer, il y a bien d'autres sujets. Comme quoi, on a plein de choses \u00e0 te dire @EmmanuelMacron. Mais c'est peut-\u00eatre pour \u00e7a qu'il y a refus de d\u00e9battre. C'est plus facile d'\u00eatre arrogant et m\u00e9prisant quand personne ne vient rappeler 2-3 choses simples en face.", "renderedContent": "Et on pourrait continuer, il y a bien d'autres sujets. Comme quoi, on a plein de choses \u00e0 te dire @EmmanuelMacron. Mais c'est peut-\u00eatre pour \u00e7a qu'il y a refus de d\u00e9battre. C'est plus facile d'\u00eatre arrogant et m\u00e9prisant quand personne ne vient rappeler 2-3 choses simples en face.", "id": 1491152065904914432, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 17, "retweetCount": 343, "likeCount": 2142, "quoteCount": 8, "conversationId": 1491016590934315010, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1491149596201873408, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "EmmanuelMacron", "id": 1976143068, "displayname": "Emmanuel Macron", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1491149596201873408", "date": "2022-02-08T20:39:02+00:00", "content": "Et les violences faites aux femmes, \"grande cause du quinquennat\", si on en parlait ? Des budgets ridiculement bas, une pr\u00e9vention au rabais, des f\u00e9minicides dont les victimes avaient pourtant signal\u00e9 des faits de violences, et puis Darmanin \u00e0 l'Int\u00e9rieur tant qu\u2019on y est.", "renderedContent": "Et les violences faites aux femmes, \"grande cause du quinquennat\", si on en parlait ? Des budgets ridiculement bas, une pr\u00e9vention au rabais, des f\u00e9minicides dont les victimes avaient pourtant signal\u00e9 des faits de violences, et puis Darmanin \u00e0 l'Int\u00e9rieur tant qu\u2019on y est.", "id": 1491149596201873408, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 9, "retweetCount": 485, "likeCount": 2349, "quoteCount": 23, "conversationId": 1491016590934315010, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1491146886052720640, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1491146886052720640", "date": "2022-02-08T20:28:16+00:00", "content": "Et puis on pourrait aussi discuter des ventes d'armes scandaleuses, sous les applaudissements du gouvernement, aux dictatures qui r\u00e9priment, enferment et torturent les opposants, quand elles ne sont pas occup\u00e9es \u00e0 massacrer des peuples comme le fait l'Arabie saoudite au Y\u00e9men.", "renderedContent": "Et puis on pourrait aussi discuter des ventes d'armes scandaleuses, sous les applaudissements du gouvernement, aux dictatures qui r\u00e9priment, enferment et torturent les opposants, quand elles ne sont pas occup\u00e9es \u00e0 massacrer des peuples comme le fait l'Arabie saoudite au Y\u00e9men.", "id": 1491146886052720640, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 6, "retweetCount": 230, "likeCount": 1587, "quoteCount": 4, "conversationId": 1491016590934315010, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1491140232267583488, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1491140232267583488", "date": "2022-02-08T20:01:50+00:00", "content": "Et il y a aussi le bilan \u00e9cologique catastrophique du gouvernement. On donne du \"Make the planet great again\" \u00e0 l'\u00e9tranger, mais \u00e0 l'arriv\u00e9e aucun respect des engagements sur les \u00e9missions de CO2, record d'utilisation de glyphosate, diminution des aides \u00e0 l\u2019agriculture bio, etc.", "renderedContent": "Et il y a aussi le bilan \u00e9cologique catastrophique du gouvernement. On donne du \"Make the planet great again\" \u00e0 l'\u00e9tranger, mais \u00e0 l'arriv\u00e9e aucun respect des engagements sur les \u00e9missions de CO2, record d'utilisation de glyphosate, diminution des aides \u00e0 l\u2019agriculture bio, etc.", "id": 1491140232267583488, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 6, "retweetCount": 264, "likeCount": 1749, "quoteCount": 4, "conversationId": 1491016590934315010, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1491114657490567169, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1491114657490567169", "date": "2022-02-08T18:20:12+00:00", "content": "Sans oublier la gestion calamiteuse de la crise sanitaire, les mensonges sur les masques, l'obsession de vouloir \"relancer l'\u00e9conomie\" \u00e0 tout prix en s'en fichant de nos vies, le grand n'importe quoi dans les \u00e9tablissements scolaires, les protocoles pourris \u00e9labor\u00e9s \u00e0 Ibiza.", "renderedContent": "Sans oublier la gestion calamiteuse de la crise sanitaire, les mensonges sur les masques, l'obsession de vouloir \"relancer l'\u00e9conomie\" \u00e0 tout prix en s'en fichant de nos vies, le grand n'importe quoi dans les \u00e9tablissements scolaires, les protocoles pourris \u00e9labor\u00e9s \u00e0 Ibiza.", "id": 1491114657490567169, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 9, "retweetCount": 323, "likeCount": 2119, "quoteCount": 10, "conversationId": 1491016590934315010, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1491109202466844674, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1491109202466844674", "date": "2022-02-08T17:58:31+00:00", "content": "Et le sort des migrant\u00b7e\u00b7s, on en parle ? La chasse aux r\u00e9fugi\u00e9\u00b7e\u00b7s, les tentes lac\u00e9r\u00e9es, les violences \u00e0 R\u00e9publique ou \u00e0 Calais, la maltraitance, les expulsions vers des dictatures, les morts en M\u00e9diterran\u00e9e et dans la Manche, et en prime la criminalisation de la solidarit\u00e9.", "renderedContent": "Et le sort des migrant\u00b7e\u00b7s, on en parle ? La chasse aux r\u00e9fugi\u00e9\u00b7e\u00b7s, les tentes lac\u00e9r\u00e9es, les violences \u00e0 R\u00e9publique ou \u00e0 Calais, la maltraitance, les expulsions vers des dictatures, les morts en M\u00e9diterran\u00e9e et dans la Manche, et en prime la criminalisation de la solidarit\u00e9.", "id": 1491109202466844674, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 7, "retweetCount": 413, "likeCount": 2413, "quoteCount": 4, "conversationId": 1491016590934315010, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1491103941605863425, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1491103941605863425", "date": "2022-02-08T17:37:37+00:00", "content": "Et parler aussi des cadeaux aux plus riches, des milliardaires et des grandes entreprises qui se gavent d'argent public, du gouvernement complice de ce vol, pendant que la majorit\u00e9 de la population gal\u00e8re et qu'on lui explique qu'il faut se serrer toujours plus la ceinture.", "renderedContent": "Et parler aussi des cadeaux aux plus riches, des milliardaires et des grandes entreprises qui se gavent d'argent public, du gouvernement complice de ce vol, pendant que la majorit\u00e9 de la population gal\u00e8re et qu'on lui explique qu'il faut se serrer toujours plus la ceinture.", "id": 1491103941605863425, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 10, "retweetCount": 411, "likeCount": 2621, "quoteCount": 4, "conversationId": 1491016590934315010, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1491099144358080516, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1491099144358080516", "date": "2022-02-08T17:18:33+00:00", "content": "On pourrait aussi discuter de la fa\u00e7on dont les mouvements sociaux ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9prim\u00e9s parce qu'ils contestaient les politiques pro-riches. Les mains arrach\u00e9es, les gens \u00e9borgn\u00e9s, Zineb Redouane. Et des violences polici\u00e8res en g\u00e9n\u00e9ral, des crimes policiers, du racisme d'\u00c9tat.", "renderedContent": "On pourrait aussi discuter de la fa\u00e7on dont les mouvements sociaux ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9prim\u00e9s parce qu'ils contestaient les politiques pro-riches. Les mains arrach\u00e9es, les gens \u00e9borgn\u00e9s, Zineb Redouane. Et des violences polici\u00e8res en g\u00e9n\u00e9ral, des crimes policiers, du racisme d'\u00c9tat.", "id": 1491099144358080516, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 18, "retweetCount": 521, "likeCount": 3139, "quoteCount": 11, "conversationId": 1491016590934315010, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1491095051262640129, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1491095051262640129", "date": "2022-02-08T17:02:18+00:00", "content": "Par exemple, on pourrait discuter des milliers de lits supprim\u00e9s \u00e0 l'h\u00f4pital, des fermetures de services, des conditions de travail d\u00e9plorables des personnels soignants, de la d\u00e9gradation g\u00e9n\u00e9ralis\u00e9e du syst\u00e8me de soins en raison de choix politiques, au m\u00e9pris de notre sant\u00e9.", "renderedContent": "Par exemple, on pourrait discuter des milliers de lits supprim\u00e9s \u00e0 l'h\u00f4pital, des fermetures de services, des conditions de travail d\u00e9plorables des personnels soignants, de la d\u00e9gradation g\u00e9n\u00e9ralis\u00e9e du syst\u00e8me de soins en raison de choix politiques, au m\u00e9pris de notre sant\u00e9.", "id": 1491095051262640129, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 29, "retweetCount": 728, "likeCount": 4181, "quoteCount": 23, "conversationId": 1491016590934315010, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1491016590934315010, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1491016590934315010", "date": "2022-02-08T11:50:31+00:00", "content": "C'est dommage \u00e7a @EmmanuelMacron, on a pourtant plein de choses \u00e0 te dire. Visiblement il va falloir venir te chercher. https://t.co/l5M5b7xg04", "renderedContent": "C'est dommage \u00e7a @EmmanuelMacron, on a pourtant plein de choses \u00e0 te dire. Visiblement il va falloir venir te chercher. https://t.co/l5M5b7xg04", "id": 1491016590934315010, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 405, "retweetCount": 7071, "likeCount": 24115, "quoteCount": 849, "conversationId": 1491016590934315010, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FLEnqk5WYAQ8q37?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FLEnqk5WYAQ8q37?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "EmmanuelMacron", "id": 1976143068, "displayname": "Emmanuel Macron", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1490989939370393600", "date": "2022-02-08T10:04:37+00:00", "content": "Rendez-vous demain \u00e0 Valence ! https://t.co/lCjrAai5HQ", "renderedContent": "Rendez-vous demain \u00e0 Valence ! https://t.co/lCjrAai5HQ", "id": 1490989939370393600, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 11, "retweetCount": 48, "likeCount": 327, "quoteCount": 5, "conversationId": 1490989939370393600, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FLEPcgmWYAEMbs7?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FLEPcgmWYAEMbs7?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1490773641058992129", "date": "2022-02-07T19:45:07+00:00", "content": "Une voix singuli\u00e8re \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle de 2022.\nA cette \u00e9tape, Philippe Poutou n\u2019est pas assur\u00e9 d\u2019\u00eatre candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle. L'appel aux \u00e9luEs est clair : par le simple geste d\u00e9mocratique de remplir le formulaire, permettez \u00e0 #Poutou2022 de se se pr\u00e9senter. https://t.co/LzUFpEEkii", "renderedContent": "Une voix singuli\u00e8re \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle de 2022.\nA cette \u00e9tape, Philippe Poutou n\u2019est pas assur\u00e9 d\u2019\u00eatre candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle. L'appel aux \u00e9luEs est clair : par le simple geste d\u00e9mocratique de remplir le formulaire, permettez \u00e0 #Poutou2022 de se se pr\u00e9senter. https://t.co/LzUFpEEkii", "id": 1490773641058992129, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 42, "retweetCount": 491, "likeCount": 1390, "quoteCount": 28, "conversationId": 1490773641058992129, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "sourceUrl": "https://www.hootsuite.com", "sourceLabel": "Hootsuite Inc.", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FMCBspoXIAE3vTn.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1490772414028029961/pu/pl/02DcdhjhbFVMx5cD.m3u8?tag=12&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1490772414028029961/pu/vid/480x270/CwDqnbD6o8kBKrv-.mp4?tag=12", "bitrate": 256000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1490772414028029961/pu/vid/1280x720/1xXo_7FT9buskfAG.mp4?tag=12", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1490772414028029961/pu/vid/640x360/BfpKe1dp2Ub8BTg5.mp4?tag=12", "bitrate": 832000}], "duration": 118.585, "views": 53168}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Poutou2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1490414995842211840", "date": "2022-02-06T20:00:00+00:00", "content": "Au 13h de France 2: \"Nous lan\u00e7ons un appel aux maires pour qu'ils nous parrainent, qu'ils permettent \u00e0 notre candidature de franchir l'obstacle des signatures et d'aller au bout de cette campagne.\"\n#Poutou #Poutou2022 https://t.co/uUlg7b5hUG", "renderedContent": "Au 13h de France 2: \"Nous lan\u00e7ons un appel aux maires pour qu'ils nous parrainent, qu'ils permettent \u00e0 notre candidature de franchir l'obstacle des signatures et d'aller au bout de cette campagne.\"\n#Poutou #Poutou2022 https://t.co/uUlg7b5hUG", "id": 1490414995842211840, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 19, "retweetCount": 275, "likeCount": 1101, "quoteCount": 16, "conversationId": 1490414995842211840, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FK6qH_CXwAIJ4tY.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1490305709468270594/vid/480x270/6m3RIpk26xsSAe1R.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1490305709468270594/vid/640x360/sF3kWfPr2qbCZcaT.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1490305709468270594/vid/1280x720/-f8i6QE9SnU3u9y3.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1490305709468270594/pl/cDU_r27fQnHQaAJy.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}], "duration": 290.773, "views": 20727}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Poutou", "Poutou2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1490067474221576200", "date": "2022-02-05T20:59:04+00:00", "content": "Rendez-vous demain au 13h de @France2tv ! https://t.co/WV84z3Mr2q", "renderedContent": "Rendez-vous demain au 13h de @France2tv ! https://t.co/WV84z3Mr2q", "id": 1490067474221576200, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 19, "retweetCount": 100, "likeCount": 577, "quoteCount": 9, "conversationId": 1490067474221576200, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FK3IWM9XIAAX7Kj?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FK3IWM9XIAAX7Kj?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "France2tv", "id": 31444568, "displayname": "France 2", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/France2tv"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1490026287217446914", "date": "2022-02-05T18:15:24+00:00", "content": "Philippe Poutou et Pauline Salingue ont anim\u00e9 un meeting aujourd'hui \u00e0 Limoges. Salle comble. L'occasion pour de pr\u00e9senter notre programme anticapitaliste. https://t.co/hAgJGxp024", "renderedContent": "Philippe Poutou et Pauline Salingue ont anim\u00e9 un meeting aujourd'hui \u00e0 Limoges. Salle comble. L'occasion pour de pr\u00e9senter notre programme anticapitaliste. https://t.co/hAgJGxp024", "id": 1490026287217446914, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 17, "retweetCount": 67, "likeCount": 459, "quoteCount": 6, "conversationId": 1490026287217446914, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FK2i17fXIAkFF-I?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FK2i17fXIAkFF-I?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FK2i18nXwAA4zD6?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FK2i18nXwAA4zD6?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FK2i17pX0AEtnL3?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FK2i17pX0AEtnL3?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1489325371086495748", "date": "2022-02-03T19:50:13+00:00", "content": "Encore une salle comble ce soir \u00e0 Saint-Nazaire pour le meeting de campagne. \u00c7a cause Gilets jaunes, r\u00e9pression, luttes sociales, avec l\u2019envie de se battre et de se faire entendre, dans la rue et dans la campagne pr\u00e9sidentielle. On continue, et on l\u00e2che rien !\n#Poutou #Poutou2022 https://t.co/kY49d9smv6", "renderedContent": "Encore une salle comble ce soir \u00e0 Saint-Nazaire pour le meeting de campagne. \u00c7a cause Gilets jaunes, r\u00e9pression, luttes sociales, avec l\u2019envie de se battre et de se faire entendre, dans la rue et dans la campagne pr\u00e9sidentielle. On continue, et on l\u00e2che rien !\n#Poutou #Poutou2022 https://t.co/kY49d9smv6", "id": 1489325371086495748, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 31, "retweetCount": 60, "likeCount": 514, "quoteCount": 3, "conversationId": 1489325371086495748, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FKslgpNWUAQLXN7?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FKslgpNWUAQLXN7?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FKslgpNXsAQkQ0l?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FKslgpNXsAQkQ0l?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FKslgpKWUAcFbkJ?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FKslgpKWUAcFbkJ?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FKslgqVXwAAbfAR?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FKslgqVXwAAbfAR?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Poutou", "Poutou2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1489249041535754245", "date": "2022-02-03T14:46:55+00:00", "content": "\u00c0 Donges (44), rencontre avec la CGT et des salari\u00e9s, roumains pour la plupart, de sous-traitants de Total. Ils travaillent mais n\u2019ont pas touch\u00e9 de salaire en d\u00e9cembre-janvier. Des fiches de paie \u00e0 0 euro, pendant que le donneur d\u2019ordre Total r\u00e9alise des milliards de b\u00e9n\u00e9fices. https://t.co/WoVygOBGl7", "renderedContent": "\u00c0 Donges (44), rencontre avec la CGT et des salari\u00e9s, roumains pour la plupart, de sous-traitants de Total. Ils travaillent mais n\u2019ont pas touch\u00e9 de salaire en d\u00e9cembre-janvier. Des fiches de paie \u00e0 0 euro, pendant que le donneur d\u2019ordre Total r\u00e9alise des milliards de b\u00e9n\u00e9fices. https://t.co/WoVygOBGl7", "id": 1489249041535754245, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 15, "retweetCount": 179, "likeCount": 563, "quoteCount": 8, "conversationId": 1489249041535754245, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FKrgGoMVQAA-cNX?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FKrgGoMVQAA-cNX?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FKrgGsAVUAco9lg?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FKrgGsAVUAco9lg?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FKrgGoJVcAMo29I?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FKrgGoJVcAMo29I?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FKrgGo3VkAMZll6?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FKrgGo3VkAMZll6?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1489122076409614338", "date": "2022-02-03T06:22:24+00:00", "content": "Avis \u00e0 la population et plus pr\u00e9cis\u00e9ment aux \u00e9lu/es maires etc : les m\u00e9dias oublient bizarrement trop souvent de citer certains noms de candidats, comme si on n\u2019existait pas. Mais le Npa pr\u00e9sente bien une candidature anticapitaliste et veut vraiment obtenir les 500 parrainages.", "renderedContent": "Avis \u00e0 la population et plus pr\u00e9cis\u00e9ment aux \u00e9lu/es maires etc : les m\u00e9dias oublient bizarrement trop souvent de citer certains noms de candidats, comme si on n\u2019existait pas. Mais le Npa pr\u00e9sente bien une candidature anticapitaliste et veut vraiment obtenir les 500 parrainages.", "id": 1489122076409614338, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 118, "retweetCount": 1542, "likeCount": 6160, "quoteCount": 45, "conversationId": 1489122076409614338, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1488595477402632200", "date": "2022-02-01T19:29:53+00:00", "content": "Encore un acte islamophobe, d\u00e9gueulasse. Solidarit\u00e9 avec toutes les personnes vis\u00e9es par les fachos qui ont fait \u00e7a. Et ras-le-bol de tous ceux qui r\u00e9pandent la haine des musulman\u00b7e\u00b7s et de ceux qui, dans les m\u00e9dias, leur donnent sans cesse la parole.  \n#Toulouse #Islamophobie https://t.co/2ch4YDcBIr", "renderedContent": "Encore un acte islamophobe, d\u00e9gueulasse. Solidarit\u00e9 avec toutes les personnes vis\u00e9es par les fachos qui ont fait \u00e7a. Et ras-le-bol de tous ceux qui r\u00e9pandent la haine des musulman\u00b7e\u00b7s et de ceux qui, dans les m\u00e9dias, leur donnent sans cesse la parole.  \n#Toulouse #Islamophobie https://t.co/2ch4YDcBIr", "id": 1488595477402632200, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 54, "retweetCount": 670, "likeCount": 3222, "quoteCount": 24, "conversationId": 1488595477402632200, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FKiNr_LWUAI8Q-m?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FKiNr_LWUAI8Q-m?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Toulouse", "Islamophobie"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1488592871137628160", "date": "2022-02-01T19:19:31+00:00", "content": "Montrouge - Rassemblement contre la r\u00e9pression \u00e0 La Poste - jeudi 3 f\u00e9vrier 2022 - Soutien aux postiers qui subissent la r\u00e9pression patronale. https://t.co/SAnq185iAz", "renderedContent": "Montrouge - Rassemblement contre la r\u00e9pression \u00e0 La Poste - jeudi 3 f\u00e9vrier 2022 - Soutien aux postiers qui subissent la r\u00e9pression patronale. nouveaupartianticapitaliste.org/evenement/mont\u2026", "id": 1488592871137628160, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 3, "retweetCount": 22, "likeCount": 64, "quoteCount": 1, "conversationId": 1488592871137628160, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://nouveaupartianticapitaliste.org/evenement/montrouge-rassemblement-contre-la-repression-la-poste"], "tcooutlinks": ["https://t.co/SAnq185iAz"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1488561971901382660", "date": "2022-02-01T17:16:44+00:00", "content": "[Communiqu\u00e9]\n\nMalgr\u00e9 le verrou antid\u00e9mocratique des parrainages, Philippe Poutou doit en \u00eatre !\n\nhttps://t.co/10mU9WHnlv", "renderedContent": "[Communiqu\u00e9]\n\nMalgr\u00e9 le verrou antid\u00e9mocratique des parrainages, Philippe Poutou doit en \u00eatre !\n\nnouveaupartianticapitaliste.org/actualite/poli\u2026", "id": 1488561971901382660, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 10, "retweetCount": 60, "likeCount": 242, "quoteCount": 6, "conversationId": 1488561971901382660, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "sourceUrl": "https://www.hootsuite.com", "sourceLabel": "Hootsuite Inc.", "outlinks": ["https://nouveaupartianticapitaliste.org/actualite/politique/malgre-le-verrou-antidemocratique-des-parrainages-philippe-poutou-doit-en-etre"], "tcooutlinks": ["https://t.co/10mU9WHnlv"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1488426789152206848", "date": "2022-02-01T08:19:34+00:00", "content": "Gr\u00e2ce au livre \u00ab\u00a0les fossoyeurs\u00a0\u00bb le scandale Orpea a \u00e9t\u00e9 r\u00e9v\u00e9l\u00e9. C\u2019est aussi la mobilisation du personnel des Ehpad ces derni\u00e8res ann\u00e9es qui avait montr\u00e9 l\u2019inhumanit\u00e9 des gestions capitalistes. Il faut exproprier les groupes priv\u00e9s pour construire un service public du 4i\u00e8me \u00e2ge.", "renderedContent": "Gr\u00e2ce au livre \u00ab\u00a0les fossoyeurs\u00a0\u00bb le scandale Orpea a \u00e9t\u00e9 r\u00e9v\u00e9l\u00e9. C\u2019est aussi la mobilisation du personnel des Ehpad ces derni\u00e8res ann\u00e9es qui avait montr\u00e9 l\u2019inhumanit\u00e9 des gestions capitalistes. Il faut exproprier les groupes priv\u00e9s pour construire un service public du 4i\u00e8me \u00e2ge.", "id": 1488426789152206848, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 29, "retweetCount": 349, "likeCount": 1714, "quoteCount": 6, "conversationId": 1488426789152206848, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1488244735357734914", "date": "2022-01-31T20:16:09+00:00", "content": "Les prix explosent : p\u00e9ages, carburants, gaz, \u00e9lectricit\u00e9, alimentation\u2026 les capitalistes s\u2019enrichissent toujours plus sur le dos des populations. A quand les r\u00e9voltes pour imposer la redistribution des richesses et le contr\u00f4le public sur l\u2019\u00e9conomie. Faut changer tout le syst\u00e8me", "renderedContent": "Les prix explosent : p\u00e9ages, carburants, gaz, \u00e9lectricit\u00e9, alimentation\u2026 les capitalistes s\u2019enrichissent toujours plus sur le dos des populations. A quand les r\u00e9voltes pour imposer la redistribution des richesses et le contr\u00f4le public sur l\u2019\u00e9conomie. Faut changer tout le syst\u00e8me", "id": 1488244735357734914, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 86, "retweetCount": 974, "likeCount": 4282, "quoteCount": 51, "conversationId": 1488244735357734914, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1488143839659540480", "date": "2022-01-31T13:35:14+00:00", "content": "Rendez-vous avec @olbesancenot ce soir \u00e0 Pantin (93) ! https://t.co/Xh1BL27uSD", "renderedContent": "Rendez-vous avec @olbesancenot ce soir \u00e0 Pantin (93) ! https://t.co/Xh1BL27uSD", "id": 1488143839659540480, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 8, "retweetCount": 43, "likeCount": 248, "quoteCount": 5, "conversationId": 1488143839659540480, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FKby7XUXIAEtGBT?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FKby7XUXIAEtGBT?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "olbesancenot", "id": 947601090, "displayname": "Olivier Besancenot", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/olbesancenot"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1487878326706442240", "date": "2022-01-30T20:00:11+00:00", "content": "Et voici donc l'affiche-slogan de la campagne #Poutou2022 ! https://t.co/B0vyHyz5Pj", "renderedContent": "Et voici donc l'affiche-slogan de la campagne #Poutou2022 ! https://t.co/B0vyHyz5Pj", "id": 1487878326706442240, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 176, "retweetCount": 1354, "likeCount": 8682, "quoteCount": 170, "conversationId": 1487878326706442240, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "sourceUrl": "https://www.hootsuite.com", "sourceLabel": "Hootsuite Inc.", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FKYBc3-XMAI7J4T?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FKYBc3-XMAI7J4T?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Poutou2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1487869868653301760", "date": "2022-01-30T19:26:34+00:00", "content": "Avec la primaire populaire et l\u2019ajout de la candidature Taubira, la \u201cgauche\u201d lib\u00e9rale s\u2019enlise un peu plus. Le probl\u00e8me pour nous reste la construction n\u00e9cessaire d\u2019une \u201cgauche\u201d militante radicale, anticapitaliste, pour la reconstruction du mouvement social et changer la soci\u00e9t\u00e9.", "renderedContent": "Avec la primaire populaire et l\u2019ajout de la candidature Taubira, la \u201cgauche\u201d lib\u00e9rale s\u2019enlise un peu plus. Le probl\u00e8me pour nous reste la construction n\u00e9cessaire d\u2019une \u201cgauche\u201d militante radicale, anticapitaliste, pour la reconstruction du mouvement social et changer la soci\u00e9t\u00e9.", "id": 1487869868653301760, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 209, "retweetCount": 984, "likeCount": 7292, "quoteCount": 67, "conversationId": 1487869868653301760, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1487478144642736128", "date": "2022-01-29T17:30:00+00:00", "content": "Rendez-vous demain matin sur @franceinter ! https://t.co/RB7njWJs88", "renderedContent": "Rendez-vous demain matin sur @franceinter ! https://t.co/RB7njWJs88", "id": 1487478144642736128, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 22, "retweetCount": 104, "likeCount": 601, "quoteCount": 18, "conversationId": 1487478144642736128, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FKSPUuKXoAUjXQA?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FKSPUuKXoAUjXQA?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "franceinter", "id": 34867057, "displayname": "France Inter", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/franceinter"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1487422302958587911", "date": "2022-01-29T13:48:06+00:00", "content": "Un petit tour de l\u2019autre c\u00f4t\u00e9 de la fronti\u00e8re, \u00e0 Mons, \u00e0 l\u2019invitation des camarades de la @GaucheAnticap de Belgique. Une salle remplie, \u00e7a discute luttes sociales, \u00e9cologie radicale, anticapitalisme, et bien s\u00fbr internationalisme ! https://t.co/WRaQRVE9U1", "renderedContent": "Un petit tour de l\u2019autre c\u00f4t\u00e9 de la fronti\u00e8re, \u00e0 Mons, \u00e0 l\u2019invitation des camarades de la @GaucheAnticap de Belgique. Une salle remplie, \u00e7a discute luttes sociales, \u00e9cologie radicale, anticapitalisme, et bien s\u00fbr internationalisme ! https://t.co/WRaQRVE9U1", "id": 1487422302958587911, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 5, "retweetCount": 23, "likeCount": 178, "quoteCount": 3, "conversationId": 1487422302958587911, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FKRirnPXIAU0FCr?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FKRirnPXIAU0FCr?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FKRirnWXwAQoFnP?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FKRirnWXwAQoFnP?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FKRirnQX0AYKDLL?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FKRirnQX0AYKDLL?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GaucheAnticap", "id": 1205115378, "displayname": "GaucheAnticapitalist", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/GaucheAnticap"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1487093118885404672", "date": "2022-01-28T16:00:03+00:00", "content": "Olivier Besancenot : \"Le candidat par lequel je me sens repr\u00e9sent\u00e9, c'est Philippe Poutou. Et j'appelle les \u00e9lus, et notamment les maires des petites communes, \u00e0 parrainer sa candidature.\" \n#Poutou #Poutou2022 https://t.co/pKdvkKSBdx", "renderedContent": "Olivier Besancenot : \"Le candidat par lequel je me sens repr\u00e9sent\u00e9, c'est Philippe Poutou. Et j'appelle les \u00e9lus, et notamment les maires des petites communes, \u00e0 parrainer sa candidature.\" \n#Poutou #Poutou2022 https://t.co/pKdvkKSBdx", "id": 1487093118885404672, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 19, "retweetCount": 181, "likeCount": 929, "quoteCount": 10, "conversationId": 1487093118885404672, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FKM0WrEWUAg9YKb.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1487088706414600194/vid/640x360/EzX1N0Goe-kmO4jY.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1487088706414600194/vid/480x270/g8ABJRbbMM1364nh.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1487088706414600194/vid/1280x720/nIu3yh4sUruqgUvs.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1487088706414600194/pl/eZ9ToCkaqE_a3fIm.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}], "duration": 120.441, "views": 27333}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Poutou", "Poutou2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1486797736330633217", "date": "2022-01-27T20:26:18+00:00", "content": "\u00c0 Bordeaux ce soir, plus de 300 personnes pour le meeting de campagne pour la pr\u00e9sidentielle. On continue, on l\u00e2che rien, et la course aux 500 parrainages continue pour aller au bout. On sera l\u00e0 ! \n#Poutou #Poutou2022 https://t.co/AvYBpBv4z3", "renderedContent": "\u00c0 Bordeaux ce soir, plus de 300 personnes pour le meeting de campagne pour la pr\u00e9sidentielle. On continue, on l\u00e2che rien, et la course aux 500 parrainages continue pour aller au bout. On sera l\u00e0 ! \n#Poutou #Poutou2022 https://t.co/AvYBpBv4z3", "id": 1486797736330633217, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 9, "retweetCount": 39, "likeCount": 345, "quoteCount": 4, "conversationId": 1486797736330633217, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FKIqo0hX0AUgITB?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FKIqo0hX0AUgITB?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FKIqo0fXwAU_sLI?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FKIqo0fXwAU_sLI?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FKIqo0tWYAQ6O6Z?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FKIqo0tWYAQ6O6Z?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FKIqo2VXMAMrdzG?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FKIqo2VXMAMrdzG?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Poutou", "Poutou2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1486626172448514053", "date": "2022-01-27T09:04:34+00:00", "content": "On insiste car pour l\u2019info on ne peut compter que sur nous-m\u00eames : c\u2019est ce soir \u00e0 Bordeaux, \u00e0 19h. https://t.co/LS6VynmS7g", "renderedContent": "On insiste car pour l\u2019info on ne peut compter que sur nous-m\u00eames : c\u2019est ce soir \u00e0 Bordeaux, \u00e0 19h. https://t.co/LS6VynmS7g", "id": 1486626172448514053, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 9, "retweetCount": 86, "likeCount": 330, "quoteCount": 4, "conversationId": 1486626172448514053, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FKGOnwfX0AYYGVM?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FKGOnwfX0AYYGVM?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1486625232404336641", "date": "2022-01-27T09:00:50+00:00", "content": "Pendant que les riches se gavent, pour nous c\u2019est toujours plus de gal\u00e8re et de mis\u00e8re.  Salaires, revenus, pouvoir d\u2019achat, temps de travail\u2026 Retrouvez les propositions de la campagne de Philippe Poutou : \u00ab Travail: ne plus perdre sa vie \u00e0 la gagner ! \u00bb  #Poutou #Poutou2022 https://t.co/Mhk3lOf4Gl", "renderedContent": "Pendant que les riches se gavent, pour nous c\u2019est toujours plus de gal\u00e8re et de mis\u00e8re.  Salaires, revenus, pouvoir d\u2019achat, temps de travail\u2026 Retrouvez les propositions de la campagne de Philippe Poutou : \u00ab Travail: ne plus perdre sa vie \u00e0 la gagner ! \u00bb  #Poutou #Poutou2022 https://t.co/Mhk3lOf4Gl", "id": 1486625232404336641, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 4, "retweetCount": 123, "likeCount": 376, "quoteCount": 12, "conversationId": 1486625232404336641, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "sourceUrl": "https://www.hootsuite.com", "sourceLabel": "Hootsuite Inc.", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FKGNxMVXwAQ2lvj?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FKGNxMVXwAQ2lvj?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Poutou", "Poutou2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1486390980869861387", "date": "2022-01-26T17:30:00+00:00", "content": "\u00c0 l\u2019occasion de la journ\u00e9e de gr\u00e8ve et de manifestation interprofessionnelles du 27 janvier, nous le r\u00e9p\u00e9tons: les richesses existent, mais les riches nous les volent. Reprenons-les ! Augmentez les salaires ! https://t.co/f0qUJUTlIX", "renderedContent": "\u00c0 l\u2019occasion de la journ\u00e9e de gr\u00e8ve et de manifestation interprofessionnelles du 27 janvier, nous le r\u00e9p\u00e9tons: les richesses existent, mais les riches nous les volent. Reprenons-les ! Augmentez les salaires ! https://t.co/f0qUJUTlIX", "id": 1486390980869861387, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 2, "retweetCount": 59, "likeCount": 181, "quoteCount": 4, "conversationId": 1486390980869861387, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FKCLAxyXsAArCzt.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1486337783421616128/vid/480x270/PaFqlTEI_K5qGl29.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1486337783421616128/pl/KOkIZp5lnDjVBZSz.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1486337783421616128/vid/1280x720/fuvjZorJcMp7Ie7t.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1486337783421616128/vid/640x360/dprY2t6iadIrWdGX.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}], "duration": 155.922, "views": 5863}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1486355407601811470", "date": "2022-01-26T15:08:38+00:00", "content": "Face aux menaces de dissolution, soutien \u00e0 @Nantes_Revoltee, m\u00e9dia ind\u00e9pendant qui joue un r\u00f4le essentiel \u00e0 Nantes dans le relai des luttes sociales et \u00e9cologiques. Et c'est bien \u00e7a qui d\u00e9range un pouvoir qui ne supporte pas la contestation sociale...  #SoutienNantesR\u00e9volt\u00e9e https://t.co/EJGZLru45H", "renderedContent": "Face aux menaces de dissolution, soutien \u00e0 @Nantes_Revoltee, m\u00e9dia ind\u00e9pendant qui joue un r\u00f4le essentiel \u00e0 Nantes dans le relai des luttes sociales et \u00e9cologiques. Et c'est bien \u00e7a qui d\u00e9range un pouvoir qui ne supporte pas la contestation sociale...  #SoutienNantesR\u00e9volt\u00e9e twitter.com/Nantes_Revolte\u2026", "id": 1486355407601811470, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 5, "retweetCount": 170, "likeCount": 607, "quoteCount": 0, "conversationId": 1486355407601811470, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://twitter.com/Nantes_Revoltee/status/1486324421937803266"], "tcooutlinks": ["https://t.co/EJGZLru45H"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Nantes_Revoltee/status/1486324421937803266", "date": "2022-01-26T13:05:31+00:00", "content": "\u2b50 COMMENT NOUS SOUTENIR ? \u2b50\n\nDepuis qu'un sinistre d'extr\u00eame droite a annonc\u00e9 son intention de dissoudre Nantes R\u00e9volt\u00e9e, nous recevons des milliers de soutiens. Merci infiniment pour la force que vous nous donnez !\n\n#SoutienNantesR\u00e9volt\u00e9e \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/9WIWuJ0kG3", "renderedContent": "\u2b50 COMMENT NOUS SOUTENIR ? \u2b50\n\nDepuis qu'un sinistre d'extr\u00eame droite a annonc\u00e9 son intention de dissoudre Nantes R\u00e9volt\u00e9e, nous recevons des milliers de soutiens. Merci infiniment pour la force que vous nous donnez !\n\n#SoutienNantesR\u00e9volt\u00e9e \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/9WIWuJ0kG3", "id": 1486324421937803266, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Nantes_Revoltee", "id": 726365373965152257, "displayname": "Nantes R\u00e9volt\u00e9e", "description": "Infos sur les luttes sociales et environnementales \u00e0 Nantes et dans le monde depuis 2012.", "rawDescription": "Infos sur les luttes sociales et environnementales \u00e0 Nantes et dans le monde depuis 2012.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-04-30T10:59:35+00:00", "followersCount": 38597, "friendsCount": 768, "statusesCount": 27576, "favouritesCount": 6377, "listedCount": 212, "mediaCount": 6182, "location": "Nantes, France", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nantes-revoltee.com", "linkTcourl": "https://t.co/4HWjzYcb0P", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352634291424014336/YUSyqrvb_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/726365373965152257/1609092420", "label": null, "url": "https://twitter.com/Nantes_Revoltee"}, "replyCount": 10, "retweetCount": 132, "likeCount": 246, "quoteCount": 11, "conversationId": 1486324421937803266, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FKB7MO7XIAcLEv3?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FKB7MO7XIAcLEv3?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["SoutienNantesR\u00e9volt\u00e9e"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Nantes_Revoltee", "id": 726365373965152257, "displayname": "Nantes R\u00e9volt\u00e9e", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Nantes_Revoltee"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["SoutienNantesR\u00e9volt\u00e9e"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1486088993007550464", "date": "2022-01-25T21:30:00+00:00", "content": "Rendez-vous demain matin dans la matinale de @RFI ! \n\n#Poutou #Poutou2022 https://t.co/VEb0o8uHmh", "renderedContent": "Rendez-vous demain matin dans la matinale de @RFI ! \n\n#Poutou #Poutou2022 https://t.co/VEb0o8uHmh", "id": 1486088993007550464, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 27, "likeCount": 120, "quoteCount": 3, "conversationId": 1486088993007550464, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FJ-fksVXMAEEvXz?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FJ-fksVXMAEEvXz?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "RFI", "id": 32861321, "displayname": "RFI", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/RFI"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Poutou", "Poutou2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1486064985352679434", "date": "2022-01-25T19:54:36+00:00", "content": "500 personnes ce soir \u00e0 Caen pour le meeting de campagne pr\u00e9sidentielle. \u00c7a fait plaisir, on va continuer et on l\u00e2chera rien : nos vies valent plus que leurs profits ! \n\n#Poutou #Poutou2022 https://t.co/By4tj5qYch", "renderedContent": "500 personnes ce soir \u00e0 Caen pour le meeting de campagne pr\u00e9sidentielle. \u00c7a fait plaisir, on va continuer et on l\u00e2chera rien : nos vies valent plus que leurs profits ! \n\n#Poutou #Poutou2022 https://t.co/By4tj5qYch", "id": 1486064985352679434, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 23, "retweetCount": 176, "likeCount": 1511, "quoteCount": 24, "conversationId": 1486064985352679434, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FJ-QONCWQAEba0u?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FJ-QONCWQAEba0u?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FJ-QONCWQAUMGxN?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FJ-QONCWQAUMGxN?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FJ-QONDXwAE8FUO?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FJ-QONDXwAE8FUO?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FJ-QONlXwAUcOgx?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FJ-QONlXwAUcOgx?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Poutou", "Poutou2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1485687667044098049", "date": "2022-01-24T18:55:17+00:00", "content": "Une nouvelle expertise m\u00e9dicale confirme la responsabilit\u00e9 des policiers dans la mort de C\u00e9dric #Chouviat. \nSoutien aux proches de C\u00e9dric, et \u00e0 toutes les familles de victimes de violences polici\u00e8res en lutte pour la justice et la v\u00e9rit\u00e9 face \u00e0 ceux qui nient que la police tue.", "renderedContent": "Une nouvelle expertise m\u00e9dicale confirme la responsabilit\u00e9 des policiers dans la mort de C\u00e9dric #Chouviat. \nSoutien aux proches de C\u00e9dric, et \u00e0 toutes les familles de victimes de violences polici\u00e8res en lutte pour la justice et la v\u00e9rit\u00e9 face \u00e0 ceux qui nient que la police tue.", "id": 1485687667044098049, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 70, "retweetCount": 850, "likeCount": 3698, "quoteCount": 17, "conversationId": 1485687667044098049, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Chouviat"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1485659090223304708", "date": "2022-01-24T17:01:43+00:00", "content": "Rendez-vous demain soir \u00e0 Caen ! https://t.co/Z53AxWmfXN", "renderedContent": "Rendez-vous demain soir \u00e0 Caen ! https://t.co/Z53AxWmfXN", "id": 1485659090223304708, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 11, "retweetCount": 63, "likeCount": 396, "quoteCount": 15, "conversationId": 1485659090223304708, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "sourceUrl": "https://www.hootsuite.com", "sourceLabel": "Hootsuite Inc.", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FJ4fEdjWUAUAmZD?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FJ4fEdjWUAUAmZD?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1485643498007240704", "date": "2022-01-24T15:59:46+00:00", "content": "Le meeting \u00e0 Bordeaux aura lieu ce jeudi 27 janvier \u00e0 19h. A programmer dans vos agendas. https://t.co/M85SL6PCL3", "renderedContent": "Le meeting \u00e0 Bordeaux aura lieu ce jeudi 27 janvier \u00e0 19h. A programmer dans vos agendas. https://t.co/M85SL6PCL3", "id": 1485643498007240704, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 14, "retweetCount": 105, "likeCount": 480, "quoteCount": 11, "conversationId": 1485643498007240704, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FJ4Q4lVWYAQKld-?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FJ4Q4lVWYAQKld-?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1485371770785832960", "date": "2022-01-23T22:00:01+00:00", "content": "\"On critique le capitalisme, on formule un programme qui est en rupture, et on essaie de montrer que c\u2019est possible. Et on est convaincus que ce sont les mobilisations sociales, les r\u00e9voltes populaires, qui peuvent faire avancer les choses.\" \n\n#Poutou #Poutou2022 #OEED https://t.co/M1EdmjS4A6", "renderedContent": "\"On critique le capitalisme, on formule un programme qui est en rupture, et on essaie de montrer que c\u2019est possible. Et on est convaincus que ce sont les mobilisations sociales, les r\u00e9voltes populaires, qui peuvent faire avancer les choses.\" \n\n#Poutou #Poutou2022 #OEED https://t.co/M1EdmjS4A6", "id": 1485371770785832960, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 25, "retweetCount": 169, "likeCount": 1055, "quoteCount": 27, "conversationId": 1485371770785832960, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FJzj7IZXwAMTAFv.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1485310945148776455/vid/480x270/l5shAJ8xOLQCWVKD.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1485310945148776455/vid/640x360/GS5viMU1KK8bIls9.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1485310945148776455/pl/SFKwnecA8CG6Ed24.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1485310945148776455/vid/1280x720/1s6V_PVCUs1Ty5t_.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}], "duration": 67.434, "views": 28410}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Poutou", "Poutou2022", "OEED"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1485364215187652612", "date": "2022-01-23T21:30:00+00:00", "content": "\"La crise environnementale, la question sociale, la question des migrants... On voit bien que c\u2019est un probl\u00e8me plan\u00e9taire, et que les questions se posent au-del\u00e0 des fronti\u00e8res.\" \n\n#Poutou #Poutou2022 #OEED https://t.co/MSDQk9wyGo", "renderedContent": "\"La crise environnementale, la question sociale, la question des migrants... On voit bien que c\u2019est un probl\u00e8me plan\u00e9taire, et que les questions se posent au-del\u00e0 des fronti\u00e8res.\" \n\n#Poutou #Poutou2022 #OEED https://t.co/MSDQk9wyGo", "id": 1485364215187652612, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 13, "retweetCount": 96, "likeCount": 444, "quoteCount": 6, "conversationId": 1485364215187652612, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FJzipi-XwAEzAHm.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1485306855287103490/vid/1280x720/AnOyDVClArlzBW0B.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1485306855287103490/pl/mqpVtvDB2vipwZ8U.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1485306855287103490/vid/640x360/qqf8cBJ4o4doRxsl.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1485306855287103490/vid/480x270/zb7cXNw7Kkokw7o4.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}], "duration": 74.774, "views": 12244}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Poutou", "Poutou2022", "OEED"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1485356665322889217", "date": "2022-01-23T21:00:00+00:00", "content": "Les h\u00f4pitaux sont d\u00e9bord\u00e9s mais les lib\u00e9raux nous expliquent encore qu\u2019il y a trop de personnel\u2026 La question c\u2019est : veut-on des services publics qui r\u00e9pondent aux besoins des populations, un acc\u00e8s \u00e0 la sant\u00e9, \u00e0 l\u2019\u00e9ducation pour tout le monde ? \n\n#Poutou #Poutou2022 #OEED https://t.co/5breJ2mqcF", "renderedContent": "Les h\u00f4pitaux sont d\u00e9bord\u00e9s mais les lib\u00e9raux nous expliquent encore qu\u2019il y a trop de personnel\u2026 La question c\u2019est : veut-on des services publics qui r\u00e9pondent aux besoins des populations, un acc\u00e8s \u00e0 la sant\u00e9, \u00e0 l\u2019\u00e9ducation pour tout le monde ? \n\n#Poutou #Poutou2022 #OEED https://t.co/5breJ2mqcF", "id": 1485356665322889217, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 33, "retweetCount": 411, "likeCount": 2072, "quoteCount": 14, "conversationId": 1485356665322889217, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FJzd6DkXIAA9xwm.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1485305102038671367/pl/rn-aIUyHoiN4sIiI.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1485305102038671367/vid/480x270/1Utl7ri8EMkf9J12.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1485305102038671367/vid/1280x720/-5_H0BdekmvPW-2Y.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1485305102038671367/vid/640x360/xpjpusgfKJWv7aFE.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}], "duration": 57.824, "views": 44742}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Poutou", "Poutou2022", "OEED"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1485349116368588806", "date": "2022-01-23T20:30:00+00:00", "content": "\"Concernant les parrainages, on a pas mal d\u2019\u00e9lus qui sont h\u00e9sitants. Aujourd\u2019hui on s\u2019adresse \u00e0 eux et on veut les convaincre que c\u2019est utile qu\u2019on soit l\u00e0.\"\n\n#Poutou #Poutou2022 #OEED https://t.co/QdF1RmB2Ps", "renderedContent": "\"Concernant les parrainages, on a pas mal d\u2019\u00e9lus qui sont h\u00e9sitants. Aujourd\u2019hui on s\u2019adresse \u00e0 eux et on veut les convaincre que c\u2019est utile qu\u2019on soit l\u00e0.\"\n\n#Poutou #Poutou2022 #OEED https://t.co/QdF1RmB2Ps", "id": 1485349116368588806, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 4, "retweetCount": 59, "likeCount": 328, "quoteCount": 4, "conversationId": 1485349116368588806, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FJzbJXzXwAQodxB.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1485300762783764485/vid/480x270/1isNBk53qF0LZKSO.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1485300762783764485/pl/2tLpeE9PRY1p5hzy.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1485300762783764485/vid/640x360/Depwf6bgCdeIlzQD.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1485300762783764485/vid/1280x720/qSfTGdy0kavclPhJ.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}], "duration": 69.369, "views": 12422}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Poutou", "Poutou2022", "OEED"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1485341565593681921", "date": "2022-01-23T20:00:00+00:00", "content": "L\u00e9a Salam\u00e9: \"Vous savez combien \u00e7a co\u00fbte cette proposition ?\"\nPhilippe Poutou: \"Et vous savez combien \u00e7a co\u00fbte le capitalisme ?\" \n\n#Poutou #Poutou2022 #OEED https://t.co/d3zpe0tEnH", "renderedContent": "L\u00e9a Salam\u00e9: \"Vous savez combien \u00e7a co\u00fbte cette proposition ?\"\nPhilippe Poutou: \"Et vous savez combien \u00e7a co\u00fbte le capitalisme ?\" \n\n#Poutou #Poutou2022 #OEED https://t.co/d3zpe0tEnH", "id": 1485341565593681921, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 182, "retweetCount": 1612, "likeCount": 7296, "quoteCount": 347, "conversationId": 1485341565593681921, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1485297696013496323/img/VjDSYUgWRZbiWLVY.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1485297696013496323/vid/640x360/isLnYS5d3NvYPUog.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1485297696013496323/vid/480x270/hVN1h2dV9BGVFvqu.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1485297696013496323/pl/I-uQ9MmTvhQSVZAe.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1485297696013496323/vid/1280x720/mAmoXX_p-nTTKZzr.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}], "duration": 78.044, "views": 275990}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Poutou", "Poutou2022", "OEED"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1485334016848846849", "date": "2022-01-23T19:30:00+00:00", "content": "\"On nous flingue les salaires, on nous flingue les conditions de travail, on nous attaque la retraite, on nous attaque la s\u00e9cu, on nous attaque tout\u2026 Les logiques lib\u00e9rales ont fait la d\u00e9monstration qu\u2019elles ne font qu\u2019aggraver la crise.\"  \n\n#Poutou #Poutou2022 #OEED https://t.co/O8wWTwUOf1", "renderedContent": "\"On nous flingue les salaires, on nous flingue les conditions de travail, on nous attaque la retraite, on nous attaque la s\u00e9cu, on nous attaque tout\u2026 Les logiques lib\u00e9rales ont fait la d\u00e9monstration qu\u2019elles ne font qu\u2019aggraver la crise.\"  \n\n#Poutou #Poutou2022 #OEED https://t.co/O8wWTwUOf1", "id": 1485334016848846849, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 22, "retweetCount": 365, "likeCount": 1394, "quoteCount": 16, "conversationId": 1485334016848846849, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FJzX1uxX0AgEXRr.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1485296415320551429/pl/x4r_4NBdx2Ctg_vV.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1485296415320551429/vid/480x270/2d_MNdvuSugfYoh2.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1485296415320551429/vid/1280x720/kxbnAV6L4ktFkMVO.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1485296415320551429/vid/640x360/WZYXfVJvhHTAiYel.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}], "duration": 43.643, "views": 18998}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Poutou", "Poutou2022", "OEED"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1485311374603415553", "date": "2022-01-23T18:00:02+00:00", "content": "\"Les riches, s\u2019ils s\u2019enrichissent, c\u2019est parce qu\u2019ils piquent l\u2019argent \u00e0 la soci\u00e9t\u00e9, parce qu\u2019ils piquent l\u2019argent au collectif. Et on le voit avec le d\u00e9mant\u00e8lement des services publics, avec la destructions des solidarit\u00e9s et de l\u2019aide sociale.\"\n\n#Poutou #Poutou2022 #OEED https://t.co/TjtBGeRQmT", "renderedContent": "\"Les riches, s\u2019ils s\u2019enrichissent, c\u2019est parce qu\u2019ils piquent l\u2019argent \u00e0 la soci\u00e9t\u00e9, parce qu\u2019ils piquent l\u2019argent au collectif. Et on le voit avec le d\u00e9mant\u00e8lement des services publics, avec la destructions des solidarit\u00e9s et de l\u2019aide sociale.\"\n\n#Poutou #Poutou2022 #OEED https://t.co/TjtBGeRQmT", "id": 1485311374603415553, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 89, "retweetCount": 1166, "likeCount": 4930, "quoteCount": 98, "conversationId": 1485311374603415553, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FJzW46UX0AUzXS4.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1485293166689464328/vid/480x270/eIBKKFBKM0YVNhsH.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1485293166689464328/pl/eDjdNN-_0WEk8vjs.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1485293166689464328/vid/640x360/DRuyF8D7rMZEo-Z6.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1485293166689464328/vid/1280x720/bFROFb2uwh3wLGPi.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}], "duration": 91.858, "views": 86703}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Poutou", "Poutou2022", "OEED"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1485303816811655173", "date": "2022-01-23T17:30:00+00:00", "content": "\"Il faut qu\u2019on arrive \u00e0 neutraliser les capitalistes, les emp\u00eacher d\u2019avoir les moyens de nuire. Et donc ici c\u2019est la question des expropriations, de la socialisation d\u2019une bonne partie de l\u2019\u00e9conomie, sous contr\u00f4le des salari\u00e9s et de la population.\"\n\n#Poutou #Poutou2022 #OEED https://t.co/p6w40BZjcU", "renderedContent": "\"Il faut qu\u2019on arrive \u00e0 neutraliser les capitalistes, les emp\u00eacher d\u2019avoir les moyens de nuire. Et donc ici c\u2019est la question des expropriations, de la socialisation d\u2019une bonne partie de l\u2019\u00e9conomie, sous contr\u00f4le des salari\u00e9s et de la population.\"\n\n#Poutou #Poutou2022 #OEED https://t.co/p6w40BZjcU", "id": 1485303816811655173, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 29, "retweetCount": 228, "likeCount": 1044, "quoteCount": 22, "conversationId": 1485303816811655173, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FJzVRdIWYAUMMgr.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1485289745664118790/pl/4KyR3Q5KKKSfOFP2.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1485289745664118790/vid/640x360/YRTxbmU9PbeGKw5k.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1485289745664118790/vid/480x270/1yQDjKhSiyMFeKgy.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1485289745664118790/vid/1280x720/yOpgfwLgsPFDw5YE.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}], "duration": 97.664, "views": 21149}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Poutou", "Poutou2022", "OEED"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1485296267064328196", "date": "2022-01-23T17:00:00+00:00", "content": "\"Il y a des gens que \u00e7a choque de discuter d\u2019un SMIC \u00e0 1800 euros, ou de salaires d\u00e9cents pour des millions de gens, mais par contre, que des gens puisse avoir des dizaines de milliards d\u2019euros, \u00e7a ne les choque pas.\"\n\n#Poutou #Poutou2022 #OEED https://t.co/jZZed8pZKH", "renderedContent": "\"Il y a des gens que \u00e7a choque de discuter d\u2019un SMIC \u00e0 1800 euros, ou de salaires d\u00e9cents pour des millions de gens, mais par contre, que des gens puisse avoir des dizaines de milliards d\u2019euros, \u00e7a ne les choque pas.\"\n\n#Poutou #Poutou2022 #OEED https://t.co/jZZed8pZKH", "id": 1485296267064328196, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 420, "retweetCount": 6731, "likeCount": 26336, "quoteCount": 765, "conversationId": 1485296267064328196, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FJzTT01XIAY_0b5.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1485289791017164801/vid/640x360/k2vUY1is4xvsMGTC.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1485289791017164801/vid/480x270/zYyQEXpmtr121e8d.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1485289791017164801/pl/vwcNKgKkwlqiF0aD.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1485289791017164801/vid/1280x720/fVA3GX9ZjNvF6dX0.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}], "duration": 89.122, "views": 939695}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Poutou", "Poutou2022", "OEED"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1485039910834819075", "date": "2022-01-23T00:01:20+00:00", "content": "@PhilippePoutou en direct sur @OnEstEnDirectF2, sur la place du NPA dans les \u00e9lections : \" On gagnera peut-\u00eatre pas, mais comme dans le sport la beaut\u00e9 r\u00e9side dans le fait que les petits clubs fassent trembler les grands \"\n#OEED \n#Poutou \n#Poutou2022", "renderedContent": "@PhilippePoutou en direct sur @OnEstEnDirectF2, sur la place du NPA dans les \u00e9lections : \" On gagnera peut-\u00eatre pas, mais comme dans le sport la beaut\u00e9 r\u00e9side dans le fait que les petits clubs fassent trembler les grands \"\n#OEED \n#Poutou \n#Poutou2022", "id": 1485039910834819075, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 9, "retweetCount": 28, "likeCount": 344, "quoteCount": 6, "conversationId": 1485039910834819075, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "OnEstEnDirectF2", "id": 1309087568705867778, "displayname": "On Est En Direct", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/OnEstEnDirectF2"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["OEED", "Poutou", "Poutou2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1485039655233933313", "date": "2022-01-23T00:00:19+00:00", "content": "@PhilippePoutou en direct sur @OnEstEnDirectF2 : \" On a une liste de maires qui h\u00e9sitent encore, on s'adresse \u00e0 eux pour nous permettre de participer \u00e0 ces \u00e9lections ! \"\n#OEED \n#Poutou \n#Poutou2022", "renderedContent": "@PhilippePoutou en direct sur @OnEstEnDirectF2 : \" On a une liste de maires qui h\u00e9sitent encore, on s'adresse \u00e0 eux pour nous permettre de participer \u00e0 ces \u00e9lections ! \"\n#OEED \n#Poutou \n#Poutou2022", "id": 1485039655233933313, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 7, "retweetCount": 26, "likeCount": 102, "quoteCount": 1, "conversationId": 1485039655233933313, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "OnEstEnDirectF2", "id": 1309087568705867778, "displayname": "On Est En Direct", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/OnEstEnDirectF2"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["OEED", "Poutou", "Poutou2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1485039119390629899", "date": "2022-01-22T23:58:11+00:00", "content": "@PhilippePoutou en direct sur @OnEstEnDirectF2 : \" Le manque \u00e0 gagner par l'Etat fran\u00e7ais est estim\u00e9 entre 80 et 100 milliards d'euros par Solidaires Finances publiques sur la fraude des plus riches dans les paradis fiscaux. Il est l\u00e0 l'argent ! \"\n#OEED \n#Poutou \n#Poutou2022", "renderedContent": "@PhilippePoutou en direct sur @OnEstEnDirectF2 : \" Le manque \u00e0 gagner par l'Etat fran\u00e7ais est estim\u00e9 entre 80 et 100 milliards d'euros par Solidaires Finances publiques sur la fraude des plus riches dans les paradis fiscaux. Il est l\u00e0 l'argent ! \"\n#OEED \n#Poutou \n#Poutou2022", "id": 1485039119390629899, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 7, "retweetCount": 87, "likeCount": 261, "quoteCount": 2, "conversationId": 1485039119390629899, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "OnEstEnDirectF2", "id": 1309087568705867778, "displayname": "On Est En Direct", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/OnEstEnDirectF2"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["OEED", "Poutou", "Poutou2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1485037154699194370", "date": "2022-01-22T23:50:22+00:00", "content": "@PhilippePoutou en direct sur @OnEstEnDirectF2 : \" La richesse des milliardaires, c'est le vol de notre argent.\"\n#OEED \n#Poutou \n#Poutou2022", "renderedContent": "@PhilippePoutou en direct sur @OnEstEnDirectF2 : \" La richesse des milliardaires, c'est le vol de notre argent.\"\n#OEED \n#Poutou \n#Poutou2022", "id": 1485037154699194370, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 8, "retweetCount": 52, "likeCount": 291, "quoteCount": 3, "conversationId": 1485037154699194370, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "OnEstEnDirectF2", "id": 1309087568705867778, "displayname": "On Est En Direct", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/OnEstEnDirectF2"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["OEED", "Poutou", "Poutou2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1485036640804515842", "date": "2022-01-22T23:48:20+00:00", "content": "@PhilippePoutou en direct sur @OnEstEnDirectF2 : \" Pour trouver l'argent pour les retraites \u00e0 60 ans, on a des id\u00e9es. Il faut commencer par lire le rapport d'Oxfam \"\n#OEED \n#Poutou \n#Poutou2022", "renderedContent": "@PhilippePoutou en direct sur @OnEstEnDirectF2 : \" Pour trouver l'argent pour les retraites \u00e0 60 ans, on a des id\u00e9es. Il faut commencer par lire le rapport d'Oxfam \"\n#OEED \n#Poutou \n#Poutou2022", "id": 1485036640804515842, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 5, "retweetCount": 48, "likeCount": 226, "quoteCount": 3, "conversationId": 1485036640804515842, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "OnEstEnDirectF2", "id": 1309087568705867778, "displayname": "On Est En Direct", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/OnEstEnDirectF2"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["OEED", "Poutou", "Poutou2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1485036104176783361", "date": "2022-01-22T23:46:12+00:00", "content": "@PhilippePoutou en direct sur @OnEstEnDirectF2 : \" On r\u00e9clame la lev\u00e9e des brevets, mais \u00e9galement la r\u00e9quisition et la socialisation des industries pharmaceutiques. Et pas seulement... \"\n#OEED \n#Poutou \n#Poutou2022", "renderedContent": "@PhilippePoutou en direct sur @OnEstEnDirectF2 : \" On r\u00e9clame la lev\u00e9e des brevets, mais \u00e9galement la r\u00e9quisition et la socialisation des industries pharmaceutiques. Et pas seulement... \"\n#OEED \n#Poutou \n#Poutou2022", "id": 1485036104176783361, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 21, "likeCount": 92, "quoteCount": 1, "conversationId": 1485036104176783361, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "OnEstEnDirectF2", "id": 1309087568705867778, "displayname": "On Est En Direct", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/OnEstEnDirectF2"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["OEED", "Poutou", "Poutou2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1485035679742636032", "date": "2022-01-22T23:44:31+00:00", "content": "@PhilippePoutou en direct sur @OnEstEnDirectF2 : \" On repr\u00e9sente un courant d'id\u00e9e qui est quand m\u00eame particulier. On a des diff\u00e9rences de programme. Avec M\u00e9lenchon par exemple : nous on est pour le renversement du capitalisme ! \"\n#OEED \n#Poutou \n#Poutou2022", "renderedContent": "@PhilippePoutou en direct sur @OnEstEnDirectF2 : \" On repr\u00e9sente un courant d'id\u00e9e qui est quand m\u00eame particulier. On a des diff\u00e9rences de programme. Avec M\u00e9lenchon par exemple : nous on est pour le renversement du capitalisme ! \"\n#OEED \n#Poutou \n#Poutou2022", "id": 1485035679742636032, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 7, "retweetCount": 17, "likeCount": 101, "quoteCount": 4, "conversationId": 1485035679742636032, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "OnEstEnDirectF2", "id": 1309087568705867778, "displayname": "On Est En Direct", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/OnEstEnDirectF2"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["OEED", "Poutou", "Poutou2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1485030083878428674", "date": "2022-01-22T23:22:17+00:00", "content": "Bient\u00f4t en direct sur France 2, patience ! \n\n#OEED https://t.co/7dgUtzEYfQ", "renderedContent": "Bient\u00f4t en direct sur France 2, patience ! \n\n#OEED https://t.co/7dgUtzEYfQ", "id": 1485030083878428674, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 37, "retweetCount": 45, "likeCount": 765, "quoteCount": 8, "conversationId": 1485030083878428674, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FJvi-SYWYAQq3T8?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FJvi-SYWYAQq3T8?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["OEED"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1484979387854381069", "date": "2022-01-22T20:00:50+00:00", "content": "Ce soir, Philippe Poutou sera l'invit\u00e9 de \"On est en direct\", sur France 2, pour une interview en face-\u00e0-face par Laurent Ruquier et L\u00e9a Salam\u00e9. \n\n#OEED #Poutou #Poutou2022 https://t.co/rSwdMvGe6f", "renderedContent": "Ce soir, Philippe Poutou sera l'invit\u00e9 de \"On est en direct\", sur France 2, pour une interview en face-\u00e0-face par Laurent Ruquier et L\u00e9a Salam\u00e9. \n\n#OEED #Poutou #Poutou2022 https://t.co/rSwdMvGe6f", "id": 1484979387854381069, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 42, "retweetCount": 99, "likeCount": 506, "quoteCount": 21, "conversationId": 1484979387854381069, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "sourceUrl": "https://www.hootsuite.com", "sourceLabel": "Hootsuite Inc.", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FJu04YPXEAMJ1MK?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FJu04YPXEAMJ1MK?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["OEED", "Poutou", "Poutou2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1484260906750124036", "date": "2022-01-20T20:25:51+00:00", "content": "+ de 200 personnes \u00e0 Poitiers pour le meeting du @NPA_officiel avec @PhilippePoutou ! Plusieurs interventions sur le luttes dans la r\u00e9gion, l\u2019accueil des migrantEs, la lutte contre les bassines et la gr\u00e8ve dans l\u2019\u00e9ducation en cours. Public tr\u00e8s jeune et ambiance de lutte !!\u270a https://t.co/CvbyPJbj1K", "renderedContent": "+ de 200 personnes \u00e0 Poitiers pour le meeting du @NPA_officiel avec @PhilippePoutou ! Plusieurs interventions sur le luttes dans la r\u00e9gion, l\u2019accueil des migrantEs, la lutte contre les bassines et la gr\u00e8ve dans l\u2019\u00e9ducation en cours. Public tr\u00e8s jeune et ambiance de lutte !!\u270a https://t.co/CvbyPJbj1K", "id": 1484260906750124036, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 21, "retweetCount": 43, "likeCount": 319, "quoteCount": 10, "conversationId": 1484260906750124036, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FJknX00WYAYPZAA?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FJknX00WYAYPZAA?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FJknX0wWYAo0FzB?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FJknX0wWYAo0FzB?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FJknX1kX0AE4le-?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FJknX1kX0AE4le-?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FJknX1lX0AMJbV8?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FJknX1lX0AMJbV8?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "NPA_officiel", "id": 2273166283, "displayname": "NPA", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/NPA_officiel"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1484259578124681223", "date": "2022-01-20T20:20:34+00:00", "content": "Meeting de Philippe Poutou \u00e0 Poitiers. https://t.co/WigLUnvzx1 via @FacebookWatch", "renderedContent": "Meeting de Philippe Poutou \u00e0 Poitiers. fb.watch/aFvfYx5tS9/ via @FacebookWatch", "id": 1484259578124681223, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 2, "retweetCount": 13, "likeCount": 51, "quoteCount": 1, "conversationId": 1484259578124681223, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://fb.watch/aFvfYx5tS9/"], "tcooutlinks": ["https://t.co/WigLUnvzx1"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "FacebookWatch", "id": 899733078641225728, "displayname": "facebookwatch", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/FacebookWatch"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1484186525231374342", "date": "2022-01-20T15:30:17+00:00", "content": "Alg\u00e9rie: solidarit\u00e9 avec le Parti socialiste des travailleurs et ses militantEs ! Non \u00e0 la r\u00e9pression !\n\nhttps://t.co/mD4LNpVmWX https://t.co/Qgl05BaBKO", "renderedContent": "Alg\u00e9rie: solidarit\u00e9 avec le Parti socialiste des travailleurs et ses militantEs ! Non \u00e0 la r\u00e9pression !\n\nnouveaupartianticapitaliste.org/communique/alg\u2026 https://t.co/Qgl05BaBKO", "id": 1484186525231374342, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 10, "retweetCount": 22, "likeCount": 187, "quoteCount": 1, "conversationId": 1484186525231374342, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "sourceUrl": "https://www.hootsuite.com", "sourceLabel": "Hootsuite Inc.", "outlinks": ["https://nouveaupartianticapitaliste.org/communique/algerie-solidarite-avec-le-parti-socialiste-des-travailleurs-et-ses-militantes-non-la"], "tcooutlinks": ["https://t.co/mD4LNpVmWX"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FJjjx1VUcAE_upp?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FJjjx1VUcAE_upp?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1484110185392136192", "date": "2022-01-20T10:26:56+00:00", "content": "Rassemblement ce jour \u00e0 Bordeaux en soutien aux syndicalistes postiers qui subissent la r\u00e9pression de la Poste. Contre la r\u00e9pression du mouvement social, contre la r\u00e9pression politique, pour le droit de contestation et de manifestation partout. Solidarit\u00e9. https://t.co/Y3HgET8wOB", "renderedContent": "Rassemblement ce jour \u00e0 Bordeaux en soutien aux syndicalistes postiers qui subissent la r\u00e9pression de la Poste. Contre la r\u00e9pression du mouvement social, contre la r\u00e9pression politique, pour le droit de contestation et de manifestation partout. Solidarit\u00e9. https://t.co/Y3HgET8wOB", "id": 1484110185392136192, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 10, "retweetCount": 78, "likeCount": 385, "quoteCount": 1, "conversationId": 1484110185392136192, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FJieWHiXMAIw_9z?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FJieWHiXMAIw_9z?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1483892020397498370", "date": "2022-01-19T20:00:01+00:00", "content": "\"Si le gouvernement a recul\u00e9 en paroles gr\u00e2ce \u00e0 la manif du 13 janvier, pour qu\u2019il y ait des actes, il faut y aller beaucoup plus fort.\" Rendez-vous le 20 et le 27 janvier! https://t.co/IHDcmQc5En", "renderedContent": "\"Si le gouvernement a recul\u00e9 en paroles gr\u00e2ce \u00e0 la manif du 13 janvier, pour qu\u2019il y ait des actes, il faut y aller beaucoup plus fort.\" Rendez-vous le 20 et le 27 janvier! https://t.co/IHDcmQc5En", "id": 1483892020397498370, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 15, "retweetCount": 102, "likeCount": 445, "quoteCount": 3, "conversationId": 1483892020397498370, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FJe60YnX0AsnBqh.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1483842210361663493/vid/640x360/zoAP-za-vq0muHPU.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1483842210361663493/pl/wWK0LDCreTaWxwxL.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1483842210361663493/vid/960x540/rEsbV9XnizNmlq5n.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1483842210361663493/vid/480x270/yEtfsMF56vZejUqu.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}], "duration": 173.466, "views": 10670}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1483568195973877771", "date": "2022-01-18T22:33:15+00:00", "content": "Non \u00e0 l\u2019interdiction de la manifestation des personnels de l'\u00e9ducation. Communiqu\u00e9 du NPA et de Philippe Poutou\n\nhttps://t.co/dXghaoXFxB", "renderedContent": "Non \u00e0 l\u2019interdiction de la manifestation des personnels de l'\u00e9ducation. Communiqu\u00e9 du NPA et de Philippe Poutou\n\nnouveaupartianticapitaliste.org/communique/non\u2026", "id": 1483568195973877771, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 14, "retweetCount": 67, "likeCount": 302, "quoteCount": 1, "conversationId": 1483568195973877771, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "sourceUrl": "https://www.hootsuite.com", "sourceLabel": "Hootsuite Inc.", "outlinks": ["https://nouveaupartianticapitaliste.org/communique/non-linterdiction-de-la-manifestation-des-personnels-de-leducation"], "tcooutlinks": ["https://t.co/dXghaoXFxB"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1483379684196986887", "date": "2022-01-18T10:04:11+00:00", "content": "\"Il y en a ras-le-bol des gens qui disent s'occuper de nous et qui s'en occupent tr\u00e8s mal puisqu'ils s'occupent surtout des tr\u00e8s riches. \"\nhttps://t.co/uXfzonfRWN", "renderedContent": "\"Il y en a ras-le-bol des gens qui disent s'occuper de nous et qui s'en occupent tr\u00e8s mal puisqu'ils s'occupent surtout des tr\u00e8s riches. \"\npoutou2022.org/node/223", "id": 1483379684196986887, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 25, "retweetCount": 54, "likeCount": 354, "quoteCount": 0, "conversationId": 1483379684196986887, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://poutou2022.org/node/223"], "tcooutlinks": ["https://t.co/uXfzonfRWN"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1483170816338673671", "date": "2022-01-17T20:14:13+00:00", "content": "Ce lundi soir \u00e0 Rouen, 300 personnes au meeting de campagne de Philippe Poutou. On parle de l'articulation entre les mesures anticapitalistes et les mobilisations pour les imposer, et de l'urgence \u00e0 en finir avec les in\u00e9galit\u00e9s, mises en \u00e9vidence dans le dernier rapport d'Oxfam. https://t.co/dpU9mrNjPo", "renderedContent": "Ce lundi soir \u00e0 Rouen, 300 personnes au meeting de campagne de Philippe Poutou. On parle de l'articulation entre les mesures anticapitalistes et les mobilisations pour les imposer, et de l'urgence \u00e0 en finir avec les in\u00e9galit\u00e9s, mises en \u00e9vidence dans le dernier rapport d'Oxfam. https://t.co/dpU9mrNjPo", "id": 1483170816338673671, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 17, "retweetCount": 61, "likeCount": 341, "quoteCount": 9, "conversationId": 1483170816338673671, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FJVH_lVXwAMDRj-?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FJVH_lVXwAMDRj-?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FJVH_liWUAETBp8?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FJVH_liWUAETBp8?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FJVH_lXWQAQglis?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FJVH_lXWQAQglis?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FJVH_lYWUAEny2o?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FJVH_lYWUAEny2o?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1483105406851424263", "date": "2022-01-17T15:54:18+00:00", "content": "Et hop voil\u00e0 une bonne nouvelle. Le fasciste Zemmour vient d\u2019\u00eatre condamn\u00e9 pour injure publique et provocation \u00e0 la haine raciale apr\u00e8s ses propos haineux sur les r\u00e9fugi\u00e9-es. Du bon boulot de la part des avocats et militants qui avaient attaqu\u00e9 en justice.", "renderedContent": "Et hop voil\u00e0 une bonne nouvelle. Le fasciste Zemmour vient d\u2019\u00eatre condamn\u00e9 pour injure publique et provocation \u00e0 la haine raciale apr\u00e8s ses propos haineux sur les r\u00e9fugi\u00e9-es. Du bon boulot de la part des avocats et militants qui avaient attaqu\u00e9 en justice.", "id": 1483105406851424263, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 144, "retweetCount": 1230, "likeCount": 7723, "quoteCount": 34, "conversationId": 1483105406851424263, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1483071880340942854", "date": "2022-01-17T13:41:05+00:00", "content": "Entretien avec Paris Normandie \u00e0 l\u2019occasion du meeting \u00e0 Rouen ce soir\nhttps://t.co/CUHcpBv9To", "renderedContent": "Entretien avec Paris Normandie \u00e0 l\u2019occasion du meeting \u00e0 Rouen ce soir\npoutou2022.org/node/222", "id": 1483071880340942854, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 6, "retweetCount": 11, "likeCount": 52, "quoteCount": 1, "conversationId": 1483071880340942854, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "sourceUrl": "https://www.hootsuite.com", "sourceLabel": "Hootsuite Inc.", "outlinks": ["https://poutou2022.org/node/222"], "tcooutlinks": ["https://t.co/CUHcpBv9To"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1481995640246833161", "date": "2022-01-14T14:24:29+00:00", "content": "Macron veut \"emmerder\" les non-vaccin\u00e9s, mais laisse bien tranquilles les brevets et les profits des grandes firmes pharmaceutiques. Il faut lever les brevets sur les vaccins, les traitements et les tests covid. \nNos vies, pas leurs profits ! https://t.co/2ow91dnN43 https://t.co/DmnjsTyQEi", "renderedContent": "Macron veut \"emmerder\" les non-vaccin\u00e9s, mais laisse bien tranquilles les brevets et les profits des grandes firmes pharmaceutiques. Il faut lever les brevets sur les vaccins, les traitements et les tests covid. \nNos vies, pas leurs profits ! twitter.com/OTMeds/status/\u2026 https://t.co/DmnjsTyQEi", "id": 1481995640246833161, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 20, "retweetCount": 187, "likeCount": 695, "quoteCount": 3, "conversationId": 1481995640246833161, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://twitter.com/OTMeds/status/1481989625451356164"], "tcooutlinks": ["https://t.co/2ow91dnN43"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1481995385853956100/pu/img/9MDfxUau_W4kun03.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1481995385853956100/pu/pl/PEe5UgGWWcE6yDov.m3u8?tag=12&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1481995385853956100/pu/vid/640x360/xAT2nJZcx1NEnJZO.mp4?tag=12", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1481995385853956100/pu/vid/480x270/tHipEGZJFS8RafQ_.mp4?tag=12", "bitrate": 256000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1481995385853956100/pu/vid/1280x720/xmb068tfUNZwW26c.mp4?tag=12", "bitrate": 2176000}], "duration": 39.92, "views": 11054}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/OTMeds/status/1481989625451356164", "date": "2022-01-14T14:00:35+00:00", "content": "\ud83d\udd34 Ce vendredi 14 janvier, @JLMelenchon,@PhilippePoutou  , @yjadot  et @Anne_Hidalgo  demandent par courrier aux c\u00f4t\u00e9s d\u2019OTMeds \u00e0 @EmmanuelMacron  de r\u00e9unir en urgence l\u2019OMC pour acter la lev\u00e9e des brevets sur les vaccins contre le COVID-19. #TRIPSwaiver \n\nhttps://t.co/rmWSdvgcLz https://t.co/H6z18elbar", "renderedContent": "\ud83d\udd34 Ce vendredi 14 janvier, @JLMelenchon,@PhilippePoutou  , @yjadot  et @Anne_Hidalgo  demandent par courrier aux c\u00f4t\u00e9s d\u2019OTMeds \u00e0 @EmmanuelMacron  de r\u00e9unir en urgence l\u2019OMC pour acter la lev\u00e9e des brevets sur les vaccins contre le COVID-19. #TRIPSwaiver \n\nblogs.mediapart.fr/edition/transp\u2026 https://t.co/H6z18elbar", "id": 1481989625451356164, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "OTMeds", "id": 1138056840762331136, "displayname": "Observatoire Transparence M\u00e9dicaments", "description": "Veille sur la mise en \u0153uvre par la France de la transparence sur tous les aspects de la politique du m\u00e9dicament #TransparencyResolution\notmeds.org/dons/", "rawDescription": "Veille sur la mise en \u0153uvre par la France de la transparence sur tous les aspects de la politique du m\u00e9dicament #TransparencyResolution\nhttps://t.co/I6lL1efzwv", "descriptionUrls": [{"text": "otmeds.org/dons/", "url": "https://otmeds.org/dons/", "tcourl": "https://t.co/I6lL1efzwv", "indices": [136, 159]}], "verified": false, "created": "2019-06-10T12:14:29+00:00", "followersCount": 4057, "friendsCount": 850, "statusesCount": 4295, "favouritesCount": 2181, "listedCount": 37, "mediaCount": 613, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://otmeds.org", "linkTcourl": "https://t.co/9JVjAftLUj", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1498362128864092163/IeTnhRAO_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1138056840762331136/1646072346", "label": null, "url": "https://twitter.com/OTMeds"}, "replyCount": 23, "retweetCount": 208, "likeCount": 496, "quoteCount": 27, "conversationId": 1481989625451356164, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://blogs.mediapart.fr/edition/transparence-dans-les-politiques-du-medicament/article/140122/le-courrier-macron-dotmeds-melenchon-jadot-poutou-et"], "tcooutlinks": ["https://t.co/rmWSdvgcLz"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FJEUf7hXMAEH_PV?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FJEUf7hXMAEH_PV?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "yjadot", "id": 117761523, "displayname": "Yannick Jadot", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/yjadot"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Anne_Hidalgo", "id": 26073581, "displayname": "Anne Hidalgo", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Anne_Hidalgo"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "EmmanuelMacron", "id": 1976143068, "displayname": "Emmanuel Macron", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["TRIPSwaiver"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1481914149353533442", "date": "2022-01-14T09:00:40+00:00", "content": "206 promesses de parrainages au 10 janvier, un millier de maires h\u00e9sitantEs, dont 300 pour lesquels on peut \u00eatre raisonnablement optimistes, plus de 4\u2009000 maires rencontr\u00e9Es. Cela r\u00e9sume o\u00f9 nous en sommes dans le travail et ce qui reste \u00e0 faire !\n\nhttps://t.co/3ZGj4688U3", "renderedContent": "206 promesses de parrainages au 10 janvier, un millier de maires h\u00e9sitantEs, dont 300 pour lesquels on peut \u00eatre raisonnablement optimistes, plus de 4\u2009000 maires rencontr\u00e9Es. Cela r\u00e9sume o\u00f9 nous en sommes dans le travail et ce qui reste \u00e0 faire !\n\npoutou2022.org/node/220", "id": 1481914149353533442, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 29, "retweetCount": 176, "likeCount": 822, "quoteCount": 14, "conversationId": 1481914149353533442, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "sourceUrl": "https://www.hootsuite.com", "sourceLabel": "Hootsuite Inc.", "outlinks": ["https://poutou2022.org/node/220"], "tcooutlinks": ["https://t.co/3ZGj4688U3"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1481672973983617030", "date": "2022-01-13T17:02:19+00:00", "content": "https://t.co/7vLCH24dX7", "renderedContent": "twitter.com/Lanticapitalis\u2026", "id": 1481672973983617030, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 5, "retweetCount": 6, "likeCount": 37, "quoteCount": 1, "conversationId": 1481672973983617030, "lang": "und", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://twitter.com/Lanticapitalis1/status/1481672837060612096?s=20"], "tcooutlinks": ["https://t.co/7vLCH24dX7"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Lanticapitalis1/status/1481672837060612096", "date": "2022-01-13T17:01:47+00:00", "content": "Les raisons de la col\u00e8re des personnels de l\u2019\u00e9ducation https://t.co/OGm83ANxb3 via @YouTube", "renderedContent": "Les raisons de la col\u00e8re des personnels de l\u2019\u00e9ducation youtu.be/sekDQ5KuBX0 via @YouTube", "id": 1481672837060612096, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Lanticapitalis1", "id": 1202585723389517824, "displayname": "L\u2019Anticapitaliste", "description": "Toute l'actualit\u00e9 des luttes, des mobilisations, les points de vue des militantEs anticapitalistes et le journal hebdomadaire du NPA", "rawDescription": "Toute l'actualit\u00e9 des luttes, des mobilisations, les points de vue des militantEs anticapitalistes et le journal hebdomadaire du NPA", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2019-12-05T13:49:28+00:00", "followersCount": 12692, "friendsCount": 129, "statusesCount": 6023, "favouritesCount": 230, "listedCount": 58, "mediaCount": 1313, "location": "Montreuil, France", "protected": false, "linkUrl": "http://lanticapitaliste.org", "linkTcourl": "https://t.co/sP9W7gHCbi", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1311050718669942784/IUdjRawN_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1202585723389517824/1575554322", "label": null, "url": "https://twitter.com/Lanticapitalis1"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 5, "likeCount": 9, "quoteCount": 3, "conversationId": 1481672837060612096, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://youtu.be/sekDQ5KuBX0"], "tcooutlinks": ["https://t.co/OGm83ANxb3"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "YouTube", "id": 10228272, "displayname": "YouTube", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/YouTube"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1481582717259161602", "date": "2022-01-13T11:03:40+00:00", "content": "Le personnel de l\u2019\u00e9ducation est en gr\u00e8ve et en manif. Sans doute la meilleure fa\u00e7on de se faire entendre, de s\u2019opposer \u00e0 la politique catastrophique du gouvernement, de se donner les moyens de changer la donne ensemble. Et tenter aussi de se d\u00e9barrasser de leur r\u00e9ac de ministre.", "renderedContent": "Le personnel de l\u2019\u00e9ducation est en gr\u00e8ve et en manif. Sans doute la meilleure fa\u00e7on de se faire entendre, de s\u2019opposer \u00e0 la politique catastrophique du gouvernement, de se donner les moyens de changer la donne ensemble. Et tenter aussi de se d\u00e9barrasser de leur r\u00e9ac de ministre.", "id": 1481582717259161602, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 22, "retweetCount": 540, "likeCount": 3406, "quoteCount": 9, "conversationId": 1481582717259161602, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1481560698668949506", "date": "2022-01-13T09:36:11+00:00", "content": "L\u2019\u00e9cole malade de Blanquer: soutien \u00e0 la gr\u00e8ve dans l\u2019\u00e9ducation !\n\nhttps://t.co/BlGGukGS4B", "renderedContent": "L\u2019\u00e9cole malade de Blanquer: soutien \u00e0 la gr\u00e8ve dans l\u2019\u00e9ducation !\n\npoutou2022.org/node/219", "id": 1481560698668949506, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 2, "retweetCount": 38, "likeCount": 203, "quoteCount": 4, "conversationId": 1481560698668949506, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://poutou2022.org/node/219"], "tcooutlinks": ["https://t.co/BlGGukGS4B"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1481551132329754624", "date": "2022-01-13T08:58:10+00:00", "content": "Pour Fabien Roussel, parrainer un autre courant de gauche, c\u2019est parrainer un \u00abadversaire\u00bb. Pour nous, dans le mouvement ouvrier, il n\u2019y a pas des \u00abadversaires\u00bb mais un d\u00e9bat d\u2019id\u00e9es, n\u00e9cessaire pour construire une alternative au capitalisme.\n\nhttps://t.co/DexLFAvAbF", "renderedContent": "Pour Fabien Roussel, parrainer un autre courant de gauche, c\u2019est parrainer un \u00abadversaire\u00bb. Pour nous, dans le mouvement ouvrier, il n\u2019y a pas des \u00abadversaires\u00bb mais un d\u00e9bat d\u2019id\u00e9es, n\u00e9cessaire pour construire une alternative au capitalisme.\n\npoutou2022.org/node/216", "id": 1481551132329754624, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 107, "retweetCount": 555, "likeCount": 2194, "quoteCount": 76, "conversationId": 1481551132329754624, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "sourceUrl": "https://www.hootsuite.com", "sourceLabel": "Hootsuite Inc.", "outlinks": ["https://poutou2022.org/node/216"], "tcooutlinks": ["https://t.co/DexLFAvAbF"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1481312604463288323", "date": "2022-01-12T17:10:21+00:00", "content": "L\u2019\u00e9cole malade de Blanquer: soutien \u00e0 la gr\u00e8ve dans l\u2019\u00e9ducation ! \nhttps://t.co/suEMX7ecWu https://t.co/txatMtw1Cv", "renderedContent": "L\u2019\u00e9cole malade de Blanquer: soutien \u00e0 la gr\u00e8ve dans l\u2019\u00e9ducation ! \nnouveaupartianticapitaliste.org/communique/lec\u2026 https://t.co/txatMtw1Cv", "id": 1481312604463288323, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 9, "retweetCount": 138, "likeCount": 615, "quoteCount": 4, "conversationId": 1481312604463288323, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://nouveaupartianticapitaliste.org/communique/lecole-malade-de-blanquer-soutien-la-greve-dans-leducation-declaration-de-philippe"], "tcooutlinks": ["https://t.co/suEMX7ecWu"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FI6t4VjXwAURht2?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FI6t4VjXwAURht2?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1480883911118962693", "date": "2022-01-11T12:46:52+00:00", "content": "La crise sanitaire frappe durement les personnels de sant\u00e9, comme ceux de l\u2019\u00e9ducation nationale et m\u00eame tous les personnels des services publics. Soutien aux journ\u00e9es de mobilisation mardi 11 (sant\u00e9), jeudi 13 (\u00e9coles), jeudi 27 (public et priv\u00e9): moyens, recrutements, salaires.", "renderedContent": "La crise sanitaire frappe durement les personnels de sant\u00e9, comme ceux de l\u2019\u00e9ducation nationale et m\u00eame tous les personnels des services publics. Soutien aux journ\u00e9es de mobilisation mardi 11 (sant\u00e9), jeudi 13 (\u00e9coles), jeudi 27 (public et priv\u00e9): moyens, recrutements, salaires.", "id": 1480883911118962693, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 28, "retweetCount": 378, "likeCount": 1936, "quoteCount": 12, "conversationId": 1480883911118962693, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1480842212485251074", "date": "2022-01-11T10:01:10+00:00", "content": "Avec Philippe Poutou, reprenons le contr\u00f4le sur notre syst\u00e8me de sant\u00e9, sur nos vies https://t.co/cx9TM3NP4P", "renderedContent": "Avec Philippe Poutou, reprenons le contr\u00f4le sur notre syst\u00e8me de sant\u00e9, sur nos vies https://t.co/cx9TM3NP4P", "id": 1480842212485251074, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 25, "retweetCount": 240, "likeCount": 1060, "quoteCount": 11, "conversationId": 1480842212485251074, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "sourceUrl": "https://www.hootsuite.com", "sourceLabel": "Hootsuite Inc.", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FI0CJJXWQAIMJb8?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FI0CJJXWQAIMJb8?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FI0CJG5XwAA4S6r?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FI0CJG5XwAA4S6r?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1480834401684627457", "date": "2022-01-11T09:30:08+00:00", "content": "\u00ab Si rien n'est fait, l'h\u00f4pital va exploser... \u00bb, Pauline Salingue porte-parole de la campagne de Philippe Poutou. https://t.co/TkGWCyUn3e", "renderedContent": "\u00ab Si rien n'est fait, l'h\u00f4pital va exploser... \u00bb, Pauline Salingue porte-parole de la campagne de Philippe Poutou. https://t.co/TkGWCyUn3e", "id": 1480834401684627457, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 7, "retweetCount": 47, "likeCount": 168, "quoteCount": 2, "conversationId": 1480834401684627457, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "sourceUrl": "https://www.hootsuite.com", "sourceLabel": "Hootsuite Inc.", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1480833152092413954/pu/img/QoAEstJXSs9PnlMQ.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1480833152092413954/pu/vid/1280x720/yfYaw_-zQXSNBJrU.mp4?tag=12", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1480833152092413954/pu/vid/640x360/TVCOcl-v6BJtj544.mp4?tag=12", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1480833152092413954/pu/pl/EBWcX7CoHf2_-CMN.m3u8?tag=12&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1480833152092413954/pu/vid/480x270/i4UHYgGE1A9EHi-0.mp4?tag=12", "bitrate": 256000}], "duration": 139.772, "views": 8137}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1480502220588126210", "date": "2022-01-10T11:30:10+00:00", "content": "Le capitalisme est incapable de faire face aux grands probl\u00e8mes de l\u2019humanit\u00e9. Apr\u00e8s des ann\u00e9es de saccage de l\u2019h\u00f4pital public et de la protection sociale, leur seule logique aura \u00e9t\u00e9 de maintenir les profits au d\u00e9triment de notre sant\u00e9 et de nos libert\u00e9s\n\nhttps://t.co/NZYFEuJX7k", "renderedContent": "Le capitalisme est incapable de faire face aux grands probl\u00e8mes de l\u2019humanit\u00e9. Apr\u00e8s des ann\u00e9es de saccage de l\u2019h\u00f4pital public et de la protection sociale, leur seule logique aura \u00e9t\u00e9 de maintenir les profits au d\u00e9triment de notre sant\u00e9 et de nos libert\u00e9s\n\nnouveaupartianticapitaliste.org/arguments/sant\u2026", "id": 1480502220588126210, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 14, "retweetCount": 77, "likeCount": 317, "quoteCount": 4, "conversationId": 1480502220588126210, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "sourceUrl": "https://www.hootsuite.com", "sourceLabel": "Hootsuite Inc.", "outlinks": ["https://nouveaupartianticapitaliste.org/arguments/sante/avec-philippe-poutou-reprenons-le-controle-sur-notre-systeme-de-sante-sur-nos-vies"], "tcooutlinks": ["https://t.co/NZYFEuJX7k"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1478818589092237315", "date": "2022-01-05T20:00:01+00:00", "content": "\"Macron, les personnels de sant\u00e9 t'emmerdent.\" \n\nIntervention de @SalinguePauline, salari\u00e9e au CHU de Toulouse et porte-parole de la campagne de Philippe Poutou. https://t.co/e2N4ylS3Kw", "renderedContent": "\"Macron, les personnels de sant\u00e9 t'emmerdent.\" \n\nIntervention de @SalinguePauline, salari\u00e9e au CHU de Toulouse et porte-parole de la campagne de Philippe Poutou. https://t.co/e2N4ylS3Kw", "id": 1478818589092237315, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 36, "retweetCount": 247, "likeCount": 686, "quoteCount": 21, "conversationId": 1478818589092237315, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FIWxEdQWQAMHLsf.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1478781679946932230/pl/1EMq7AtlUw2jaOp6.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1478781679946932230/vid/1280x720/hm7DPXxLyeO32CA_.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1478781679946932230/vid/640x360/OW-oZ0ZTVRwTiRuW.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1478781679946932230/vid/480x270/H5aiB-eQ3euhhpMG.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}], "duration": 152.719, "views": 17404}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "SalinguePauline", "id": 1224764909071798272, "displayname": "Pauline Salingue", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/SalinguePauline"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1478684555750092800", "date": "2022-01-05T11:07:25+00:00", "content": "Et si le gouvernement allait plut\u00f4t \u00ab\u00a0emmerder\u00a0\u00bb les profiteurs criminels de l\u2019industrie pharmaceutique, en imposant la lev\u00e9e des brevets pour les vaccins, en r\u00e9quisitionnant et rendant public toute cette industrie. Pour favoriser une v\u00e9ritable campagne de vaccination mondiale.", "renderedContent": "Et si le gouvernement allait plut\u00f4t \u00ab\u00a0emmerder\u00a0\u00bb les profiteurs criminels de l\u2019industrie pharmaceutique, en imposant la lev\u00e9e des brevets pour les vaccins, en r\u00e9quisitionnant et rendant public toute cette industrie. Pour favoriser une v\u00e9ritable campagne de vaccination mondiale.", "id": 1478684555750092800, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 490, "retweetCount": 3880, "likeCount": 17530, "quoteCount": 237, "conversationId": 1478684555750092800, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1478060679567486983", "date": "2022-01-03T17:48:21+00:00", "content": "B\u00eatise du patriotisme, \u00e0 droite comme \u00e0 gauche. Pour se m\u00ealer \u00e0 la pol\u00e9mique, on mettrait sous l\u2019Arc de triomphe le drapeau rouge et noir, celui de la r\u00e9volte contre le capitalisme et ses injustices, qu\u2019il soit fran\u00e7ais ou de l\u2019Union Europ\u00e9enne. Notre \u00ab\u00a0identit\u00e9\u00a0\u00bb est plan\u00e9taire.", "renderedContent": "B\u00eatise du patriotisme, \u00e0 droite comme \u00e0 gauche. Pour se m\u00ealer \u00e0 la pol\u00e9mique, on mettrait sous l\u2019Arc de triomphe le drapeau rouge et noir, celui de la r\u00e9volte contre le capitalisme et ses injustices, qu\u2019il soit fran\u00e7ais ou de l\u2019Union Europ\u00e9enne. Notre \u00ab\u00a0identit\u00e9\u00a0\u00bb est plan\u00e9taire.", "id": 1478060679567486983, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 273897, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4970, "favouritesCount": 675, "listedCount": 1131, "mediaCount": 908, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 131, "retweetCount": 439, "likeCount": 3392, "quoteCount": 94, "conversationId": 1478060679567486983, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
