
import json
import nltk
#nltk.download('punkt')
from nltk.corpus import stopwords

nltk.download('stopwords')
from nltk.stem.snowball import FrenchStemmer


tweets_sample = """
{
    {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1521515034022666240", "date": "2022-05-03T15:40:27+00:00", "content": "Merci \u00e0 la F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise des associations de sauvegarde des moulins pour cette m\u00e9daille. Les moulins sont des t\u00e9moins du pass\u00e9 mais surtout des moyens cruciaux pour le panel 100% \u00e9nergies renouvelables. https://t.co/11u0drxOHo", "renderedContent": "Merci \u00e0 la F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise des associations de sauvegarde des moulins pour cette m\u00e9daille. Les moulins sont des t\u00e9moins du pass\u00e9 mais surtout des moyens cruciaux pour le panel 100% \u00e9nergies renouvelables. https://t.co/11u0drxOHo", "id": 1521515034022666240, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 50, "retweetCount": 146, "likeCount": 808, "quoteCount": 18, "conversationId": 1521515034022666240, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR2B217WQAIPeV4?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR2B217WQAIPeV4?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR2B215XsAAPVoO?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR2B215XsAAPVoO?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR2B214X0AMNBOW?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR2B214X0AMNBOW?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null},
    {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1521418225682198530", "date": "2022-05-03T09:15:46+00:00", "content": ".@franceinter : Je ne suis pas responsable des actes des \u00e9lecteurs de l'UP. Je condamne l'acte absurde de cette femme. Auditrice de France Inter ?\nLes pompiers gaz\u00e9s et matraqu\u00e9s, c'\u00e9tait #Macron. Une autre d\u00e9ontologie professionnelle doit \u00eatre possible sur les radios publiques. https://t.co/17M1M79FS6", "renderedContent": ".@franceinter : Je ne suis pas responsable des actes des \u00e9lecteurs de l'UP. Je condamne l'acte absurde de cette femme. Auditrice de France Inter ?\nLes pompiers gaz\u00e9s et matraqu\u00e9s, c'\u00e9tait #Macron. Une autre d\u00e9ontologie professionnelle doit \u00eatre possible sur les radios publiques. twitter.com/franceinter/st\u2026", "id": 1521418225682198530, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 1157, "retweetCount": 1874, "likeCount": 7845, "quoteCount": 235, "conversationId": 1521418225682198530, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://twitter.com/franceinter/status/1521165022289924099"], "tcooutlinks": ["https://t.co/17M1M79FS6"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/franceinter/status/1521165022289924099", "date": "2022-05-02T16:29:37+00:00", "content": "Infirmi\u00e8re, anti-pass, soutien de Jean-Luc M\u00e9lenchon : le profil de la femme qui a agress\u00e9 un pompier lors de la manifestation du 1er-Mai \u00e0 Paris. \n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/oI866kxL6R https://t.co/TgLOFhmUe6", "renderedContent": "Infirmi\u00e8re, anti-pass, soutien de Jean-Luc M\u00e9lenchon : le profil de la femme qui a agress\u00e9 un pompier lors de la manifestation du 1er-Mai \u00e0 Paris. \n\n\u27a1\ufe0f l.franceinter.fr/0nD https://t.co/TgLOFhmUe6", "id": 1521165022289924099, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "franceinter", "id": 34867057, "displayname": "France Inter", "description": "France Inter : InterVenez Fil officiel de France Inter, la radio publique g\u00e9n\u00e9raliste de Radio France.", "rawDescription": "France Inter : InterVenez Fil officiel de France Inter, la radio publique g\u00e9n\u00e9raliste de Radio France.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2009-04-24T06:28:52+00:00", "followersCount": 1749987, "friendsCount": 4430, "statusesCount": 163213, "favouritesCount": 4520, "listedCount": 9921, "mediaCount": 97603, "location": "Paris", "protected": false, "linkUrl": "https://www.franceinter.fr", "linkTcourl": "https://t.co/WovWc8EoKD", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1470712474269802501/GQx-ONGv_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/34867057/1650527998", "label": null, "url": "https://twitter.com/franceinter"}, "replyCount": 852, "retweetCount": 879, "likeCount": 1321, "quoteCount": 544, "conversationId": 1521165022289924099, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.nonli.com\" rel=\"nofollow\">Nonli</a>", "sourceUrl": "https://www.nonli.com", "sourceLabel": "Nonli", "outlinks": ["https://l.franceinter.fr/0nD"], "tcooutlinks": ["https://t.co/oI866kxL6R"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRxDhqyXsAYzhsf?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRxDhqyXsAYzhsf?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "franceinter", "id": 34867057, "displayname": "France Inter", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/franceinter"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Macron"], "cashtags": null},
    {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1520793587373518851", "date": "2022-05-01T15:53:40+00:00", "content": "Les violences parasites du #1ermai invisibilisent la marche des syndicats et servent la propagande \u00e0 nos pires adversaires. Ras le bol. Le pr\u00e9fet de police savait. Incapable de garantir le droit de manifester en paix.", "renderedContent": "Les violences parasites du #1ermai invisibilisent la marche des syndicats et servent la propagande \u00e0 nos pires adversaires. Ras le bol. Le pr\u00e9fet de police savait. Incapable de garantir le droit de manifester en paix.", "id": 1520793587373518851, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 4427, "retweetCount": 2606, "likeCount": 11162, "quoteCount": 1199, "conversationId": 1520793587373518851, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["1ermai"], "cashtags": null},
    {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1520761782255689728", "date": "2022-05-01T13:47:17+00:00", "content": "#1erMai https://t.co/G0305w3xN8", "renderedContent": "#1erMai https://t.co/G0305w3xN8", "id": 1520761782255689728, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 275, "retweetCount": 828, "likeCount": 3792, "quoteCount": 53, "conversationId": 1520761782255689728, "lang": "und", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1520758851892654080/pu/img/VtZfRqTWf87-2Iy5.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1520758851892654080/pu/vid/1280x720/eaBaaRCfv1bspQpK.mp4?tag=12", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1520758851892654080/pu/vid/480x270/KtXJ8-91hVwp72DV.mp4?tag=12", "bitrate": 256000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1520758851892654080/pu/vid/640x360/OTQwVJBV38WuBp4R.mp4?tag=12", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1520758851892654080/pu/pl/EWD9dq4HiCh7Oa1E.m3u8?tag=12&container=fmp4", "bitrate": null}], "duration": 27.325, "views": 89915}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["1erMai"], "cashtags": null},
    {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1520751283220668417", "date": "2022-05-01T13:05:34+00:00", "content": "#1erMai \u00e0 #Paris. Un autre monde est encore possible ! https://t.co/Vztf80wpgH", "renderedContent": "#1erMai \u00e0 #Paris. Un autre monde est encore possible ! https://t.co/Vztf80wpgH", "id": 1520751283220668417, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 769, "retweetCount": 1515, "likeCount": 6846, "quoteCount": 137, "conversationId": 1520751283220668417, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRrLMFWX0AcO0HK?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRrLMFWX0AcO0HK?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRrLMFVWUAM2xqd?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRrLMFVWUAM2xqd?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRrLMFWX0AUM6Je?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRrLMFWX0AUM6Je?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRrLMFXXoAAkJ3G?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRrLMFXXoAAkJ3G?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["1erMai", "Paris"], "cashtags": null},
    {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1520745239681585153", "date": "2022-05-01T12:41:33+00:00", "content": "Quand on dit qu'on va \u00e9lire le Premier ministre \u00e0 partir des \u00e9lections #legislatives2022, on est d\u00e9j\u00e0 en train de mettre un peu de #6eR\u00e9publique dans la 5e R\u00e9publique, non ?  \n\n#1erMai \n\nhttps://t.co/gUKyg4UoVv https://t.co/38PiFrw6AM", "renderedContent": "Quand on dit qu'on va \u00e9lire le Premier ministre \u00e0 partir des \u00e9lections #legislatives2022, on est d\u00e9j\u00e0 en train de mettre un peu de #6eR\u00e9publique dans la 5e R\u00e9publique, non ?  \n\n#1erMai \n\nyoutu.be/Xm2IrLVNhco https://t.co/38PiFrw6AM", "id": 1520745239681585153, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 64, "retweetCount": 247, "likeCount": 780, "quoteCount": 6, "conversationId": 1520738635921993731, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://youtu.be/Xm2IrLVNhco"], "tcooutlinks": ["https://t.co/gUKyg4UoVv"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRrFuU5X0AA7eC3?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRrFuU5X0AA7eC3?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1520744790643650561, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["legislatives2022", "6eR\u00e9publique", "1erMai"], "cashtags": null},
    {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1520744790643650561", "date": "2022-05-01T12:39:46+00:00", "content": "Jetez la rancune \u00e0 la rivi\u00e8re. Avancez tranquillement. Car il s'agit de repr\u00e9senter l'int\u00e9r\u00eat du pays tout entier, de la classe ouvri\u00e8re et salari\u00e9e, de porter l'int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral humain.  \n\n#1erMai \n\nhttps://t.co/gUKyg4UoVv https://t.co/B0pJ9ivWKC", "renderedContent": "Jetez la rancune \u00e0 la rivi\u00e8re. Avancez tranquillement. Car il s'agit de repr\u00e9senter l'int\u00e9r\u00eat du pays tout entier, de la classe ouvri\u00e8re et salari\u00e9e, de porter l'int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral humain.  \n\n#1erMai \n\nyoutu.be/Xm2IrLVNhco https://t.co/B0pJ9ivWKC", "id": 1520744790643650561, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 43, "retweetCount": 314, "likeCount": 899, "quoteCount": 12, "conversationId": 1520738635921993731, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://youtu.be/Xm2IrLVNhco"], "tcooutlinks": ["https://t.co/gUKyg4UoVv"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRrFTlyWQAATPT5?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRrFTlyWQAATPT5?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1520744455585816577, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["1erMai"], "cashtags": null},
    {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1520744455585816577", "date": "2022-05-01T12:38:26+00:00", "content": "Vous savez pourquoi ils nous attaquent autant ? Parce qu'ils ont peur. Ils savent qu'on peut gagner.  \n\n#1erMai \n\nhttps://t.co/gUKyg4UoVv https://t.co/OjKtba5I6D", "renderedContent": "Vous savez pourquoi ils nous attaquent autant ? Parce qu'ils ont peur. Ils savent qu'on peut gagner.  \n\n#1erMai \n\nyoutu.be/Xm2IrLVNhco https://t.co/OjKtba5I6D", "id": 1520744455585816577, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 78, "retweetCount": 406, "likeCount": 1172, "quoteCount": 17, "conversationId": 1520738635921993731, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://youtu.be/Xm2IrLVNhco"], "tcooutlinks": ["https://t.co/gUKyg4UoVv"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRrFAGdXwAAshCD?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRrFAGdXwAAshCD?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1520744009655803905, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["1erMai"], "cashtags": null},
    {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1520744009655803905", "date": "2022-05-01T12:36:40+00:00", "content": "Notre sujet, ce n'est pas le t\u00e9moignage, c'est la victoire.  \n\n#1erMai \n\nhttps://t.co/gUKyg4UoVv https://t.co/rxUizKyPSk", "renderedContent": "Notre sujet, ce n'est pas le t\u00e9moignage, c'est la victoire.  \n\n#1erMai \n\nyoutu.be/Xm2IrLVNhco https://t.co/rxUizKyPSk", "id": 1520744009655803905, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 10, "retweetCount": 140, "likeCount": 451, "quoteCount": 4, "conversationId": 1520738635921993731, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://youtu.be/Xm2IrLVNhco"], "tcooutlinks": ["https://t.co/gUKyg4UoVv"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRrEfibXsAAj-lN?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRrEfibXsAAj-lN?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1520743660110893058, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["1erMai"], "cashtags": null},
    {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1520743660110893058", "date": "2022-05-01T12:35:17+00:00", "content": "Soyez certains que nous faisons tout ce qui est en notre pouvoir pour que les \u00e9changes avancent.  \n\n#1erMai \n\nhttps://t.co/gUKyg4UoVv https://t.co/9fGJTaN4ql", "renderedContent": "Soyez certains que nous faisons tout ce qui est en notre pouvoir pour que les \u00e9changes avancent.  \n\n#1erMai \n\nyoutu.be/Xm2IrLVNhco https://t.co/9fGJTaN4ql", "id": 1520743660110893058, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 10, "retweetCount": 132, "likeCount": 386, "quoteCount": 3, "conversationId": 1520738635921993731, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://youtu.be/Xm2IrLVNhco"], "tcooutlinks": ["https://t.co/gUKyg4UoVv"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRrDhIUXoAA6x2V?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRrDhIUXoAA6x2V?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1520742235628785664, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["1erMai"], "cashtags": null},
    {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1520742235628785664", "date": "2022-05-01T12:29:37+00:00", "content": "Nous avons d\u00e9cid\u00e9 de passer par-dessus des rancunes et des divisions dont certaines \u00e9taient fond\u00e9es. Avec vos bulletins de vote, vous avez d\u00e9cid\u00e9 dans quel sens il fallait aller.  \n\n#1erMai \n\nhttps://t.co/gUKyg4UoVv", "renderedContent": "Nous avons d\u00e9cid\u00e9 de passer par-dessus des rancunes et des divisions dont certaines \u00e9taient fond\u00e9es. Avec vos bulletins de vote, vous avez d\u00e9cid\u00e9 dans quel sens il fallait aller.  \n\n#1erMai \n\nyoutu.be/Xm2IrLVNhco", "id": 1520742235628785664, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 16, "retweetCount": 151, "likeCount": 382, "quoteCount": 4, "conversationId": 1520738635921993731, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://youtu.be/Xm2IrLVNhco"], "tcooutlinks": ["https://t.co/gUKyg4UoVv"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1520741301859368960, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["1erMai"], "cashtags": null},
    {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1520741301859368960", "date": "2022-05-01T12:25:55+00:00", "content": "La bataille pour la diminution du temps de travail s'est faite dans la journ\u00e9e avec la journ\u00e9e de 8h, dans la semaine avec les 35h et dans l'ann\u00e9e avec les cong\u00e9s pay\u00e9s !  \n\n#1erMai \n\nhttps://t.co/gUKyg4UoVv", "renderedContent": "La bataille pour la diminution du temps de travail s'est faite dans la journ\u00e9e avec la journ\u00e9e de 8h, dans la semaine avec les 35h et dans l'ann\u00e9e avec les cong\u00e9s pay\u00e9s !  \n\n#1erMai \n\nyoutu.be/Xm2IrLVNhco", "id": 1520741301859368960, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 9, "retweetCount": 94, "likeCount": 281, "quoteCount": 2, "conversationId": 1520738635921993731, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://youtu.be/Xm2IrLVNhco"], "tcooutlinks": ["https://t.co/gUKyg4UoVv"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1520741054605107200, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["1erMai"], "cashtags": null},
    {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1520741054605107200", "date": "2022-05-01T12:24:56+00:00", "content": "Le #1erMai, les ouvriers portaient le triangle rouge pour revendiquer \u00e0 cette \u00e9poque la journ\u00e9e de 8h. Ils disaient, avec ce triangle : 8h de travail, 8h de loisirs, 8h de sommeil.  \n\n#1erMai \n\nhttps://t.co/gUKyg4UoVv", "renderedContent": "Le #1erMai, les ouvriers portaient le triangle rouge pour revendiquer \u00e0 cette \u00e9poque la journ\u00e9e de 8h. Ils disaient, avec ce triangle : 8h de travail, 8h de loisirs, 8h de sommeil.  \n\n#1erMai \n\nyoutu.be/Xm2IrLVNhco", "id": 1520741054605107200, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 9, "retweetCount": 106, "likeCount": 276, "quoteCount": 2, "conversationId": 1520738635921993731, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://youtu.be/Xm2IrLVNhco"], "tcooutlinks": ["https://t.co/gUKyg4UoVv"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1520740751520509955, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["1erMai", "1erMai"], "cashtags": null},
    {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1520740751520509955", "date": "2022-05-01T12:23:43+00:00", "content": "Rappelons-nous aujourd'hui que le #1erMai, c'est la bataille historique pour la diminution du temps de travail.  \n\n#1erMai \n\nhttps://t.co/gUKyg4UoVv", "renderedContent": "Rappelons-nous aujourd'hui que le #1erMai, c'est la bataille historique pour la diminution du temps de travail.  \n\n#1erMai \n\nyoutu.be/Xm2IrLVNhco", "id": 1520740751520509955, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 16, "retweetCount": 108, "likeCount": 271, "quoteCount": 3, "conversationId": 1520738635921993731, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://youtu.be/Xm2IrLVNhco"], "tcooutlinks": ["https://t.co/gUKyg4UoVv"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1520738635921993731, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["1erMai", "1erMai"], "cashtags": null}
}"""

"""
with open("C:/Users/cesar/Desktop/UTC/GI04/TX00/TX00/Snscrape/Output/Arthaud.json", "r") as json_file:
    json_list = list(json_file)
for json_str in json_list:
    tweet = json.loads(json_str)
    tweet["content"]
"""

tweets = ["Bonjour, il y a de nombreuses maisons bleues #manu", "je m'appelle Lucien #environnent", "Ma voiture est noire #melanchon"]

tokenizer = nltk.RegexpTokenizer(r'\w+') #enleve ponctuation


tweet_new = nltk.word_tokenize(tweets[0])

stemmer = FrenchStemmer()
test = [stemmer.stem(w) for w in tweet_new]
clean = []
for w in test:
    clean+=tokenizer.tokenize(w)

stopwords_fr = set(nltk.corpus.stopwords.words('french'))
my_stopwords = ['a']

sw = list(stopwords_fr) + my_stopwords

print(clean)

final = [w.lower() for w in clean if w not in sw]
print(final)