{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": "80820758", "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1521515034022666240", "date": "2022-05-03T15:40:27+00:00", "content": "Merci \u00e0 la F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise des associations de sauvegarde des moulins pour cette m\u00e9daille. Les moulins sont des t\u00e9moins du pass\u00e9 mais surtout des moyens cruciaux pour le panel 100% \u00e9nergies renouvelables. https://t.co/11u0drxOHo", "renderedContent": "Merci \u00e0 la F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise des associations de sauvegarde des moulins pour cette m\u00e9daille. Les moulins sont des t\u00e9moins du pass\u00e9 mais surtout des moyens cruciaux pour le panel 100% \u00e9nergies renouvelables. https://t.co/11u0drxOHo", "id": 1521515034022666240, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 50, "retweetCount": 146, "likeCount": 808, "quoteCount": 18, "conversationId": 1521515034022666240, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR2B217WQAIPeV4?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR2B217WQAIPeV4?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR2B215XsAAPVoO?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR2B215XsAAPVoO?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR2B214X0AMNBOW?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR2B214X0AMNBOW?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1521450153432997889", "date": "2022-05-03T11:22:38+00:00", "content": "J'ai alert\u00e9. Le gouvernement de l'#UnionPopulaire s'attaquera imm\u00e9diatement au probl\u00e8me car les milieux populaires sont les premiers touch\u00e9s en lien avec la malbouffe impos\u00e9e par les prix. \nhttps://t.co/lLlNQjCc1P", "renderedContent": "J'ai alert\u00e9. Le gouvernement de l'#UnionPopulaire s'attaquera imm\u00e9diatement au probl\u00e8me car les milieux populaires sont les premiers touch\u00e9s en lien avec la malbouffe impos\u00e9e par les prix. \nlemonde.fr/sante/article/\u2026", "id": 1521450153432997889, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 382, "retweetCount": 508, "likeCount": 2025, "quoteCount": 70, "conversationId": 1521450153432997889, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://www.lemonde.fr/sante/article/2022/05/03/l-organisation-mondiale-de-la-sante-s-inquiete-d-une-epidemie-de-surpoids-et-d-obesite-en-europe_6124577_1651302.html"], "tcooutlinks": ["https://t.co/lLlNQjCc1P"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["UnionPopulaire"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1521418225682198530", "date": "2022-05-03T09:15:46+00:00", "content": ".@franceinter : Je ne suis pas responsable des actes des \u00e9lecteurs de l'UP. Je condamne l'acte absurde de cette femme. Auditrice de France Inter ?\nLes pompiers gaz\u00e9s et matraqu\u00e9s, c'\u00e9tait #Macron. Une autre d\u00e9ontologie professionnelle doit \u00eatre possible sur les radios publiques. https://t.co/17M1M79FS6", "renderedContent": ".@franceinter : Je ne suis pas responsable des actes des \u00e9lecteurs de l'UP. Je condamne l'acte absurde de cette femme. Auditrice de France Inter ?\nLes pompiers gaz\u00e9s et matraqu\u00e9s, c'\u00e9tait #Macron. Une autre d\u00e9ontologie professionnelle doit \u00eatre possible sur les radios publiques. twitter.com/franceinter/st\u2026", "id": 1521418225682198530, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 1157, "retweetCount": 1874, "likeCount": 7845, "quoteCount": 235, "conversationId": 1521418225682198530, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://twitter.com/franceinter/status/1521165022289924099"], "tcooutlinks": ["https://t.co/17M1M79FS6"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/franceinter/status/1521165022289924099", "date": "2022-05-02T16:29:37+00:00", "content": "Infirmi\u00e8re, anti-pass, soutien de Jean-Luc M\u00e9lenchon : le profil de la femme qui a agress\u00e9 un pompier lors de la manifestation du 1er-Mai \u00e0 Paris. \n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/oI866kxL6R https://t.co/TgLOFhmUe6", "renderedContent": "Infirmi\u00e8re, anti-pass, soutien de Jean-Luc M\u00e9lenchon : le profil de la femme qui a agress\u00e9 un pompier lors de la manifestation du 1er-Mai \u00e0 Paris. \n\n\u27a1\ufe0f l.franceinter.fr/0nD https://t.co/TgLOFhmUe6", "id": 1521165022289924099, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "franceinter", "id": 34867057, "displayname": "France Inter", "description": "France Inter : InterVenez Fil officiel de France Inter, la radio publique g\u00e9n\u00e9raliste de Radio France.", "rawDescription": "France Inter : InterVenez Fil officiel de France Inter, la radio publique g\u00e9n\u00e9raliste de Radio France.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2009-04-24T06:28:52+00:00", "followersCount": 1749987, "friendsCount": 4430, "statusesCount": 163213, "favouritesCount": 4520, "listedCount": 9921, "mediaCount": 97603, "location": "Paris", "protected": false, "linkUrl": "https://www.franceinter.fr", "linkTcourl": "https://t.co/WovWc8EoKD", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1470712474269802501/GQx-ONGv_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/34867057/1650527998", "label": null, "url": "https://twitter.com/franceinter"}, "replyCount": 852, "retweetCount": 879, "likeCount": 1321, "quoteCount": 544, "conversationId": 1521165022289924099, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.nonli.com\" rel=\"nofollow\">Nonli</a>", "sourceUrl": "https://www.nonli.com", "sourceLabel": "Nonli", "outlinks": ["https://l.franceinter.fr/0nD"], "tcooutlinks": ["https://t.co/oI866kxL6R"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRxDhqyXsAYzhsf?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRxDhqyXsAYzhsf?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "franceinter", "id": 34867057, "displayname": "France Inter", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/franceinter"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Macron"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1520793587373518851", "date": "2022-05-01T15:53:40+00:00", "content": "Les violences parasites du #1ermai invisibilisent la marche des syndicats et servent la propagande \u00e0 nos pires adversaires. Ras le bol. Le pr\u00e9fet de police savait. Incapable de garantir le droit de manifester en paix.", "renderedContent": "Les violences parasites du #1ermai invisibilisent la marche des syndicats et servent la propagande \u00e0 nos pires adversaires. Ras le bol. Le pr\u00e9fet de police savait. Incapable de garantir le droit de manifester en paix.", "id": 1520793587373518851, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 4427, "retweetCount": 2606, "likeCount": 11162, "quoteCount": 1199, "conversationId": 1520793587373518851, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["1ermai"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1520761782255689728", "date": "2022-05-01T13:47:17+00:00", "content": "#1erMai https://t.co/G0305w3xN8", "renderedContent": "#1erMai https://t.co/G0305w3xN8", "id": 1520761782255689728, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 275, "retweetCount": 828, "likeCount": 3792, "quoteCount": 53, "conversationId": 1520761782255689728, "lang": "und", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1520758851892654080/pu/img/VtZfRqTWf87-2Iy5.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1520758851892654080/pu/vid/1280x720/eaBaaRCfv1bspQpK.mp4?tag=12", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1520758851892654080/pu/vid/480x270/KtXJ8-91hVwp72DV.mp4?tag=12", "bitrate": 256000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1520758851892654080/pu/vid/640x360/OTQwVJBV38WuBp4R.mp4?tag=12", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1520758851892654080/pu/pl/EWD9dq4HiCh7Oa1E.m3u8?tag=12&container=fmp4", "bitrate": null}], "duration": 27.325, "views": 89915}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["1erMai"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1520751283220668417", "date": "2022-05-01T13:05:34+00:00", "content": "#1erMai \u00e0 #Paris. Un autre monde est encore possible ! https://t.co/Vztf80wpgH", "renderedContent": "#1erMai \u00e0 #Paris. Un autre monde est encore possible ! https://t.co/Vztf80wpgH", "id": 1520751283220668417, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 769, "retweetCount": 1515, "likeCount": 6846, "quoteCount": 137, "conversationId": 1520751283220668417, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRrLMFWX0AcO0HK?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRrLMFWX0AcO0HK?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRrLMFVWUAM2xqd?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRrLMFVWUAM2xqd?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRrLMFWX0AUM6Je?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRrLMFWX0AUM6Je?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRrLMFXXoAAkJ3G?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRrLMFXXoAAkJ3G?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["1erMai", "Paris"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1520745239681585153", "date": "2022-05-01T12:41:33+00:00", "content": "Quand on dit qu'on va \u00e9lire le Premier ministre \u00e0 partir des \u00e9lections #legislatives2022, on est d\u00e9j\u00e0 en train de mettre un peu de #6eR\u00e9publique dans la 5e R\u00e9publique, non ?  \n\n#1erMai \n\nhttps://t.co/gUKyg4UoVv https://t.co/38PiFrw6AM", "renderedContent": "Quand on dit qu'on va \u00e9lire le Premier ministre \u00e0 partir des \u00e9lections #legislatives2022, on est d\u00e9j\u00e0 en train de mettre un peu de #6eR\u00e9publique dans la 5e R\u00e9publique, non ?  \n\n#1erMai \n\nyoutu.be/Xm2IrLVNhco https://t.co/38PiFrw6AM", "id": 1520745239681585153, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 64, "retweetCount": 247, "likeCount": 780, "quoteCount": 6, "conversationId": 1520738635921993731, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://youtu.be/Xm2IrLVNhco"], "tcooutlinks": ["https://t.co/gUKyg4UoVv"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRrFuU5X0AA7eC3?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRrFuU5X0AA7eC3?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1520744790643650561, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["legislatives2022", "6eR\u00e9publique", "1erMai"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1520744790643650561", "date": "2022-05-01T12:39:46+00:00", "content": "Jetez la rancune \u00e0 la rivi\u00e8re. Avancez tranquillement. Car il s'agit de repr\u00e9senter l'int\u00e9r\u00eat du pays tout entier, de la classe ouvri\u00e8re et salari\u00e9e, de porter l'int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral humain.  \n\n#1erMai \n\nhttps://t.co/gUKyg4UoVv https://t.co/B0pJ9ivWKC", "renderedContent": "Jetez la rancune \u00e0 la rivi\u00e8re. Avancez tranquillement. Car il s'agit de repr\u00e9senter l'int\u00e9r\u00eat du pays tout entier, de la classe ouvri\u00e8re et salari\u00e9e, de porter l'int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral humain.  \n\n#1erMai \n\nyoutu.be/Xm2IrLVNhco https://t.co/B0pJ9ivWKC", "id": 1520744790643650561, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 43, "retweetCount": 314, "likeCount": 899, "quoteCount": 12, "conversationId": 1520738635921993731, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://youtu.be/Xm2IrLVNhco"], "tcooutlinks": ["https://t.co/gUKyg4UoVv"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRrFTlyWQAATPT5?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRrFTlyWQAATPT5?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1520744455585816577, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["1erMai"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1520744455585816577", "date": "2022-05-01T12:38:26+00:00", "content": "Vous savez pourquoi ils nous attaquent autant ? Parce qu'ils ont peur. Ils savent qu'on peut gagner.  \n\n#1erMai \n\nhttps://t.co/gUKyg4UoVv https://t.co/OjKtba5I6D", "renderedContent": "Vous savez pourquoi ils nous attaquent autant ? Parce qu'ils ont peur. Ils savent qu'on peut gagner.  \n\n#1erMai \n\nyoutu.be/Xm2IrLVNhco https://t.co/OjKtba5I6D", "id": 1520744455585816577, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 78, "retweetCount": 406, "likeCount": 1172, "quoteCount": 17, "conversationId": 1520738635921993731, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://youtu.be/Xm2IrLVNhco"], "tcooutlinks": ["https://t.co/gUKyg4UoVv"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRrFAGdXwAAshCD?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRrFAGdXwAAshCD?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1520744009655803905, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["1erMai"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1520744009655803905", "date": "2022-05-01T12:36:40+00:00", "content": "Notre sujet, ce n'est pas le t\u00e9moignage, c'est la victoire.  \n\n#1erMai \n\nhttps://t.co/gUKyg4UoVv https://t.co/rxUizKyPSk", "renderedContent": "Notre sujet, ce n'est pas le t\u00e9moignage, c'est la victoire.  \n\n#1erMai \n\nyoutu.be/Xm2IrLVNhco https://t.co/rxUizKyPSk", "id": 1520744009655803905, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 10, "retweetCount": 140, "likeCount": 451, "quoteCount": 4, "conversationId": 1520738635921993731, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://youtu.be/Xm2IrLVNhco"], "tcooutlinks": ["https://t.co/gUKyg4UoVv"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRrEfibXsAAj-lN?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRrEfibXsAAj-lN?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1520743660110893058, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["1erMai"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1520743660110893058", "date": "2022-05-01T12:35:17+00:00", "content": "Soyez certains que nous faisons tout ce qui est en notre pouvoir pour que les \u00e9changes avancent.  \n\n#1erMai \n\nhttps://t.co/gUKyg4UoVv https://t.co/9fGJTaN4ql", "renderedContent": "Soyez certains que nous faisons tout ce qui est en notre pouvoir pour que les \u00e9changes avancent.  \n\n#1erMai \n\nyoutu.be/Xm2IrLVNhco https://t.co/9fGJTaN4ql", "id": 1520743660110893058, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 10, "retweetCount": 132, "likeCount": 386, "quoteCount": 3, "conversationId": 1520738635921993731, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://youtu.be/Xm2IrLVNhco"], "tcooutlinks": ["https://t.co/gUKyg4UoVv"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRrDhIUXoAA6x2V?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRrDhIUXoAA6x2V?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1520742235628785664, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["1erMai"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1520742235628785664", "date": "2022-05-01T12:29:37+00:00", "content": "Nous avons d\u00e9cid\u00e9 de passer par-dessus des rancunes et des divisions dont certaines \u00e9taient fond\u00e9es. Avec vos bulletins de vote, vous avez d\u00e9cid\u00e9 dans quel sens il fallait aller.  \n\n#1erMai \n\nhttps://t.co/gUKyg4UoVv", "renderedContent": "Nous avons d\u00e9cid\u00e9 de passer par-dessus des rancunes et des divisions dont certaines \u00e9taient fond\u00e9es. Avec vos bulletins de vote, vous avez d\u00e9cid\u00e9 dans quel sens il fallait aller.  \n\n#1erMai \n\nyoutu.be/Xm2IrLVNhco", "id": 1520742235628785664, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 16, "retweetCount": 151, "likeCount": 382, "quoteCount": 4, "conversationId": 1520738635921993731, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://youtu.be/Xm2IrLVNhco"], "tcooutlinks": ["https://t.co/gUKyg4UoVv"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1520741301859368960, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["1erMai"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1520741301859368960", "date": "2022-05-01T12:25:55+00:00", "content": "La bataille pour la diminution du temps de travail s'est faite dans la journ\u00e9e avec la journ\u00e9e de 8h, dans la semaine avec les 35h et dans l'ann\u00e9e avec les cong\u00e9s pay\u00e9s !  \n\n#1erMai \n\nhttps://t.co/gUKyg4UoVv", "renderedContent": "La bataille pour la diminution du temps de travail s'est faite dans la journ\u00e9e avec la journ\u00e9e de 8h, dans la semaine avec les 35h et dans l'ann\u00e9e avec les cong\u00e9s pay\u00e9s !  \n\n#1erMai \n\nyoutu.be/Xm2IrLVNhco", "id": 1520741301859368960, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 9, "retweetCount": 94, "likeCount": 281, "quoteCount": 2, "conversationId": 1520738635921993731, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://youtu.be/Xm2IrLVNhco"], "tcooutlinks": ["https://t.co/gUKyg4UoVv"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1520741054605107200, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["1erMai"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1520741054605107200", "date": "2022-05-01T12:24:56+00:00", "content": "Le #1erMai, les ouvriers portaient le triangle rouge pour revendiquer \u00e0 cette \u00e9poque la journ\u00e9e de 8h. Ils disaient, avec ce triangle : 8h de travail, 8h de loisirs, 8h de sommeil.  \n\n#1erMai \n\nhttps://t.co/gUKyg4UoVv", "renderedContent": "Le #1erMai, les ouvriers portaient le triangle rouge pour revendiquer \u00e0 cette \u00e9poque la journ\u00e9e de 8h. Ils disaient, avec ce triangle : 8h de travail, 8h de loisirs, 8h de sommeil.  \n\n#1erMai \n\nyoutu.be/Xm2IrLVNhco", "id": 1520741054605107200, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 9, "retweetCount": 106, "likeCount": 276, "quoteCount": 2, "conversationId": 1520738635921993731, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://youtu.be/Xm2IrLVNhco"], "tcooutlinks": ["https://t.co/gUKyg4UoVv"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1520740751520509955, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["1erMai", "1erMai"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1520740751520509955", "date": "2022-05-01T12:23:43+00:00", "content": "Rappelons-nous aujourd'hui que le #1erMai, c'est la bataille historique pour la diminution du temps de travail.  \n\n#1erMai \n\nhttps://t.co/gUKyg4UoVv", "renderedContent": "Rappelons-nous aujourd'hui que le #1erMai, c'est la bataille historique pour la diminution du temps de travail.  \n\n#1erMai \n\nyoutu.be/Xm2IrLVNhco", "id": 1520740751520509955, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 16, "retweetCount": 108, "likeCount": 271, "quoteCount": 3, "conversationId": 1520738635921993731, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://youtu.be/Xm2IrLVNhco"], "tcooutlinks": ["https://t.co/gUKyg4UoVv"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1520738635921993731, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["1erMai", "1erMai"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1520738635921993731", "date": "2022-05-01T12:15:19+00:00", "content": "[\ud83d\udd34 EN DIRECT] #1erMai : @JLMelenchon prend la parole \u00e0 Paris. \n\nSuivez \u00e9galement ce direct sur Twitch : https://t.co/3R3Nav2Dbk\n\nEt sur YouTube : https://t.co/gUKyg4UoVv https://t.co/Kdj3I0l31W", "renderedContent": "[\ud83d\udd34 EN DIRECT] #1erMai : @JLMelenchon prend la parole \u00e0 Paris. \n\nSuivez \u00e9galement ce direct sur Twitch : twitch.tv/jlmelenchon\n\nEt sur YouTube : youtu.be/Xm2IrLVNhco twitter.com/i/broadcasts/1\u2026", "id": 1520738635921993731, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 102, "retweetCount": 456, "likeCount": 1170, "quoteCount": 19, "conversationId": 1520738635921993731, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": ["https://www.twitch.tv/jlmelenchon", "https://youtu.be/Xm2IrLVNhco", "https://twitter.com/i/broadcasts/1OdKrBprmbPKX"], "tcooutlinks": ["https://t.co/3R3Nav2Dbk", "https://t.co/gUKyg4UoVv", "https://t.co/Kdj3I0l31W"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["1erMai"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1520553956790968320", "date": "2022-05-01T00:01:28+00:00", "content": "Est-ce qu'on peut d\u00e9sob\u00e9ir aux r\u00e8gles europ\u00e9ennes pour appliquer certaines mesures du programme ?\n\nBien s\u00fbr, tout le monde d\u00e9sob\u00e9it aux r\u00e8gles europ\u00e9ennes, les Allemands par exemple ou encore les Danois.\n\n#MelenchonOEED https://t.co/KW2sGGgFqE", "renderedContent": "Est-ce qu'on peut d\u00e9sob\u00e9ir aux r\u00e8gles europ\u00e9ennes pour appliquer certaines mesures du programme ?\n\nBien s\u00fbr, tout le monde d\u00e9sob\u00e9it aux r\u00e8gles europ\u00e9ennes, les Allemands par exemple ou encore les Danois.\n\n#MelenchonOEED https://t.co/KW2sGGgFqE", "id": 1520553956790968320, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 317, "retweetCount": 1132, "likeCount": 3823, "quoteCount": 179, "conversationId": 1520553956790968320, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRoM2ItX0AA8DyW.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1520537392364625927/vid/1280x720/Dm3DJ1MmPX5wv41J.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1520537392364625927/pl/R4Yb2aOO2LzafEVd.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1520537392364625927/vid/640x360/Ecwo38Mcc35FtX59.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1520537392364625927/vid/480x270/pk--V38HBpvXAEj9.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}], "duration": 219.413, "views": 255345}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["MelenchonOEED"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1520548704712802304", "date": "2022-04-30T23:40:36+00:00", "content": "M. Macron a men\u00e9 une politique lib\u00e9rale et a l'intention de continuer dans la m\u00eame direction. \n\nSi je deviens Premier ministre, c'est une politique diff\u00e9rente qui sera men\u00e9e.\n\n#MelenchonOEED https://t.co/TCG6Tr4dJ8", "renderedContent": "M. Macron a men\u00e9 une politique lib\u00e9rale et a l'intention de continuer dans la m\u00eame direction. \n\nSi je deviens Premier ministre, c'est une politique diff\u00e9rente qui sera men\u00e9e.\n\n#MelenchonOEED https://t.co/TCG6Tr4dJ8", "id": 1520548704712802304, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 452, "retweetCount": 532, "likeCount": 1735, "quoteCount": 45, "conversationId": 1520548704712802304, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRoNq8HWYAUhWCX.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1520542599437856769/vid/640x360/I3wvHUpAwLnIoMe0.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1520542599437856769/vid/480x270/8jGQclbiIrOZ5_Bs.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1520542599437856769/vid/1280x720/oh4bxVUCEADVTt28.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1520542599437856769/pl/jk30qP_zYfqu2do9.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}], "duration": 34.646, "views": 53617}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["MelenchonOEED"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1520548610131251203", "date": "2022-04-30T23:40:13+00:00", "content": "Quand Josiane Balasko a dit : \u00ab La morale, \u00e7a ne peut pas \u00eatre \"profite et tais-toi\" \u00bb, elle a dit une grande chose. Parce que la conscience, ce n'est pas la pure d\u00e9calque de son portefeuille.\n\n#MelenchonOEED https://t.co/AnuJBsPPR4", "renderedContent": "Quand Josiane Balasko a dit : \u00ab La morale, \u00e7a ne peut pas \u00eatre \"profite et tais-toi\" \u00bb, elle a dit une grande chose. Parce que la conscience, ce n'est pas la pure d\u00e9calque de son portefeuille.\n\n#MelenchonOEED https://t.co/AnuJBsPPR4", "id": 1520548610131251203, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 47, "retweetCount": 417, "likeCount": 1408, "quoteCount": 6, "conversationId": 1520548610131251203, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1520545213458042881/img/WLLxe2bm1RhHLZ4I.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1520545213458042881/pl/Z6B56VsNYvK0Q27H.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1520545213458042881/vid/480x270/UV30vdszWx6ki8nr.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1520545213458042881/vid/640x360/c7l3Ff5v5ibIjol8.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1520545213458042881/vid/1280x720/rW-WqW9GcF7nEf0c.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}], "duration": 25.48, "views": 33073}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["MelenchonOEED"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1520548243360333825", "date": "2022-04-30T23:38:46+00:00", "content": "Je refuse que l'on discute de quoi que ce soit tant que les questions programmatiques n'ont pas \u00e9t\u00e9 tranch\u00e9es. Parce qu'ensuite, il va falloir gouverner ensemble.\n\n#MelenchonOEED https://t.co/nFAgWfPLUP", "renderedContent": "Je refuse que l'on discute de quoi que ce soit tant que les questions programmatiques n'ont pas \u00e9t\u00e9 tranch\u00e9es. Parce qu'ensuite, il va falloir gouverner ensemble.\n\n#MelenchonOEED https://t.co/nFAgWfPLUP", "id": 1520548243360333825, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 41, "retweetCount": 346, "likeCount": 1096, "quoteCount": 9, "conversationId": 1520548243360333825, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRoLy-SWQAAyD4N.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1520540272408604678/pl/Jbhjgif6b6ZkU7aQ.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1520540272408604678/vid/640x360/dmGe6Bkqxfu3n1qA.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1520540272408604678/vid/480x270/xXXAwEq0ShruQvH3.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1520540272408604678/vid/1280x720/92ZpBGP7jHNnK7t7.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}], "duration": 93.72, "views": 28004}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["MelenchonOEED"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1520547644862603264", "date": "2022-04-30T23:36:23+00:00", "content": "Si je suis Premier ministre, j'abrogerais la loi s\u00e9paratisme qui est une loi injuste et offensante. C'est une loi pour humilier des gens, qui comporte des dangers inou\u00efs, d\u00e9nonc\u00e9s par de nombreuses associations. \n\n#MelenchonOEED https://t.co/XuHBAroUev", "renderedContent": "Si je suis Premier ministre, j'abrogerais la loi s\u00e9paratisme qui est une loi injuste et offensante. C'est une loi pour humilier des gens, qui comporte des dangers inou\u00efs, d\u00e9nonc\u00e9s par de nombreuses associations. \n\n#MelenchonOEED https://t.co/XuHBAroUev", "id": 1520547644862603264, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 917, "retweetCount": 1713, "likeCount": 6745, "quoteCount": 297, "conversationId": 1520547644862603264, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRoM4PjXoAIdbmC.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1520541882115309568/vid/1280x720/eSA_L-sWe3vbf36S.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1520541882115309568/vid/480x270/zNlV678F-LPtU9yd.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1520541882115309568/vid/640x360/ngKtaNnJZdy73fr_.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1520541882115309568/pl/0IH8PTmgoeMnF278.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}], "duration": 58.52, "views": 355579}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["MelenchonOEED"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1520545301039390721", "date": "2022-04-30T23:27:04+00:00", "content": "Quand Josiane Balasko a dit : \u00abLa morale \u00e7a ne peut pas \u00eatre \"profite et tais-toi\"\u00bb, elle a dit une grande chose. \n\n#MelenchonOEED #OEED", "renderedContent": "Quand Josiane Balasko a dit : \u00abLa morale \u00e7a ne peut pas \u00eatre \"profite et tais-toi\"\u00bb, elle a dit une grande chose. \n\n#MelenchonOEED #OEED", "id": 1520545301039390721, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 14, "retweetCount": 178, "likeCount": 639, "quoteCount": 8, "conversationId": 1520520181998628874, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1520541659242668037, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["MelenchonOEED", "OEED"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1520543779400437761", "date": "2022-04-30T23:21:02+00:00", "content": "La semaine derni\u00e8re une nouvelle alerte est sortie concernant le cycle de l'eau. Il y a d\u00e9j\u00e0, je crois, plus d'une dizaine de d\u00e9partements fran\u00e7ais qui sont en alerte s\u00e9cheresse. J'ai tent\u00e9 d'\u00e9voquer ce sujet pendant la campagne, nous sommes dans une crise immense. #MelenchonOEED https://t.co/3qtYjxmnHY", "renderedContent": "La semaine derni\u00e8re une nouvelle alerte est sortie concernant le cycle de l'eau. Il y a d\u00e9j\u00e0, je crois, plus d'une dizaine de d\u00e9partements fran\u00e7ais qui sont en alerte s\u00e9cheresse. J'ai tent\u00e9 d'\u00e9voquer ce sujet pendant la campagne, nous sommes dans une crise immense. #MelenchonOEED https://t.co/3qtYjxmnHY", "id": 1520543779400437761, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 62, "retweetCount": 556, "likeCount": 1590, "quoteCount": 10, "conversationId": 1520543779400437761, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRoLISTWYAowyeY.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1520539619137368064/vid/1280x720/DGsmb9Deq-eEKdQv.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1520539619137368064/vid/640x360/xXADV50FRy27BIeR.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1520539619137368064/pl/OSN2jXeSTipzTs7G.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1520539619137368064/vid/480x270/MrPYo_67US-1HZ-_.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}], "duration": 142.04, "views": 31308}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["MelenchonOEED"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1520541659242668037", "date": "2022-04-30T23:12:36+00:00", "content": "Quand la France veut, elle peut. On peut fermer les centrales nucl\u00e9aires en mettant en face la production d'\u00e9nergies renouvelables qui correspond. Il ne s'agit pas de vous mettre dans le noir.  \n\n#MelenchonOEED #OEED", "renderedContent": "Quand la France veut, elle peut. On peut fermer les centrales nucl\u00e9aires en mettant en face la production d'\u00e9nergies renouvelables qui correspond. Il ne s'agit pas de vous mettre dans le noir.  \n\n#MelenchonOEED #OEED", "id": 1520541659242668037, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 52, "retweetCount": 177, "likeCount": 646, "quoteCount": 14, "conversationId": 1520520181998628874, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1520540624398733312, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["MelenchonOEED", "OEED"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1520540624398733312", "date": "2022-04-30T23:08:29+00:00", "content": "Si on prend les chiffres de la pr\u00e9sidentielle, dans 104 circonscriptions, nous sommes en t\u00eate. Dans 40 circonscriptions nous rassemblons plus de 50% des voix. Dans 423 circonscriptions, nous pouvons \u00eatre au second tour.  \n\n#MelenchonOEED #OEED", "renderedContent": "Si on prend les chiffres de la pr\u00e9sidentielle, dans 104 circonscriptions, nous sommes en t\u00eate. Dans 40 circonscriptions nous rassemblons plus de 50% des voix. Dans 423 circonscriptions, nous pouvons \u00eatre au second tour.  \n\n#MelenchonOEED #OEED", "id": 1520540624398733312, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 35, "retweetCount": 266, "likeCount": 710, "quoteCount": 6, "conversationId": 1520520181998628874, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1520540214950875138, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["MelenchonOEED", "OEED"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1520540214950875138", "date": "2022-04-30T23:06:52+00:00", "content": "Il m'a manqu\u00e9 6 voix par bureau de vote pour \u00eatre au second tour. Nous \u00e9tions de nouveau dans un mouchoir de poche. \n\n#MelenchonOEED #OEED", "renderedContent": "Il m'a manqu\u00e9 6 voix par bureau de vote pour \u00eatre au second tour. Nous \u00e9tions de nouveau dans un mouchoir de poche. \n\n#MelenchonOEED #OEED", "id": 1520540214950875138, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 82, "retweetCount": 166, "likeCount": 766, "quoteCount": 56, "conversationId": 1520520181998628874, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1520539308653961218, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["MelenchonOEED", "OEED"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1520539308653961218", "date": "2022-04-30T23:03:16+00:00", "content": "Nous sommes d\u00e9j\u00e0 entr\u00e9s dans une crise de l'eau. J'ai essay\u00e9 de faire \u00e9merger ce sujet dans l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle. C'est un d\u00e9fi gigantesque.  \n\n#MelenchonOEED #OEED", "renderedContent": "Nous sommes d\u00e9j\u00e0 entr\u00e9s dans une crise de l'eau. J'ai essay\u00e9 de faire \u00e9merger ce sujet dans l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle. C'est un d\u00e9fi gigantesque.  \n\n#MelenchonOEED #OEED", "id": 1520539308653961218, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 4, "retweetCount": 175, "likeCount": 544, "quoteCount": 4, "conversationId": 1520520181998628874, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1520539117926428672, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["MelenchonOEED", "OEED"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1520539274633961472", "date": "2022-04-30T23:03:07+00:00", "content": "\u00c0 l'issue de l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle, on compte 3 blocs : le bloc lib\u00e9ral, le bloc d'extr\u00eame-droite et le bloc populaire. Les abstentionnistes constituent le 4\u00e8me bloc. C'est lui qui d\u00e9partagera les 3 autres pour la prochaine \u00e9lection.\n\n#MelenchonOEED https://t.co/B6WNqBr4tB", "renderedContent": "\u00c0 l'issue de l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle, on compte 3 blocs : le bloc lib\u00e9ral, le bloc d'extr\u00eame-droite et le bloc populaire. Les abstentionnistes constituent le 4\u00e8me bloc. C'est lui qui d\u00e9partagera les 3 autres pour la prochaine \u00e9lection.\n\n#MelenchonOEED https://t.co/B6WNqBr4tB", "id": 1520539274633961472, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 118, "retweetCount": 299, "likeCount": 960, "quoteCount": 15, "conversationId": 1520539274633961472, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRoIpugXMAAy9cw.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1520536297961664512/vid/1280x720/5pgHYyLlQOCprcmQ.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1520536297961664512/vid/480x270/c0cICFf1jV7puv3X.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1520536297961664512/vid/640x360/fLuHEGbUbnnTEpE-.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1520536297961664512/pl/RKgbUN0_HVMT67zf.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}], "duration": 230.08, "views": 30572}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["MelenchonOEED"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1520539117926428672", "date": "2022-04-30T23:02:30+00:00", "content": "Nos soci\u00e9t\u00e9s h\u00e9riti\u00e8res de la Lib\u00e9ration \u00e9taient assez \u00e9galitaires. Elles sont en train de s'effondrer. Il y a des endroits dans notre pays o\u00f9 il y a une extr\u00eame pauvret\u00e9.  \n\n#MelenchonOEED #OEED", "renderedContent": "Nos soci\u00e9t\u00e9s h\u00e9riti\u00e8res de la Lib\u00e9ration \u00e9taient assez \u00e9galitaires. Elles sont en train de s'effondrer. Il y a des endroits dans notre pays o\u00f9 il y a une extr\u00eame pauvret\u00e9.  \n\n#MelenchonOEED #OEED", "id": 1520539117926428672, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 6, "retweetCount": 122, "likeCount": 386, "quoteCount": 5, "conversationId": 1520520181998628874, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1520536347622137857, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["MelenchonOEED", "OEED"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1520537735223824384", "date": "2022-04-30T22:57:00+00:00", "content": "Les gens sont en train de couler de mis\u00e8re, de pauvret\u00e9 et l'inflation les pr\u00e9cipite dans le trou. Voil\u00e0 ce que je dis et c'est pourquoi je me sens en quelque sorte mandat\u00e9 \u00e0 dire qu'il y a encore une possibilit\u00e9 d\u00e9mocratique de changer \u00e7a lors des l\u00e9gislatives.\n\n#MelenchonOEED https://t.co/HqexfU3TBV", "renderedContent": "Les gens sont en train de couler de mis\u00e8re, de pauvret\u00e9 et l'inflation les pr\u00e9cipite dans le trou. Voil\u00e0 ce que je dis et c'est pourquoi je me sens en quelque sorte mandat\u00e9 \u00e0 dire qu'il y a encore une possibilit\u00e9 d\u00e9mocratique de changer \u00e7a lors des l\u00e9gislatives.\n\n#MelenchonOEED https://t.co/HqexfU3TBV", "id": 1520537735223824384, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 245, "retweetCount": 624, "likeCount": 1892, "quoteCount": 39, "conversationId": 1520537735223824384, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRoJaH4XMAEjQJm.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1520535337373683720/vid/640x360/XzcHbduTX1hqg1UB.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1520535337373683720/vid/1280x720/wEqSiWMKgm5m_TUV.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1520535337373683720/pl/LHC5CeUw3iqJIGYR.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1520535337373683720/vid/480x270/eycB0yf1C6G6G6bx.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}], "duration": 116.44, "views": 45546}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["MelenchonOEED"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1520537063505940482", "date": "2022-04-30T22:54:20+00:00", "content": "Beaucoup de forces politiques ne tiennent pas compte de l'\u00e9tat dans lequel est le pays. Elles ont du mal \u00e0 comprendre pourquoi quelqu'un comme moi peut \u00eatre entendu.\n\n#MelenchonOEED https://t.co/tTKp9MZWp6", "renderedContent": "Beaucoup de forces politiques ne tiennent pas compte de l'\u00e9tat dans lequel est le pays. Elles ont du mal \u00e0 comprendre pourquoi quelqu'un comme moi peut \u00eatre entendu.\n\n#MelenchonOEED https://t.co/tTKp9MZWp6", "id": 1520537063505940482, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 175, "retweetCount": 318, "likeCount": 1198, "quoteCount": 24, "conversationId": 1520537063505940482, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRoGtG_XEAM_Ljt.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1520534958602952704/pl/E4iC0vZya-huPke5.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1520534958602952704/vid/640x360/hCU4Ppoq5wvQQ55_.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1520534958602952704/vid/1280x720/Ph5-o4i0-5KvTei0.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1520534958602952704/vid/480x270/M9f6Aj2zBjIf0Ggj.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}], "duration": 49.88, "views": 41197}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["MelenchonOEED"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1520536347622137857", "date": "2022-04-30T22:51:30+00:00", "content": "Toute la propagande gouvernementale consiste \u00e0 faire passer un accord comme une marque de soumission. A-t-on fait ce reproche au PS dans le pass\u00e9 quand il concluait des accords ?  \n\n#MelenchonOEED #OEED", "renderedContent": "Toute la propagande gouvernementale consiste \u00e0 faire passer un accord comme une marque de soumission. A-t-on fait ce reproche au PS dans le pass\u00e9 quand il concluait des accords ?  \n\n#MelenchonOEED #OEED", "id": 1520536347622137857, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 8, "retweetCount": 211, "likeCount": 516, "quoteCount": 2, "conversationId": 1520520181998628874, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1520535946768302085, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["MelenchonOEED", "OEED"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1520535946768302085", "date": "2022-04-30T22:49:54+00:00", "content": "Il y a trois blocs dans un \u00e9tat d'opposition tel que ce n'est jamais arriv\u00e9 dans le pass\u00e9. Les abstentionnistes doivent trancher entre ces trois blocs en entrant dans l'action. Si vous voulez la retraite \u00e0 60 ans, votez pour le bloc populaire. \n\n#MelenchonOEED #OEED", "renderedContent": "Il y a trois blocs dans un \u00e9tat d'opposition tel que ce n'est jamais arriv\u00e9 dans le pass\u00e9. Les abstentionnistes doivent trancher entre ces trois blocs en entrant dans l'action. Si vous voulez la retraite \u00e0 60 ans, votez pour le bloc populaire. \n\n#MelenchonOEED #OEED", "id": 1520535946768302085, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 14, "retweetCount": 154, "likeCount": 384, "quoteCount": 4, "conversationId": 1520520181998628874, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1520535192385069062, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["MelenchonOEED", "OEED"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1520535192385069062", "date": "2022-04-30T22:46:54+00:00", "content": "La France est en \u00e9bullition depuis 10 ans. Au sortir de cette \u00e9lection, il y a 3 blocs. Le bloc lib\u00e9ral de M. #Macron, le bloc d'extr\u00eame droite et le bloc populaire. Il faut y ajouter le bloc de l'abstention.  \n\n#MelenchonOEED #OEED", "renderedContent": "La France est en \u00e9bullition depuis 10 ans. Au sortir de cette \u00e9lection, il y a 3 blocs. Le bloc lib\u00e9ral de M. #Macron, le bloc d'extr\u00eame droite et le bloc populaire. Il faut y ajouter le bloc de l'abstention.  \n\n#MelenchonOEED #OEED", "id": 1520535192385069062, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 7, "retweetCount": 103, "likeCount": 325, "quoteCount": 4, "conversationId": 1520520181998628874, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1520534877896065024, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Macron", "MelenchonOEED", "OEED"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1520534877896065024", "date": "2022-04-30T22:45:39+00:00", "content": "Le contenu de ce qu'annonce #Macron n'est pas rassurant. Il y a quelques jours, M. Macron parlait d'un r\u00e9f\u00e9rendum sur la retraite \u00e0 65 ans. Quelques jours plus tard, Bruno Le Maire dit qu'un 49-3 sur le sujet n'est pas exclu.  \n\n#MelenchonOEED #OEED", "renderedContent": "Le contenu de ce qu'annonce #Macron n'est pas rassurant. Il y a quelques jours, M. Macron parlait d'un r\u00e9f\u00e9rendum sur la retraite \u00e0 65 ans. Quelques jours plus tard, Bruno Le Maire dit qu'un 49-3 sur le sujet n'est pas exclu.  \n\n#MelenchonOEED #OEED", "id": 1520534877896065024, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 9, "retweetCount": 134, "likeCount": 378, "quoteCount": 2, "conversationId": 1520520181998628874, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1520534439356420098, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Macron", "MelenchonOEED", "OEED"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1520534439356420098", "date": "2022-04-30T22:43:55+00:00", "content": "Beaucoup de force politiques ne tiennent pas compte de l'\u00e9tat dans lequel est le pays et de pourquoi quelqu'un comme moi peut \u00eatre entendu. Monsieur #Macron ne se rend pas compte de l'\u00e9tat du pays.  \n\n#MelenchonOEED #OEED", "renderedContent": "Beaucoup de force politiques ne tiennent pas compte de l'\u00e9tat dans lequel est le pays et de pourquoi quelqu'un comme moi peut \u00eatre entendu. Monsieur #Macron ne se rend pas compte de l'\u00e9tat du pays.  \n\n#MelenchonOEED #OEED", "id": 1520534439356420098, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 14, "retweetCount": 129, "likeCount": 391, "quoteCount": 6, "conversationId": 1520520181998628874, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1520520181998628874, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Macron", "MelenchonOEED", "OEED"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1520520181998628874", "date": "2022-04-30T21:47:15+00:00", "content": "\ud83d\udd34 Rendez-vous dans quelques instants sur #France2 pour l'\u00e9mission #OEED. #MelenchonOEED \n\nSuivez le live-tweet \u2935\ufe0f https://t.co/oJDWoHLvJP", "renderedContent": "\ud83d\udd34 Rendez-vous dans quelques instants sur #France2 pour l'\u00e9mission #OEED. #MelenchonOEED \n\nSuivez le live-tweet \u2935\ufe0f https://t.co/oJDWoHLvJP", "id": 1520520181998628874, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 110, "retweetCount": 265, "likeCount": 1181, "quoteCount": 32, "conversationId": 1520520181998628874, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRn5Cg0XoAA606L?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRn5Cg0XoAA606L?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["France2", "OEED", "MelenchonOEED"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1520371127318634497", "date": "2022-04-30T11:54:58+00:00", "content": "\ud83d\udd34 \u00ab Ne laissons pas les pleins pouvoirs \u00e0 Emmanuel Macron \u00bb\n\n\ud83d\udcf0 Entretien exclusif avec \u00ab Le Journal du Dimanche \u00bb \u00e0 retrouver dans les kiosques et chez votre marchand de journaux. \n\n\u27a1\ufe0f Pour y acc\u00e9der en ligne : https://t.co/ZvXEBixzT7 https://t.co/V6sHTu2h15", "renderedContent": "\ud83d\udd34 \u00ab Ne laissons pas les pleins pouvoirs \u00e0 Emmanuel Macron \u00bb\n\n\ud83d\udcf0 Entretien exclusif avec \u00ab Le Journal du Dimanche \u00bb \u00e0 retrouver dans les kiosques et chez votre marchand de journaux. \n\n\u27a1\ufe0f Pour y acc\u00e9der en ligne : lejdd.fr/Politique/jean\u2026 https://t.co/V6sHTu2h15", "id": 1520371127318634497, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 553, "retweetCount": 657, "likeCount": 2281, "quoteCount": 44, "conversationId": 1520371127318634497, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://www.lejdd.fr/Politique/jean-luc-melenchon-au-jdd-ne-laissons-pas-les-pleins-pouvoirs-a-emmanuel-macron-4108723"], "tcooutlinks": ["https://t.co/ZvXEBixzT7"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRlxa75XEAA1LGH?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRlxa75XEAA1LGH?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1520295918347636737", "date": "2022-04-30T06:56:07+00:00", "content": "\ud83d\udd34 Ce samedi 30 avril, rendez-vous \u00e0 23h55 sur #France2 pour l'\u00e9mission #OEED.\n\n#MelenchonOEED https://t.co/j5gN3nq7Av", "renderedContent": "\ud83d\udd34 Ce samedi 30 avril, rendez-vous \u00e0 23h55 sur #France2 pour l'\u00e9mission #OEED.\n\n#MelenchonOEED https://t.co/j5gN3nq7Av", "id": 1520295918347636737, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 193, "retweetCount": 514, "likeCount": 1655, "quoteCount": 23, "conversationId": 1520295918347636737, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRks_2BWYAAFt1B?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRks_2BWYAAFt1B?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["France2", "OEED", "MelenchonOEED"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1520036241034682368", "date": "2022-04-29T13:44:15+00:00", "content": "Jean-Baptiste Eyraud rou\u00e9 de coups \u00e0 terre, @JulieGarnierFI \u00e9lue poursuivie pour avoir soutenu les gr\u00e9vistes de #Transdev, telle est la macronie r\u00e9\u00e9lue. \n\nVivement juin, l'#UnionPopulaire et le changement de majorit\u00e9.", "renderedContent": "Jean-Baptiste Eyraud rou\u00e9 de coups \u00e0 terre, @JulieGarnierFI \u00e9lue poursuivie pour avoir soutenu les gr\u00e9vistes de #Transdev, telle est la macronie r\u00e9\u00e9lue. \n\nVivement juin, l'#UnionPopulaire et le changement de majorit\u00e9.", "id": 1520036241034682368, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 677, "retweetCount": 1323, "likeCount": 4304, "quoteCount": 58, "conversationId": 1520036241034682368, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JulieGarnierFI", "id": 1090985934357700608, "displayname": "Julie Garnier \ud83d\udc1d\ud83d\udc22", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JulieGarnierFI"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Transdev", "UnionPopulaire"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1519991305773985792", "date": "2022-04-29T10:45:42+00:00", "content": "Il y a 77 ans, les fran\u00e7aises votaient pour la premi\u00e8re fois. La r\u00e9volution f\u00e9ministe doit continuer. Le programme de l'Union populaire en sera un outil : 1 milliard contre les f\u00e9minicides, SMIC \u00e0 1400 euros, \u00e9galit\u00e9 salariale, limitation des CDD, titularisation des pr\u00e9caires.", "renderedContent": "Il y a 77 ans, les fran\u00e7aises votaient pour la premi\u00e8re fois. La r\u00e9volution f\u00e9ministe doit continuer. Le programme de l'Union populaire en sera un outil : 1 milliard contre les f\u00e9minicides, SMIC \u00e0 1400 euros, \u00e9galit\u00e9 salariale, limitation des CDD, titularisation des pr\u00e9caires.", "id": 1519991305773985792, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 769, "retweetCount": 2761, "likeCount": 12268, "quoteCount": 142, "conversationId": 1519991305773985792, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1519739505506496514", "date": "2022-04-28T18:05:08+00:00", "content": "Le changement climatique est commenc\u00e9. La seule plan\u00e8te compatible avec la vie humaine est menac\u00e9e. Toutes les voix comptent pour sonner l'alerte \u00e9cologique. \"R\u00e9clamer la Terre\" au Palais de Tokyo fait sa part. https://t.co/rxPcFfdR4e", "renderedContent": "Le changement climatique est commenc\u00e9. La seule plan\u00e8te compatible avec la vie humaine est menac\u00e9e. Toutes les voix comptent pour sonner l'alerte \u00e9cologique. \"R\u00e9clamer la Terre\" au Palais de Tokyo fait sa part. https://t.co/rxPcFfdR4e", "id": 1519739505506496514, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 137, "retweetCount": 937, "likeCount": 3627, "quoteCount": 26, "conversationId": 1519739505506496514, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRcy90-XwAA4iqQ?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRcy90-XwAA4iqQ?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRcy0N4XwAADjJA?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRcy0N4XwAADjJA?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRcy_g4XEAUOk5O?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRcy_g4XEAUOk5O?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRcy6XJXEAMyzuA?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRcy6XJXEAMyzuA?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1519622450841010176", "date": "2022-04-28T10:20:00+00:00", "content": "Alerte : la crise de l'#eau est commenc\u00e9e. Une 6e limite plan\u00e9taire (sur 9) vient d'\u00eatre franchie : celle du cycle de l\u2019eau douce. \n\nProbl\u00e8me : la survie de l'Humanit\u00e9 en d\u00e9pend. \n\nSolution : prot\u00e9ger ce bien commun. Le gouvernement d'Union populaire le fera tout de suite. https://t.co/RFXYSZcDdv", "renderedContent": "Alerte : la crise de l'#eau est commenc\u00e9e. Une 6e limite plan\u00e9taire (sur 9) vient d'\u00eatre franchie : celle du cycle de l\u2019eau douce. \n\nProbl\u00e8me : la survie de l'Humanit\u00e9 en d\u00e9pend. \n\nSolution : prot\u00e9ger ce bien commun. Le gouvernement d'Union populaire le fera tout de suite. https://t.co/RFXYSZcDdv", "id": 1519622450841010176, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 429, "retweetCount": 2701, "likeCount": 7425, "quoteCount": 113, "conversationId": 1519622450841010176, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRbIVlPXMAErGaJ?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRbIVlPXMAErGaJ?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["eau"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1519606546891739137", "date": "2022-04-28T09:16:48+00:00", "content": "La France est championne de l\u2019h\u00e9catombe : 1200 morts du travail par an. \n\nL\u2019Union populaire fera une loi de s\u00e9curit\u00e9 au travail : CHSCT r\u00e9tablis, inspecteurs doubl\u00e9s, burn-out reconnu, retraite \u00e0 60 ans. https://t.co/NNwqJxZQQV", "renderedContent": "La France est championne de l\u2019h\u00e9catombe : 1200 morts du travail par an. \n\nL\u2019Union populaire fera une loi de s\u00e9curit\u00e9 au travail : CHSCT r\u00e9tablis, inspecteurs doubl\u00e9s, burn-out reconnu, retraite \u00e0 60 ans. https://t.co/NNwqJxZQQV", "id": 1519606546891739137, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 648, "retweetCount": 3202, "likeCount": 8817, "quoteCount": 169, "conversationId": 1519606546891739137, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRa51dTXMAIKNOK?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRa51dTXMAIKNOK?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1519567317671239680", "date": "2022-04-28T06:40:55+00:00", "content": "\u00abOn peut conqu\u00e9rir le pouvoir\u00bb.\n\nEntretien exclusif avec l'@humanite_fr \u00e0 retrouver aujourd'hui dans les kiosques et chez votre marchand de journaux. \n\nPour y acc\u00e9der depuis le kiosque num\u00e9rique : https://t.co/pUkCnDS9ur https://t.co/zoC2lebLMP", "renderedContent": "\u00abOn peut conqu\u00e9rir le pouvoir\u00bb.\n\nEntretien exclusif avec l'@humanite_fr \u00e0 retrouver aujourd'hui dans les kiosques et chez votre marchand de journaux. \n\nPour y acc\u00e9der depuis le kiosque num\u00e9rique : boutique.humanite.fr/common/product\u2026 https://t.co/zoC2lebLMP", "id": 1519567317671239680, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 301, "retweetCount": 515, "likeCount": 1817, "quoteCount": 36, "conversationId": 1519567317671239680, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://boutique.humanite.fr/common/product-article/4237"], "tcooutlinks": ["https://t.co/pUkCnDS9ur"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRaWY-iWQAAYiPO?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRaWY-iWQAAYiPO?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "humanite_fr", "id": 53029114, "displayname": "L'Humanit\u00e9", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/humanite_fr"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1519259160638103554", "date": "2022-04-27T10:16:25+00:00", "content": "Aujourd'hui, c'est l'anniversaire du d\u00e9cret d'abolition d\u00e9finitive de l'esclavage en 1848, \u00abviolation du dogme r\u00e9publicain : Libert\u00e9, \u00c9galit\u00e9, Fraternit\u00e9 \u00bb. Gloire aux esclaves insoumis qui arracherent leur libert\u00e9.", "renderedContent": "Aujourd'hui, c'est l'anniversaire du d\u00e9cret d'abolition d\u00e9finitive de l'esclavage en 1848, \u00abviolation du dogme r\u00e9publicain : Libert\u00e9, \u00c9galit\u00e9, Fraternit\u00e9 \u00bb. Gloire aux esclaves insoumis qui arracherent leur libert\u00e9.", "id": 1519259160638103554, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 893, "retweetCount": 2710, "likeCount": 13541, "quoteCount": 155, "conversationId": 1519259160638103554, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1519251455823200256", "date": "2022-04-27T09:45:48+00:00", "content": "La Chine observe le premier cas de transmission de grippe aviaire \u00e0 l'homme. En France, 5\u00e8me \u00e9pid\u00e9mie en cours. Il faut en finir avec les \u00e9levages intensifs fermes-usines !!! https://t.co/E6pwxb5AZM", "renderedContent": "La Chine observe le premier cas de transmission de grippe aviaire \u00e0 l'homme. En France, 5\u00e8me \u00e9pid\u00e9mie en cours. Il faut en finir avec les \u00e9levages intensifs fermes-usines !!! twitter.com/afpfr/status/1\u2026", "id": 1519251455823200256, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 375, "retweetCount": 2266, "likeCount": 8164, "quoteCount": 126, "conversationId": 1519251455823200256, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://twitter.com/afpfr/status/1519214010671013890"], "tcooutlinks": ["https://t.co/E6pwxb5AZM"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/afpfr/status/1519214010671013890", "date": "2022-04-27T07:17:00+00:00", "content": "La Chine affirme avoir d\u00e9tect\u00e9 le premier cas de grippe aviaire #H3N8 chez l'homme, mais les autorit\u00e9s sanitaires assurent que le risque de transmission entre humains est faible #AFP https://t.co/0PxqaSQCuO", "renderedContent": "La Chine affirme avoir d\u00e9tect\u00e9 le premier cas de grippe aviaire #H3N8 chez l'homme, mais les autorit\u00e9s sanitaires assurent que le risque de transmission entre humains est faible #AFP https://t.co/0PxqaSQCuO", "id": 1519214010671013890, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "afpfr", "id": 338985020, "displayname": "Agence France-Presse", "description": "Morceaux choisis des fils d'actu, coulisses & RT des 1.700 journalistes de l'AFP \u00e0 travers le monde. Ailleurs sur Twitter: u.afp.com/AFPTwitter", "rawDescription": "Morceaux choisis des fils d'actu, coulisses & RT des 1.700 journalistes de l'AFP \u00e0 travers le monde. Ailleurs sur Twitter: https://t.co/VOvpA2ky3O", "descriptionUrls": [{"text": "u.afp.com/AFPTwitter", "url": "http://u.afp.com/AFPTwitter", "tcourl": "https://t.co/VOvpA2ky3O", "indices": [123, 146]}], "verified": true, "created": "2011-07-20T12:07:59+00:00", "followersCount": 3952687, "friendsCount": 1354, "statusesCount": 444601, "favouritesCount": 2, "listedCount": 16523, "mediaCount": 204482, "location": "Paris", "protected": false, "linkUrl": "http://www.afp.com", "linkTcourl": "https://t.co/l1tEDjlKD9", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1272769405575925767/uRtKtfhk_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/338985020/1648112561", "label": null, "url": "https://twitter.com/afpfr"}, "replyCount": 151, "retweetCount": 523, "likeCount": 693, "quoteCount": 905, "conversationId": 1519214010671013890, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRVUSgSX0AAFSy2?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRVUSgSX0AAFSy2?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["H3N8", "AFP"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1518943155198038016", "date": "2022-04-26T13:20:43+00:00", "content": "\ud83c\udf89 #TikTok : 2 millions d'abonn\u00e9s ! \n\n\ud83d\ude09 Merci !\n\n\u27a1\ufe0f Retrouvez cette vid\u00e9o sur TikTok : https://t.co/oKfqWNtRD5\n\u27a1\ufe0f Suivez mon compte : https://t.co/emXrW8Ifmb https://t.co/5a5qpc7yTP", "renderedContent": "\ud83c\udf89 #TikTok : 2 millions d'abonn\u00e9s ! \n\n\ud83d\ude09 Merci !\n\n\u27a1\ufe0f Retrouvez cette vid\u00e9o sur TikTok : tiktok.com/@jlmelenchon/v\u2026\n\u27a1\ufe0f Suivez mon compte : tiktok.com/@jlmelenchon https://t.co/5a5qpc7yTP", "id": 1518943155198038016, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 318, "retweetCount": 615, "likeCount": 3655, "quoteCount": 79, "conversationId": 1518943155198038016, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": ["https://www.tiktok.com/@jlmelenchon/video/7090899944827145478?is_from_webapp=1&sender_device=pc&web_id=7050162591755109894", "https://www.tiktok.com/@jlmelenchon"], "tcooutlinks": ["https://t.co/oKfqWNtRD5", "https://t.co/emXrW8Ifmb"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRRd0GEWQAAOaQR.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1518941862513549313/pl/aC6yDpvfsAkjJeO2.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1518941862513549313/vid/320x568/RL_7Qn8VcofhCt6g.mp4?tag=14", "bitrate": 632000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1518941862513549313/vid/720x1280/e6QXdAjk2X4-uW3L.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1518941862513549313/vid/480x852/gylvGBLJuh__hgfD.mp4?tag=14", "bitrate": 950000}], "duration": 34.12, "views": 81924}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["TikTok"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1518501171698323456", "date": "2022-04-25T08:04:26+00:00", "content": "#Macron \u00e0 peine r\u00e9\u00e9lu, il veut dej\u00e0 passer par 49-3 la #retraite \u00e0 65 ans.\n\nUn d\u00e9tail : seul le Premier ministre d\u00e9clenche les 49-3. \n\nPour l\u2019emp\u00eacher donc, une solution : l'#UnionPopulaire \u00e0 Matignon ! https://t.co/XIKn0THG45", "renderedContent": "#Macron \u00e0 peine r\u00e9\u00e9lu, il veut dej\u00e0 passer par 49-3 la #retraite \u00e0 65 ans.\n\nUn d\u00e9tail : seul le Premier ministre d\u00e9clenche les 49-3. \n\nPour l\u2019emp\u00eacher donc, une solution : l'#UnionPopulaire \u00e0 Matignon ! twitter.com/franceinfo/sta\u2026", "id": 1518501171698323456, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 3628, "retweetCount": 14145, "likeCount": 40387, "quoteCount": 795, "conversationId": 1518501171698323456, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://twitter.com/franceinfo/status/1518487044581908481"], "tcooutlinks": ["https://t.co/XIKn0THG45"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/franceinfo/status/1518487044581908481", "date": "2022-04-25T07:08:18+00:00", "content": "R\u00e9forme des retraites : Bruno Le Maire ne \"peut pas donner la garantie\" qu'il n'y aura pas de 49/3 sur la question. https://t.co/TKQWOtba4d", "renderedContent": "R\u00e9forme des retraites : Bruno Le Maire ne \"peut pas donner la garantie\" qu'il n'y aura pas de 49/3 sur la question. https://t.co/TKQWOtba4d", "id": 1518487044581908481, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "franceinfo", "id": 38395124, "displayname": "franceinfo", "description": "L'actualit\u00e9 en direct et en continu avec le m\u00e9dia global du service public.", "rawDescription": "L'actualit\u00e9 en direct et en continu avec le m\u00e9dia global du service public.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2009-05-07T08:17:50+00:00", "followersCount": 2122941, "friendsCount": 1314, "statusesCount": 327259, "favouritesCount": 17881, "listedCount": 11710, "mediaCount": 189918, "location": "Paris, France", "protected": false, "linkUrl": "http://franceinfo.fr", "linkTcourl": "https://t.co/jiRFMTdUrv", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1019886363515211776/D2TBSqHw_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/38395124/1648907866", "label": null, "url": "https://twitter.com/franceinfo"}, "replyCount": 311, "retweetCount": 353, "likeCount": 366, "quoteCount": 828, "conversationId": 1518477909488328705, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://wildmoka.com\" rel=\"nofollow\">Wildmoka</a>", "sourceUrl": "http://wildmoka.com", "sourceLabel": "Wildmoka", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRK_6eBXsAEPFLz.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1518486867230040064/vid/1280x720/zImcOM0Hv-nBH3iT.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1518486867230040064/pl/L2awLi2_EnsGfnXx.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1518486867230040064/vid/480x270/ZWcTzg57djvsQjoN.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1518486867230040064/vid/640x360/6L0Vo4OFLiTsnW3H.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}], "duration": 196.587, "views": 1014771}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1518485634536685569, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "franceinfo", "id": 38395124, "displayname": "franceinfo", "description": "L'actualit\u00e9 en direct et en continu avec le m\u00e9dia global du service public.", "rawDescription": "L'actualit\u00e9 en direct et en continu avec le m\u00e9dia global du service public.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2009-05-07T08:17:50+00:00", "followersCount": 2122941, "friendsCount": 1314, "statusesCount": 327259, "favouritesCount": 17881, "listedCount": 11710, "mediaCount": 189918, "location": "Paris, France", "protected": false, "linkUrl": "http://franceinfo.fr", "linkTcourl": "https://t.co/jiRFMTdUrv", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1019886363515211776/D2TBSqHw_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/38395124/1648907866", "label": null, "url": "https://twitter.com/franceinfo"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Macron", "retraite", "UnionPopulaire"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1518295180843094017", "date": "2022-04-24T18:25:54+00:00", "content": "Les 12 et 19 juin, un autre monde est toujours possible avec les \u00e9lections l\u00e9gislatives. Vous pouvez le montrer en \u00e9lisant une majorit\u00e9 de d\u00e9put\u00e9s insoumis et en m'\u00e9lisant Premier ministre.   \n\n#Melenchon3eTour \n\nhttps://t.co/WrQTDbGJhA", "renderedContent": "Les 12 et 19 juin, un autre monde est toujours possible avec les \u00e9lections l\u00e9gislatives. Vous pouvez le montrer en \u00e9lisant une majorit\u00e9 de d\u00e9put\u00e9s insoumis et en m'\u00e9lisant Premier ministre.   \n\n#Melenchon3eTour \n\nyoutu.be/-kOCtNSjKxc", "id": 1518295180843094017, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 490, "retweetCount": 1716, "likeCount": 3840, "quoteCount": 154, "conversationId": 1518291818399547392, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://youtu.be/-kOCtNSjKxc"], "tcooutlinks": ["https://t.co/WrQTDbGJhA"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1518294914567753731, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Melenchon3eTour"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1518294914567753731", "date": "2022-04-24T18:24:50+00:00", "content": "\u00c0 toutes et \u00e0 tous, je dis : ne vous r\u00e9signez pas. Au contraire : entrez dans l'action franchement et massivement. Le 3e tour commence ce soir. Les 12 et 19 juin ont lieu les \u00e9lections l\u00e9gislatives. Vous pouvez battre #Macron et choisir un autre chemin. \n\nhttps://t.co/WrQTDbGJhA", "renderedContent": "\u00c0 toutes et \u00e0 tous, je dis : ne vous r\u00e9signez pas. Au contraire : entrez dans l'action franchement et massivement. Le 3e tour commence ce soir. Les 12 et 19 juin ont lieu les \u00e9lections l\u00e9gislatives. Vous pouvez battre #Macron et choisir un autre chemin. \n\nyoutu.be/-kOCtNSjKxc", "id": 1518294914567753731, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 283, "retweetCount": 2155, "likeCount": 4701, "quoteCount": 116, "conversationId": 1518291818399547392, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://youtu.be/-kOCtNSjKxc"], "tcooutlinks": ["https://t.co/WrQTDbGJhA"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1518294605472673794, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Macron"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1518294605472673794", "date": "2022-04-24T18:23:37+00:00", "content": "Pour ce second tour, Mme Le Pen et M. Macron repr\u00e9senent \u00e0 peine plus du tiers des \u00e9lecteurs inscrits. Les urnes ont parl\u00e9. Mme #LePen est battue. M. #Macron est le pr\u00e9sident le plus mal \u00e9lu de la 5e R\u00e9publique.  \n\n#Melenchon3eTour \n\nhttps://t.co/WrQTDbGJhA", "renderedContent": "Pour ce second tour, Mme Le Pen et M. Macron repr\u00e9senent \u00e0 peine plus du tiers des \u00e9lecteurs inscrits. Les urnes ont parl\u00e9. Mme #LePen est battue. M. #Macron est le pr\u00e9sident le plus mal \u00e9lu de la 5e R\u00e9publique.  \n\n#Melenchon3eTour \n\nyoutu.be/-kOCtNSjKxc", "id": 1518294605472673794, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 444, "retweetCount": 697, "likeCount": 2224, "quoteCount": 95, "conversationId": 1518291818399547392, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://youtu.be/-kOCtNSjKxc"], "tcooutlinks": ["https://t.co/WrQTDbGJhA"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1518291818399547392, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LePen", "Macron", "Melenchon3eTour"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1518291818399547392", "date": "2022-04-24T18:12:32+00:00", "content": "\ud83d\udd34 EN DIRECT - #Presidentielles2022 - Prise de parole de @JLMelenchon. #Melenchon3eTour \n\nSuivez \u00e9galement ce direct sur Twitch : https://t.co/y0r5kBTfb9 \n\nEt sur YouTube : https://t.co/WrQTDbGJhA https://t.co/QqdNRtBYW9", "renderedContent": "\ud83d\udd34 EN DIRECT - #Presidentielles2022 - Prise de parole de @JLMelenchon. #Melenchon3eTour \n\nSuivez \u00e9galement ce direct sur Twitch : twitch.tv/jlmelenchon \n\nEt sur YouTube : youtu.be/-kOCtNSjKxc twitter.com/i/broadcasts/1\u2026", "id": 1518291818399547392, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 816, "retweetCount": 1091, "likeCount": 2991, "quoteCount": 116, "conversationId": 1518291818399547392, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": ["https://twitch.tv/jlmelenchon", "https://youtu.be/-kOCtNSjKxc", "https://twitter.com/i/broadcasts/1OyKADNbeMwxb"], "tcooutlinks": ["https://t.co/y0r5kBTfb9", "https://t.co/WrQTDbGJhA", "https://t.co/QqdNRtBYW9"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Presidentielles2022", "Melenchon3eTour"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1518284309840515072", "date": "2022-04-24T17:42:42+00:00", "content": "\ud83d\udd34 Rendez-vous aux alentours de 20h15 pour la prise de parole de Jean-Luc M\u00e9lenchon \u00e0 l'issue du second tour de l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle.\n\n\u27a1\ufe0f Pour suivre le direct sur YouTube : https://t.co/WrQTDbGJhA\n\n#presidentielles2022 \n#Melenchon3eTour", "renderedContent": "\ud83d\udd34 Rendez-vous aux alentours de 20h15 pour la prise de parole de Jean-Luc M\u00e9lenchon \u00e0 l'issue du second tour de l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle.\n\n\u27a1\ufe0f Pour suivre le direct sur YouTube : youtu.be/-kOCtNSjKxc\n\n#presidentielles2022 \n#Melenchon3eTour", "id": 1518284309840515072, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 602, "retweetCount": 923, "likeCount": 3280, "quoteCount": 96, "conversationId": 1518284309840515072, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://youtu.be/-kOCtNSjKxc"], "tcooutlinks": ["https://t.co/WrQTDbGJhA"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["presidentielles2022", "Melenchon3eTour"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1518156493538963459", "date": "2022-04-24T09:14:48+00:00", "content": "A vot\u00e9 ! \ud83d\uddf3\n\n#JeVote #presidentielles2022 #Presidentielle2022 https://t.co/wryjBZkJRx", "renderedContent": "A vot\u00e9 ! \ud83d\uddf3\n\n#JeVote #presidentielles2022 #Presidentielle2022 https://t.co/wryjBZkJRx", "id": 1518156493538963459, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 1454, "retweetCount": 2233, "likeCount": 31924, "quoteCount": 692, "conversationId": 1518156493538963459, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRGTSE6WUAMm2_t?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRGTSE6WUAMm2_t?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["JeVote", "presidentielles2022", "Presidentielle2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1517561726228697090", "date": "2022-04-22T17:51:25+00:00", "content": "\ud83d\uddf3\u270a #3eTour https://t.co/nUeEqzOjDu", "renderedContent": "\ud83d\uddf3\u270a #3eTour twitter.com/2022Elections/\u2026", "id": 1517561726228697090, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 519, "retweetCount": 1349, "likeCount": 6055, "quoteCount": 55, "conversationId": 1517561726228697090, "lang": "und", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://twitter.com/2022Elections/status/1517544882977619968"], "tcooutlinks": ["https://t.co/nUeEqzOjDu"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/2022Elections/status/1517544882977619968", "date": "2022-04-22T16:44:29+00:00", "content": "\ud83d\udcca Selon Google, interrog\u00e9 par l\u2019@AFPfr, les recherches ayant trait \u00e0 la d\u00e9signation du chef du gouvernement ont consid\u00e9rablement augment\u00e9 \u00e0 la suite de la d\u00e9claration de @JLMelenchon. \n\n#L\u00e9gislatives2022 https://t.co/ojudNfbVZ2", "renderedContent": "\ud83d\udcca Selon Google, interrog\u00e9 par l\u2019@AFPfr, les recherches ayant trait \u00e0 la d\u00e9signation du chef du gouvernement ont consid\u00e9rablement augment\u00e9 \u00e0 la suite de la d\u00e9claration de @JLMelenchon. \n\n#L\u00e9gislatives2022 https://t.co/ojudNfbVZ2", "id": 1517544882977619968, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "2022Elections", "id": 1373742902984212489, "displayname": "\u00c9lections 2022 \ud83d\uddf3", "description": "Bienvenue sur le compte Twitter d\u00e9di\u00e9 aux \u00e9lections de 2022 ! Suivez avec nous le chemin jusqu'aux prochaines \u00e9lections : actualit\u00e9s, sondages... ! \ud83d\uddf3", "rawDescription": "Bienvenue sur le compte Twitter d\u00e9di\u00e9 aux \u00e9lections de 2022 ! Suivez avec nous le chemin jusqu'aux prochaines \u00e9lections : actualit\u00e9s, sondages... ! \ud83d\uddf3", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-03-21T21:06:54+00:00", "followersCount": 29525, "friendsCount": 12, "statusesCount": 4400, "favouritesCount": 10, "listedCount": 94, "mediaCount": 2184, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "https://many.link/2022elections", "linkTcourl": "https://t.co/pPK3UkE03w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373744231559348232/yVD_Ym2V_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1373742902984212489/1650903507", "label": null, "url": "https://twitter.com/2022Elections"}, "replyCount": 49, "retweetCount": 383, "likeCount": 1221, "quoteCount": 61, "conversationId": 1517544882977619968, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQ9nBvtWUAEsseV?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQ9nBvtWUAEsseV?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "afpfr", "id": 338985020, "displayname": "Agence France-Presse", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/afpfr"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["L\u00e9gislatives2022"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["3eTour"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1517525243065253888", "date": "2022-04-22T15:26:26+00:00", "content": "Il l'\u00e9tait. Je veux l'\u00eatre. Je lui ai pourri son projet sur les retraites. Il compte emp\u00eacher le mien. On se serre la main franco. \u00c9douard Phillipe, la droite \u00e9l\u00e9gante. https://t.co/P23FxgwYHW", "renderedContent": "Il l'\u00e9tait. Je veux l'\u00eatre. Je lui ai pourri son projet sur les retraites. Il compte emp\u00eacher le mien. On se serre la main franco. \u00c9douard Phillipe, la droite \u00e9l\u00e9gante. twitter.com/BenjMathieu/st\u2026", "id": 1517525243065253888, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 845, "retweetCount": 1536, "likeCount": 12543, "quoteCount": 259, "conversationId": 1517525243065253888, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://twitter.com/BenjMathieu/status/1517521352248504326"], "tcooutlinks": ["https://t.co/P23FxgwYHW"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/BenjMathieu/status/1517521352248504326", "date": "2022-04-22T15:10:59+00:00", "content": "L'un se voit PM l'autre l'a \u00e9t\u00e9. \u00c9douard Philippe offre son livre \u00e0 Jean-Luc M\u00e9lenchon \"On ne sait jamais, il para\u00eet que \u00e7a int\u00e9resse\". Franche poign\u00e9e de main et anecdotes sur l'assembl\u00e9e. \"Il ne faut jamais insulter l'avenir dans notre m\u00e9tier\" dit Philippe. J'arrive r\u00e9pond JLM. https://t.co/vs3jTxPHZi", "renderedContent": "L'un se voit PM l'autre l'a \u00e9t\u00e9. \u00c9douard Philippe offre son livre \u00e0 Jean-Luc M\u00e9lenchon \"On ne sait jamais, il para\u00eet que \u00e7a int\u00e9resse\". Franche poign\u00e9e de main et anecdotes sur l'assembl\u00e9e. \"Il ne faut jamais insulter l'avenir dans notre m\u00e9tier\" dit Philippe. J'arrive r\u00e9pond JLM. https://t.co/vs3jTxPHZi", "id": 1517521352248504326, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BenjMathieu", "id": 1934913450, "displayname": "Benjamin Mathieu", "description": "Grand reporter \u00e0 @franceinfo, service politique \ud83c\udf99\ud83d\udcfb#egalitedeschances @lachance_media Fabriqu\u00e9 \u00e0 Nancy \u26bd\ufe0f\ud83c\udfa5\ud83c\udfb7\ud83d\udcf8\ud83e\udd67\ud83c\udf7b", "rawDescription": "Grand reporter \u00e0 @franceinfo, service politique \ud83c\udf99\ud83d\udcfb#egalitedeschances @lachance_media Fabriqu\u00e9 \u00e0 Nancy \u26bd\ufe0f\ud83c\udfa5\ud83c\udfb7\ud83d\udcf8\ud83e\udd67\ud83c\udf7b", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2013-10-04T17:39:54+00:00", "followersCount": 5902, "friendsCount": 2480, "statusesCount": 12300, "favouritesCount": 7106, "listedCount": 96, "mediaCount": 2104, "location": "Paris", "protected": false, "linkUrl": "https://www.francetvinfo.fr/journaliste/benjamin-mathieu/", "linkTcourl": "https://t.co/Xnbe9XzSzM", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/903599678750642176/JPChc75M_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1934913450/1582562569", "label": null, "url": "https://twitter.com/BenjMathieu"}, "replyCount": 69, "retweetCount": 248, "likeCount": 1449, "quoteCount": 23, "conversationId": 1517521352248504326, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQ9RoG1XMAE6J6O?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQ9RoG1XMAE6J6O?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1517512158434799616", "date": "2022-04-22T14:34:27+00:00", "content": "Rencontre avec l\u2019\u00e9crivaine et cin\u00e9aste Carmen Castillo au Festival du Livre de Paris. #FDLP2022 https://t.co/OBWC7OAV1f", "renderedContent": "Rencontre avec l\u2019\u00e9crivaine et cin\u00e9aste Carmen Castillo au Festival du Livre de Paris. #FDLP2022 https://t.co/OBWC7OAV1f", "id": 1517512158434799616, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 115, "retweetCount": 296, "likeCount": 1487, "quoteCount": 10, "conversationId": 1517512158434799616, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQ9JP96XoAA6gU7?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQ9JP96XoAA6gU7?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["FDLP2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1517496681838923777", "date": "2022-04-22T13:32:57+00:00", "content": "Moment fort au Festival du Livre : la jeunesse du pays pr\u00e9pare le #3eTour des \u00e9lections l\u00e9gislatives les 12 et 19 juin avec l\u2019#UnionPopulaire ! \n\nMerci ! \u270a\n\n#Melenchon1erMinistre #FDLP2022 https://t.co/JYQFA9zEwS", "renderedContent": "Moment fort au Festival du Livre : la jeunesse du pays pr\u00e9pare le #3eTour des \u00e9lections l\u00e9gislatives les 12 et 19 juin avec l\u2019#UnionPopulaire ! \n\nMerci ! \u270a\n\n#Melenchon1erMinistre #FDLP2022 https://t.co/JYQFA9zEwS", "id": 1517496681838923777, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 221, "retweetCount": 1119, "likeCount": 3556, "quoteCount": 83, "conversationId": 1517496681838923777, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1517496189469564931/pu/img/QjvXtt4f5XUzpvxm.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1517496189469564931/pu/vid/480x270/ImGQbUesiodFe8VX.mp4?tag=12", "bitrate": 256000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1517496189469564931/pu/vid/640x360/HK8PHBC5xWSTDE_r.mp4?tag=12", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1517496189469564931/pu/vid/1280x720/CiFB0NhXqe4Y5O6e.mp4?tag=12", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1517496189469564931/pu/pl/BcdvzPlFAt31xUEp.m3u8?tag=12&container=fmp4", "bitrate": null}], "duration": 13.93, "views": 120644}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["3eTour", "UnionPopulaire", "Melenchon1erMinistre", "FDLP2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1517492264049721344", "date": "2022-04-22T13:15:24+00:00", "content": "Au Festival du Livre, passage avec Jacques G\u00e9n\u00e9reux au stand du Seuil qui \u00e9dite notamment notre programme \u00abL\u2019Avenir en commun\u00bb, vendu \u00e0 pr\u00e8s de 300.000 exemplaires. #FDLP2022 https://t.co/WLpDrfGjao", "renderedContent": "Au Festival du Livre, passage avec Jacques G\u00e9n\u00e9reux au stand du Seuil qui \u00e9dite notamment notre programme \u00abL\u2019Avenir en commun\u00bb, vendu \u00e0 pr\u00e8s de 300.000 exemplaires. #FDLP2022 https://t.co/WLpDrfGjao", "id": 1517492264049721344, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 136, "retweetCount": 370, "likeCount": 1534, "quoteCount": 12, "conversationId": 1517492264049721344, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQ83EGHWUAAAyse?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQ83EGHWUAAAyse?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQ81nHnXoAMtmIg?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQ81nHnXoAMtmIg?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQ81nHqWUAA18JS?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQ81nHqWUAA18JS?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQ81nHrXoAEFKsY?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQ81nHrXoAEFKsY?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["FDLP2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1517460010430783488", "date": "2022-04-22T11:07:14+00:00", "content": "Retrouvez le replay de la conf\u00e9rence d'hier soir sur l'#UnionPopulaire. \n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/qBEjZBFn9N https://t.co/MZCBe6sX4v", "renderedContent": "Retrouvez le replay de la conf\u00e9rence d'hier soir sur l'#UnionPopulaire. \n\n\u27a1\ufe0f youtu.be/pfAyQTR9n1I https://t.co/MZCBe6sX4v", "id": 1517460010430783488, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 148, "retweetCount": 280, "likeCount": 848, "quoteCount": 18, "conversationId": 1517460010430783488, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://youtu.be/pfAyQTR9n1I"], "tcooutlinks": ["https://t.co/qBEjZBFn9N"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQ8Zz7eXoAAuctU?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQ8Zz7eXoAAuctU?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["UnionPopulaire"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1517459550357577728", "date": "2022-04-22T11:05:24+00:00", "content": "\u00c0 l'occasion de la #JourneeDeLaTerre, (re)d\u00e9couvrez mes discours sur nos biens communs les plus pr\u00e9cieux:\n\n\u27a1\ufe0f L'eau : https://t.co/Nd0b3ylf7v\n\n\u27a1\ufe0fLa for\u00eat : https://t.co/ChbMbikri1 https://t.co/HTSODmAWzU", "renderedContent": "\u00c0 l'occasion de la #JourneeDeLaTerre, (re)d\u00e9couvrez mes discours sur nos biens communs les plus pr\u00e9cieux:\n\n\u27a1\ufe0f L'eau : melenchon.fr/2022/03/22/la-\u2026\n\n\u27a1\ufe0fLa for\u00eat : melenchon.fr/2022/03/21/la-\u2026 https://t.co/HTSODmAWzU", "id": 1517459550357577728, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 59, "retweetCount": 478, "likeCount": 1118, "quoteCount": 7, "conversationId": 1517459550357577728, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://melenchon.fr/2022/03/22/la-terre-est-notre-patrie-commune-brochure-numerique-sur-leau/", "https://melenchon.fr/2022/03/21/la-foret-un-bien-commun-brochure-de-jean-luc-melenchon/"], "tcooutlinks": ["https://t.co/Nd0b3ylf7v", "https://t.co/ChbMbikri1"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQ8ZXAyXwAEKyi-?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQ8ZXAyXwAEKyi-?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQ8ZXAyX0AEQ1Z2?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQ8ZXAyX0AEQ1Z2?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["JourneeDeLaTerre"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1517454857178918912", "date": "2022-04-22T10:46:45+00:00", "content": "35 % des lecteurs du \u00abMonde\u00bb votent #UnionPopulaire. Message : ne croyez pas les titres provocateurs du journal \u00abLFI veut imposer son h\u00e9g\u00e9monie\u00bb bla-bla. Un accord g\u00e9n\u00e9ral se pr\u00e9pare bel et bien. Sans h\u00e9g\u00e9monie. Mais pour la victoire que les lib\u00e9raux redoutent.", "renderedContent": "35 % des lecteurs du \u00abMonde\u00bb votent #UnionPopulaire. Message : ne croyez pas les titres provocateurs du journal \u00abLFI veut imposer son h\u00e9g\u00e9monie\u00bb bla-bla. Un accord g\u00e9n\u00e9ral se pr\u00e9pare bel et bien. Sans h\u00e9g\u00e9monie. Mais pour la victoire que les lib\u00e9raux redoutent.", "id": 1517454857178918912, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 481, "retweetCount": 2366, "likeCount": 9534, "quoteCount": 110, "conversationId": 1517454857178918912, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["UnionPopulaire"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1517230546396536839", "date": "2022-04-21T19:55:25+00:00", "content": "Nous avons deux mois de campagne devant nous. On en a d\u00e9j\u00e0 fait 18. On peut bien en faire deux de plus ! \n\n #UnionPopulaire #Melenchon1erMinistre\n\nhttps://t.co/pyTklV18Tw https://t.co/EQVUEkBKly", "renderedContent": "Nous avons deux mois de campagne devant nous. On en a d\u00e9j\u00e0 fait 18. On peut bien en faire deux de plus ! \n\n #UnionPopulaire #Melenchon1erMinistre\n\nyoutu.be/rCdl9C7UQH4 https://t.co/EQVUEkBKly", "id": 1517230546396536839, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 137, "retweetCount": 417, "likeCount": 1388, "quoteCount": 13, "conversationId": 1517203806089617408, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["http://youtu.be/rCdl9C7UQH4"], "tcooutlinks": ["https://t.co/pyTklV18Tw"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQ5JIldXEAIyxhx?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQ5JIldXEAIyxhx?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1517229904710053888, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["UnionPopulaire", "Melenchon1erMinistre"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1517229904710053888", "date": "2022-04-21T19:52:52+00:00", "content": "Si je gouverne le pays, je bloquerai les prix mais je bloquerai aussi les stocks de c\u00e9r\u00e9ales pour s'assurer que nous ne viendrons pas \u00e0 manquer en mati\u00e8re d'alimentation. \n\n #UnionPopulaire \n\nhttps://t.co/pyTklV18Tw https://t.co/q3zjiBnepW", "renderedContent": "Si je gouverne le pays, je bloquerai les prix mais je bloquerai aussi les stocks de c\u00e9r\u00e9ales pour s'assurer que nous ne viendrons pas \u00e0 manquer en mati\u00e8re d'alimentation. \n\n #UnionPopulaire \n\nyoutu.be/rCdl9C7UQH4 https://t.co/q3zjiBnepW", "id": 1517229904710053888, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 108, "retweetCount": 284, "likeCount": 970, "quoteCount": 12, "conversationId": 1517203806089617408, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["http://youtu.be/rCdl9C7UQH4"], "tcooutlinks": ["https://t.co/pyTklV18Tw"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQ5IjVuWUAIGkTc?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQ5IjVuWUAIGkTc?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1517229077308051460, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["UnionPopulaire"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1517229077308051460", "date": "2022-04-21T19:49:35+00:00", "content": "Avec les scores que nous avons r\u00e9alis\u00e9s \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle, voici la force de l'#UnionPopulaire dans le pays. Nous pouvons faire mieux encore si nous sommes unis. \n\n #UnionPopulaire \n\nhttps://t.co/pyTklV18Tw https://t.co/olUBgLld2e", "renderedContent": "Avec les scores que nous avons r\u00e9alis\u00e9s \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle, voici la force de l'#UnionPopulaire dans le pays. Nous pouvons faire mieux encore si nous sommes unis. \n\n #UnionPopulaire \n\nyoutu.be/rCdl9C7UQH4 https://t.co/olUBgLld2e", "id": 1517229077308051460, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 54, "retweetCount": 446, "likeCount": 1025, "quoteCount": 12, "conversationId": 1517203806089617408, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["http://youtu.be/rCdl9C7UQH4"], "tcooutlinks": ["https://t.co/pyTklV18Tw"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQ5Ht6fWQAA_wGK?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQ5Ht6fWQAA_wGK?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1517228606073749504, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["UnionPopulaire", "UnionPopulaire"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1517228606073749504", "date": "2022-04-21T19:47:43+00:00", "content": "Si je suis Premier ministre, le lendemain je signe le d\u00e9cret sur le blocage des prix. Le jour d'apr\u00e8s, je signe le d\u00e9cret sur le SMIC \u00e0 1400\u20ac. \n\n #UnionPopulaire \n\nhttps://t.co/pyTklV18Tw https://t.co/XeHh51m4Zb", "renderedContent": "Si je suis Premier ministre, le lendemain je signe le d\u00e9cret sur le blocage des prix. Le jour d'apr\u00e8s, je signe le d\u00e9cret sur le SMIC \u00e0 1400\u20ac. \n\n #UnionPopulaire \n\nyoutu.be/rCdl9C7UQH4 https://t.co/XeHh51m4Zb", "id": 1517228606073749504, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 116, "retweetCount": 491, "likeCount": 1362, "quoteCount": 27, "conversationId": 1517203806089617408, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["http://youtu.be/rCdl9C7UQH4"], "tcooutlinks": ["https://t.co/pyTklV18Tw"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQ5HWrQXMAQi-R3?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQ5HWrQXMAQi-R3?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1517228163662848006, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["UnionPopulaire"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1517228163662848006", "date": "2022-04-21T19:45:57+00:00", "content": "S'il y a une majorit\u00e9 de d\u00e9put\u00e9s de l'#UnionPopulaire, il y aura un 1er ministre de l'#UnionPopulaire. Les pouvoirs du 1er ministre sont consid\u00e9rable. Je les rappelle. \n\n #UnionPopulaire #Melenchon1erMinistre\n\nhttps://t.co/pyTklV18Tw https://t.co/zNebTxrp4K", "renderedContent": "S'il y a une majorit\u00e9 de d\u00e9put\u00e9s de l'#UnionPopulaire, il y aura un 1er ministre de l'#UnionPopulaire. Les pouvoirs du 1er ministre sont consid\u00e9rable. Je les rappelle. \n\n #UnionPopulaire #Melenchon1erMinistre\n\nyoutu.be/rCdl9C7UQH4 https://t.co/zNebTxrp4K", "id": 1517228163662848006, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 59, "retweetCount": 521, "likeCount": 1129, "quoteCount": 20, "conversationId": 1517203806089617408, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["http://youtu.be/rCdl9C7UQH4"], "tcooutlinks": ["https://t.co/pyTklV18Tw"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQ5G9oeXMAApqab?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQ5G9oeXMAApqab?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1517227739278884867, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["UnionPopulaire", "UnionPopulaire", "UnionPopulaire", "Melenchon1erMinistre"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1517227739278884867", "date": "2022-04-21T19:44:16+00:00", "content": "Je n'ai pas demand\u00e9 \u00e0 M. #Macron de me nommer 1er ministre. J'ai demand\u00e9 aux Fran\u00e7ais de voter pour des d\u00e9put\u00e9s de l'#UnionPopulaire pour mettre le pr\u00e9sident en obligation morale et politique de choisir le 1er ministre qui appliquera le programme de la majorit\u00e9.\n\n #UnionPopulaire https://t.co/wsWgfMBKgy", "renderedContent": "Je n'ai pas demand\u00e9 \u00e0 M. #Macron de me nommer 1er ministre. J'ai demand\u00e9 aux Fran\u00e7ais de voter pour des d\u00e9put\u00e9s de l'#UnionPopulaire pour mettre le pr\u00e9sident en obligation morale et politique de choisir le 1er ministre qui appliquera le programme de la majorit\u00e9.\n\n #UnionPopulaire https://t.co/wsWgfMBKgy", "id": 1517227739278884867, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 74, "retweetCount": 510, "likeCount": 1466, "quoteCount": 27, "conversationId": 1517203806089617408, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQ5GlRGXsA0AQXr?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQ5GlRGXsA0AQXr?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1517227281105793030, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Macron", "UnionPopulaire", "UnionPopulaire"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1517227281105793030", "date": "2022-04-21T19:42:27+00:00", "content": "Nous n'avons ni volont\u00e9 h\u00e9g\u00e9monique, ni orgueil particulier. Nous avons la volont\u00e9 d'utiliser la m\u00e9thode la plus efficace pour convaincre. \n\n #UnionPopulaire \n\nhttps://t.co/pyTklV18Tw https://t.co/QvILFDtKVL", "renderedContent": "Nous n'avons ni volont\u00e9 h\u00e9g\u00e9monique, ni orgueil particulier. Nous avons la volont\u00e9 d'utiliser la m\u00e9thode la plus efficace pour convaincre. \n\n #UnionPopulaire \n\nyoutu.be/rCdl9C7UQH4 https://t.co/QvILFDtKVL", "id": 1517227281105793030, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 20, "retweetCount": 152, "likeCount": 561, "quoteCount": 3, "conversationId": 1517203806089617408, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["http://youtu.be/rCdl9C7UQH4"], "tcooutlinks": ["https://t.co/pyTklV18Tw"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQ5GKVUWQAQRe7T?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQ5GKVUWQAQRe7T?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1517226597161525249, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["UnionPopulaire"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1517226597161525249", "date": "2022-04-21T19:39:44+00:00", "content": "Nous n'avons pas de volont\u00e9 h\u00e9g\u00e9monique. Nous voulons rassembler sur un programme. On ne peut pas faire autrement que faire campagne sur la retraite \u00e0 60 ans. Pas 62 : 60 ! Il ne faut pas commencer par faire la liste de nos d\u00e9saccords.\n\n #UnionPopulaire \n\nhttps://t.co/pyTklV18Tw https://t.co/8Lu6Ay67n9", "renderedContent": "Nous n'avons pas de volont\u00e9 h\u00e9g\u00e9monique. Nous voulons rassembler sur un programme. On ne peut pas faire autrement que faire campagne sur la retraite \u00e0 60 ans. Pas 62 : 60 ! Il ne faut pas commencer par faire la liste de nos d\u00e9saccords.\n\n #UnionPopulaire \n\nyoutu.be/rCdl9C7UQH4 https://t.co/8Lu6Ay67n9", "id": 1517226597161525249, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 14, "retweetCount": 162, "likeCount": 520, "quoteCount": 1, "conversationId": 1517203806089617408, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["http://youtu.be/rCdl9C7UQH4"], "tcooutlinks": ["https://t.co/pyTklV18Tw"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQ5FiEfXwAAYJxH?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQ5FiEfXwAAYJxH?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1517225881948807169, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["UnionPopulaire"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1517225881948807169", "date": "2022-04-21T19:36:53+00:00", "content": "On n'est pas en train de s'amuser. On est en train de se battre pour que les gens n'aient pas \u00e0 bosser 5 ans de plus, pour qu'on puisse augmenter le SMIC de 1400\u20ac. \n\n #UnionPopulaire \n\nhttps://t.co/pyTklV18Tw https://t.co/EVyCCrrVvY", "renderedContent": "On n'est pas en train de s'amuser. On est en train de se battre pour que les gens n'aient pas \u00e0 bosser 5 ans de plus, pour qu'on puisse augmenter le SMIC de 1400\u20ac. \n\n #UnionPopulaire \n\nyoutu.be/rCdl9C7UQH4 https://t.co/EVyCCrrVvY", "id": 1517225881948807169, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 21, "retweetCount": 269, "likeCount": 724, "quoteCount": 11, "conversationId": 1517203806089617408, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["http://youtu.be/rCdl9C7UQH4"], "tcooutlinks": ["https://t.co/pyTklV18Tw"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQ5E2uZWYAEl_VV?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQ5E2uZWYAEl_VV?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1517225435775578115, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["UnionPopulaire"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1517225435775578115", "date": "2022-04-21T19:35:07+00:00", "content": "Nous devons entrer dans la prochaine bataille aussi group\u00e9s que possible pour convaincre. Pour que la campagne qui vient soit efficace, il faut qu'elle soit cr\u00e9dible. Il faut du respect et il faut convaincre. \n\n #UnionPopulaire \n\nhttps://t.co/pyTklV18Tw https://t.co/DLTTTeMLVp", "renderedContent": "Nous devons entrer dans la prochaine bataille aussi group\u00e9s que possible pour convaincre. Pour que la campagne qui vient soit efficace, il faut qu'elle soit cr\u00e9dible. Il faut du respect et il faut convaincre. \n\n #UnionPopulaire \n\nyoutu.be/rCdl9C7UQH4 https://t.co/DLTTTeMLVp", "id": 1517225435775578115, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 11, "retweetCount": 164, "likeCount": 450, "quoteCount": 4, "conversationId": 1517203806089617408, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["http://youtu.be/rCdl9C7UQH4"], "tcooutlinks": ["https://t.co/pyTklV18Tw"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQ5EertXEAAdsYB?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQ5EertXEAAdsYB?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1517224908979376128, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["UnionPopulaire"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1517224908979376128", "date": "2022-04-21T19:33:01+00:00", "content": "Nous avons une strat\u00e9gie, celle de l'#UnionPopulaire. Pour le 3e tour des \u00e9lections l\u00e9gislatives, nous devons unir et rassembler le plus largement possible, sans exclusive.\n\n #UnionPopulaire \n\nhttps://t.co/pyTklV18Tw https://t.co/ApWqSW6pkC", "renderedContent": "Nous avons une strat\u00e9gie, celle de l'#UnionPopulaire. Pour le 3e tour des \u00e9lections l\u00e9gislatives, nous devons unir et rassembler le plus largement possible, sans exclusive.\n\n #UnionPopulaire \n\nyoutu.be/rCdl9C7UQH4 https://t.co/ApWqSW6pkC", "id": 1517224908979376128, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 13, "retweetCount": 192, "likeCount": 556, "quoteCount": 10, "conversationId": 1517203806089617408, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["http://youtu.be/rCdl9C7UQH4"], "tcooutlinks": ["https://t.co/pyTklV18Tw"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQ5EAHSXoAA7Otc?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQ5EAHSXoAA7Otc?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1517224256811241472, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["UnionPopulaire", "UnionPopulaire"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1517224256811241472", "date": "2022-04-21T19:30:26+00:00", "content": "Dans la ruralit\u00e9, nous avons dans tout un ensemble du sud et de l'Ouest fait plus de 30%. C'est le fruit d'une histoire politique particuli\u00e8re. \n\n #UnionPopulaire \n\nhttps://t.co/qjzmLUxIPH https://t.co/UIIPTus8yL", "renderedContent": "Dans la ruralit\u00e9, nous avons dans tout un ensemble du sud et de l'Ouest fait plus de 30%. C'est le fruit d'une histoire politique particuli\u00e8re. \n\n #UnionPopulaire \n\nyoutu.be/rCdl9C7UQH4 https://t.co/UIIPTus8yL", "id": 1517224256811241472, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 20, "retweetCount": 243, "likeCount": 700, "quoteCount": 21, "conversationId": 1517203806089617408, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://youtu.be/rCdl9C7UQH4"], "tcooutlinks": ["https://t.co/qjzmLUxIPH"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQ5DZvoXwAAjqbz?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQ5DZvoXwAAjqbz?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1517222992358612992, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["UnionPopulaire"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1517222992358612992", "date": "2022-04-21T19:25:24+00:00", "content": "D'apr\u00e8s les sondages, nous avons gagn\u00e9 11 points entre d\u00e9but mars et le 1er tour, dont seulement 3 points que nous aurions pris sur les autres candidats. Il y a eu un vote utile, mais pour qu'il soit utile il fallait d\u00e9j\u00e0 avoir fait une partie du travail. \n\n #UnionPopulaire https://t.co/UlYFhH8xE5", "renderedContent": "D'apr\u00e8s les sondages, nous avons gagn\u00e9 11 points entre d\u00e9but mars et le 1er tour, dont seulement 3 points que nous aurions pris sur les autres candidats. Il y a eu un vote utile, mais pour qu'il soit utile il fallait d\u00e9j\u00e0 avoir fait une partie du travail. \n\n #UnionPopulaire https://t.co/UlYFhH8xE5", "id": 1517222992358612992, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 28, "retweetCount": 333, "likeCount": 987, "quoteCount": 17, "conversationId": 1517203806089617408, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQ5CDOJXEAQ7vZv?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQ5CDOJXEAQ7vZv?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1517221121455763456, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["UnionPopulaire"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1517221121455763456", "date": "2022-04-21T19:17:58+00:00", "content": "En d\u00e9pit de ce qui a \u00e9t\u00e9 dit de notre programme et de notre candidature dans les m\u00e9dias, nous avons obtenu d'excellents r\u00e9sultats chez les lecteurs de journaux. \n\n #UnionPopulaire \n\nhttps://t.co/qjzmLUxIPH https://t.co/5f6ZQXd5lM", "renderedContent": "En d\u00e9pit de ce qui a \u00e9t\u00e9 dit de notre programme et de notre candidature dans les m\u00e9dias, nous avons obtenu d'excellents r\u00e9sultats chez les lecteurs de journaux. \n\n #UnionPopulaire \n\nyoutu.be/rCdl9C7UQH4 https://t.co/5f6ZQXd5lM", "id": 1517221121455763456, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 18, "retweetCount": 189, "likeCount": 533, "quoteCount": 8, "conversationId": 1517203806089617408, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://youtu.be/rCdl9C7UQH4"], "tcooutlinks": ["https://t.co/qjzmLUxIPH"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQ5Aj1JXoAUoZWc?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQ5Aj1JXoAUoZWc?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1517219560071573507, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["UnionPopulaire"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1517219560071573507", "date": "2022-04-21T19:11:46+00:00", "content": "L'Union populaire est une strat\u00e9gie : \u00eatre d'accord sur la base d'un programme de rupture et de transition. Nous voulons atteindre ce r\u00e9sultat : blocage des prix, SMIC \u00e0 1400\u20ac, 6e R\u00e9publique, r\u00e8gle verte. \n\n #UnionPopulaire \n\nhttps://t.co/qjzmLUxIPH https://t.co/pOG1IVATX9", "renderedContent": "L'Union populaire est une strat\u00e9gie : \u00eatre d'accord sur la base d'un programme de rupture et de transition. Nous voulons atteindre ce r\u00e9sultat : blocage des prix, SMIC \u00e0 1400\u20ac, 6e R\u00e9publique, r\u00e8gle verte. \n\n #UnionPopulaire \n\nyoutu.be/rCdl9C7UQH4 https://t.co/pOG1IVATX9", "id": 1517219560071573507, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 10, "retweetCount": 197, "likeCount": 565, "quoteCount": 5, "conversationId": 1517203806089617408, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://youtu.be/rCdl9C7UQH4"], "tcooutlinks": ["https://t.co/qjzmLUxIPH"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQ4_Ie4XIAEQ2bv?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQ4_Ie4XIAEQ2bv?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1517219006746398721, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["UnionPopulaire"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1517219006746398721", "date": "2022-04-21T19:09:34+00:00", "content": "Nous avons rassembl\u00e9 le vote des classes moyennes urbaines. L'enjeu de les rassembler est vital pour changer en profondeur le syst\u00e8me dans lequel nous vivons. Cela a \u00e9t\u00e9 le cas pour toutes les r\u00e9volutions citoyennes. \n\n #UnionPopulaire \n\nhttps://t.co/qjzmLUxIPH https://t.co/t3U6tLcOKQ", "renderedContent": "Nous avons rassembl\u00e9 le vote des classes moyennes urbaines. L'enjeu de les rassembler est vital pour changer en profondeur le syst\u00e8me dans lequel nous vivons. Cela a \u00e9t\u00e9 le cas pour toutes les r\u00e9volutions citoyennes. \n\n #UnionPopulaire \n\nyoutu.be/rCdl9C7UQH4 https://t.co/t3U6tLcOKQ", "id": 1517219006746398721, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 14, "retweetCount": 199, "likeCount": 531, "quoteCount": 4, "conversationId": 1517203806089617408, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://youtu.be/rCdl9C7UQH4"], "tcooutlinks": ["https://t.co/qjzmLUxIPH"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQ4-oiNXoAY4mz5?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQ4-oiNXoAY4mz5?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1517218102370574336, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["UnionPopulaire"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1517218102370574336", "date": "2022-04-21T19:05:58+00:00", "content": "Nous avons rassembl\u00e9 le bloc social du pr\u00e9cariat que nous avons l'honneur et l'ambition de repr\u00e9senter. Nous en somme les porte-parole. La force de l'Union populaire, c'est le peuple qui gal\u00e8re et essaie de survivre. \n\n #UnionPopulaire \n\nhttps://t.co/qjzmLUxIPH https://t.co/nPmtEHTKxz", "renderedContent": "Nous avons rassembl\u00e9 le bloc social du pr\u00e9cariat que nous avons l'honneur et l'ambition de repr\u00e9senter. Nous en somme les porte-parole. La force de l'Union populaire, c'est le peuple qui gal\u00e8re et essaie de survivre. \n\n #UnionPopulaire \n\nyoutu.be/rCdl9C7UQH4 https://t.co/nPmtEHTKxz", "id": 1517218102370574336, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 20, "retweetCount": 193, "likeCount": 532, "quoteCount": 7, "conversationId": 1517203806089617408, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://youtu.be/rCdl9C7UQH4"], "tcooutlinks": ["https://t.co/qjzmLUxIPH"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQ49ZyEXoAACezq?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQ49ZyEXoAACezq?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1517217266839994371, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["UnionPopulaire"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1517217266839994371", "date": "2022-04-21T19:02:39+00:00", "content": "Nous avons constitu\u00e9 un bloc social, c'est le bloc populaire. Il va falloir le conforter. Le bloc social que nous avons constitu\u00e9 se constate le plus \u00e9videmment dans les Outre-mer qui ont \u00e9t\u00e9 le plus abandonn\u00e9s. \n\n #UnionPopulaire \n\nhttps://t.co/qjzmLUxIPH https://t.co/ZKE87BD4te", "renderedContent": "Nous avons constitu\u00e9 un bloc social, c'est le bloc populaire. Il va falloir le conforter. Le bloc social que nous avons constitu\u00e9 se constate le plus \u00e9videmment dans les Outre-mer qui ont \u00e9t\u00e9 le plus abandonn\u00e9s. \n\n #UnionPopulaire \n\nyoutu.be/rCdl9C7UQH4 https://t.co/ZKE87BD4te", "id": 1517217266839994371, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 29, "retweetCount": 220, "likeCount": 640, "quoteCount": 8, "conversationId": 1517203806089617408, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://youtu.be/rCdl9C7UQH4"], "tcooutlinks": ["https://t.co/qjzmLUxIPH"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQ49BYOXEAA1p3v?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQ49BYOXEAA1p3v?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1517216036893962244, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["UnionPopulaire"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1517216036893962244", "date": "2022-04-21T18:57:46+00:00", "content": "Nous avons la chance d'avoir devant nous une \u00e9lection. C'est la derni\u00e8re station avant le d\u00e9sert. Il faut s'en emparer pour aller au bout. Le bloc social peut l'emporter. \n\n #UnionPopulaire \n\nhttps://t.co/qjzmLUxIPH https://t.co/iHXy6nc1A2", "renderedContent": "Nous avons la chance d'avoir devant nous une \u00e9lection. C'est la derni\u00e8re station avant le d\u00e9sert. Il faut s'en emparer pour aller au bout. Le bloc social peut l'emporter. \n\n #UnionPopulaire \n\nyoutu.be/rCdl9C7UQH4 https://t.co/iHXy6nc1A2", "id": 1517216036893962244, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 14, "retweetCount": 244, "likeCount": 619, "quoteCount": 5, "conversationId": 1517203806089617408, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://youtu.be/rCdl9C7UQH4"], "tcooutlinks": ["https://t.co/qjzmLUxIPH"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQ477mpWQAAOVs6?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQ477mpWQAAOVs6?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1517215730424549376, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["UnionPopulaire"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1517215730424549376", "date": "2022-04-21T18:56:33+00:00", "content": "\u00c0 l'int\u00e9rieur de chacun des blocs, la force qui l'emporte est celle qui arrive \u00e0 mobiliser le mieux les abstentionnistes. Pour nous, il faut se d\u00e9passer et chercher \u00e0 unir le plus possible. \n\n #UnionPopulaire \n\nhttps://t.co/qjzmLUxIPH https://t.co/nIb2kDVI4a", "renderedContent": "\u00c0 l'int\u00e9rieur de chacun des blocs, la force qui l'emporte est celle qui arrive \u00e0 mobiliser le mieux les abstentionnistes. Pour nous, il faut se d\u00e9passer et chercher \u00e0 unir le plus possible. \n\n #UnionPopulaire \n\nyoutu.be/rCdl9C7UQH4 https://t.co/nIb2kDVI4a", "id": 1517215730424549376, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 41, "retweetCount": 297, "likeCount": 935, "quoteCount": 83, "conversationId": 1517203806089617408, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://youtu.be/rCdl9C7UQH4"], "tcooutlinks": ["https://t.co/qjzmLUxIPH"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQ46_I3WUAA46KC?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQ46_I3WUAA46KC?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1517214843014680576, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["UnionPopulaire"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1517214843014680576", "date": "2022-04-21T18:53:01+00:00", "content": "Il y a d\u00e9sormais 3 blocs qui sont \u00e0 un niveau \u00e9quivalent en nombre de voix. Il faut y rajouter l'abstention qui forme un bloc \u00e0 part enti\u00e8re. \n\n #UnionPopulaire \n\nhttps://t.co/qjzmLUxIPH https://t.co/307j4EuO6O", "renderedContent": "Il y a d\u00e9sormais 3 blocs qui sont \u00e0 un niveau \u00e9quivalent en nombre de voix. Il faut y rajouter l'abstention qui forme un bloc \u00e0 part enti\u00e8re. \n\n #UnionPopulaire \n\nyoutu.be/rCdl9C7UQH4 https://t.co/307j4EuO6O", "id": 1517214843014680576, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 36, "retweetCount": 394, "likeCount": 995, "quoteCount": 22, "conversationId": 1517203806089617408, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://youtu.be/rCdl9C7UQH4"], "tcooutlinks": ["https://t.co/qjzmLUxIPH"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQ46zQXWYAAmbJu?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQ46zQXWYAAmbJu?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1517214241606021120, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["UnionPopulaire"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1517214241606021120", "date": "2022-04-21T18:50:38+00:00", "content": "La gauche de rupture \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle n'a cess\u00e9 de progress\u00e9 depuis 2007. Nous sommes, au total, \u00e0 plus de 25% aujourd'hui. Cela nous donne une responsabilit\u00e9. \n\n #UnionPopulaire \n\nhttps://t.co/qjzmLUxIPH https://t.co/EEUrYkrsQy", "renderedContent": "La gauche de rupture \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle n'a cess\u00e9 de progress\u00e9 depuis 2007. Nous sommes, au total, \u00e0 plus de 25% aujourd'hui. Cela nous donne une responsabilit\u00e9. \n\n #UnionPopulaire \n\nyoutu.be/rCdl9C7UQH4 https://t.co/EEUrYkrsQy", "id": 1517214241606021120, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 23, "retweetCount": 231, "likeCount": 605, "quoteCount": 20, "conversationId": 1517203806089617408, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://youtu.be/rCdl9C7UQH4"], "tcooutlinks": ["https://t.co/qjzmLUxIPH"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQ46Rw8WYAAWvcd?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQ46Rw8WYAAWvcd?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1517213203956224000, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["UnionPopulaire"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1517213203956224000", "date": "2022-04-21T18:46:30+00:00", "content": "Nous faisons le lien entre les revendications sociales et les revendications \u00e9cologiques. \n\n #UnionPopulaire \n\nhttps://t.co/qjzmLUxIPH https://t.co/Rnb8KOQVOw", "renderedContent": "Nous faisons le lien entre les revendications sociales et les revendications \u00e9cologiques. \n\n #UnionPopulaire \n\nyoutu.be/rCdl9C7UQH4 https://t.co/Rnb8KOQVOw", "id": 1517213203956224000, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 12, "retweetCount": 126, "likeCount": 367, "quoteCount": 2, "conversationId": 1517203806089617408, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://youtu.be/rCdl9C7UQH4"], "tcooutlinks": ["https://t.co/qjzmLUxIPH"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQ45UleXIAIyI9f?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQ45UleXIAIyI9f?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1517212968018227200, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["UnionPopulaire"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1517212968018227200", "date": "2022-04-21T18:45:34+00:00", "content": "Nous avons fait le meilleur troisi\u00e8me r\u00e9sultat de la 5e R\u00e9publique. Et dans cette \u00e9lection, l'\u00e9cologie politique a r\u00e9alis\u00e9 son meilleur score avec le mien et celui de monsieur Jadot. \n\n #UnionPopulaire \n\nhttps://t.co/qjzmLUxIPH https://t.co/Ayql1ictDM", "renderedContent": "Nous avons fait le meilleur troisi\u00e8me r\u00e9sultat de la 5e R\u00e9publique. Et dans cette \u00e9lection, l'\u00e9cologie politique a r\u00e9alis\u00e9 son meilleur score avec le mien et celui de monsieur Jadot. \n\n #UnionPopulaire \n\nyoutu.be/rCdl9C7UQH4 https://t.co/Ayql1ictDM", "id": 1517212968018227200, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 24, "retweetCount": 200, "likeCount": 514, "quoteCount": 15, "conversationId": 1517203806089617408, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://youtu.be/rCdl9C7UQH4"], "tcooutlinks": ["https://t.co/qjzmLUxIPH"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQ45CocXoAMSiDs?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQ45CocXoAMSiDs?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1517212380593364992, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["UnionPopulaire"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1517212380593364992", "date": "2022-04-21T18:43:14+00:00", "content": "La crise de repr\u00e9sentation se lit dans la baisse des partis traditionnels, mais aussi dans l'effondrement de l'audience des d\u00e9bats pr\u00e9sidentiels. \n\n #UnionPopulaire \n\nhttps://t.co/qjzmLUxIPH https://t.co/cZlMn7bZdh", "renderedContent": "La crise de repr\u00e9sentation se lit dans la baisse des partis traditionnels, mais aussi dans l'effondrement de l'audience des d\u00e9bats pr\u00e9sidentiels. \n\n #UnionPopulaire \n\nyoutu.be/rCdl9C7UQH4 https://t.co/cZlMn7bZdh", "id": 1517212380593364992, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 12, "retweetCount": 120, "likeCount": 309, "quoteCount": 2, "conversationId": 1517203806089617408, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://youtu.be/rCdl9C7UQH4"], "tcooutlinks": ["https://t.co/qjzmLUxIPH"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQ44nI6XMAIrj8A?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQ44nI6XMAIrj8A?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1517211679725166592, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["UnionPopulaire"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1517211679725166592", "date": "2022-04-21T18:40:27+00:00", "content": "Avant, les partis traditionnels repr\u00e9sentaient 3/4 des r\u00e9sultats \u00e9lectoraux. Aujourd'hui ils repr\u00e9sentent 1/3 des des r\u00e9sultats \u00e9lectoraux. \n\n #UnionPopulaire \n\nhttps://t.co/qjzmLUxIPH https://t.co/PHcrESqRua", "renderedContent": "Avant, les partis traditionnels repr\u00e9sentaient 3/4 des r\u00e9sultats \u00e9lectoraux. Aujourd'hui ils repr\u00e9sentent 1/3 des des r\u00e9sultats \u00e9lectoraux. \n\n #UnionPopulaire \n\nyoutu.be/rCdl9C7UQH4 https://t.co/PHcrESqRua", "id": 1517211679725166592, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 21, "retweetCount": 117, "likeCount": 304, "quoteCount": 6, "conversationId": 1517203806089617408, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://youtu.be/rCdl9C7UQH4"], "tcooutlinks": ["https://t.co/qjzmLUxIPH"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQ43-L-XIAAen14?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQ43-L-XIAAen14?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1517210407689203712, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["UnionPopulaire"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1517210407689203712", "date": "2022-04-21T18:35:24+00:00", "content": "Nous sommes \u00e0 un moment singulier de bascule dans la 5e R\u00e9publique. L'abstention n'a cess\u00e9 d'augmenter depuis l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle de 2007. L'abstention d\u00e9vore les milieux populaires.\n\n #UnionPopulaire \n\nhttps://t.co/qjzmLUxIPH https://t.co/q3ZPRjWR4x", "renderedContent": "Nous sommes \u00e0 un moment singulier de bascule dans la 5e R\u00e9publique. L'abstention n'a cess\u00e9 d'augmenter depuis l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle de 2007. L'abstention d\u00e9vore les milieux populaires.\n\n #UnionPopulaire \n\nyoutu.be/rCdl9C7UQH4 https://t.co/q3ZPRjWR4x", "id": 1517210407689203712, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 22, "retweetCount": 181, "likeCount": 478, "quoteCount": 8, "conversationId": 1517203806089617408, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://youtu.be/rCdl9C7UQH4"], "tcooutlinks": ["https://t.co/qjzmLUxIPH"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQ42w2LWYAARijC?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQ42w2LWYAARijC?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1517209746436202496, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["UnionPopulaire"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1517209746436202496", "date": "2022-04-21T18:32:46+00:00", "content": "Quand il y a des \u00e9lections, on fait campagne. Pour nous, c'est un exercice bien particulier d'engagement, de conviction. \n\n #UnionPopulaire \n\nhttps://t.co/qjzmLUxIPH https://t.co/DVAUmv8CZz", "renderedContent": "Quand il y a des \u00e9lections, on fait campagne. Pour nous, c'est un exercice bien particulier d'engagement, de conviction. \n\n #UnionPopulaire \n\nyoutu.be/rCdl9C7UQH4 https://t.co/DVAUmv8CZz", "id": 1517209746436202496, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 6, "retweetCount": 123, "likeCount": 340, "quoteCount": 7, "conversationId": 1517203806089617408, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://youtu.be/rCdl9C7UQH4"], "tcooutlinks": ["https://t.co/qjzmLUxIPH"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQ42N2pXMAAGUMm?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQ42N2pXMAAGUMm?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1517207754187935747, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["UnionPopulaire"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1517207754187935747", "date": "2022-04-21T18:24:51+00:00", "content": "Je ne veux pas qu'on croit que notre campagne \u00e9tait juste bonne campagne de communication, m\u00eame si \u00e7a l'\u00e9tait. Nous avons toujours agi en pensant sur la base d'une th\u00e9orie : celle de l'\u00e8re du peuple et de la R\u00e9volution citoyenne.\n\n #UnionPopulaire \n\nhttps://t.co/qjzmLUxIPH https://t.co/MtbVqqsGCn", "renderedContent": "Je ne veux pas qu'on croit que notre campagne \u00e9tait juste bonne campagne de communication, m\u00eame si \u00e7a l'\u00e9tait. Nous avons toujours agi en pensant sur la base d'une th\u00e9orie : celle de l'\u00e8re du peuple et de la R\u00e9volution citoyenne.\n\n #UnionPopulaire \n\nyoutu.be/rCdl9C7UQH4 https://t.co/MtbVqqsGCn", "id": 1517207754187935747, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 22, "retweetCount": 150, "likeCount": 448, "quoteCount": 5, "conversationId": 1517203806089617408, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://youtu.be/rCdl9C7UQH4"], "tcooutlinks": ["https://t.co/qjzmLUxIPH"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQ40ZnlWUAM1zLI?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQ40ZnlWUAM1zLI?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1517207238280155136, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["UnionPopulaire"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1517207238280155136", "date": "2022-04-21T18:22:48+00:00", "content": "L'analyse d'une \u00e9lection est toujours un enjeu id\u00e9ologique. Ne croyez pas que les chiffres parlent d'eux-m\u00eames. On fait parler les chiffres. #UnionPopulaire \n\nhttps://t.co/qjzmLUxIPH", "renderedContent": "L'analyse d'une \u00e9lection est toujours un enjeu id\u00e9ologique. Ne croyez pas que les chiffres parlent d'eux-m\u00eames. On fait parler les chiffres. #UnionPopulaire \n\nyoutu.be/rCdl9C7UQH4", "id": 1517207238280155136, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 21, "retweetCount": 188, "likeCount": 449, "quoteCount": 9, "conversationId": 1517203806089617408, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://youtu.be/rCdl9C7UQH4"], "tcooutlinks": ["https://t.co/qjzmLUxIPH"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1517203806089617408, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["UnionPopulaire"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1517203806089617408", "date": "2022-04-21T18:09:10+00:00", "content": "\ud83d\udd34 EN DIRECT - L\u2019#UnionPopulaire : conf\u00e9rence de @JLMelenchon. \n\nSuivez \u00e9galement le direct sur Twitch : https://t.co/y0r5kBTfb9 \n\nEt sur YouTube : https://t.co/qjzmLUxIPH https://t.co/e0YGjNB1ll", "renderedContent": "\ud83d\udd34 EN DIRECT - L\u2019#UnionPopulaire : conf\u00e9rence de @JLMelenchon. \n\nSuivez \u00e9galement le direct sur Twitch : twitch.tv/jlmelenchon \n\nEt sur YouTube : youtu.be/rCdl9C7UQH4 twitter.com/i/broadcasts/1\u2026", "id": 1517203806089617408, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 292, "retweetCount": 934, "likeCount": 2495, "quoteCount": 73, "conversationId": 1517203806089617408, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": ["https://twitch.tv/jlmelenchon", "https://youtu.be/rCdl9C7UQH4", "https://twitter.com/i/broadcasts/1OwGWzEjoveKQ"], "tcooutlinks": ["https://t.co/y0r5kBTfb9", "https://t.co/qjzmLUxIPH", "https://t.co/e0YGjNB1ll"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["UnionPopulaire"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1517189820853932033", "date": "2022-04-21T17:13:35+00:00", "content": "Beaucoup de monde pour la conf\u00e9rence sur l\u2019#UnionPopulaire ! \n\nSuivez-la en direct sur YouTube : https://t.co/qjzmLUxIPH\n\nEt sur Twitch : https://t.co/y0r5kBTfb9 https://t.co/EKbpm06CTe", "renderedContent": "Beaucoup de monde pour la conf\u00e9rence sur l\u2019#UnionPopulaire ! \n\nSuivez-la en direct sur YouTube : youtu.be/rCdl9C7UQH4\n\nEt sur Twitch : twitch.tv/jlmelenchon https://t.co/EKbpm06CTe", "id": 1517189820853932033, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 206, "retweetCount": 845, "likeCount": 3231, "quoteCount": 65, "conversationId": 1517189820853932033, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://youtu.be/rCdl9C7UQH4", "https://twitch.tv/jlmelenchon"], "tcooutlinks": ["https://t.co/qjzmLUxIPH", "https://t.co/y0r5kBTfb9"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1517189712624197632/pu/img/A3JkdAOR-XFBVMOe.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1517189712624197632/pu/vid/1280x720/8R4uPBtRdvobxKkT.mp4?tag=12", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1517189712624197632/pu/vid/640x360/7AUdclODl6GPhnB7.mp4?tag=12", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1517189712624197632/pu/vid/480x270/ce9_oKYPTRPzHqZk.mp4?tag=12", "bitrate": 256000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1517189712624197632/pu/pl/vgx-72CdSr8qRyNd.m3u8?tag=12&container=fmp4", "bitrate": null}], "duration": 14.333, "views": 95729}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["UnionPopulaire"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1517135272864927745", "date": "2022-04-21T13:36:50+00:00", "content": "\ud83d\udd34 \u00c9V\u00c8NEMENT - Rendez-vous \u00e0 20H en direct sur nos r\u00e9seaux sociaux pour une conf\u00e9rence sur l'#UnionPopulaire. \n\n\u27a1\ufe0f Pour suivre le direct sur YouTube : https://t.co/qjzmLUg7r7\n\n#Melenchon1erMinistre https://t.co/rnRcOxh3eb", "renderedContent": "\ud83d\udd34 \u00c9V\u00c8NEMENT - Rendez-vous \u00e0 20H en direct sur nos r\u00e9seaux sociaux pour une conf\u00e9rence sur l'#UnionPopulaire. \n\n\u27a1\ufe0f Pour suivre le direct sur YouTube : youtu.be/rCdl9C7UQH4\n\n#Melenchon1erMinistre https://t.co/rnRcOxh3eb", "id": 1517135272864927745, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 219, "retweetCount": 937, "likeCount": 2525, "quoteCount": 85, "conversationId": 1517135272864927745, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://youtu.be/rCdl9C7UQH4"], "tcooutlinks": ["https://t.co/qjzmLUg7r7"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQ3ybIwVgAY3cfE?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQ3ybIwVgAY3cfE?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["UnionPopulaire", "Melenchon1erMinistre"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1516890202870099969", "date": "2022-04-20T21:23:01+00:00", "content": "Quel g\u00e2chis. \n\nLe pays m\u00e9ritait mieux. \n\nVivement le troisi\u00e8me tour.\n\n#debatmacronlepen", "renderedContent": "Quel g\u00e2chis. \n\nLe pays m\u00e9ritait mieux. \n\nVivement le troisi\u00e8me tour.\n\n#debatmacronlepen", "id": 1516890202870099969, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 5704, "retweetCount": 34709, "likeCount": 180413, "quoteCount": 3113, "conversationId": 1516890202870099969, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["debatmacronlepen"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1516810201864749063", "date": "2022-04-20T16:05:07+00:00", "content": "Mme Le Pen porte une vision de la France qui fait que c'est une autre France. Ce n'est pas la France dans laquelle nous sommes. Ce n'est pas la France r\u00e9publicaine. Je ne supporte pas \u00e7a. La France est une et indivisible par son peuple qui est un et indivisible. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 https://t.co/PB8r9hNfMQ", "renderedContent": "Mme Le Pen porte une vision de la France qui fait que c'est une autre France. Ce n'est pas la France dans laquelle nous sommes. Ce n'est pas la France r\u00e9publicaine. Je ne supporte pas \u00e7a. La France est une et indivisible par son peuple qui est un et indivisible. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 https://t.co/PB8r9hNfMQ", "id": 1516810201864749063, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 638, "retweetCount": 1215, "likeCount": 4963, "quoteCount": 92, "conversationId": 1516810201864749063, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQzKi-gWQAQi7bQ.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1516809189674426386/pl/ISHo6rJNyrBy0oBP.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1516809189674426386/vid/720x720/mV54r5D4TFvAXPpp.mp4?tag=14", "bitrate": 1280000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1516809189674426386/vid/320x320/lq7sQJZNj0CYVUFw.mp4?tag=14", "bitrate": 432000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1516809189674426386/vid/540x540/tZl8PlF0jVPfDZdS.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}], "duration": 90.44, "views": 151534}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1516780668973420557", "date": "2022-04-20T14:07:46+00:00", "content": "Anglais, ne livrez pas #Assange aux USA ! Julian Assange est un h\u00e9ros de notre libert\u00e9. Un gouvernement de l\u2019#UnionPopulaire, issu d\u2019une majorit\u00e9 \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e nationale, lui accordera la nationalit\u00e9 fran\u00e7aise. https://t.co/hVcUG25zyw", "renderedContent": "Anglais, ne livrez pas #Assange aux USA ! Julian Assange est un h\u00e9ros de notre libert\u00e9. Un gouvernement de l\u2019#UnionPopulaire, issu d\u2019une majorit\u00e9 \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e nationale, lui accordera la nationalit\u00e9 fran\u00e7aise. 20minutes.fr/justice/327427\u2026", "id": 1516780668973420557, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 275, "retweetCount": 1605, "likeCount": 4574, "quoteCount": 97, "conversationId": 1516780668973420557, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://www.20minutes.fr/justice/3274279-20220420-affaire-julian-assange-justice-britannique-autorise-formellement-extradition-etats-unis"], "tcooutlinks": ["https://t.co/hVcUG25zyw"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Assange", "UnionPopulaire"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1516762531662110721", "date": "2022-04-20T12:55:42+00:00", "content": "La crise de l'eau et des pesticides est commenc\u00e9e. Vous en avez entendu parler dans cette campagne ? Non. En 8 jours, les vrais sujets ont disparu, remplac\u00e9s par des b\u00eatises. Je reviens pour dire que les vrais sujets c'est la paye, l'h\u00f4pital, la sant\u00e9. https://t.co/hMOdiddz98", "renderedContent": "La crise de l'eau et des pesticides est commenc\u00e9e. Vous en avez entendu parler dans cette campagne ? Non. En 8 jours, les vrais sujets ont disparu, remplac\u00e9s par des b\u00eatises. Je reviens pour dire que les vrais sujets c'est la paye, l'h\u00f4pital, la sant\u00e9. https://t.co/hMOdiddz98", "id": 1516762531662110721, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566544, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 125, "retweetCount": 802, "likeCount": 2471, "quoteCount": 34, "conversationId": 1516762531662110721, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQyfDj0XsAwaTTB.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1516760970043011074/vid/320x320/yP8RN2N21z5JZYbH.mp4?tag=14", "bitrate": 432000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1516760970043011074/vid/720x720/4gdOpbzbbQ7IjE9L.mp4?tag=14", "bitrate": 1280000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1516760970043011074/pl/Zcbi13UXBuFUmj2W.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1516760970043011074/vid/540x540/B2JKrOLQuF-L-JTK.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}], "duration": 164.033, "views": 56432}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
