{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/EsNim78/status/1520835378458025986", "date": "2022-05-01T18:39:44+00:00", "content": "@_Cegeter_ @Raslebo75750522 @RMCInfo Pas seulement de fi !! D'o\u00f9 il sort apr\u00e8s 2 ans de disparition m\u00e9diatique ??Moi m\u00eame je suis un sympathisants cgt mais nous avons besoin d'un autre leader que lui qui sort du trou de temps en temps comme #Arthaud tout les 5 ans!!", "renderedContent": "@_Cegeter_ @Raslebo75750522 @RMCInfo Pas seulement de fi !! D'o\u00f9 il sort apr\u00e8s 2 ans de disparition m\u00e9diatique ??Moi m\u00eame je suis un sympathisants cgt mais nous avons besoin d'un autre leader que lui qui sort du trou de temps en temps comme #Arthaud tout les 5 ans!!", "id": 1520835378458025986, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "EsNim78", "id": 1055011980245901315, "displayname": "#NUPES #M\u00e9lenchon\u00e0Matignon", "description": "La politiciens d\u00e9cident toujours de notre avenir, Nous devons donc d\u00e9cider de notre politiques.", "rawDescription": "La politiciens d\u00e9cident toujours de notre avenir, Nous devons donc d\u00e9cider de notre politiques.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2018-10-24T08:23:52+00:00", "followersCount": 340, "friendsCount": 274, "statusesCount": 25146, "favouritesCount": 24035, "listedCount": 0, "mediaCount": 895, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1519831272176205827/O3rnO_sw_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1055011980245901315/1651491852", "label": null, "url": "https://twitter.com/EsNim78"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1520658541614448640, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1520831716054777856, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "_Cegeter_", "id": 2927158273, "displayname": "C\u00e9g\u00e9ter\ud83d\udd3a\ud83c\udf3f\ud83d\udc1d #JusticePourSteve", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/_Cegeter_"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "_Cegeter_", "id": 2927158273, "displayname": "C\u00e9g\u00e9ter\ud83d\udd3a\ud83c\udf3f\ud83d\udc1d #JusticePourSteve", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/_Cegeter_"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Raslebo75750522", "id": 1322149866689187842, "displayname": "ma\u00efssdelacolline \ud83e\uddf9\ud83e\uddf9\ud83d\udd3b\ud83d\udc22", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Raslebo75750522"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "RMCInfo", "id": 123830541, "displayname": "RMC", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/RMCInfo"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Arthaud"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/chdevoogd/status/1520711031567577089", "date": "2022-05-01T10:25:38+00:00", "content": "@WeillClaude @franceinter Avec Nathalie #Arthaud ds le secondaire et Sandrine\n#Rousseau ds le sup\u00e9rieur, d\u00e9but d\u2019explication:-)", "renderedContent": "@WeillClaude @franceinter Avec Nathalie #Arthaud ds le secondaire et Sandrine\n#Rousseau ds le sup\u00e9rieur, d\u00e9but d\u2019explication:-)", "id": 1520711031567577089, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "chdevoogd", "id": 258265861, "displayname": "Christophe de Voogd", "description": "Lib\u00e9ral (donc en voie de disparition). Historien et sp\u00e9cialiste de rh\u00e9torique politique. Donc pas de r\u00e9ponse aux tweets non argument\u00e9s et adieu si insulte.", "rawDescription": "Lib\u00e9ral (donc en voie de disparition). Historien et sp\u00e9cialiste de rh\u00e9torique politique. Donc pas de r\u00e9ponse aux tweets non argument\u00e9s et adieu si insulte.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-02-27T09:36:29+00:00", "followersCount": 4281, "friendsCount": 2011, "statusesCount": 19285, "favouritesCount": 20670, "listedCount": 36, "mediaCount": 11, "location": "Paris, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/636587457283293184/b3g-l-J4_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/258265861/1440609484", "label": null, "url": "https://twitter.com/chdevoogd"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 7, "quoteCount": 0, "conversationId": 1520689906653220865, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1520689906653220865, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "WeillClaude", "id": 2832878397, "displayname": "Claude Weill", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/WeillClaude"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "WeillClaude", "id": 2832878397, "displayname": "Claude Weill", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/WeillClaude"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "franceinter", "id": 34867057, "displayname": "France Inter", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/franceinter"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Arthaud", "Rousseau"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Bruno_Attal_/status/1520696221853179905", "date": "2022-05-01T09:26:47+00:00", "content": "Beaucoup plus que @PhilippePoutou @Fabien_Roussel #arthaud ou @Anne_Hidalgo qui l\u2019ouvrent bien plus que moi. Bient\u00f4t les \u00e9lections professionnelles. Nous verrons bien. \ud83d\ude0a\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/2Bhq3qlGou", "renderedContent": "Beaucoup plus que @PhilippePoutou @Fabien_Roussel #arthaud ou @Anne_Hidalgo qui l\u2019ouvrent bien plus que moi. Bient\u00f4t les \u00e9lections professionnelles. Nous verrons bien. \ud83d\ude0a\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f twitter.com/revolteea/stat\u2026", "id": 1520696221853179905, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Bruno_Attal_", "id": 1433048743687905280, "displayname": "Bruno Attal", "description": "Gardien de la paix @PoliceNationale Secr\u00e9taire G\u00e9n\u00e9ral adjoint du syndicat @francepolice Pr\u00e9sident @TPMF_asso candidat reconqu\u00eate #legislative2022", "rawDescription": "Gardien de la paix @PoliceNationale Secr\u00e9taire G\u00e9n\u00e9ral adjoint du syndicat @francepolice Pr\u00e9sident @TPMF_asso candidat reconqu\u00eate #legislative2022", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-09-01T12:47:28+00:00", "followersCount": 12885, "friendsCount": 592, "statusesCount": 795, "favouritesCount": 4246, "listedCount": 28, "mediaCount": 259, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "https://youtube.com/channel/UCApR-uGJdGFj8y8Ar02CG6w", "linkTcourl": "https://t.co/MjJnKJE0Zi", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1521478853356576769/ynhAueH0_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1433048743687905280/1651577141", "label": null, "url": "https://twitter.com/Bruno_Attal_"}, "replyCount": 14, "retweetCount": 18, "likeCount": 72, "quoteCount": 0, "conversationId": 1520696221853179905, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://twitter.com/revolteea/status/1520689205474734080"], "tcooutlinks": ["https://t.co/2Bhq3qlGou"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/RevolteeA/status/1520689205474734080", "date": "2022-05-01T08:58:54+00:00", "content": "@Bruno_Attal_ @lucidite_92 3% et Attal vient encore ouvrir sa grande bouche .", "renderedContent": "@Bruno_Attal_ @lucidite_92 3% et Attal vient encore ouvrir sa grande bouche .", "id": 1520689205474734080, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "RevolteeA", "id": 1481028788838449167, "displayname": "Caro", "description": "France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "rawDescription": "France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2022-01-11T22:22:45+00:00", "followersCount": 182, "friendsCount": 192, "statusesCount": 82, "favouritesCount": 124, "listedCount": 0, "mediaCount": 1, "location": "Paris ", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1491441740296953865/Alpki6c7_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1481028788838449167/1642244027", "label": null, "url": "https://twitter.com/RevolteeA"}, "replyCount": 6, "retweetCount": 0, "likeCount": 3, "quoteCount": 1, "conversationId": 1520683492014755840, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1520683492014755840, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Bruno_Attal_", "id": 1433048743687905280, "displayname": "Bruno Attal", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Bruno_Attal_"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Bruno_Attal_", "id": 1433048743687905280, "displayname": "Bruno Attal", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Bruno_Attal_"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "lucidite_92", "id": 482969914, "displayname": "MFR #ZOZZ", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/lucidite_92"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Fabien_Roussel", "id": 1324449588, "displayname": "Fabien Roussel", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Fabien_Roussel"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Anne_Hidalgo", "id": 26073581, "displayname": "Anne Hidalgo", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Anne_Hidalgo"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["arthaud"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/EntrAider/status/1519024048713478144", "date": "2022-04-26T18:42:09+00:00", "content": "@GuiAuvergnat @Leroybr2106 @BYC125 @faureolivier @AndreChassaigne OK #Chassaigne est #PCF donc s'il y a #UnionPopulaire \u00e7a ferait d\u00e9j\u00e0 1 #d\u00e9put\u00e9 pr #AvenirEnCommun\nLe plus important de tout est un Accord Programmatique qui d\u00e9finit un socle commun\nSi #Jadot #Roussel #Poutou #Arthaud #Hollande bref si toute la gauche s'allie derri\u00e8re 1banni\u00e8re\u2935\ufe0f https://t.co/A8JqnEV2GZ", "renderedContent": "@GuiAuvergnat @Leroybr2106 @BYC125 @faureolivier @AndreChassaigne OK #Chassaigne est #PCF donc s'il y a #UnionPopulaire \u00e7a ferait d\u00e9j\u00e0 1 #d\u00e9put\u00e9 pr #AvenirEnCommun\nLe plus important de tout est un Accord Programmatique qui d\u00e9finit un socle commun\nSi #Jadot #Roussel #Poutou #Arthaud #Hollande bref si toute la gauche s'allie derri\u00e8re 1banni\u00e8re\u2935\ufe0f https://t.co/A8JqnEV2GZ", "id": 1519024048713478144, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "EntrAider", "id": 41475629, "displayname": "eRic D.\ud83d\udc22\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\u262e\ufe0f\ud83c\udf0d\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "description": "#3emeTour #jukeboxMaFrance \n#Consultant #Formateur #ErgonomieDigitale\n#LogicielLibre #Gestion #Curation #information #CarteHeuristique #ITyPA #i4Emploi #MOOCGdP", "rawDescription": "#3emeTour #jukeboxMaFrance \n#Consultant #Formateur #ErgonomieDigitale\n#LogicielLibre #Gestion #Curation #information #CarteHeuristique #ITyPA #i4Emploi #MOOCGdP", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2009-05-20T23:13:09+00:00", "followersCount": 169, "friendsCount": 903, "statusesCount": 4506, "favouritesCount": 157, "listedCount": 80, "mediaCount": 207, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://entraider.fr", "linkTcourl": "https://t.co/uaqmwdaZE3", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/250762072/Logo_EntrAider24_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/41475629/1585536897", "label": null, "url": "https://twitter.com/EntrAider"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1518557375082422272, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRSoUgoXIAMrTzr?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRSoUgoXIAMrTzr?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1519009158720327680, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GuiAuvergnat", "id": 1350576157436088323, "displayname": "Guy", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/GuiAuvergnat"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GuiAuvergnat", "id": 1350576157436088323, "displayname": "Guy", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/GuiAuvergnat"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Leroybr2106", "id": 901886946, "displayname": "Oswald Cobblepot", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Leroybr2106"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BYC125", "id": 238673094, "displayname": "CYB125 #ProPass", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BYC125"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "faureolivier", "id": 213754264, "displayname": "Olivier Faure", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/faureolivier"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AndreChassaigne", "id": 532293856, "displayname": "Andr\u00e9 Chassaigne", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/AndreChassaigne"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Chassaigne", "PCF", "UnionPopulaire", "d\u00e9put\u00e9", "AvenirEnCommun", "Jadot", "Roussel", "Poutou", "Arthaud", "Hollande"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/nala347/status/1518861180906967040", "date": "2022-04-26T07:54:59+00:00", "content": "Voil\u00e0 leurs traductions du #vote_barrage\nComme #Macron l'avait dit, c'est un #jevotemacron d'adh\u00e9sion !\n#LFI \n#Reconquete\n#Republicain\n#Gauche\n#PCF\n#EELV\n\n#Hidalgo \n#Melenchon \n#Jadot \n#Roussel\n#Arthaud\n#Poutou\n#Pecresse https://t.co/puXoRnTy1W", "renderedContent": "Voil\u00e0 leurs traductions du #vote_barrage\nComme #Macron l'avait dit, c'est un #jevotemacron d'adh\u00e9sion !\n#LFI \n#Reconquete\n#Republicain\n#Gauche\n#PCF\n#EELV\n\n#Hidalgo \n#Melenchon \n#Jadot \n#Roussel\n#Arthaud\n#Poutou\n#Pecresse twitter.com/bayrou/status/\u2026", "id": 1518861180906967040, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "nala347", "id": 2801892681, "displayname": "kristel . Solid'air", "description": "Twitter n'arr\u00eate pas de me ghost ban !\nPourtant, je ne suis qu'un petit oiseau !\nFatigu\u00e9 va falloir se pr\u00e9server \ncourage \u00e0 tous", "rawDescription": "Twitter n'arr\u00eate pas de me ghost ban !\nPourtant, je ne suis qu'un petit oiseau !\nFatigu\u00e9 va falloir se pr\u00e9server \ncourage \u00e0 tous", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2014-10-03T13:26:49+00:00", "followersCount": 441, "friendsCount": 495, "statusesCount": 9170, "favouritesCount": 13051, "listedCount": 0, "mediaCount": 843, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1491848041900433415/XCJQUqc__normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2801892681/1640037793", "label": null, "url": "https://twitter.com/nala347"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1518861180906967040, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://twitter.com/bayrou/status/1518664400437227521"], "tcooutlinks": ["https://t.co/puXoRnTy1W"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/bayrou/status/1518664400437227521", "date": "2022-04-25T18:53:03+00:00", "content": "Les 58,5% r\u00e9alis\u00e9s par @EmmanuelMacron sont une performance que beaucoup d'observateurs n'attendaient pas.\nC'est l'affirmation d'une prise de conscience des Fran\u00e7ais, qui intervient apr\u00e8s une s\u00e9rie de crises successives.\n\n#RuthElkrief2022 #Pr\u00e9sidentielles2022", "renderedContent": "Les 58,5% r\u00e9alis\u00e9s par @EmmanuelMacron sont une performance que beaucoup d'observateurs n'attendaient pas.\nC'est l'affirmation d'une prise de conscience des Fran\u00e7ais, qui intervient apr\u00e8s une s\u00e9rie de crises successives.\n\n#RuthElkrief2022 #Pr\u00e9sidentielles2022", "id": 1518664400437227521, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "bayrou", "id": 17211968, "displayname": "Fran\u00e7ois Bayrou", "description": "Haut-commissaire au Plan @HCP_Le_Plan | Maire de @Ville_Pau | Pr\u00e9sident du @MoDem", "rawDescription": "Haut-commissaire au Plan @HCP_Le_Plan | Maire de @Ville_Pau | Pr\u00e9sident du @MoDem", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2008-11-06T14:44:45+00:00", "followersCount": 687485, "friendsCount": 2882, "statusesCount": 6820, "favouritesCount": 2079, "listedCount": 3121, "mediaCount": 583, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "https://www.mouvementdemocrate.fr/", "linkTcourl": "https://t.co/ingOdkKFN4", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1001758654222225408/jSPbsdIb_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/17211968/1591823676", "label": null, "url": "https://twitter.com/bayrou"}, "replyCount": 1079, "retweetCount": 248, "likeCount": 1088, "quoteCount": 124, "conversationId": 1518664400437227521, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "EmmanuelMacron", "id": 1976143068, "displayname": "Emmanuel Macron", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["RuthElkrief2022", "Pr\u00e9sidentielles2022"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["vote_barrage", "Macron", "jevotemacron", "LFI", "Reconquete", "Republicain", "Gauche", "PCF", "EELV", "Hidalgo", "Melenchon", "Jadot", "Roussel", "Arthaud", "Poutou", "Pecresse"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/le_politique23/status/1518321765080047617", "date": "2022-04-24T20:11:32+00:00", "content": "@PhilippePoutou Poutou : le mec qui va manifest\u00e9 tout le quinquennat de #Macron  ! \nPauvre communiste anti-france ! \nVa manifest\u00e9 avec tes copains syndicalistes et ta copine #arthaud ! \nBande d'antifas ! \n\n#Macron2022 #vivemacron #viveleurope #europe #france #vivelafrance #vivelarepublique", "renderedContent": "@PhilippePoutou Poutou : le mec qui va manifest\u00e9 tout le quinquennat de #Macron  ! \nPauvre communiste anti-france ! \nVa manifest\u00e9 avec tes copains syndicalistes et ta copine #arthaud ! \nBande d'antifas ! \n\n#Macron2022 #vivemacron #viveleurope #europe #france #vivelafrance #vivelarepublique", "id": 1518321765080047617, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "le_politique23", "id": 1517936953701945345, "displayname": "Le_Politique_\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "description": "Compte d\u00e9di\u00e9 \u00e0 ma passion pour la politique. \n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\n#politique #france #Europe", "rawDescription": "Compte d\u00e9di\u00e9 \u00e0 ma passion pour la politique. \n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\n#politique #france #Europe", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2022-04-23T18:43:12+00:00", "followersCount": 0, "friendsCount": 41, "statusesCount": 6, "favouritesCount": 2, "listedCount": 0, "mediaCount": 0, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1517937964428533760/uGntICeq_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/le_politique23"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1518314653511729153, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1518314653511729153, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Macron", "arthaud", "Macron2022", "vivemacron", "viveleurope", "europe", "france", "vivelafrance", "vivelarepublique"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Tian_A1/status/1518311207966494720", "date": "2022-04-24T19:29:35+00:00", "content": "Nathalie #Arthaud Jean-Luc #Melenchon vous avez r\u00e9\u00e9lu avec vos voix de gauche Emmanuel #Macron capitaliste des riches comment osez vous parler de le combattre demain alors que vous l'avez fait r\u00e9\u00e9lire aujourd'hui ? vos partis politique sont fini,la GAUCHE est la HONTE Fran\u00e7aise", "renderedContent": "Nathalie #Arthaud Jean-Luc #Melenchon vous avez r\u00e9\u00e9lu avec vos voix de gauche Emmanuel #Macron capitaliste des riches comment osez vous parler de le combattre demain alors que vous l'avez fait r\u00e9\u00e9lire aujourd'hui ? vos partis politique sont fini,la GAUCHE est la HONTE Fran\u00e7aise", "id": 1518311207966494720, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Tian_A1", "id": 4838520568, "displayname": "Tian_A1", "description": "Journaliste Fran\u00e7ais ind\u00e9pendant install\u00e9 en Suisse, Observateur sp\u00e9cialis\u00e9 en analyse de reportages et de t\u00e9moignages internationaux diffus\u00e9 sur le web", "rawDescription": "Journaliste Fran\u00e7ais ind\u00e9pendant install\u00e9 en Suisse, Observateur sp\u00e9cialis\u00e9 en analyse de reportages et de t\u00e9moignages internationaux diffus\u00e9 sur le web", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-01-23T13:06:53+00:00", "followersCount": 1602, "friendsCount": 897, "statusesCount": 451267, "favouritesCount": 12398, "listedCount": 3120, "mediaCount": 14122, "location": "Everywhere", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/977871067883671552/E2ir3mkl_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4838520568/1646461844", "label": null, "url": "https://twitter.com/Tian_A1"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1518311207966494720, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Arthaud", "Melenchon", "Macron"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Tian_A1/status/1518311130988527617", "date": "2022-04-24T19:29:17+00:00", "content": "@MarianneleMag Nathalie #Arthaud Jean-Luc #Melenchon vous avez r\u00e9\u00e9lu avec vos voix de gauche Emmanuel #Macron capitaliste des riches comment osez vous parler de le combattre demain alors que vous l'avez fait r\u00e9\u00e9lire aujourd'hui ? vos partis politique sont fini,la GAUCHE est la HONTE Fran\u00e7aise", "renderedContent": "@MarianneleMag Nathalie #Arthaud Jean-Luc #Melenchon vous avez r\u00e9\u00e9lu avec vos voix de gauche Emmanuel #Macron capitaliste des riches comment osez vous parler de le combattre demain alors que vous l'avez fait r\u00e9\u00e9lire aujourd'hui ? vos partis politique sont fini,la GAUCHE est la HONTE Fran\u00e7aise", "id": 1518311130988527617, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Tian_A1", "id": 4838520568, "displayname": "Tian_A1", "description": "Journaliste Fran\u00e7ais ind\u00e9pendant install\u00e9 en Suisse, Observateur sp\u00e9cialis\u00e9 en analyse de reportages et de t\u00e9moignages internationaux diffus\u00e9 sur le web", "rawDescription": "Journaliste Fran\u00e7ais ind\u00e9pendant install\u00e9 en Suisse, Observateur sp\u00e9cialis\u00e9 en analyse de reportages et de t\u00e9moignages internationaux diffus\u00e9 sur le web", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-01-23T13:06:53+00:00", "followersCount": 1602, "friendsCount": 897, "statusesCount": 451267, "favouritesCount": 12398, "listedCount": 3120, "mediaCount": 14122, "location": "Everywhere", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/977871067883671552/E2ir3mkl_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4838520568/1646461844", "label": null, "url": "https://twitter.com/Tian_A1"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 4, "quoteCount": 0, "conversationId": 1518310652464533506, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1518310652464533506, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MarianneleMag", "id": 15823722, "displayname": "Marianne", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/MarianneleMag"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MarianneleMag", "id": 15823722, "displayname": "Marianne", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/MarianneleMag"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Arthaud", "Melenchon", "Macron"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Tian_A1/status/1518310155707899904", "date": "2022-04-24T19:25:24+00:00", "content": "@CNEWS Nathalie #Arthaud Jean-Luc #Melenchon vous avez r\u00e9\u00e9lu avec vos voix de gauche Emmanuel #Macron capitaliste des riches comment osez vous parler de le combattre demain alors que vous l'avez fait r\u00e9\u00e9lire aujourd'hui ? vos partis politique sont fini,vos partis sont la HONTE Fran\u00e7aise", "renderedContent": "@CNEWS Nathalie #Arthaud Jean-Luc #Melenchon vous avez r\u00e9\u00e9lu avec vos voix de gauche Emmanuel #Macron capitaliste des riches comment osez vous parler de le combattre demain alors que vous l'avez fait r\u00e9\u00e9lire aujourd'hui ? vos partis politique sont fini,vos partis sont la HONTE Fran\u00e7aise", "id": 1518310155707899904, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Tian_A1", "id": 4838520568, "displayname": "Tian_A1", "description": "Journaliste Fran\u00e7ais ind\u00e9pendant install\u00e9 en Suisse, Observateur sp\u00e9cialis\u00e9 en analyse de reportages et de t\u00e9moignages internationaux diffus\u00e9 sur le web", "rawDescription": "Journaliste Fran\u00e7ais ind\u00e9pendant install\u00e9 en Suisse, Observateur sp\u00e9cialis\u00e9 en analyse de reportages et de t\u00e9moignages internationaux diffus\u00e9 sur le web", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-01-23T13:06:53+00:00", "followersCount": 1602, "friendsCount": 897, "statusesCount": 451267, "favouritesCount": 12398, "listedCount": 3120, "mediaCount": 14122, "location": "Everywhere", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/977871067883671552/E2ir3mkl_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4838520568/1646461844", "label": null, "url": "https://twitter.com/Tian_A1"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1518307712978796544, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1518307712978796544, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "CNEWS", "id": 18396319, "displayname": "CNEWS", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/CNEWS"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "CNEWS", "id": 18396319, "displayname": "CNEWS", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/CNEWS"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Arthaud", "Melenchon", "Macron"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Tian_A1/status/1518310033704030208", "date": "2022-04-24T19:24:55+00:00", "content": "@MarianneleMag Nathalie #Arthaud Jean-Luc #Melenchon vous avez r\u00e9\u00e9lu avec vos voix de gauche Emmanuel #Macron capitaliste des riches comment osez vous parler de le combattre demain alors que vous l'avez fait r\u00e9\u00e9lire aujourd'hui ? vos partis politique sont fini,vos partis sont la HONTE Fran\u00e7aise", "renderedContent": "@MarianneleMag Nathalie #Arthaud Jean-Luc #Melenchon vous avez r\u00e9\u00e9lu avec vos voix de gauche Emmanuel #Macron capitaliste des riches comment osez vous parler de le combattre demain alors que vous l'avez fait r\u00e9\u00e9lire aujourd'hui ? vos partis politique sont fini,vos partis sont la HONTE Fran\u00e7aise", "id": 1518310033704030208, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Tian_A1", "id": 4838520568, "displayname": "Tian_A1", "description": "Journaliste Fran\u00e7ais ind\u00e9pendant install\u00e9 en Suisse, Observateur sp\u00e9cialis\u00e9 en analyse de reportages et de t\u00e9moignages internationaux diffus\u00e9 sur le web", "rawDescription": "Journaliste Fran\u00e7ais ind\u00e9pendant install\u00e9 en Suisse, Observateur sp\u00e9cialis\u00e9 en analyse de reportages et de t\u00e9moignages internationaux diffus\u00e9 sur le web", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-01-23T13:06:53+00:00", "followersCount": 1602, "friendsCount": 897, "statusesCount": 451267, "favouritesCount": 12398, "listedCount": 3120, "mediaCount": 14122, "location": "Everywhere", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/977871067883671552/E2ir3mkl_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4838520568/1646461844", "label": null, "url": "https://twitter.com/Tian_A1"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1518305951157305346, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1518305951157305346, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MarianneleMag", "id": 15823722, "displayname": "Marianne", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/MarianneleMag"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MarianneleMag", "id": 15823722, "displayname": "Marianne", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/MarianneleMag"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Arthaud", "Melenchon", "Macron"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Tian_A1/status/1518309842196312069", "date": "2022-04-24T19:24:09+00:00", "content": "@20Minutes Nathalie #Arthaud Jean-Luc #Melenchon vous avez r\u00e9\u00e9lu avec vos voix de gauche Emmanuel #Macron capitaliste des riches comment osez vous parler de le combattre demain alors que vous l'avez fait r\u00e9\u00e9lire aujourd'hui ? vos partis politique sont fini,vos partis sont la HONTE Fran\u00e7aise", "renderedContent": "@20Minutes Nathalie #Arthaud Jean-Luc #Melenchon vous avez r\u00e9\u00e9lu avec vos voix de gauche Emmanuel #Macron capitaliste des riches comment osez vous parler de le combattre demain alors que vous l'avez fait r\u00e9\u00e9lire aujourd'hui ? vos partis politique sont fini,vos partis sont la HONTE Fran\u00e7aise", "id": 1518309842196312069, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Tian_A1", "id": 4838520568, "displayname": "Tian_A1", "description": "Journaliste Fran\u00e7ais ind\u00e9pendant install\u00e9 en Suisse, Observateur sp\u00e9cialis\u00e9 en analyse de reportages et de t\u00e9moignages internationaux diffus\u00e9 sur le web", "rawDescription": "Journaliste Fran\u00e7ais ind\u00e9pendant install\u00e9 en Suisse, Observateur sp\u00e9cialis\u00e9 en analyse de reportages et de t\u00e9moignages internationaux diffus\u00e9 sur le web", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-01-23T13:06:53+00:00", "followersCount": 1602, "friendsCount": 897, "statusesCount": 451267, "favouritesCount": 12398, "listedCount": 3120, "mediaCount": 14122, "location": "Everywhere", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/977871067883671552/E2ir3mkl_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4838520568/1646461844", "label": null, "url": "https://twitter.com/Tian_A1"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1518307047049154560, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1518307047049154560, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "20Minutes", "id": 2649991, "displayname": "20 Minutes", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/20Minutes"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "20Minutes", "id": 2649991, "displayname": "20 Minutes", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/20Minutes"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Arthaud", "Melenchon", "Macron"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Tian_A1/status/1518306143491264512", "date": "2022-04-24T19:09:28+00:00", "content": "#Melenchon #Arthaud #Poutou #Jadot tous ces Anti Capitalistes des #GiletsJaunes ont-ils vendus leurs \u00c2mes au DIABLE CAPITALISME en faisant r\u00e9elire Emmanuel #Macron ?\n#TRAHISON ENVERS LE PEUPLE https://t.co/F0PlHYqB7j", "renderedContent": "#Melenchon #Arthaud #Poutou #Jadot tous ces Anti Capitalistes des #GiletsJaunes ont-ils vendus leurs \u00c2mes au DIABLE CAPITALISME en faisant r\u00e9elire Emmanuel #Macron ?\n#TRAHISON ENVERS LE PEUPLE https://t.co/F0PlHYqB7j", "id": 1518306143491264512, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Tian_A1", "id": 4838520568, "displayname": "Tian_A1", "description": "Journaliste Fran\u00e7ais ind\u00e9pendant install\u00e9 en Suisse, Observateur sp\u00e9cialis\u00e9 en analyse de reportages et de t\u00e9moignages internationaux diffus\u00e9 sur le web", "rawDescription": "Journaliste Fran\u00e7ais ind\u00e9pendant install\u00e9 en Suisse, Observateur sp\u00e9cialis\u00e9 en analyse de reportages et de t\u00e9moignages internationaux diffus\u00e9 sur le web", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-01-23T13:06:53+00:00", "followersCount": 1602, "friendsCount": 897, "statusesCount": 451267, "favouritesCount": 12398, "listedCount": 3120, "mediaCount": 14122, "location": "Everywhere", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/977871067883671552/E2ir3mkl_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4838520568/1646461844", "label": null, "url": "https://twitter.com/Tian_A1"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1518306143491264512, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRIbMVNX0AARnx1?format=png&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRIbMVNX0AARnx1?format=png&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Melenchon", "Arthaud", "Poutou", "Jadot", "GiletsJaunes", "Macron", "TRAHISON"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Tian_A1/status/1518301592675569666", "date": "2022-04-24T18:51:23+00:00", "content": "Nathalie #Arthaud Jean-Luc #Melenchon vous avez r\u00e9\u00e9lu avec vos voix de gauche Emmanuel #Macron capitaliste des riches comment osez vous parler de le combattre demain alors que vous l'avez fait r\u00e9\u00e9lire aujourd'hui ? vos partis politique sont fini,vos partis sont la HONTE Fran\u00e7aise https://t.co/cRjPS3FbUI", "renderedContent": "Nathalie #Arthaud Jean-Luc #Melenchon vous avez r\u00e9\u00e9lu avec vos voix de gauche Emmanuel #Macron capitaliste des riches comment osez vous parler de le combattre demain alors que vous l'avez fait r\u00e9\u00e9lire aujourd'hui ? vos partis politique sont fini,vos partis sont la HONTE Fran\u00e7aise twitter.com/n_arthaud/stat\u2026", "id": 1518301592675569666, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Tian_A1", "id": 4838520568, "displayname": "Tian_A1", "description": "Journaliste Fran\u00e7ais ind\u00e9pendant install\u00e9 en Suisse, Observateur sp\u00e9cialis\u00e9 en analyse de reportages et de t\u00e9moignages internationaux diffus\u00e9 sur le web", "rawDescription": "Journaliste Fran\u00e7ais ind\u00e9pendant install\u00e9 en Suisse, Observateur sp\u00e9cialis\u00e9 en analyse de reportages et de t\u00e9moignages internationaux diffus\u00e9 sur le web", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-01-23T13:06:53+00:00", "followersCount": 1602, "friendsCount": 897, "statusesCount": 451267, "favouritesCount": 12398, "listedCount": 3120, "mediaCount": 14122, "location": "Everywhere", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/977871067883671552/E2ir3mkl_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4838520568/1646461844", "label": null, "url": "https://twitter.com/Tian_A1"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 1, "conversationId": 1518301592675569666, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://twitter.com/n_arthaud/status/1518300340281647113"], "tcooutlinks": ["https://t.co/cRjPS3FbUI"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1518300340281647113", "date": "2022-04-24T18:46:24+00:00", "content": "Ma r\u00e9action apr\u00e8s le r\u00e9sultat du second tour des #presidentielles2022 : #Macron r\u00e9\u00e9lu, les travailleurs devront se battre pour leurs int\u00e9r\u00eats ! \ud83d\udc47 https://t.co/hFA1Ye5ih2", "renderedContent": "Ma r\u00e9action apr\u00e8s le r\u00e9sultat du second tour des #presidentielles2022 : #Macron r\u00e9\u00e9lu, les travailleurs devront se battre pour leurs int\u00e9r\u00eats ! \ud83d\udc47 https://t.co/hFA1Ye5ih2", "id": 1518300340281647113, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 32620, "friendsCount": 1422, "statusesCount": 3893, "favouritesCount": 234, "listedCount": 452, "mediaCount": 472, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 7, "retweetCount": 97, "likeCount": 192, "quoteCount": 9, "conversationId": 1518300340281647113, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRIV4nrXoAIzAvf?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRIV4nrXoAIzAvf?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["presidentielles2022", "Macron"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Arthaud", "Melenchon", "Macron"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/SadyKwiatkowski/status/1517516480279105536", "date": "2022-04-22T14:51:37+00:00", "content": "@Julien_Ham @vpecresse @lesRepublicains \"Il faut aider @vpecresse\"\u2622\ufe0f Et #Poutou #Arthaud #Lassalle #Jadot on les aide pas, c'est vous #PS et #UMP #LR qui avaient mis en place ces r\u00e8gles iniques pour nuire aux petits candidats\nArroseurs arros\u00e9s!!!\n#MSEA", "renderedContent": "@Julien_Ham @vpecresse @lesRepublicains \"Il faut aider @vpecresse\"\u2622\ufe0f Et #Poutou #Arthaud #Lassalle #Jadot on les aide pas, c'est vous #PS et #UMP #LR qui avaient mis en place ces r\u00e8gles iniques pour nuire aux petits candidats\nArroseurs arros\u00e9s!!!\n#MSEA", "id": 1517516480279105536, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "SadyKwiatkowski", "id": 1127346046940655616, "displayname": "MSEA Jean-Michel Sady", "description": "#MvtSocialisteEcologisteAutogestionnaire \n#MSEA #MSEAresurgencePSU \nPr\u00e9sident #JeanMichelSady  #JMSK  #LesEcologistesIndependants   #NouvelleR\u00e9publiqueCitoyenne", "rawDescription": "#MvtSocialisteEcologisteAutogestionnaire \n#MSEA #MSEAresurgencePSU \nPr\u00e9sident #JeanMichelSady  #JMSK  #LesEcologistesIndependants   #NouvelleR\u00e9publiqueCitoyenne", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2019-05-11T22:53:37+00:00", "followersCount": 167, "friendsCount": 245, "statusesCount": 9753, "favouritesCount": 10288, "listedCount": 1, "mediaCount": 1606, "location": "France, Europe", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1446980200869281795/iXcWa7CM_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1127346046940655616/1651365927", "label": null, "url": "https://twitter.com/SadyKwiatkowski"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1517380724755681280, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1517380724755681280, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Julien_Ham", "id": 1624859564, "displayname": "Julien Hamon", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Julien_Ham"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Julien_Ham", "id": 1624859564, "displayname": "Julien Hamon", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Julien_Ham"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "vpecresse", "id": 49969223, "displayname": "Val\u00e9rie P\u00e9cresse", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/vpecresse"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "lesRepublicains", "id": 95455794, "displayname": "les R\u00e9publicains", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/lesRepublicains"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "vpecresse", "id": 49969223, "displayname": "Val\u00e9rie P\u00e9cresse", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/vpecresse"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Poutou", "Arthaud", "Lassalle", "Jadot", "PS", "UMP", "LR", "MSEA"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/sylvierenee/status/1517387420446212098", "date": "2022-04-22T06:18:47+00:00", "content": "Gardez vos 800 000 euros bien au chaud pour un discours st\u00e9rile rab\u00e2ch\u00e9, qui ne vous foule pas trop, apparemment \u00e7a vous suffit ! M\u00eame but que #lepen, opposition de pacotille ! \u00c0 bient\u00f4t dans 5 ans, o\u00f9 vous ressortirez vos vieux cartons ! #Arthaud L\u2019opposition avec #LO c cool ! https://t.co/n4OIYZqB89", "renderedContent": "Gardez vos 800 000 euros bien au chaud pour un discours st\u00e9rile rab\u00e2ch\u00e9, qui ne vous foule pas trop, apparemment \u00e7a vous suffit ! M\u00eame but que #lepen, opposition de pacotille ! \u00c0 bient\u00f4t dans 5 ans, o\u00f9 vous ressortirez vos vieux cartons ! #Arthaud L\u2019opposition avec #LO c cool ! twitter.com/n_arthaud/stat\u2026", "id": 1517387420446212098, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "sylvierenee", "id": 323796019, "displayname": "Sylvieren\u00e9e", "description": "Elle court, elle court l'information, LIBRE, PLURIELLE ; elle est pass\u00e9e par ici, elle repassera par l\u00e0. Devoir citoyen de fureter !", "rawDescription": "Elle court, elle court l'information, LIBRE, PLURIELLE ; elle est pass\u00e9e par ici, elle repassera par l\u00e0. Devoir citoyen de fureter !", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-06-25T12:55:39+00:00", "followersCount": 420, "friendsCount": 982, "statusesCount": 83027, "favouritesCount": 61259, "listedCount": 29, "mediaCount": 54, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/589691697942110210/bQwclUTq_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/323796019/1576827752", "label": null, "url": "https://twitter.com/sylvierenee"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1517387420446212098, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/#!/download/ipad", "sourceLabel": "Twitter for iPad", "outlinks": ["https://twitter.com/n_arthaud/status/1516746479318315010"], "tcooutlinks": ["https://t.co/n4OIYZqB89"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1516746479318315010", "date": "2022-04-20T11:51:55+00:00", "content": "#Presidentielle2022 Oubliez le 3\u00e8me tour social, voil\u00e0 le 3\u00e8me tour \u00e9lectoral avec #M\u00e9lenchon qui se r\u00eave #1erministre ! Recycler les illusions \u00e9lectorales c d\u00e9sarmer les travailleurs. Nos forces pr r\u00e9sister, faire gr\u00e8ve, changer la soci\u00e9t\u00e9 sont intactes. Militons dans ce but.", "renderedContent": "#Presidentielle2022 Oubliez le 3\u00e8me tour social, voil\u00e0 le 3\u00e8me tour \u00e9lectoral avec #M\u00e9lenchon qui se r\u00eave #1erministre ! Recycler les illusions \u00e9lectorales c d\u00e9sarmer les travailleurs. Nos forces pr r\u00e9sister, faire gr\u00e8ve, changer la soci\u00e9t\u00e9 sont intactes. Militons dans ce but.", "id": 1516746479318315010, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 32620, "friendsCount": 1422, "statusesCount": 3893, "favouritesCount": 234, "listedCount": 452, "mediaCount": 472, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 403, "retweetCount": 140, "likeCount": 413, "quoteCount": 69, "conversationId": 1516746479318315010, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Presidentielle2022", "M\u00e9lenchon", "1erministre"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["lepen", "Arthaud", "LO"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/malcolm_merlyn/status/1517243833481895938", "date": "2022-04-21T20:48:13+00:00", "content": "@Psykatomique @Takayuk96878623 Non, c'est grace \u00e0 #Jadot #Rousselet #Poutou et #Arthaud en fait.", "renderedContent": "@Psykatomique @Takayuk96878623 Non, c'est grace \u00e0 #Jadot #Rousselet #Poutou et #Arthaud en fait.", "id": 1517243833481895938, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "malcolm_merlyn", "id": 1083474905537171464, "displayname": "Malcolm Merlyn", "description": "#Geek\n#R\u00f4liste\n#JeuDeR\u00f4le\n#DoctorWho\n#Informatique\n#IslamoGauchiste\n#M\u00e9lenchonPremierMinistre\n#Neuroatypique\n#TroubleduD\u00e9ficitdelAttention", "rawDescription": "#Geek\n#R\u00f4liste\n#JeuDeR\u00f4le\n#DoctorWho\n#Informatique\n#IslamoGauchiste\n#M\u00e9lenchonPremierMinistre\n#Neuroatypique\n#TroubleduD\u00e9ficitdelAttention", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2019-01-10T21:25:22+00:00", "followersCount": 8, "friendsCount": 20, "statusesCount": 1289, "favouritesCount": 448, "listedCount": 1, "mediaCount": 66, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1520787322849091587/q0vivgW5_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/malcolm_merlyn"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1517069664165277698, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1517111264098586624, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Psykatomique", "id": 2884855305, "displayname": "Psykatomique productions \ud83c\udfc5", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Psykatomique"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Psykatomique", "id": 2884855305, "displayname": "Psykatomique productions \ud83c\udfc5", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Psykatomique"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Takayuk96878623", "id": 1506732274741616655, "displayname": "Takayuki", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Takayuk96878623"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Jadot", "Rousselet", "Poutou", "Arthaud"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/NyavlysQcrelcel/status/1517229658483347458", "date": "2022-04-21T19:51:54+00:00", "content": "2/8\n22 \u00e0 #M\u00e9lenchon, 7 \u00e0 #Zemmour, 5 \u00e0 #P\u00e9cresse, 5 \u00e0 #Jadot, 3 \u00e0 #Lasalle, 2 \u00e0 #Roussel, 2 \u00e0 #DupontAignan, 2 \u00e0 #Hidalgo, 1 \u00e0 #Poutou et 0 \u00e0 #Arthaud.\nSi on suit strictement les consignes de report de vote exprim\u00e9es et en supposant un taux d\u2019abstention identique au 10 avril,", "renderedContent": "2/8\n22 \u00e0 #M\u00e9lenchon, 7 \u00e0 #Zemmour, 5 \u00e0 #P\u00e9cresse, 5 \u00e0 #Jadot, 3 \u00e0 #Lasalle, 2 \u00e0 #Roussel, 2 \u00e0 #DupontAignan, 2 \u00e0 #Hidalgo, 1 \u00e0 #Poutou et 0 \u00e0 #Arthaud.\nSi on suit strictement les consignes de report de vote exprim\u00e9es et en supposant un taux d\u2019abstention identique au 10 avril,", "id": 1517229658483347458, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "NyavlysQcrelcel", "id": 1686628706, "displayname": "Leclercq Sylvain, PhD", "description": "Fais ce que dois, advienne que pourra - Les devoirs valent avant les droits - Si vis pacem para bellum", "rawDescription": "Fais ce que dois, advienne que pourra - Les devoirs valent avant les droits - Si vis pacem para bellum", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-08-20T20:19:46+00:00", "followersCount": 659, "friendsCount": 451, "statusesCount": 14646, "favouritesCount": 26840, "listedCount": 4, "mediaCount": 373, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1502765103459971072/iMf6CKE8_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1686628706/1533149773", "label": null, "url": "https://twitter.com/NyavlysQcrelcel"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1517229656910581762, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1517229656910581762, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "NyavlysQcrelcel", "id": 1686628706, "displayname": "Leclercq Sylvain, PhD", "description": "Fais ce que dois, advienne que pourra - Les devoirs valent avant les droits - Si vis pacem para bellum", "rawDescription": "Fais ce que dois, advienne que pourra - Les devoirs valent avant les droits - Si vis pacem para bellum", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-08-20T20:19:46+00:00", "followersCount": 659, "friendsCount": 451, "statusesCount": 14646, "favouritesCount": 26840, "listedCount": 4, "mediaCount": 373, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1502765103459971072/iMf6CKE8_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1686628706/1533149773", "label": null, "url": "https://twitter.com/NyavlysQcrelcel"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["M\u00e9lenchon", "Zemmour", "P\u00e9cresse", "Jadot", "Lasalle", "Roussel", "DupontAignan", "Hidalgo", "Poutou", "Arthaud"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/jccarme1/status/1517063861349801984", "date": "2022-04-21T08:53:04+00:00", "content": "Attal sort le rateau de gauche XXL\n#macron devient #melenchon compatible.\nIl reste encore \u00e0 aller chercher les voix de #poutou et de #arthaud\n#presidentielles2022 https://t.co/O2ZeK6b34L", "renderedContent": "Attal sort le rateau de gauche XXL\n#macron devient #melenchon compatible.\nIl reste encore \u00e0 aller chercher les voix de #poutou et de #arthaud\n#presidentielles2022 twitter.com/BFMTV/status/1\u2026", "id": 1517063861349801984, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "jccarme1", "id": 4828890370, "displayname": "jccarme", "description": "fan de #tech #tech4good\n100 % anti #woke et #escrologistes  la t\u00eate dans le futur mais enracin\u00e9 comme un ch\u00eane.\nDe droite par essence. #uniondesdroites", "rawDescription": "fan de #tech #tech4good\n100 % anti #woke et #escrologistes  la t\u00eate dans le futur mais enracin\u00e9 comme un ch\u00eane.\nDe droite par essence. #uniondesdroites", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-01-20T06:46:56+00:00", "followersCount": 1441, "friendsCount": 2749, "statusesCount": 27968, "favouritesCount": 38639, "listedCount": 411, "mediaCount": 2915, "location": "everywhere", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1393837106083115011/sC439sgX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4828890370/1537022635", "label": null, "url": "https://twitter.com/jccarme1"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1517063861349801984, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://twitter.com/BFMTV/status/1517056362152448002"], "tcooutlinks": ["https://t.co/O2ZeK6b34L"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/BFMTV/status/1517056362152448002", "date": "2022-04-21T08:23:16+00:00", "content": "Gabriel Attal (@GabrielAttal): \"Emmanuel Macron est beaucoup plus proche des \u00e9lecteurs de Jean-Luc M\u00e9lenchon que Marine Le Pen\" https://t.co/A7jE1jSbhh", "renderedContent": "Gabriel Attal (@GabrielAttal): \"Emmanuel Macron est beaucoup plus proche des \u00e9lecteurs de Jean-Luc M\u00e9lenchon que Marine Le Pen\" https://t.co/A7jE1jSbhh", "id": 1517056362152448002, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BFMTV", "id": 133663801, "displayname": "BFMTV", "description": "Premi\u00e8re sur l'info Retrouvez-nous sur Snapchat/Instagram \u27a1 bfmtv \ud83d\uddf3 S'informer, c'est choisir", "rawDescription": "Premi\u00e8re sur l'info Retrouvez-nous sur Snapchat/Instagram \u27a1 bfmtv \ud83d\uddf3 S'informer, c'est choisir", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-04-16T09:55:26+00:00", "followersCount": 3502180, "friendsCount": 549, "statusesCount": 612170, "favouritesCount": 1130, "listedCount": 10283, "mediaCount": 409295, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://www.bfmtv.com", "linkTcourl": "https://t.co/dp99gI8FJ3", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1489959309148659715/Vf0JLG2c_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/133663801/1647604518", "label": null, "url": "https://twitter.com/BFMTV"}, "replyCount": 499, "retweetCount": 35, "likeCount": 94, "quoteCount": 77, "conversationId": 1517056362152448002, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://wildmoka.com\" rel=\"nofollow\">Wildmoka</a>", "sourceUrl": "http://wildmoka.com", "sourceLabel": "Wildmoka", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQ2qt08XEAE1H9K.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1517056264647462914/vid/1280x720/FPOUqcSRUG1MAuTB.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1517056264647462914/pl/5c8ibO3ld-gnHAAI.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1517056264647462914/vid/480x270/M9xLcnXN3k63D5Go.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1517056264647462914/vid/640x360/Xc_3peKo7ufY1HNq.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}], "duration": 86.36, "views": 27242}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GabrielAttal", "id": 379718466, "displayname": "Gabriel Attal", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/GabrielAttal"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["macron", "melenchon", "poutou", "arthaud", "presidentielles2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Veroniq37152644/status/1517028364057513984", "date": "2022-04-21T06:32:01+00:00", "content": "Les inutiles  a l extr\u00eame gauche, peut etre trop bien pay\u00e9e  #Arthaud \ud83c\udf40\ud83e\udd23\ud83d\udc4d elle ne veut pas mettre faim ! a la souffrance des travailleurs et des travailleuses... #Arrogant \ud83e\udd22\ud83e\udd2e https://t.co/PGDrPJkrnG", "renderedContent": "Les inutiles  a l extr\u00eame gauche, peut etre trop bien pay\u00e9e  #Arthaud \ud83c\udf40\ud83e\udd23\ud83d\udc4d elle ne veut pas mettre faim ! a la souffrance des travailleurs et des travailleuses... #Arrogant \ud83e\udd22\ud83e\udd2e twitter.com/n_arthaud/stat\u2026", "id": 1517028364057513984, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Veroniq37152644", "id": 1240562597075791872, "displayname": "indigo", "description": "\u270a \ud83d\udc1d\ud83c\udf31\ud83d\udc2c\ud83c\udf40\ud83e\uddf9\ud83e\uddf9\ud83e\uddf9\ud83e\uddf9\ud83e\uddf9\ud83e\uddf9\ud83e\uddf9\ud83e\uddf9\ud83e\uddf9Le n\u00e9oliberalisme n a ni conscience ni mis\u00e9ricorde ! #anticapitalistes #antifachos #antiLrem #antiRn", "rawDescription": "\u270a \ud83d\udc1d\ud83c\udf31\ud83d\udc2c\ud83c\udf40\ud83e\uddf9\ud83e\uddf9\ud83e\uddf9\ud83e\uddf9\ud83e\uddf9\ud83e\uddf9\ud83e\uddf9\ud83e\uddf9\ud83e\uddf9Le n\u00e9oliberalisme n a ni conscience ni mis\u00e9ricorde ! #anticapitalistes #antifachos #antiLrem #antiRn", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2020-03-19T08:56:02+00:00", "followersCount": 437, "friendsCount": 465, "statusesCount": 42090, "favouritesCount": 23326, "listedCount": 1, "mediaCount": 381, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1339489714034884609/l1Ep_ee6_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1240562597075791872/1587585765", "label": null, "url": "https://twitter.com/Veroniq37152644"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1517028364057513984, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://twitter.com/n_arthaud/status/1516746479318315010"], "tcooutlinks": ["https://t.co/PGDrPJkrnG"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/n_arthaud/status/1516746479318315010", "date": "2022-04-20T11:51:55+00:00", "content": "#Presidentielle2022 Oubliez le 3\u00e8me tour social, voil\u00e0 le 3\u00e8me tour \u00e9lectoral avec #M\u00e9lenchon qui se r\u00eave #1erministre ! Recycler les illusions \u00e9lectorales c d\u00e9sarmer les travailleurs. Nos forces pr r\u00e9sister, faire gr\u00e8ve, changer la soci\u00e9t\u00e9 sont intactes. Militons dans ce but.", "renderedContent": "#Presidentielle2022 Oubliez le 3\u00e8me tour social, voil\u00e0 le 3\u00e8me tour \u00e9lectoral avec #M\u00e9lenchon qui se r\u00eave #1erministre ! Recycler les illusions \u00e9lectorales c d\u00e9sarmer les travailleurs. Nos forces pr r\u00e9sister, faire gr\u00e8ve, changer la soci\u00e9t\u00e9 sont intactes. Militons dans ce but.", "id": 1516746479318315010, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "rawDescription": "candidate \u00e0 la #Pr\u00e9sidentielle2022 de @LutteOuvriere", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-12-11T08:05:41+00:00", "followersCount": 32620, "friendsCount": 1422, "statusesCount": 3893, "favouritesCount": 234, "listedCount": 452, "mediaCount": 472, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nathalie-arthaud.info/", "linkTcourl": "https://t.co/muXl3rWGFP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445280531764088836/J2hmiCgL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003575248/1645171005", "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "replyCount": 403, "retweetCount": 140, "likeCount": 413, "quoteCount": 69, "conversationId": 1516746479318315010, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Presidentielle2022", "M\u00e9lenchon", "1erministre"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Arthaud", "Arrogant"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/jsette60/status/1517016562385002496", "date": "2022-04-21T05:45:07+00:00", "content": "@MarieWe90229652 @n_arthaud Tu sais @MarieWe90229652 pour #Arthaud la lutte c\u2019est descendre dans la rue\u2026mais @JLMelenchon \u00e0 toujours dit que les gens devaient descendre dans la rue\u2026si quelques choses ne nous convenaient pas \ud83d\udc22\u270a\ud83d\udc22\u270a c\u2019est \u00e7a qu\u2019elle n\u2019a pas compris \ud83d\ude1c", "renderedContent": "@MarieWe90229652 @n_arthaud Tu sais @MarieWe90229652 pour #Arthaud la lutte c\u2019est descendre dans la rue\u2026mais @JLMelenchon \u00e0 toujours dit que les gens devaient descendre dans la rue\u2026si quelques choses ne nous convenaient pas \ud83d\udc22\u270a\ud83d\udc22\u270a c\u2019est \u00e7a qu\u2019elle n\u2019a pas compris \ud83d\ude1c", "id": 1517016562385002496, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "jsette60", "id": 1441524536, "displayname": "jolesuisse\ud83d\udd3b", "description": "\ud83d\udc22\ud83e\uddf9\ud83c\udd99 mes tweets n\u2019engagent que moi\ud83e\udd2bLa Libert\u00e9 d\u2019expression...l\u2019\u00e9galit\u00e9 des sexes...la fraternit\u00e9...sont mes cr\u00e9dos #JemmerdeMacron #JLMelenchonPresident\u270a", "rawDescription": "\ud83d\udc22\ud83e\uddf9\ud83c\udd99 mes tweets n\u2019engagent que moi\ud83e\udd2bLa Libert\u00e9 d\u2019expression...l\u2019\u00e9galit\u00e9 des sexes...la fraternit\u00e9...sont mes cr\u00e9dos #JemmerdeMacron #JLMelenchonPresident\u270a", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-05-19T15:49:35+00:00", "followersCount": 2700, "friendsCount": 4594, "statusesCount": 71046, "favouritesCount": 72877, "listedCount": 15, "mediaCount": 2358, "location": "Suisse, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1519551940295901184/qtU50WT-_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1441524536/1647415761", "label": null, "url": "https://twitter.com/jsette60"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 7, "quoteCount": 1, "conversationId": 1516746479318315010, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1516789093430177793, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MarieWe90229652", "id": 1310910094658416640, "displayname": "Marie Weber \ud83d\udc22\ud83c\udd99\ufe0f", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/MarieWe90229652"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MarieWe90229652", "id": 1310910094658416640, "displayname": "Marie Weber \ud83d\udc22\ud83c\udd99\ufe0f", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/MarieWe90229652"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MarieWe90229652", "id": 1310910094658416640, "displayname": "Marie Weber \ud83d\udc22\ud83c\udd99\ufe0f", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/MarieWe90229652"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Arthaud"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/le_corres/status/1516879959834439684", "date": "2022-04-20T20:42:19+00:00", "content": "#debatmacronlepen  A voir le comportement arrogant et macho d'EM, la France n'est pas pr\u00eate \u00e0 avoir une pr\u00e9sidente demain. Les #Hidalgo #Pecresse #Arthaud en ont fait les frais d\u00e8s le 1er tour. #maleblanc https://t.co/knt2iHMhkR", "renderedContent": "#debatmacronlepen  A voir le comportement arrogant et macho d'EM, la France n'est pas pr\u00eate \u00e0 avoir une pr\u00e9sidente demain. Les #Hidalgo #Pecresse #Arthaud en ont fait les frais d\u00e8s le 1er tour. #maleblanc https://t.co/knt2iHMhkR", "id": 1516879959834439684, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "le_corres", "id": 361479814, "displayname": "Pascale", "description": "Quinqua \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbb int\u00e9r\u00eats : #presse #PQR #theatre #musique #streetart #culture #figuration", "rawDescription": "Quinqua \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbb int\u00e9r\u00eats : #presse #PQR #theatre #musique #streetart #culture #figuration", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-08-24T21:07:33+00:00", "followersCount": 298, "friendsCount": 595, "statusesCount": 4571, "favouritesCount": 8057, "listedCount": 17, "mediaCount": 859, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/458689405712994304/M7wJan5X_normal.jpeg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/361479814/1398195569", "label": null, "url": "https://twitter.com/le_corres"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1516879959834439684, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Gif", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/FQ0KR4EXMAADC1y.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/tweet_video/FQ0KR4EXMAADC1y.mp4", "bitrate": 0}]}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["debatmacronlepen", "Hidalgo", "Pecresse", "Arthaud", "maleblanc"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Lebienpublic/status/1516807804979396615", "date": "2022-04-20T15:55:36+00:00", "content": "[DIRECT] #Presidentielle2022 : #Arthaud se moque de #Melenchon \u00ab qui se r\u00eave Premier ministre \u00bb https://t.co/iudWIl5T1T https://t.co/XOGz0HkiAt", "renderedContent": "[DIRECT] #Presidentielle2022 : #Arthaud se moque de #Melenchon \u00ab qui se r\u00eave Premier ministre \u00bb c.bienpublic.com/elections/2022\u2026 https://t.co/XOGz0HkiAt", "id": 1516807804979396615, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Lebienpublic", "id": 75015661, "displayname": "Le Bien Public \ud83d\uddde\ufe0f", "description": "Le quotidien de la C\u00f4te-d'Or. bienpublic.com\n \ud83d\udcf8 Retrouvez-nous sur Instagram @lebienpublic21", "rawDescription": "Le quotidien de la C\u00f4te-d'Or. https://t.co/iMeuuLZwlu\n \ud83d\udcf8 Retrouvez-nous sur Instagram @lebienpublic21", "descriptionUrls": [{"text": "bienpublic.com", "url": "http://bienpublic.com", "tcourl": "https://t.co/iMeuuLZwlu", "indices": [30, 53]}], "verified": false, "created": "2009-09-17T13:48:35+00:00", "followersCount": 55683, "friendsCount": 440, "statusesCount": 190136, "favouritesCount": 1592, "listedCount": 615, "mediaCount": 124463, "location": "Dijon - France", "protected": false, "linkUrl": "http://www.bienpublic.com", "linkTcourl": "https://t.co/tu1ZPY4ScQ", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1477159052006285314/-W6PYEBe_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/75015661/1641019196", "label": null, "url": "https://twitter.com/Lebienpublic"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 1, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1516648353886527488, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://c.bienpublic.com/elections/2022/04/20/presidentielle-2022-macron-le-pen-place-au-tant-attendu-debat-televise"], "tcooutlinks": ["https://t.co/iudWIl5T1T"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQzIp_dWYAAK5Ol?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQzIp_dWYAAK5Ol?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1516766439901913093, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Lebienpublic", "id": 75015661, "displayname": "Le Bien Public \ud83d\uddde\ufe0f", "description": "Le quotidien de la C\u00f4te-d'Or. bienpublic.com\n \ud83d\udcf8 Retrouvez-nous sur Instagram @lebienpublic21", "rawDescription": "Le quotidien de la C\u00f4te-d'Or. https://t.co/iMeuuLZwlu\n \ud83d\udcf8 Retrouvez-nous sur Instagram @lebienpublic21", "descriptionUrls": [{"text": "bienpublic.com", "url": "http://bienpublic.com", "tcourl": "https://t.co/iMeuuLZwlu", "indices": [30, 53]}], "verified": false, "created": "2009-09-17T13:48:35+00:00", "followersCount": 55683, "friendsCount": 440, "statusesCount": 190136, "favouritesCount": 1592, "listedCount": 615, "mediaCount": 124463, "location": "Dijon - France", "protected": false, "linkUrl": "http://www.bienpublic.com", "linkTcourl": "https://t.co/tu1ZPY4ScQ", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1477159052006285314/-W6PYEBe_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/75015661/1641019196", "label": null, "url": "https://twitter.com/Lebienpublic"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Presidentielle2022", "Arthaud", "Melenchon"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/SpanagleF/status/1516744352042819588", "date": "2022-04-20T11:43:27+00:00", "content": "Analyse textuelle des mots des tratcs de campagne \n#presidentielles2022 \n#debatmacronlepen \n#Debat2022 \n#Arthaud https://t.co/lyZpz83tHK", "renderedContent": "Analyse textuelle des mots des tratcs de campagne \n#presidentielles2022 \n#debatmacronlepen \n#Debat2022 \n#Arthaud https://t.co/lyZpz83tHK", "id": 1516744352042819588, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "SpanagleF", "id": 1123910833095041024, "displayname": "Spanagle Fran\u00e7ois", "description": "Dataphage", "rawDescription": "Dataphage", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2019-05-02T11:23:18+00:00", "followersCount": 1, "friendsCount": 56, "statusesCount": 31, "favouritesCount": 56, "listedCount": 0, "mediaCount": 14, "location": "Nancy, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355050878638694401/iYyjeC0F_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1123910833095041024/1620146658", "label": null, "url": "https://twitter.com/SpanagleF"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1516744352042819588, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQyN4ltXIAIDzOy?format=png&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQyN4ltXIAIDzOy?format=png&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["presidentielles2022", "debatmacronlepen", "Debat2022", "Arthaud"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/IIKII11I/status/1515603835976396800", "date": "2022-04-17T08:11:27+00:00", "content": "Pour rester en politique plus de 25 ans et pouvoir gratter de l'argent, il faut :\n1/ \u00catre capable de tout\n2/ N'avoir honte de rien\n#Melenchon #Pecresse #Hidalgo #Jadot  #Lepen #dupontaignan #poutou #roussel #lassalle #arthaud https://t.co/4KvDTn2qPR", "renderedContent": "Pour rester en politique plus de 25 ans et pouvoir gratter de l'argent, il faut :\n1/ \u00catre capable de tout\n2/ N'avoir honte de rien\n#Melenchon #Pecresse #Hidalgo #Jadot  #Lepen #dupontaignan #poutou #roussel #lassalle #arthaud twitter.com/avecValerie/st\u2026", "id": 1515603835976396800, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "IIKII11I", "id": 1177132110, "displayname": "Oh Dae-su", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-02-13T23:40:31+00:00", "followersCount": 435, "friendsCount": 414, "statusesCount": 14149, "favouritesCount": 173197, "listedCount": 1, "mediaCount": 1544, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1516463517297266691/oakNtobl_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1177132110/1647585005", "label": null, "url": "https://twitter.com/IIKII11I"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1515603835976396800, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://twitter.com/avecValerie/status/1514987839099969536"], "tcooutlinks": ["https://t.co/4KvDTn2qPR"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/avecValerie/status/1514987839099969536", "date": "2022-04-15T15:23:42+00:00", "content": "\ud83d\uddde\"Si chacun des \u00e9lecteurs de @vpecresse donne 3 \u20ac, la situation est r\u00e9gl\u00e9e. On peut y voir un geste civique, utile au pluralisme qui fait la d\u00e9mocratie.\"\ud83d\udcac @davidlisnard \u2935\ufe0f\nhttps://t.co/wLrRxsN1jZ", "renderedContent": "\ud83d\uddde\"Si chacun des \u00e9lecteurs de @vpecresse donne 3 \u20ac, la situation est r\u00e9gl\u00e9e. On peut y voir un geste civique, utile au pluralisme qui fait la d\u00e9mocratie.\"\ud83d\udcac @davidlisnard \u2935\ufe0f\n20minutes.fr/elections/3272\u2026", "id": 1514987839099969536, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "avecValerie", "id": 2431005014, "displayname": "Avec Val\u00e9rie", "description": "Compte de soutien de @vpecresse, pr\u00e9sidente de la R\u00e9gion \u00cele-de-France | \ud83d\udcf2 #AvecValerie | Rejoignez \u00e9galement @SoyonsLibres & @Jeunes_Avec_VP", "rawDescription": "Compte de soutien de @vpecresse, pr\u00e9sidente de la R\u00e9gion \u00cele-de-France | \ud83d\udcf2 #AvecValerie | Rejoignez \u00e9galement @SoyonsLibres & @Jeunes_Avec_VP", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2014-04-06T21:10:48+00:00", "followersCount": 24877, "friendsCount": 2479, "statusesCount": 54052, "favouritesCount": 869, "listedCount": 334, "mediaCount": 12299, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://www.valeriepecresse.fr", "linkTcourl": "https://t.co/824BQG1hPN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1521132188221194240/xqtl1vvr_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2431005014/1651501150", "label": null, "url": "https://twitter.com/avecValerie"}, "replyCount": 993, "retweetCount": 102, "likeCount": 354, "quoteCount": 279, "conversationId": 1514987839099969536, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://www.20minutes.fr/elections/3272159-20220415-presidentielle-2022-maire-cannes-david-lisnard-appelle-electeurs-lr-aider-rembourser-campagne-valerie-pecresse"], "tcooutlinks": ["https://t.co/wLrRxsN1jZ"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "vpecresse", "id": 49969223, "displayname": "Val\u00e9rie P\u00e9cresse", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/vpecresse"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "davidlisnard", "id": 103918784, "displayname": "David Lisnard", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/davidlisnard"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Melenchon", "Pecresse", "Hidalgo", "Jadot", "Lepen", "dupontaignan", "poutou", "roussel", "lassalle", "arthaud"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/LalobaRose/status/1515367207068487690", "date": "2022-04-16T16:31:10+00:00", "content": "#Macron c'est le virage vert de gris Tr\u00e8s r\u00e9ussi ose dire ce journaliste de cour, l\u00e8che bottes de service, env. 2000 personnes, \u00e7a ne fait pas grand monde, m\u00eame #Arthaud ou #Poutou r\u00e9unissent plus de gens O\u00f9 sont les sympathisants de #Macron, lui qui aurait fait, parait-il, 28%? https://t.co/RapZTygpSY", "renderedContent": "#Macron c'est le virage vert de gris Tr\u00e8s r\u00e9ussi ose dire ce journaliste de cour, l\u00e8che bottes de service, env. 2000 personnes, \u00e7a ne fait pas grand monde, m\u00eame #Arthaud ou #Poutou r\u00e9unissent plus de gens O\u00f9 sont les sympathisants de #Macron, lui qui aurait fait, parait-il, 28%? twitter.com/demontvalon1/s\u2026", "id": 1515367207068487690, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "LalobaRose", "id": 734327088, "displayname": "\ud83e\udd94 RositaBanana", "description": "N\u00e9e \u00e0 l'H\u00f4tel Dieu par l'op\u00e9ration du St Esprit... Je suis n\u00e9e sans le demander, je vais mourir sans le vouloir, alors laissez moi vivre \u00e0 ma guise.", "rawDescription": "N\u00e9e \u00e0 l'H\u00f4tel Dieu par l'op\u00e9ration du St Esprit... Je suis n\u00e9e sans le demander, je vais mourir sans le vouloir, alors laissez moi vivre \u00e0 ma guise.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-08-03T06:41:41+00:00", "followersCount": 16195, "friendsCount": 1165, "statusesCount": 196623, "favouritesCount": 106359, "listedCount": 148, "mediaCount": 7855, "location": "Paris", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/794633100345143296/yhARrj3D_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/734327088/1478289629", "label": null, "url": "https://twitter.com/LalobaRose"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 5, "likeCount": 9, "quoteCount": 0, "conversationId": 1515367207068487690, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://twitter.com/demontvalon1/status/1515350010606637061"], "tcooutlinks": ["https://t.co/RapZTygpSY"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/demontvalon1/status/1515350010606637061", "date": "2022-04-16T15:22:51+00:00", "content": "#presidentielles2022 Apr\u00e8s le meeting marseillais (tr\u00e8s r\u00e9ussi) de @EmmanuelMacron, personne ne pourra plus dire que l\u2019\u00e9cologie est la parente pauvre du projet Macron. C\u2019est m\u00eame, de sa part, un vrai virage vert.", "renderedContent": "#presidentielles2022 Apr\u00e8s le meeting marseillais (tr\u00e8s r\u00e9ussi) de @EmmanuelMacron, personne ne pourra plus dire que l\u2019\u00e9cologie est la parente pauvre du projet Macron. C\u2019est m\u00eame, de sa part, un vrai virage vert.", "id": 1515350010606637061, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "demontvalon1", "id": 429754596, "displayname": "D. de Montvalon", "description": "Journaliste-\u00e9ditorialiste politique. Mes ports d\u2019attache successifs: Le Point, L\u2019Express, Le Parisien, L\u2019Opinion, Le JDD. Coup de c\u0153ur: mes 13 ans au Parisien.", "rawDescription": "Journaliste-\u00e9ditorialiste politique. Mes ports d\u2019attache successifs: Le Point, L\u2019Express, Le Parisien, L\u2019Opinion, Le JDD. Coup de c\u0153ur: mes 13 ans au Parisien.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-12-06T10:26:43+00:00", "followersCount": 49247, "friendsCount": 7007, "statusesCount": 92750, "favouritesCount": 907, "listedCount": 495, "mediaCount": 375, "location": "Paris", "protected": false, "linkUrl": "http://demontvalon1leblog.wordpress.com", "linkTcourl": "https://t.co/aEGe391Gfu", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2187291003/DDM_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/429754596/1447067909", "label": null, "url": "https://twitter.com/demontvalon1"}, "replyCount": 1204, "retweetCount": 445, "likeCount": 1345, "quoteCount": 198, "conversationId": 1515350010606637061, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/#!/download/ipad", "sourceLabel": "Twitter for iPad", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "EmmanuelMacron", "id": 1976143068, "displayname": "Emmanuel Macron", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["presidentielles2022"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Macron", "Arthaud", "Poutou", "Macron"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/DeSalvoVincent1/status/1515355712540581890", "date": "2022-04-16T15:45:30+00:00", "content": "\u00c0 ce rythme, Emmanuel #Macron devrait \"draguer\" les \u00e9lecteurs de Philippe #Poutou et Nathalie #Arthaud la semaine prochaine... #MacronMarseille", "renderedContent": "\u00c0 ce rythme, Emmanuel #Macron devrait \"draguer\" les \u00e9lecteurs de Philippe #Poutou et Nathalie #Arthaud la semaine prochaine... #MacronMarseille", "id": 1515355712540581890, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "DeSalvoVincent1", "id": 1196088119101214725, "displayname": "Vincent De Salvo", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2019-11-17T15:30:17+00:00", "followersCount": 223, "friendsCount": 173, "statusesCount": 225, "favouritesCount": 552, "listedCount": 0, "mediaCount": 12, "location": "Marseille, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1506221369687785477/KugeKKnh_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1196088119101214725/1648479122", "label": null, "url": "https://twitter.com/DeSalvoVincent1"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1515355712540581890, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Macron", "Poutou", "Arthaud", "MacronMarseille"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Djadja80425319/status/1515335921025134592", "date": "2022-04-16T14:26:51+00:00", "content": "@Fabien_Roussel @Anne_Hidalgo @jadot @PhilippePoutou @n_arthaud #Roussel #Hidalgo #Jadot #Poutou #arthaud =&gt;vous portez l enti\u00e8re responsabilit\u00e9 de ce second tour truqu\u00e9 ! Ni #Macron , Ni #LePen , les 2 fachos du syst\u00e8me! #Melenchon est en r\u00e9alit\u00e9 arriv\u00e9 1er!Annulez ces \u00e9lections https://t.co/LhBiV5NCuI", "renderedContent": "@Fabien_Roussel @Anne_Hidalgo @jadot @PhilippePoutou @n_arthaud #Roussel #Hidalgo #Jadot #Poutou #arthaud =&gt;vous portez l enti\u00e8re responsabilit\u00e9 de ce second tour truqu\u00e9 ! Ni #Macron , Ni #LePen , les 2 fachos du syst\u00e8me! #Melenchon est en r\u00e9alit\u00e9 arriv\u00e9 1er!Annulez ces \u00e9lections twitter.com/DeeploInsoumis\u2026", "id": 1515335921025134592, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Djadja80425319", "id": 1221863565541494787, "displayname": "Djadja", "description": "Pour : +de pouvoir d achat ; 1 service public de qualit\u00e9 pour tous, une justice fiscale, sociale, climatique, une justice tout court ; plus de d\u00e9mocratie RIC...", "rawDescription": "Pour : +de pouvoir d achat ; 1 service public de qualit\u00e9 pour tous, une justice fiscale, sociale, climatique, une justice tout court ; plus de d\u00e9mocratie RIC...", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2020-01-27T18:32:41+00:00", "followersCount": 340, "friendsCount": 280, "statusesCount": 18045, "favouritesCount": 21596, "listedCount": 4, "mediaCount": 2225, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1221886430869446658/kP7tdk_-_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Djadja80425319"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1515335921025134592, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://twitter.com/DeeploInsoumis/status/1514992389869420545"], "tcooutlinks": ["https://t.co/LhBiV5NCuI"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/DeeploInsoumis/status/1514992389869420545", "date": "2022-04-15T15:41:47+00:00", "content": "@benoithamon Division au premier tour\nchantage au second tour \n\n2002. 2017. 2022. Ras le bol. \nJe vais m'abstenir pour que \u00e7a cesse. \n\nLes bobos doivent cesser leur bricolage suicidaire. https://t.co/mnvYyxpC1l", "renderedContent": "@benoithamon Division au premier tour\nchantage au second tour \n\n2002. 2017. 2022. Ras le bol. \nJe vais m'abstenir pour que \u00e7a cesse. \n\nLes bobos doivent cesser leur bricolage suicidaire. https://t.co/mnvYyxpC1l", "id": 1514992389869420545, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "DeeploInsoumis", "id": 3288670390, "displayname": "Deeplo,\ud83d\udc22 \u03c6 \ud83d\udca7\ud83c\udf3b\ud83d\udc1d \u00e9cologiste insoumis", "description": "\u00ab Le futur ce n'est pas ce qu'il va arriver. C'est ce que nous allons faire \u00bb Gaston Bachelard. Vieille devise insoumise \ud83d\ude09 Mes tweets n'engagent que moi.", "rawDescription": "\u00ab Le futur ce n'est pas ce qu'il va arriver. C'est ce que nous allons faire \u00bb Gaston Bachelard. Vieille devise insoumise \ud83d\ude09 Mes tweets n'engagent que moi.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2015-05-18T15:59:26+00:00", "followersCount": 9175, "friendsCount": 5859, "statusesCount": 143647, "favouritesCount": 206181, "listedCount": 26, "mediaCount": 10503, "location": "ElPuebloUnido #UnionPopulaire", "protected": false, "linkUrl": "http://www.laec.fr", "linkTcourl": "https://t.co/F41VgVWrXs", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1003178948593930240/XJpHnJx7_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3288670390/1607710134", "label": null, "url": "https://twitter.com/DeeploInsoumis"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 36, "likeCount": 106, "quoteCount": 2, "conversationId": 1514981792960458759, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQZVh_lXEA0I9FM?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQZVh_lXEA0I9FM?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1514981792960458759, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "benoithamon", "id": 14389177, "displayname": "Beno\u00eet Hamon", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/benoithamon"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "benoithamon", "id": 14389177, "displayname": "Beno\u00eet Hamon", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/benoithamon"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Fabien_Roussel", "id": 1324449588, "displayname": "Fabien Roussel", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Fabien_Roussel"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Anne_Hidalgo", "id": 26073581, "displayname": "Anne Hidalgo", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Anne_Hidalgo"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Jadot", "id": 19838789, "displayname": "Stacy Thompson", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Jadot"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Roussel", "Hidalgo", "Jadot", "Poutou", "arthaud", "Macron", "LePen", "Melenchon"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/NietzRichard/status/1515305422537773056", "date": "2022-04-16T12:25:40+00:00", "content": "Quelqu'un peut m'expliquer pourquoi tout le monde tire (\u00e0 juste titre) sur #Roussel alors que #Poutou et #Arthaud gardent aupr\u00e8s de la #Fi une aura immacul\u00e9e ? \nL'histoire aurait pu changer \u00e0 400000 voix pr\u00e8s.\nMais ils pr\u00e9f\u00e8rent #Macron #LePen : Leur fond de commerce !\nClown ! https://t.co/OhOXvopXv0", "renderedContent": "Quelqu'un peut m'expliquer pourquoi tout le monde tire (\u00e0 juste titre) sur #Roussel alors que #Poutou et #Arthaud gardent aupr\u00e8s de la #Fi une aura immacul\u00e9e ? \nL'histoire aurait pu changer \u00e0 400000 voix pr\u00e8s.\nMais ils pr\u00e9f\u00e8rent #Macron #LePen : Leur fond de commerce !\nClown ! twitter.com/PhilippePoutou\u2026", "id": 1515305422537773056, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "NietzRichard", "id": 825994019947831296, "displayname": "Richard Nietz", "description": "Caute ! (B_S)\nIl faut acqu\u00e9rir ou bien la raison,ou bien une corde(pour se pendre) Antisth\u00e8ne\nLes pens\u00e9es aussi tombent parfois de l'arbre avant d'\u00eatre m\u00fbres LW", "rawDescription": "Caute ! (B_S)\nIl faut acqu\u00e9rir ou bien la raison,ou bien une corde(pour se pendre) Antisth\u00e8ne\nLes pens\u00e9es aussi tombent parfois de l'arbre avant d'\u00eatre m\u00fbres LW", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2017-01-30T09:08:15+00:00", "followersCount": 353, "friendsCount": 353, "statusesCount": 22238, "favouritesCount": 8535, "listedCount": 2, "mediaCount": 366, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/842459378800304128/oE_rMNn-_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/NietzRichard"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 1, "conversationId": 1515305422537773056, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1515298131193307142"], "tcooutlinks": ["https://t.co/OhOXvopXv0"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou/status/1515298131193307142", "date": "2022-04-16T11:56:42+00:00", "content": "Manifestation contre l\u2019extr\u00eame droite a Paris : le point fixe du NPA interdit manu militari par la Brav. On ne nous emp\u00eachera pas de manifester ! https://t.co/u23OgwbJwp", "renderedContent": "Manifestation contre l\u2019extr\u00eame droite a Paris : le point fixe du NPA interdit manu militari par la Brav. On ne nous emp\u00eachera pas de manifester ! https://t.co/u23OgwbJwp", "id": 1515298131193307142, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippePoutou", "id": 374392774, "displayname": "Philippe Poutou", "description": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "rawDescription": "Ouvrier dans l'automobile, licenci\u00e9 par Ford, porte-parole du NPA et candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-09-16T07:27:04+00:00", "followersCount": 269415, "friendsCount": 19, "statusesCount": 4956, "favouritesCount": 672, "listedCount": 1125, "mediaCount": 900, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": "https://poutou2022.org", "linkTcourl": "https://t.co/HxQQK9nxB5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414505068645208064/yVqvYNcU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374392774/1506151190", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippePoutou"}, "replyCount": 215, "retweetCount": 666, "likeCount": 2967, "quoteCount": 54, "conversationId": 1515298131193307142, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQdrnarXoAMKtvW?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQdrnarXoAMKtvW?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQdrnarWUAAoISf?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQdrnarWUAAoISf?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQdrnarWUAIyE7Y?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQdrnarWUAIyE7Y?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Roussel", "Poutou", "Arthaud", "Fi", "Macron", "LePen"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/DaniValou/status/1515251898323980290", "date": "2022-04-16T08:52:59+00:00", "content": "@n_arthaud @imhotep1338 Mme #Arthaud  \u00e0 ce propos il eut \u00e9t\u00e9 plus  utile pour la visibilit\u00e9 de votre combat et vos juste revendications de le faire sous la pr\u00e9sidence de l'#UnionPopulaire plut\u00f4t que sous celle de Macron ou pire sous celle de lePen et cela vaut pour bien d'autres formations et syndicat.", "renderedContent": "@n_arthaud @imhotep1338 Mme #Arthaud  \u00e0 ce propos il eut \u00e9t\u00e9 plus  utile pour la visibilit\u00e9 de votre combat et vos juste revendications de le faire sous la pr\u00e9sidence de l'#UnionPopulaire plut\u00f4t que sous celle de Macron ou pire sous celle de lePen et cela vaut pour bien d'autres formations et syndicat.", "id": 1515251898323980290, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "DaniValou", "id": 847065328312107008, "displayname": "DaniVal \ud83c\udf3f \ud83d\udd49 \ud83d\udc1d\ud83d\udd3b\ud83d\udc22", "description": "artisan plombier pour\u200b l'apprentissage dans les quartiers dit d\u00e9favoris\u00e9\nles Izards le Mirail parents victimes du fascisme  espagnol accueilli  par MARIANNE", "rawDescription": "artisan plombier pour\u200b l'apprentissage dans les quartiers dit d\u00e9favoris\u00e9\nles Izards le Mirail parents victimes du fascisme  espagnol accueilli  par MARIANNE", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2017-03-29T12:38:06+00:00", "followersCount": 1554, "friendsCount": 2885, "statusesCount": 39944, "favouritesCount": 100468, "listedCount": 8, "mediaCount": 1377, "location": "citoyen hatha yoga ", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1102600203192946690/gbEw1p7q_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/847065328312107008/1533036465", "label": null, "url": "https://twitter.com/DaniValou"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1514877028843114503, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1514877028843114503, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "imhotep1338", "id": 290509123, "displayname": "\u2660\u0105\u015f \u0111\u03b5 \u00fe\u00ef\u04a9\u0173\u03b5\u2660\ud83e\uddf9\ud83e\uddf9\ud83e\uddf9", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/imhotep1338"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Arthaud", "UnionPopulaire"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/genevievebeuch1/status/1515212162540711937", "date": "2022-04-16T06:15:05+00:00", "content": "Quelque soit le r\u00e9sultat des #Presidentielle il faut se mobiliser pour les #legislatives, faire pression pour que dans chaque #circonscription on ait 1 seul candidat de #gauche. MMme #Jadot #Roussel #Hidalgo #Poutou #arthaud montraient nous votre attachement \u00e0 la vraie #gauche", "renderedContent": "Quelque soit le r\u00e9sultat des #Presidentielle il faut se mobiliser pour les #legislatives, faire pression pour que dans chaque #circonscription on ait 1 seul candidat de #gauche. MMme #Jadot #Roussel #Hidalgo #Poutou #arthaud montraient nous votre attachement \u00e0 la vraie #gauche", "id": 1515212162540711937, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "genevievebeuch1", "id": 2728450664, "displayname": "BEUCHER Genevi\u00e8ve", "description": "N\u00e9e 1950- c\u00f4te normande. Ecole d'assistante sociale. Concours professeur Sc. sanitaires et sociales. Mari\u00e9e + 2 enfants. Retrait\u00e9e + 4 fois G. M\u00e8re. #F\u00e9minisme.", "rawDescription": "N\u00e9e 1950- c\u00f4te normande. Ecole d'assistante sociale. Concours professeur Sc. sanitaires et sociales. Mari\u00e9e + 2 enfants. Retrait\u00e9e + 4 fois G. M\u00e8re. #F\u00e9minisme.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2014-08-13T03:54:49+00:00", "followersCount": 29, "friendsCount": 142, "statusesCount": 1612, "favouritesCount": 838, "listedCount": 0, "mediaCount": 2, "location": "Concarneau", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/499405844392321024/i7lHRTi1_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2728450664/1417945900", "label": null, "url": "https://twitter.com/genevievebeuch1"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1515212162540711937, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Presidentielle", "legislatives", "circonscription", "gauche", "Jadot", "Roussel", "Hidalgo", "Poutou", "arthaud", "gauche"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Kitty_Maggy/status/1515025182955646977", "date": "2022-04-15T17:52:06+00:00", "content": "@HamelinMd @JuliaCerisi @VictorSinclair3 Moi non plus. Et jusqu'\u00e0 mon dernier souffle. \nNous avons des #CRIMINELS au pouvoir. \nLes laisser repasser est encore PLUS CRIMINEL. \nQd je dis cela je pense \u00e0 #M\u00e9lenchon #Roussel #Hidalgo #Arthaud qui implicitement appellent \u00e0 VOTER pour les bourreaux des Fran\u00e7ais.", "renderedContent": "@HamelinMd @JuliaCerisi @VictorSinclair3 Moi non plus. Et jusqu'\u00e0 mon dernier souffle. \nNous avons des #CRIMINELS au pouvoir. \nLes laisser repasser est encore PLUS CRIMINEL. \nQd je dis cela je pense \u00e0 #M\u00e9lenchon #Roussel #Hidalgo #Arthaud qui implicitement appellent \u00e0 VOTER pour les bourreaux des Fran\u00e7ais.", "id": 1515025182955646977, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Kitty_Maggy", "id": 1556419213, "displayname": "Kitty-Maggy", "description": "La peur collective favorise l'instinct gr\u00e9gaire et la cruaut\u00e9 envers ceux qui n'appartiennent pas au troupeau. B. Russel    \nAgr\u00e9g de l'Univ.\nRECONQU\u00caTE PionniR", "rawDescription": "La peur collective favorise l'instinct gr\u00e9gaire et la cruaut\u00e9 envers ceux qui n'appartiennent pas au troupeau. B. Russel    \nAgr\u00e9g de l'Univ.\nRECONQU\u00caTE PionniR", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-06-29T19:43:10+00:00", "followersCount": 7936, "friendsCount": 7839, "statusesCount": 328466, "favouritesCount": 107791, "listedCount": 204, "mediaCount": 10492, "location": "MONDE", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1473433321287868418/eYVdHRoW_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1556419213/1644676926", "label": null, "url": "https://twitter.com/Kitty_Maggy"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 2, "likeCount": 5, "quoteCount": 0, "conversationId": 1514883719055691777, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1514987056233168896, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "HamelinMd", "id": 1244590199285432321, "displayname": "Docteur Hamelin Md", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/HamelinMd"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "HamelinMd", "id": 1244590199285432321, "displayname": "Docteur Hamelin Md", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/HamelinMd"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JuliaCerisi", "id": 391920857, "displayname": "Julia Cerisi", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JuliaCerisi"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "VictorSinclair3", "id": 1533342582, "displayname": "AuBonTouiteFran\u00e7ais \ud83c\udf7e\ud83c\udf7e\ud83c\udf7e", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/VictorSinclair3"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["CRIMINELS", "M\u00e9lenchon", "Roussel", "Hidalgo", "Arthaud"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/XavierRemis/status/1514886399866122240", "date": "2022-04-15T08:40:37+00:00", "content": "@WeillClaude @lemondefr \n52000 \u00e9tudiants \u00e0 la #Sorbonne et 13000 \u00e0 #SciencesPo. Les r\u00e9volutionnaires en mauvaise herbe qui fantasment sur un nouveau #Mai68 sont 1%. Autant que les \u00e9lecteurs de #Poutou et #Arthaud.", "renderedContent": "@WeillClaude @lemondefr \n52000 \u00e9tudiants \u00e0 la #Sorbonne et 13000 \u00e0 #SciencesPo. Les r\u00e9volutionnaires en mauvaise herbe qui fantasment sur un nouveau #Mai68 sont 1%. Autant que les \u00e9lecteurs de #Poutou et #Arthaud.", "id": 1514886399866122240, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "XavierRemis", "id": 53295857, "displayname": "Xavier Remis", "description": "P\u00e8re, mari, citoyen, professeur agr\u00e9g\u00e9 d\u2019histoire retrait\u00e9. Social-d\u00e9mocrate keyn\u00e9sien. Ath\u00e9e. N\u00e9 \u00e0 Gij\u00f3n (Espa\u00f1a). Je bloque \u00e0 la premi\u00e8re insulte.", "rawDescription": "P\u00e8re, mari, citoyen, professeur agr\u00e9g\u00e9 d\u2019histoire retrait\u00e9. Social-d\u00e9mocrate keyn\u00e9sien. Ath\u00e9e. N\u00e9 \u00e0 Gij\u00f3n (Espa\u00f1a). Je bloque \u00e0 la premi\u00e8re insulte.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2009-07-03T04:38:03+00:00", "followersCount": 2278, "friendsCount": 2418, "statusesCount": 17263, "favouritesCount": 51333, "listedCount": 10, "mediaCount": 3490, "location": "Nancy, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1496810034277363715/v5YvvZfG_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/53295857/1645786024", "label": null, "url": "https://twitter.com/XavierRemis"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 1, "likeCount": 9, "quoteCount": 1, "conversationId": 1514883855584567303, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1514883855584567303, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "WeillClaude", "id": 2832878397, "displayname": "Claude Weill", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/WeillClaude"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "WeillClaude", "id": 2832878397, "displayname": "Claude Weill", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/WeillClaude"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "lemondefr", "id": 24744541, "displayname": "Le Monde", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/lemondefr"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Sorbonne", "SciencesPo", "Mai68", "Poutou", "Arthaud"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/badsquirrell/status/1514830041082994696", "date": "2022-04-15T04:56:40+00:00", "content": "@sandrafellous_ Moi je me r\u00e9jouis que #Pecresse, #Hidalgo, #Jadot, #Poutou, #Roussel, #Arthaud, ne b\u00e9n\u00e9ficient d'aucun remboursement pour leurs frais de campagne, parce que cet argent serait sorti de la poche des fran\u00e7ais. Et en plus ils appellent \u00e0 voter pour macron ! #presidentielles2022", "renderedContent": "@sandrafellous_ Moi je me r\u00e9jouis que #Pecresse, #Hidalgo, #Jadot, #Poutou, #Roussel, #Arthaud, ne b\u00e9n\u00e9ficient d'aucun remboursement pour leurs frais de campagne, parce que cet argent serait sorti de la poche des fran\u00e7ais. Et en plus ils appellent \u00e0 voter pour macron ! #presidentielles2022", "id": 1514830041082994696, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "badsquirrell", "id": 2185004262, "displayname": "bad squirrel", "description": "Photography and Digital Art bad-squirrell.deviantart.com behance.net/badsquirrel redbubble.com/people/bad-squ\u2026", "rawDescription": "Photography and Digital Art https://t.co/kccHaaCuEH https://t.co/blHMX1IyJH https://t.co/IPYG3vzL0k", "descriptionUrls": [{"text": "bad-squirrell.deviantart.com", "url": "https://bad-squirrell.deviantart.com/", "tcourl": "https://t.co/kccHaaCuEH", "indices": [28, 51]}, {"text": "behance.net/badsquirrel", "url": "https://www.behance.net/badsquirrel", "tcourl": "https://t.co/blHMX1IyJH", "indices": [52, 75]}, {"text": "redbubble.com/people/bad-squ\u2026", "url": "https://www.redbubble.com/people/bad-squirrel?asc=u", "tcourl": "https://t.co/IPYG3vzL0k", "indices": [76, 99]}], "verified": false, "created": "2013-11-09T20:33:52+00:00", "followersCount": 166, "friendsCount": 102, "statusesCount": 2758, "favouritesCount": 2309, "listedCount": 2, "mediaCount": 103, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "https://duplouy.net/", "linkTcourl": "https://t.co/cYqDCKV5Fh", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/569667630676463616/MqPg_BuD_normal.jpeg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2185004262/1484622928", "label": null, "url": "https://twitter.com/badsquirrell"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1514826754657071106, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1514826754657071106, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "sandrafellous_", "id": 585736569, "displayname": "\ud83d\uddfd\ud83d\udd4a\ud83d\uddfd Sandra V. Fellous", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/sandrafellous_"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "sandrafellous_", "id": 585736569, "displayname": "\ud83d\uddfd\ud83d\udd4a\ud83d\uddfd Sandra V. Fellous", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/sandrafellous_"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Pecresse", "Hidalgo", "Jadot", "Poutou", "Roussel", "Arthaud", "presidentielles2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Poutinskaya/status/1514654485494349825", "date": "2022-04-14T17:19:04+00:00", "content": "Re\u00e7u aujourd\u2019hui \ud83d\ude36\u200d\ud83c\udf2b\ufe0f\n\n#Presidentielles2022\u00a0\n\nBon du coup je vote \ud83d\uddf3 #Arthaud \ud83d\ude05 https://t.co/w3M8uB89my", "renderedContent": "Re\u00e7u aujourd\u2019hui \ud83d\ude36\u200d\ud83c\udf2b\ufe0f\n\n#Presidentielles2022\u00a0\n\nBon du coup je vote \ud83d\uddf3 #Arthaud \ud83d\ude05 https://t.co/w3M8uB89my", "id": 1514654485494349825, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Poutinskaya", "id": 1506901896161861635, "displayname": "\u24c2\ufe0fVIVE LA FRANCE\u24c2\ufe0f", "description": "\u2721\ufe0f Fran\u00e7aise n\u00e9e \u00e0 #KIEV - Soutien total \u00e0 #POUTINE \ud83d\udca4", "rawDescription": "\u2721\ufe0f Fran\u00e7aise n\u00e9e \u00e0 #KIEV - Soutien total \u00e0 #POUTINE \ud83d\udca4", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2022-03-24T07:53:45+00:00", "followersCount": 339, "friendsCount": 400, "statusesCount": 2519, "favouritesCount": 2139, "listedCount": 0, "mediaCount": 202, "location": "Corse, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1514871522346811394/LSLNWq8__normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1506901896161861635/1649149070", "label": null, "url": "https://twitter.com/Poutinskaya"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 4, "quoteCount": 0, "conversationId": 1514654485494349825, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQUiOSrWUAcmSo3?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQUiOSrWUAcmSo3?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Presidentielles2022", "Arthaud"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/CORINNEPETIT/status/1514533368456749060", "date": "2022-04-14T09:17:48+00:00", "content": "@morandini_live @christine_kelly @AmezianeRose @vincentchauvet @JulienOdoul #Sorbonne ces \u00e9tudiants prouvent s\u2019il en \u00e9tait besoin que la violence anarchiste et donc fasciste est \u00e0 l\u2019extr\u00eame gauche, chez #MELENCHON #JADOT #POUTOU #ARTHAUD bizarrement on ne les entend pas s\u2019offusquer de la d\u00e9gradation des biens communs.", "renderedContent": "@morandini_live @christine_kelly @AmezianeRose @vincentchauvet @JulienOdoul #Sorbonne ces \u00e9tudiants prouvent s\u2019il en \u00e9tait besoin que la violence anarchiste et donc fasciste est \u00e0 l\u2019extr\u00eame gauche, chez #MELENCHON #JADOT #POUTOU #ARTHAUD bizarrement on ne les entend pas s\u2019offusquer de la d\u00e9gradation des biens communs.", "id": 1514533368456749060, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "CORINNEPETIT", "id": 244094668, "displayname": "Corinne POPLIN", "description": "Company Owner & ex high level basketball player - Self Made Woman - Hate self satisfaction.", "rawDescription": "Company Owner & ex high level basketball player - Self Made Woman - Hate self satisfaction.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-01-28T14:15:34+00:00", "followersCount": 249, "friendsCount": 583, "statusesCount": 12301, "favouritesCount": 17776, "listedCount": 10, "mediaCount": 70, "location": "MINNEAPOLIS/MN", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/840601793906237441/Dd35opUQ_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/244094668/1478951848", "label": null, "url": "https://twitter.com/CORINNEPETIT"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1514529039393955841, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1514529039393955841, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "morandini_live", "id": 3915556043, "displayname": "Morandini Live", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/morandini_live"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "morandini_live", "id": 3915556043, "displayname": "Morandini Live", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/morandini_live"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "christine_kelly", "id": 1072300501, "displayname": "Christine KELLY", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/christine_kelly"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AmezianeRose", "id": 1035208693414023168, "displayname": "RoseAmeziane", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/AmezianeRose"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "vincentchauvet", "id": 29061823, "displayname": "Vincent Chauvet #macron2022 #avecvous", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/vincentchauvet"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JulienOdoul", "id": 440914834, "displayname": "Julien ODOUL", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JulienOdoul"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Sorbonne", "MELENCHON", "JADOT", "POUTOU", "ARTHAUD"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/lavocationetmoi/status/1514361500860882951", "date": "2022-04-13T21:54:51+00:00", "content": "@eelte747 @RachidTemal @partisocialiste \u00c7a va exclue, TOUT Le Monde \u00e0 mon sens HORMIS #poutou2022 , #lassalle et #Arthaud! C\u2019est mon avis ..", "renderedContent": "@eelte747 @RachidTemal @partisocialiste \u00c7a va exclue, TOUT Le Monde \u00e0 mon sens HORMIS #poutou2022 , #lassalle et #Arthaud! C\u2019est mon avis ..", "id": 1514361500860882951, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "lavocationetmoi", "id": 1596881311, "displayname": "avocate\ud83e\udd51", "description": "JE VEUX le Monde d\u2019avant la Haine ..\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f", "rawDescription": "JE VEUX le Monde d\u2019avant la Haine ..\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-07-15T22:03:48+00:00", "followersCount": 2627, "friendsCount": 1217, "statusesCount": 69947, "favouritesCount": 89206, "listedCount": 19, "mediaCount": 2856, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1466883697580417031/O-ROVZn8_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1596881311/1638575495", "label": null, "url": "https://twitter.com/lavocationetmoi"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1514195609812713474, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1514354510965383169, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "eelte747", "id": 713498142398873601, "displayname": "Maxime\ud83d\udc99\ud83d\udc9b", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/eelte747"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "eelte747", "id": 713498142398873601, "displayname": "Maxime\ud83d\udc99\ud83d\udc9b", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/eelte747"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "RachidTemal", "id": 2507651323, "displayname": "Rachid Temal", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/RachidTemal"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "partisocialiste", "id": 19900973, "displayname": "Parti socialiste", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/partisocialiste"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["poutou2022", "lassalle", "Arthaud"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Aredius44/status/1514328298523971602", "date": "2022-04-13T19:42:55+00:00", "content": "En deux jours tu deviens #ecolo \u00e0 la mode @yjadot et @JLMelenchon , tu vas nous rembourser la #biodynamie, mettre les \u0153uvres de #Troski comment\u00e9es par #Poutou et #Arthaud dans les BM, etc etc. https://t.co/YiQP9qdaum", "renderedContent": "En deux jours tu deviens #ecolo \u00e0 la mode @yjadot et @JLMelenchon , tu vas nous rembourser la #biodynamie, mettre les \u0153uvres de #Troski comment\u00e9es par #Poutou et #Arthaud dans les BM, etc etc. twitter.com/lemondefr/stat\u2026", "id": 1514328298523971602, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Aredius44", "id": 827145318437355520, "displayname": "Aredius", "description": "Blogs sur Saint-Yrieix-la-Perche\nsaintyrieixlaperche.wordpress.com, etc et un ouebzine  incroyable\nleplatusseur.wordpress.com", "rawDescription": "Blogs sur Saint-Yrieix-la-Perche\nhttps://t.co/PtCRycQpQ5, etc et un ouebzine  incroyable\nhttps://t.co/GxSUcU1VB3", "descriptionUrls": [{"text": "saintyrieixlaperche.wordpress.com", "url": "http://saintyrieixlaperche.wordpress.com", "tcourl": "https://t.co/PtCRycQpQ5", "indices": [33, 56]}, {"text": "leplatusseur.wordpress.com", "url": "http://leplatusseur.wordpress.com", "tcourl": "https://t.co/GxSUcU1VB3", "indices": [89, 112]}], "verified": false, "created": "2017-02-02T13:23:06+00:00", "followersCount": 246, "friendsCount": 233, "statusesCount": 66311, "favouritesCount": 11273, "listedCount": 9, "mediaCount": 3720, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/827153726364385281/bESxiIPZ_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Aredius44"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1514328298523971602, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://twitter.com/lemondefr/status/1514314071083991043"], "tcooutlinks": ["https://t.co/YiQP9qdaum"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/lemondefr/status/1514314071083991043", "date": "2022-04-13T18:46:23+00:00", "content": "\ud835\udc0b\ud835\udc22\ud835\udc2f\ud835\udc1e | #Pr\u00e9sidentielle2022 \nInvit\u00e9 du JT de TF1 de ce soir, Emmanuel Macron annonce qu'il fera des propositions inspir\u00e9es des programmes de Jean-Luc M\u00e9lenchon et Yannick Jadot sur l\u2019\u00e9cologie dans les jours prochains\nhttps://t.co/bxuGoFBjNo", "renderedContent": "\ud835\udc0b\ud835\udc22\ud835\udc2f\ud835\udc1e | #Pr\u00e9sidentielle2022 \nInvit\u00e9 du JT de TF1 de ce soir, Emmanuel Macron annonce qu'il fera des propositions inspir\u00e9es des programmes de Jean-Luc M\u00e9lenchon et Yannick Jadot sur l\u2019\u00e9cologie dans les jours prochains\nlemonde.fr/election-presi\u2026", "id": 1514314071083991043, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "lemondefr", "id": 24744541, "displayname": "Le Monde", "description": "L'actualit\u00e9 de r\u00e9f\u00e9rence par la r\u00e9daction du Monde | Pilot\u00e9 par @charlotteherzog @gregorbrandy & @PBerhouet \ud83d\udce3 #Pr\u00e9sidentielle2022 \ud83d\udc49 @lemonde_pol", "rawDescription": "L'actualit\u00e9 de r\u00e9f\u00e9rence par la r\u00e9daction du Monde | Pilot\u00e9 par @charlotteherzog @gregorbrandy & @PBerhouet \ud83d\udce3 #Pr\u00e9sidentielle2022 \ud83d\udc49 @lemonde_pol", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2009-03-16T18:44:51+00:00", "followersCount": 10073820, "friendsCount": 651, "statusesCount": 400311, "favouritesCount": 1717, "listedCount": 37713, "mediaCount": 32877, "location": "Paris", "protected": false, "linkUrl": "https://www.lemonde.fr", "linkTcourl": "https://t.co/uIAz4qCE1u", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/817042499134980096/LTpqSDMM_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/24744541/1650888462", "label": null, "url": "https://twitter.com/lemondefr"}, "replyCount": 239, "retweetCount": 92, "likeCount": 252, "quoteCount": 169, "conversationId": 1514314071083991043, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://www.lemonde.fr/election-presidentielle-2022/live/2022/04/13/presidentielle-2022-le-pen-ne-s-estime-pas-responsable-de-l-evacuation-musclee-d-une-militante-lors-de-sa-conference-de-presse-veran-la-critique_6121932_6059010.html?#id-369007"], "tcooutlinks": ["https://t.co/bxuGoFBjNo"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Pr\u00e9sidentielle2022"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "yjadot", "id": 117761523, "displayname": "Yannick Jadot", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/yjadot"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["ecolo", "biodynamie", "Troski", "Poutou", "Arthaud"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/SoulatgeA/status/1514325288213270536", "date": "2022-04-13T19:30:58+00:00", "content": "@_Loup_Phoque_ @botliberalisme @DuPrive \u201cParti national socialiste des travailleurs allemands\u201c... \u00c7a me semble pas trop de droite le titre. Mais on peut demander \u00e0 #Poutou ou #Arthaud...", "renderedContent": "@_Loup_Phoque_ @botliberalisme @DuPrive \u201cParti national socialiste des travailleurs allemands\u201c... \u00c7a me semble pas trop de droite le titre. Mais on peut demander \u00e0 #Poutou ou #Arthaud...", "id": 1514325288213270536, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "SoulatgeA", "id": 1235534522810236930, "displayname": "Arnaud Soulatge", "description": "\ud83d\ude4f Rescap\u00e9 de 2021 \ud83d\ude4f\nCitoyen des #libert\u00e9s.\nFr\u00e9d\u00e9ric #Bastiat \u00e9tait mon prof d'\u00e9conomie.\n#ToutSaufMacron", "rawDescription": "\ud83d\ude4f Rescap\u00e9 de 2021 \ud83d\ude4f\nCitoyen des #libert\u00e9s.\nFr\u00e9d\u00e9ric #Bastiat \u00e9tait mon prof d'\u00e9conomie.\n#ToutSaufMacron", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2020-03-05T11:56:12+00:00", "followersCount": 185, "friendsCount": 681, "statusesCount": 1832, "favouritesCount": 1069, "listedCount": 0, "mediaCount": 87, "location": "Pontoise, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1518318299632881671/xzcTHHpP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1235534522810236930/1650830266", "label": null, "url": "https://twitter.com/SoulatgeA"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1514255585994235908, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1514323966420209665, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "_Loup_Phoque_", "id": 780733516120064001, "displayname": "LoupPhoque \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/_Loup_Phoque_"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "_Loup_Phoque_", "id": 780733516120064001, "displayname": "LoupPhoque \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/_Loup_Phoque_"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "botliberalisme", "id": 1059778551237484546, "displayname": "ze_liberalbot", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/botliberalisme"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "DuPrive", "id": 1129093956728492033, "displayname": "Salari\u00e9s du Priv\u00e9", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/DuPrive"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Poutou", "Arthaud"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/GroupeMarxiste/status/1514304732583665664", "date": "2022-04-13T18:09:17+00:00", "content": "https://t.co/wdKL3OlMiZ\n\n#LutteOuvri\u00e8re #LO #Arthaud #CGT #Programme #presidentielles2022", "renderedContent": "groupemarxiste.info/2022/04/07/art\u2026\n\n#LutteOuvri\u00e8re #LO #Arthaud #CGT #Programme #presidentielles2022", "id": 1514304732583665664, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GroupeMarxiste", "id": 1250865109926363136, "displayname": "Groupe marxiste internationaliste", "description": "Pour le socialisme, contre la barbarie, les conseils de travailleurs doivent prendre le pouvoir renverser le capitalisme. Il faut donc un parti r\u00e9volutionnaire", "rawDescription": "Pour le socialisme, contre la barbarie, les conseils de travailleurs doivent prendre le pouvoir renverser le capitalisme. Il faut donc un parti r\u00e9volutionnaire", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2020-04-16T19:14:29+00:00", "followersCount": 34, "friendsCount": 4, "statusesCount": 192, "favouritesCount": 3, "listedCount": 0, "mediaCount": 14, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "https://groupemarxiste.info", "linkTcourl": "https://t.co/CwOCNt0jIT", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1250865436482289664/m5BwKqls_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1250865109926363136/1618393018", "label": null, "url": "https://twitter.com/GroupeMarxiste"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 3, "quoteCount": 0, "conversationId": 1514304732583665664, "lang": "und", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://groupemarxiste.info/2022/04/07/arthaud-encore-un-effort-pour-devenir-trotskyste/"], "tcooutlinks": ["https://t.co/wdKL3OlMiZ"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LutteOuvri\u00e8re", "LO", "Arthaud", "CGT", "Programme", "presidentielles2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/dumontherium/status/1514299953987862530", "date": "2022-04-13T17:50:18+00:00", "content": "\ud83d\uddf3\ufe0f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #pr\u00e9sidentielles2022 #1erTour \n\nR\u00e9sultats officiels proclam\u00e9s par le @Conseil_constit \n\n\ud83d\udd35 #Lassalle 3,13%\n\ud83d\udd34 #Roussel 2,28%\n\u26ab\ufe0f #DupontAignan 2,06%\n\ud83d\udfe3 #Hidalgo 1,74%\n\ud83d\udd34 #Poutou 0,76%\n\ud83d\udd34 #Arthaud 0,56% https://t.co/bDHa50MYAu", "renderedContent": "\ud83d\uddf3\ufe0f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #pr\u00e9sidentielles2022 #1erTour \n\nR\u00e9sultats officiels proclam\u00e9s par le @Conseil_constit \n\n\ud83d\udd35 #Lassalle 3,13%\n\ud83d\udd34 #Roussel 2,28%\n\u26ab\ufe0f #DupontAignan 2,06%\n\ud83d\udfe3 #Hidalgo 1,74%\n\ud83d\udd34 #Poutou 0,76%\n\ud83d\udd34 #Arthaud 0,56% https://t.co/bDHa50MYAu", "id": 1514299953987862530, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "dumontherium", "id": 967605038, "displayname": "Th\u00e9o. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "description": "@WhipLaChaine #pr\u00e9sidentielle2022 #l\u00e9gislatives2022 \ud83d\uddf3\ufe0f \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "rawDescription": "@WhipLaChaine #pr\u00e9sidentielle2022 #l\u00e9gislatives2022 \ud83d\uddf3\ufe0f \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-11-24T08:17:28+00:00", "followersCount": 4020, "friendsCount": 390, "statusesCount": 24330, "favouritesCount": 26484, "listedCount": 47, "mediaCount": 3897, "location": "R\u00e9publique fran\u00e7aise \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1467593233660268560/i5Z05YIg_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/967605038/1648424500", "label": null, "url": "https://twitter.com/dumontherium"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 11, "quoteCount": 0, "conversationId": 1514299477070393346, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQPfiKiXoAgYjV7?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQPfiKiXoAgYjV7?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1514299651494658069, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "dumontherium", "id": 967605038, "displayname": "Th\u00e9o. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "description": "@WhipLaChaine #pr\u00e9sidentielle2022 #l\u00e9gislatives2022 \ud83d\uddf3\ufe0f \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "rawDescription": "@WhipLaChaine #pr\u00e9sidentielle2022 #l\u00e9gislatives2022 \ud83d\uddf3\ufe0f \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-11-24T08:17:28+00:00", "followersCount": 4020, "friendsCount": 390, "statusesCount": 24330, "favouritesCount": 26484, "listedCount": 47, "mediaCount": 3897, "location": "R\u00e9publique fran\u00e7aise \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1467593233660268560/i5Z05YIg_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/967605038/1648424500", "label": null, "url": "https://twitter.com/dumontherium"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Conseil_constit", "id": 260280517, "displayname": "Conseil constit", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Conseil_constit"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["pr\u00e9sidentielles2022", "1erTour", "Lassalle", "Roussel", "DupontAignan", "Hidalgo", "Poutou", "Arthaud"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Myriaminsoumise/status/1514292678871105536", "date": "2022-04-13T17:21:23+00:00", "content": "Je suis tomb\u00e9e par terre c'est la faute \u00e0 #Roussel le nez dans le ruisseau c'est la faute \u00e0 #Jadot \n\nOu #Arthaud \n\nZavez le choix \ud83d\ude01\n\nSuis d\u00e9go\u00fbt\u00e9e \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\n#LFI \n#JLMelenchon", "renderedContent": "Je suis tomb\u00e9e par terre c'est la faute \u00e0 #Roussel le nez dans le ruisseau c'est la faute \u00e0 #Jadot \n\nOu #Arthaud \n\nZavez le choix \ud83d\ude01\n\nSuis d\u00e9go\u00fbt\u00e9e \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\n#LFI \n#JLMelenchon", "id": 1514292678871105536, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Myriaminsoumise", "id": 1478762899367682050, "displayname": "\ud83d\udc22\u03c6Myriam\u03c6\ud83d\udc22", "description": "Sept fois \u00e0 terre huit fois debout \n\"Les fran\u00e7ais sont des veaux\" Charles de Gaulle\n\n\ud83e\udd70\ud83d\ude0d\ud83d\ude4f\ud83c\udf0d \ud83d\udc22 \u03c6 Jean-Luc et son \u00e9quipe \n#insoumis #LFI #jeanlucmelenchon", "rawDescription": "Sept fois \u00e0 terre huit fois debout \n\"Les fran\u00e7ais sont des veaux\" Charles de Gaulle\n\n\ud83e\udd70\ud83d\ude0d\ud83d\ude4f\ud83c\udf0d \ud83d\udc22 \u03c6 Jean-Luc et son \u00e9quipe \n#insoumis #LFI #jeanlucmelenchon", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2022-01-05T16:18:56+00:00", "followersCount": 1573, "friendsCount": 2451, "statusesCount": 15796, "favouritesCount": 20179, "listedCount": 1, "mediaCount": 121, "location": "Lyon", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1492216636488753152/Ib4KbihM_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1478762899367682050/1644607146", "label": null, "url": "https://twitter.com/Myriaminsoumise"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 6, "quoteCount": 0, "conversationId": 1514292678871105536, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Roussel", "Jadot", "Arthaud", "LFI", "JLMelenchon"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/CecileLoial/status/1514204777684647938", "date": "2022-04-13T11:32:06+00:00", "content": "\u00ab\u00a0A la proportionnelle des r\u00e9sultats du premier tour\u00a0\u00bb: autant dire rien ou pas grand chose pour #Roussel (#PCF), #Hidalgo (#PS), #Poutou et #Arthaud. #Election2022 #Presidentielle2022 #Melenchon #LFI https://t.co/xqwQARo6G1", "renderedContent": "\u00ab\u00a0A la proportionnelle des r\u00e9sultats du premier tour\u00a0\u00bb: autant dire rien ou pas grand chose pour #Roussel (#PCF), #Hidalgo (#PS), #Poutou et #Arthaud. #Election2022 #Presidentielle2022 #Melenchon #LFI twitter.com/2022Elections/\u2026", "id": 1514204777684647938, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "CecileLoial", "id": 155319904, "displayname": "C\u00e9cile Lo\u00efal", "description": "Journaliste attach\u00e9e \u00e0 France 2 / Pass\u00e9e par France \u00d4 / France 24 / AFP", "rawDescription": "Journaliste attach\u00e9e \u00e0 France 2 / Pass\u00e9e par France \u00d4 / France 24 / AFP", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2010-06-13T20:17:20+00:00", "followersCount": 1199, "friendsCount": 420, "statusesCount": 11466, "favouritesCount": 114, "listedCount": 54, "mediaCount": 605, "location": "Paris, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/641326427221159938/Q_wZOhzo_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/155319904/1471943746", "label": null, "url": "https://twitter.com/CecileLoial"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1514204777684647938, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://twitter.com/2022Elections/status/1514166894235955206"], "tcooutlinks": ["https://t.co/xqwQARo6G1"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/2022Elections/status/1514166894235955206", "date": "2022-04-13T09:01:34+00:00", "content": "\ud83d\udd34 La @FranceInsoumise est favorable \u00e0 des discussions avec les autres partis de gauche pour les l\u00e9gislatives \u00e0 condition que le \u00ab regroupement se fasse autour du programme port\u00e9 par Jean-Luc #M\u00e9lenchon \u00bb \u00e0 la proportionnelle des r\u00e9sultats du premier tour, affirme @MBompard. https://t.co/tvXc7YZolN", "renderedContent": "\ud83d\udd34 La @FranceInsoumise est favorable \u00e0 des discussions avec les autres partis de gauche pour les l\u00e9gislatives \u00e0 condition que le \u00ab regroupement se fasse autour du programme port\u00e9 par Jean-Luc #M\u00e9lenchon \u00bb \u00e0 la proportionnelle des r\u00e9sultats du premier tour, affirme @MBompard. https://t.co/tvXc7YZolN", "id": 1514166894235955206, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "2022Elections", "id": 1373742902984212489, "displayname": "\u00c9lections 2022 \ud83d\uddf3", "description": "Bienvenue sur le compte Twitter d\u00e9di\u00e9 aux \u00e9lections de 2022 ! Suivez avec nous le chemin jusqu'aux prochaines \u00e9lections : actualit\u00e9s, sondages... ! \ud83d\uddf3", "rawDescription": "Bienvenue sur le compte Twitter d\u00e9di\u00e9 aux \u00e9lections de 2022 ! Suivez avec nous le chemin jusqu'aux prochaines \u00e9lections : actualit\u00e9s, sondages... ! \ud83d\uddf3", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-03-21T21:06:54+00:00", "followersCount": 29525, "friendsCount": 12, "statusesCount": 4400, "favouritesCount": 10, "listedCount": 94, "mediaCount": 2184, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "https://many.link/2022elections", "linkTcourl": "https://t.co/pPK3UkE03w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373744231559348232/yVD_Ym2V_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1373742902984212489/1650903507", "label": null, "url": "https://twitter.com/2022Elections"}, "replyCount": 215, "retweetCount": 825, "likeCount": 3841, "quoteCount": 151, "conversationId": 1514166894235955206, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQNmkq6XwAEfulx?format=png&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQNmkq6XwAEfulx?format=png&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "FranceInsoumise", "id": 4897361049, "displayname": "La France insoumise", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/FranceInsoumise"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "mbompard", "id": 250323361, "displayname": "Manuel Bompard", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/mbompard"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["M\u00e9lenchon"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Roussel", "PCF", "Hidalgo", "PS", "Poutou", "Arthaud", "Election2022", "Presidentielle2022", "Melenchon", "LFI"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/records_liberty/status/1514151932453076992", "date": "2022-04-13T08:02:06+00:00", "content": "@Claralice33 @MathildePanot #poutou #jadot #Zemmour #arthaud #lassale", "renderedContent": "@Claralice33 @MathildePanot #poutou #jadot #Zemmour #arthaud #lassale", "id": 1514151932453076992, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "records_liberty", "id": 1437706231855128584, "displayname": "Liberty Records \u2010 Alsace - \ud83e\udd55\ud83e\udd55\ud83e\udd55\ud83d\udc55", "description": "Notre libert\u00e9 et notre humanit\u00e9 m\u00e9ritent que l\u2019on se batte pour elles.\n\n#StopPasseDeLaHonte\n#RencontresResistantes\n\nFollow me on youtube \ud83d\udd3d", "rawDescription": "Notre libert\u00e9 et notre humanit\u00e9 m\u00e9ritent que l\u2019on se batte pour elles.\n\n#StopPasseDeLaHonte\n#RencontresResistantes\n\nFollow me on youtube \ud83d\udd3d", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-09-14T09:14:54+00:00", "followersCount": 611, "friendsCount": 164, "statusesCount": 3851, "favouritesCount": 4046, "listedCount": 0, "mediaCount": 439, "location": "Wissembourg, France", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCmolVMp5Erx1PPepiEcmnXA", "linkTcourl": "https://t.co/GJPTM0ODBZ", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1516537102766428160/6otCWVIH_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1437706231855128584/1637511487", "label": null, "url": "https://twitter.com/records_liberty"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1513504851325501441, "lang": "und", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1513580566398087181, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Claralice33", "id": 1425078426105524224, "displayname": "Clara clara", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Claralice33"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Claralice33", "id": 1425078426105524224, "displayname": "Clara clara", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Claralice33"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MathildePanot", "id": 2370188558, "displayname": "Mathilde Panot", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/MathildePanot"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["poutou", "jadot", "Zemmour", "arthaud", "lassale"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/insoumis_erwann/status/1514005784191025157", "date": "2022-04-12T22:21:22+00:00", "content": "Bonjour \u00e0 tous, j'ai cr\u00e9e un serveur DISORD se nommant les gilets rouges, ce serveur sert \u00e0 unir la gauche (#PS #EELV #NPA #PCF #Arthaud et le PA).\nDans l'optique de faire gagner #LFI au #legislatives2022.\nDonc partager ce lien pour Unir la gauche : https://t.co/YOOWREpwPa", "renderedContent": "Bonjour \u00e0 tous, j'ai cr\u00e9e un serveur DISORD se nommant les gilets rouges, ce serveur sert \u00e0 unir la gauche (#PS #EELV #NPA #PCF #Arthaud et le PA).\nDans l'optique de faire gagner #LFI au #legislatives2022.\nDonc partager ce lien pour Unir la gauche : discord.gg/csNrHPxE", "id": 1514005784191025157, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "insoumis_erwann", "id": 1505491192238247942, "displayname": "Erwann insoumis \u03c6 \ud83d\udc22", "description": "Militant insoumis, de gauche, breton et fier d'\u00eatre fran\u00e7ais !!! \nVotez M\u00e9lenchon !!!\nDiscord insoumis : discord.gg/insoumis", "rawDescription": "Militant insoumis, de gauche, breton et fier d'\u00eatre fran\u00e7ais !!! \nVotez M\u00e9lenchon !!!\nDiscord insoumis : https://t.co/pU55y0DYVV", "descriptionUrls": [{"text": "discord.gg/insoumis", "url": "http://discord.gg/insoumis", "tcourl": "https://t.co/pU55y0DYVV", "indices": [105, 128]}], "verified": false, "created": "2022-03-20T10:27:37+00:00", "followersCount": 515, "friendsCount": 524, "statusesCount": 216, "favouritesCount": 173, "listedCount": 1, "mediaCount": 17, "location": "Saint Dolay Bretagne (56)", "protected": false, "linkUrl": "https://discord.gg/insoumis", "linkTcourl": "https://t.co/wsTTEUxAaW", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1507049204945981445/rtDfQG7V_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1505491192238247942/1648144230", "label": null, "url": "https://twitter.com/insoumis_erwann"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1514005784191025157, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://discord.gg/csNrHPxE"], "tcooutlinks": ["https://t.co/YOOWREpwPa"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["PS", "EELV", "NPA", "PCF", "Arthaud", "LFI", "legislatives2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Aredius44/status/1513873760578936841", "date": "2022-04-12T13:36:45+00:00", "content": "On dira ce qu'on veut mais combien y a de pays qui ont deux candidats trotskistes ? Mais qui sait appr\u00e9cier leurs nuances de rouge ?\n #Poutou #Arthaud https://t.co/FIPlxOucsN", "renderedContent": "On dira ce qu'on veut mais combien y a de pays qui ont deux candidats trotskistes ? Mais qui sait appr\u00e9cier leurs nuances de rouge ?\n #Poutou #Arthaud twitter.com/JiJzabe77/stat\u2026", "id": 1513873760578936841, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Aredius44", "id": 827145318437355520, "displayname": "Aredius", "description": "Blogs sur Saint-Yrieix-la-Perche\nsaintyrieixlaperche.wordpress.com, etc et un ouebzine  incroyable\nleplatusseur.wordpress.com", "rawDescription": "Blogs sur Saint-Yrieix-la-Perche\nhttps://t.co/PtCRycQpQ5, etc et un ouebzine  incroyable\nhttps://t.co/GxSUcU1VB3", "descriptionUrls": [{"text": "saintyrieixlaperche.wordpress.com", "url": "http://saintyrieixlaperche.wordpress.com", "tcourl": "https://t.co/PtCRycQpQ5", "indices": [33, 56]}, {"text": "leplatusseur.wordpress.com", "url": "http://leplatusseur.wordpress.com", "tcourl": "https://t.co/GxSUcU1VB3", "indices": [89, 112]}], "verified": false, "created": "2017-02-02T13:23:06+00:00", "followersCount": 246, "friendsCount": 233, "statusesCount": 66311, "favouritesCount": 11273, "listedCount": 9, "mediaCount": 3720, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/827153726364385281/bESxiIPZ_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Aredius44"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1513873760578936841, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://twitter.com/JiJzabe77/status/1513847104103399430"], "tcooutlinks": ["https://t.co/FIPlxOucsN"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JiJzabe77/status/1513847104103399430", "date": "2022-04-12T11:50:50+00:00", "content": "@flowerofnaboo Poutou a plus ou moins clairement  expliqu\u00e9 dans ses derniers discours qu'il fallait voter pour JLM. Il est crucial qu'\u00e0 chaque fois  une voix porte le discours anticapitaliste. Mes gosses n'en sont pas revenus mais un autre monde est possible ne l'oublions pas !", "renderedContent": "@flowerofnaboo Poutou a plus ou moins clairement  expliqu\u00e9 dans ses derniers discours qu'il fallait voter pour JLM. Il est crucial qu'\u00e0 chaque fois  une voix porte le discours anticapitaliste. Mes gosses n'en sont pas revenus mais un autre monde est possible ne l'oublions pas !", "id": 1513847104103399430, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JiJzabe77", "id": 1673241, "displayname": "jzabe", "description": "Born Pk and A on mi D\n77 as a flag\n& da Bro Z.", "rawDescription": "Born Pk and A on mi D\n77 as a flag\n& da Bro Z.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2007-03-20T21:29:55+00:00", "followersCount": 232, "friendsCount": 1481, "statusesCount": 1607, "favouritesCount": 1920, "listedCount": 1, "mediaCount": 214, "location": "SpaceJam Nbr 3", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1386286189/2010-05-24_23.33.24_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1673241/1627603478", "label": null, "url": "https://twitter.com/JiJzabe77"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 2, "conversationId": 1513451096043409408, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1513451096043409408, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "flowerofnaboo", "id": 1408899032685109257, "displayname": "Fiorella \u2728 (she/her) - lironore", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/flowerofnaboo"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "flowerofnaboo", "id": 1408899032685109257, "displayname": "Fiorella \u2728 (she/her) - lironore", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/flowerofnaboo"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Poutou", "Arthaud"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/EScorraille/status/1513873305316507649", "date": "2022-04-12T13:34:57+00:00", "content": "R\u00e9sultat du 1er tour, Nathalie #Arthaud : \nMince ! On n'ira pas avec les camarades,  danser la Carmagnole sur la place du tr\u00f4ne renvers\u00e9... \ud83e\udd2d\ud83d\ude02 https://t.co/Sho87sZVw7", "renderedContent": "R\u00e9sultat du 1er tour, Nathalie #Arthaud : \nMince ! On n'ira pas avec les camarades,  danser la Carmagnole sur la place du tr\u00f4ne renvers\u00e9... \ud83e\udd2d\ud83d\ude02 https://t.co/Sho87sZVw7", "id": 1513873305316507649, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "EScorraille", "id": 1051554415021383680, "displayname": "Emmanuel de Scorraille", "description": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf5 Caricaturiste de nos maux \u00e0 mots \ud83e\udd2d\ud83d\ude02 \u00c9crivain, chroniqueur radio radiobastides.fr/programas?id=31 Romans #LeSilencedelaTerre #JoursImprobables", "rawDescription": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf5 Caricaturiste de nos maux \u00e0 mots \ud83e\udd2d\ud83d\ude02 \u00c9crivain, chroniqueur radio https://t.co/e7VI4zHjtd Romans #LeSilencedelaTerre #JoursImprobables", "descriptionUrls": [{"text": "radiobastides.fr/programas?id=31", "url": "http://www.radiobastides.fr/programas?id=31", "tcourl": "https://t.co/e7VI4zHjtd", "indices": [67, 90]}], "verified": false, "created": "2018-10-14T19:24:44+00:00", "followersCount": 7062, "friendsCount": 7106, "statusesCount": 18689, "favouritesCount": 37822, "listedCount": 8, "mediaCount": 2226, "location": "Patriote-ville", "protected": false, "linkUrl": "https://www.babelio.com/livres/Scorraille-Le-silence-de-la-terre/1235879", "linkTcourl": "https://t.co/DQC75xUdI6", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1137222249902215168/nJ9lU371_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1051554415021383680/1586880986", "label": null, "url": "https://twitter.com/EScorraille"}, "replyCount": 2, "retweetCount": 1, "likeCount": 8, "quoteCount": 0, "conversationId": 1513873305316507649, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQJbv6RXoAE0FfT?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQJbv6RXoAE0FfT?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Arthaud"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Myriaminsoumise/status/1513838741105876996", "date": "2022-04-12T11:17:36+00:00", "content": "#Arthaud se planque ? \ud83e\udd14 \n\nElle a,encore, bien fichu sa merde Une pourrie de plus. \n\nL'autre elle se pr\u00e9sente \u00e0 chaque \u00e9lection mais veut pas \u00eatre pr\u00e9sidente et elle le dit. \n\nMais qu'est ce que tu fais l\u00e0 alors ? \n\nOn ne l'entend jamais qu'aux \u00e9lections ! Mais reste chez toi !", "renderedContent": "#Arthaud se planque ? \ud83e\udd14 \n\nElle a,encore, bien fichu sa merde Une pourrie de plus. \n\nL'autre elle se pr\u00e9sente \u00e0 chaque \u00e9lection mais veut pas \u00eatre pr\u00e9sidente et elle le dit. \n\nMais qu'est ce que tu fais l\u00e0 alors ? \n\nOn ne l'entend jamais qu'aux \u00e9lections ! Mais reste chez toi !", "id": 1513838741105876996, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Myriaminsoumise", "id": 1478762899367682050, "displayname": "\ud83d\udc22\u03c6Myriam\u03c6\ud83d\udc22", "description": "Sept fois \u00e0 terre huit fois debout \n\"Les fran\u00e7ais sont des veaux\" Charles de Gaulle\n\n\ud83e\udd70\ud83d\ude0d\ud83d\ude4f\ud83c\udf0d \ud83d\udc22 \u03c6 Jean-Luc et son \u00e9quipe \n#insoumis #LFI #jeanlucmelenchon", "rawDescription": "Sept fois \u00e0 terre huit fois debout \n\"Les fran\u00e7ais sont des veaux\" Charles de Gaulle\n\n\ud83e\udd70\ud83d\ude0d\ud83d\ude4f\ud83c\udf0d \ud83d\udc22 \u03c6 Jean-Luc et son \u00e9quipe \n#insoumis #LFI #jeanlucmelenchon", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2022-01-05T16:18:56+00:00", "followersCount": 1573, "friendsCount": 2451, "statusesCount": 15796, "favouritesCount": 20179, "listedCount": 1, "mediaCount": 121, "location": "Lyon", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1492216636488753152/Ib4KbihM_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1478762899367682050/1644607146", "label": null, "url": "https://twitter.com/Myriaminsoumise"}, "replyCount": 3, "retweetCount": 2, "likeCount": 14, "quoteCount": 0, "conversationId": 1513838741105876996, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Arthaud"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/DPatriote/status/1513805984451473411", "date": "2022-04-12T09:07:26+00:00", "content": "C\u2019est quand m\u00eame incroyable et j\u2019en tombe de ma chaise mais #Hidalgo #PS #Jadot #lesverts #Roussel #PCF #Poutou #Arthaud et #Melenchon #LFI appellent \u00e0 voter pour la retraite \u00e0 65 ans. \ud83d\ude31 le #24Avril2022 je choisis #MarinePresidente pour le maintien de mes acquis sociaux \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u270c\ufe0f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u270c\ufe0f", "renderedContent": "C\u2019est quand m\u00eame incroyable et j\u2019en tombe de ma chaise mais #Hidalgo #PS #Jadot #lesverts #Roussel #PCF #Poutou #Arthaud et #Melenchon #LFI appellent \u00e0 voter pour la retraite \u00e0 65 ans. \ud83d\ude31 le #24Avril2022 je choisis #MarinePresidente pour le maintien de mes acquis sociaux \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u270c\ufe0f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u270c\ufe0f", "id": 1513805984451473411, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "DPatriote", "id": 842114333576445952, "displayname": "Dapabec patriote \u24c2\ufe0f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "description": "Pour l'union des patriotes. Pro RN. Vive le Qu\u00e9bec Libre. \u2764\ufe0fCorse. Ma France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 est une et indivisible. \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddb0 @ARPAC_FR", "rawDescription": "Pour l'union des patriotes. Pro RN. Vive le Qu\u00e9bec Libre. \u2764\ufe0fCorse. Ma France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 est une et indivisible. \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddb0 @ARPAC_FR", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2017-03-15T20:44:37+00:00", "followersCount": 559, "friendsCount": 1945, "statusesCount": 2744, "favouritesCount": 993, "listedCount": 2, "mediaCount": 84, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/882356647254937601/3TX5MJW8_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/842114333576445952/1619554779", "label": null, "url": "https://twitter.com/DPatriote"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1513805984451473411, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Hidalgo", "PS", "Jadot", "lesverts", "Roussel", "PCF", "Poutou", "Arthaud", "Melenchon", "LFI", "24Avril2022", "MarinePresidente"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/NicoHollande/status/1513765158052671489", "date": "2022-04-12T06:25:12+00:00", "content": "@gchampeau Aussi pas de candidats de fausse gauche qui te tirent dans les pattes jusqu au bout et des medias &amp; sondages biais\u00e9s qui te donne a 7% en d\u00e9but de campagne... en gros le combat contre les milliardaires va \u00eatre compliqu\u00e9 \ud83d\ude05\n#PCF #Roussel #Hidalgo #Arthaud #Poutou #Melenchon", "renderedContent": "@gchampeau Aussi pas de candidats de fausse gauche qui te tirent dans les pattes jusqu au bout et des medias &amp; sondages biais\u00e9s qui te donne a 7% en d\u00e9but de campagne... en gros le combat contre les milliardaires va \u00eatre compliqu\u00e9 \ud83d\ude05\n#PCF #Roussel #Hidalgo #Arthaud #Poutou #Melenchon", "id": 1513765158052671489, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "NicoHollande", "id": 813085090427375617, "displayname": "Bender (most advanced robot ever)", "description": "libert\u00e9, \u00e9galit\u00e9, fraternit\u00e9... \ud83e\udd14 c est pas mal comme concept !?", "rawDescription": "libert\u00e9, \u00e9galit\u00e9, fraternit\u00e9... \ud83e\udd14 c est pas mal comme concept !?", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-12-25T18:12:46+00:00", "followersCount": 132, "friendsCount": 298, "statusesCount": 7448, "favouritesCount": 3352, "listedCount": 2, "mediaCount": 77, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1180843342780915718/3mZVoHlu_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/NicoHollande"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1513605119731982343, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1513605119731982343, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "gchampeau", "id": 23457312, "displayname": "Guillaume Champeau", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/gchampeau"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "gchampeau", "id": 23457312, "displayname": "Guillaume Champeau", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/gchampeau"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["PCF", "Roussel", "Hidalgo", "Arthaud", "Poutou", "Melenchon"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Ei61552241/status/1513765098258681859", "date": "2022-04-12T06:24:58+00:00", "content": "@LCI et curieusement PAS ceux des Socialos-Bobos ? \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ncette Gauche bidon est calamiteuse, affligeante ...\nqu'un dissident tel que #M\u00e9luche soit devenu leader d'une Gauche sans leader naturel est le signe d'une radicalisation, o\u00f9 seuls #Poutou &amp; #Arthaud font encore plus \"radicaux\" !", "renderedContent": "@LCI et curieusement PAS ceux des Socialos-Bobos ? \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ncette Gauche bidon est calamiteuse, affligeante ...\nqu'un dissident tel que #M\u00e9luche soit devenu leader d'une Gauche sans leader naturel est le signe d'une radicalisation, o\u00f9 seuls #Poutou &amp; #Arthaud font encore plus \"radicaux\" !", "id": 1513765098258681859, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Ei61552241", "id": 1370194097399603200, "displayname": "\u1f09\u03c1\u03c0\u03bf\u03ba\u03c1\u03ac\u03c4\u03b7\u03c2 E\u03bb\u03b5\u03c5\u03b8\u03b5\u03c1i\u03cc\u03c6\u03c1\u03c9\u03bd", "description": "Free-Thinker / Sniper / Center-Left winged / Paganist (celtic + nordic) / \u00c6STHETE / Literary / Harpokrat\u00eas / Eleftheriophron / Brittany, Normandy, North-Picardy", "rawDescription": "Free-Thinker / Sniper / Center-Left winged / Paganist (celtic + nordic) / \u00c6STHETE / Literary / Harpokrat\u00eas / Eleftheriophron / Brittany, Normandy, North-Picardy", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-03-12T02:05:27+00:00", "followersCount": 7, "friendsCount": 69, "statusesCount": 4073, "favouritesCount": 93, "listedCount": 1, "mediaCount": 346, "location": "Fontenay-aux-Roses / Hts-de-S.", "protected": false, "linkUrl": "https://mobile.twitter.com/Ei61552241", "linkTcourl": "https://t.co/3X7LlAwmiO", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1502599146942996483/kmxiSQ5x_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1370194097399603200/1647082530", "label": null, "url": "https://twitter.com/Ei61552241"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1513752913629360132, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1513752913629360132, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "LCI", "id": 26110930, "displayname": "LCI", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/LCI"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "LCI", "id": 26110930, "displayname": "LCI", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/LCI"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["M\u00e9luche", "Poutou", "Arthaud"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/David05323145/status/1513727828327555078", "date": "2022-04-12T03:56:52+00:00", "content": "@AQuatennens @melenchon_2022 @JLMelenchon @FranceInsoumise Donc grosso modo parmi les votants ce que je retiens, c'est 58 % des gens ont vot\u00e9 pour un parti extremiste,et le pire c'est que bon nombre n'en ont pas conscience. Peur pour l'avenir #Presidentielle2022 #Melenchon #LePen #Zemmour #Roussel #dupontaignan #Arthaud #Poutou", "renderedContent": "@AQuatennens @melenchon_2022 @JLMelenchon @FranceInsoumise Donc grosso modo parmi les votants ce que je retiens, c'est 58 % des gens ont vot\u00e9 pour un parti extremiste,et le pire c'est que bon nombre n'en ont pas conscience. Peur pour l'avenir #Presidentielle2022 #Melenchon #LePen #Zemmour #Roussel #dupontaignan #Arthaud #Poutou", "id": 1513727828327555078, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "David05323145", "id": 1265864138150031360, "displayname": "David", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2020-05-28T04:35:11+00:00", "followersCount": 0, "friendsCount": 4, "statusesCount": 18, "favouritesCount": 2, "listedCount": 0, "mediaCount": 1, "location": "Lille, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/David05323145"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1513486719903019008, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1513486719903019008, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AQuatennens", "id": 3023497329, "displayname": "Adrien Quatennens", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/AQuatennens"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AQuatennens", "id": 3023497329, "displayname": "Adrien Quatennens", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/AQuatennens"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "melenchon_2022", "id": 1324766177919381505, "displayname": "M\u00e9lenchon 2022 \ud83d\udc22", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/melenchon_2022"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "FranceInsoumise", "id": 4897361049, "displayname": "La France insoumise", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/FranceInsoumise"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Presidentielle2022", "Melenchon", "LePen", "Zemmour", "Roussel", "dupontaignan", "Arthaud", "Poutou"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/jphnomade/status/1513603840666390528", "date": "2022-04-11T19:44:11+00:00", "content": "Pr\u00e9sidentielle 2022: Nathalie Arthaud ne donne pas de consigne de vote entre Macron et Le Pen \ud83d\udca5\n.\n#Arthaud laisse le choix \u00e0 ses \u00e9lecteurs \u2026\n.\nComme disait Coluche, si voter changeait quelque chose ce serait interdit ! \u26a0\ufe0f https://t.co/cjKuC6BW0w", "renderedContent": "Pr\u00e9sidentielle 2022: Nathalie Arthaud ne donne pas de consigne de vote entre Macron et Le Pen \ud83d\udca5\n.\n#Arthaud laisse le choix \u00e0 ses \u00e9lecteurs \u2026\n.\nComme disait Coluche, si voter changeait quelque chose ce serait interdit ! \u26a0\ufe0f bfmtv.com/politique/elec\u2026", "id": 1513603840666390528, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "jphnomade", "id": 576150916, "displayname": "\uf8ff  J.P.H  \uf8ff", "description": "J'\u2764\ufe0f Rien.... J'suis Parisien ! It's good to be important but it's more important to be good. Photographer, photo, Paris, Travel, Apple, Love all the life ...", "rawDescription": "J'\u2764\ufe0f Rien.... J'suis Parisien ! It's good to be important but it's more important to be good. Photographer, photo, Paris, Travel, Apple, Love all the life ...", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-05-10T11:18:19+00:00", "followersCount": 1383, "friendsCount": 254, "statusesCount": 39678, "favouritesCount": 5444, "listedCount": 19, "mediaCount": 6955, "location": "Paris 8\u00e8me.", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2278218521/lm470jw4dtnrwu8wfjd2_normal.gif", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/576150916/1559219991", "label": null, "url": "https://twitter.com/jphnomade"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1513603840666390528, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://www.bfmtv.com/politique/elections/presidentielle/presidentielle-2022-nathalie-arthaud-ne-donne-pas-de-consigne-de-vote-entre-macron-et-le-pen_AD-202204100373.html"], "tcooutlinks": ["https://t.co/cjKuC6BW0w"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Arthaud"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Roidesrois9/status/1513600453287763971", "date": "2022-04-11T19:30:44+00:00", "content": "#Arthaud : tout br\u00fbler car il n\u2019y a rien \u00e0 sauver dans notre soci\u00e9t\u00e9. https://t.co/6IqnupMYNn", "renderedContent": "#Arthaud : tout br\u00fbler car il n\u2019y a rien \u00e0 sauver dans notre soci\u00e9t\u00e9. https://t.co/6IqnupMYNn", "id": 1513600453287763971, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Roidesrois9", "id": 1513446581286150145, "displayname": "Roi des rois", "description": "Le roi donne toujours son avis.", "rawDescription": "Le roi donne toujours son avis.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2022-04-11T09:19:24+00:00", "followersCount": 2, "friendsCount": 42, "statusesCount": 35, "favouritesCount": 75, "listedCount": 0, "mediaCount": 19, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1513447740738519043/UI-deljy_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Roidesrois9"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1513600363441659904, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQFjlSQXwAMJZH9?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQFjlSQXwAMJZH9?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1513600439824101382, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Roidesrois9", "id": 1513446581286150145, "displayname": "Roi des rois", "description": "Le roi donne toujours son avis.", "rawDescription": "Le roi donne toujours son avis.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2022-04-11T09:19:24+00:00", "followersCount": 2, "friendsCount": 42, "statusesCount": 35, "favouritesCount": 75, "listedCount": 0, "mediaCount": 19, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1513447740738519043/UI-deljy_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Roidesrois9"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Arthaud"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/MGN31/status/1513596410700218370", "date": "2022-04-11T19:14:40+00:00", "content": "@JuanAtkinsson @HugFalkenberg @AlexandreRaguet @NazisAuGoulag La question que je me pose \u00e0 chaque \u00e9lection : comment font #Poutou, #Arthaud, #NDA, #Lassalle et d'autres petits candidats pour financer leur campagne puisqu'ils savent pertinemment qu'ils n'atteindront jamais les 5% et ne seront donc pas rembours\u00e9s de leurs frais ?", "renderedContent": "@JuanAtkinsson @HugFalkenberg @AlexandreRaguet @NazisAuGoulag La question que je me pose \u00e0 chaque \u00e9lection : comment font #Poutou, #Arthaud, #NDA, #Lassalle et d'autres petits candidats pour financer leur campagne puisqu'ils savent pertinemment qu'ils n'atteindront jamais les 5% et ne seront donc pas rembours\u00e9s de leurs frais ?", "id": 1513596410700218370, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MGN31", "id": 130088630, "displayname": "\ud83d\udd3bTh.T.\u03c6 #JLM2022 \ud83d\udc22 , #Lula2022 \ud83e\udd91, #LREMAuTPI \ud83e\uddf9", "description": "\u2764\ufe0f du peuple \ud83c\udde7\ud83c\uddf7(avec sa joie de vivre, son \u00e9nergie et ses contradictions) j'aime l'image du monde que dessinent #attac et l'#AEC2022 \ud83d\udc1d\ud83c\udf3f\u2600\ufe0f\ud83d\ude3a @ThT@mamot.fr", "rawDescription": "\u2764\ufe0f du peuple \ud83c\udde7\ud83c\uddf7(avec sa joie de vivre, son \u00e9nergie et ses contradictions) j'aime l'image du monde que dessinent #attac et l'#AEC2022 \ud83d\udc1d\ud83c\udf3f\u2600\ufe0f\ud83d\ude3a @ThT@mamot.fr", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2010-04-06T08:05:32+00:00", "followersCount": 3250, "friendsCount": 4982, "statusesCount": 137428, "favouritesCount": 81728, "listedCount": 29, "mediaCount": 1004, "location": "Tiradentes MG - Brasil", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1175185403151671296/tHu2NPsx_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/130088630/1649073358", "label": null, "url": "https://twitter.com/MGN31"}, "replyCount": 3, "retweetCount": 1, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1513432624764796929, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1513439720780541954, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JuanAtkinsson", "id": 1240248679547785221, "displayname": "Juan Atkinson", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JuanAtkinsson"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JuanAtkinsson", "id": 1240248679547785221, "displayname": "Juan Atkinson", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JuanAtkinsson"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "HugFalkenberg", "id": 834749208993333248, "displayname": "Hugues Falkenberg", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/HugFalkenberg"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AlexandreRaguet", "id": 962415456, "displayname": "Alexandre Raguet \ud83d\udea9", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/AlexandreRaguet"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "NazisAuGoulag", "id": 1360733823034675205, "displayname": "\u262d Actions Rouges \u262d\ud83d\udd3b\u03c6\ud83e\uddf9", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/NazisAuGoulag"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Poutou", "Arthaud", "NDA", "Lassalle"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/moi2626/status/1513593554324574210", "date": "2022-04-11T19:03:19+00:00", "content": "Faites vos gr\u00e8ves avec #poutou #Roussel #Arthaud et #AnneHidalgo\n\u00c0 vous 5 vous ferez un monopoly.\n\n#Election2022 https://t.co/2SPHqnlLkL", "renderedContent": "Faites vos gr\u00e8ves avec #poutou #Roussel #Arthaud et #AnneHidalgo\n\u00c0 vous 5 vous ferez un monopoly.\n\n#Election2022 twitter.com/LibreQg/status\u2026", "id": 1513593554324574210, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "moi2626", "id": 1192144067565674496, "displayname": "F@r\u00e8s", "description": "\u200f\u200f\u200f\u200f\u200f\u0645\u0633\u0644\u0645  \n\nSi tu ne peux \u00eatre une \u00e9toile au firmament , t\u00e2che au moins d'\u00eatre une lumi\u00e8re en ta maison\n\ud83c\udde9\ud83c\uddff \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 \n#informatique #teletravail \n #boxe\n\n \n\n\u200e\u2600\ufe0f", "rawDescription": "\u200f\u200f\u200f\u200f\u200f\u0645\u0633\u0644\u0645  \n\nSi tu ne peux \u00eatre une \u00e9toile au firmament , t\u00e2che au moins d'\u00eatre une lumi\u00e8re en ta maison\n\ud83c\udde9\ud83c\uddff \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 \n#informatique #teletravail \n #boxe\n\n \n\n\u200e\u2600\ufe0f", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2019-11-06T18:18:05+00:00", "followersCount": 2849, "friendsCount": 1737, "statusesCount": 35882, "favouritesCount": 56583, "listedCount": 3, "mediaCount": 4444, "location": "Groland", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1518880478832599040/0UMoqBOQ_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1192144067565674496/1646484634", "label": null, "url": "https://twitter.com/moi2626"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 1, "likeCount": 3, "quoteCount": 0, "conversationId": 1513593554324574210, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://twitter.com/LibreQg/status/1513498923125596165"], "tcooutlinks": ["https://t.co/2SPHqnlLkL"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/LibreQg/status/1513498923125596165", "date": "2022-04-11T12:47:17+00:00", "content": "\"Il y aura un appel \u00e0 la gr\u00e8ve illimit\u00e9e d\u00e8s septembre si #Macron passe, il faut r\u00e9sister par en bas \u00e0 tous les ennemis de ce #secondtour\"\n\n@AnasseKazib participait \u00e0 la grande soir\u00e9e #presidentielle2022 en direct sur QG\n\n2h d'\u00e9changes libres \u00e0 voir ici!\ud83d\udc49https://t.co/V4XLDClgYm https://t.co/s4unEZbUQB", "renderedContent": "\"Il y aura un appel \u00e0 la gr\u00e8ve illimit\u00e9e d\u00e8s septembre si #Macron passe, il faut r\u00e9sister par en bas \u00e0 tous les ennemis de ce #secondtour\"\n\n@AnasseKazib participait \u00e0 la grande soir\u00e9e #presidentielle2022 en direct sur QG\n\n2h d'\u00e9changes libres \u00e0 voir ici!\ud83d\udc49qg.media/emission/soire\u2026 https://t.co/s4unEZbUQB", "id": 1513498923125596165, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "LibreQg", "id": 1139507664201900034, "displayname": "QG le m\u00e9dia libre", "description": "Plus t\u00f4t nous serons nombreux, plus vite nous retrouverons une voix. Telegram: t.me/qglemedialibre", "rawDescription": "Plus t\u00f4t nous serons nombreux, plus vite nous retrouverons une voix. Telegram: https://t.co/WAONJZQizk", "descriptionUrls": [{"text": "t.me/qglemedialibre", "url": "http://t.me/qglemedialibre", "tcourl": "https://t.co/WAONJZQizk", "indices": [79, 102]}], "verified": false, "created": "2019-06-14T12:19:32+00:00", "followersCount": 31541, "friendsCount": 292, "statusesCount": 6431, "favouritesCount": 3624, "listedCount": 257, "mediaCount": 2172, "location": "Paris, France", "protected": false, "linkUrl": "http://qg.media", "linkTcourl": "https://t.co/XOTuKsFZQb", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139508897042116608/EQZ5iR_X_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1139507664201900034/1649178695", "label": null, "url": "https://twitter.com/LibreQg"}, "replyCount": 51, "retweetCount": 50, "likeCount": 154, "quoteCount": 8, "conversationId": 1513498923125596165, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["http://qg.media/emission/soiree-qg-presidentielle-2022"], "tcooutlinks": ["https://t.co/V4XLDClgYm"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1513497286592106498/pu/img/-Yf95sJS4gobTnk5.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1513497286592106498/pu/vid/1280x720/XlqB25_VWS7kDJ67.mp4?tag=12", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1513497286592106498/pu/vid/640x360/Nc-J4XGegZJFT9uY.mp4?tag=12", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1513497286592106498/pu/pl/ccoYOP23e8RB4YoO.m3u8?tag=12&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1513497286592106498/pu/vid/480x270/B2C0JKmq88Ij-_cF.mp4?tag=12", "bitrate": 256000}], "duration": 123.49, "views": 9717}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AnasseKazib", "id": 388972391, "displayname": "Anasse Kazib", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/AnasseKazib"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Macron", "secondtour", "presidentielle2022"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["poutou", "Roussel", "Arthaud", "AnneHidalgo", "Election2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/VeritasNobis/status/1513585345824231429", "date": "2022-04-11T18:30:42+00:00", "content": "#arthaud #poutou #melanchon #Roussel\n@n_arthaud @Philippe_Poutou @JMelanchon @Fabien_Roussel\n\nHorriblement, des candidatures inutiles et narcissiques oubliant l'int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral pour un peu de lumi\u00e8re ont preempt\u00e9 le second tour de JLM.\n\nHonte \u00e0  vous!", "renderedContent": "#arthaud #poutou #melanchon #Roussel\n@n_arthaud @Philippe_Poutou @JMelanchon @Fabien_Roussel\n\nHorriblement, des candidatures inutiles et narcissiques oubliant l'int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral pour un peu de lumi\u00e8re ont preempt\u00e9 le second tour de JLM.\n\nHonte \u00e0  vous!", "id": 1513585345824231429, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "VeritasNobis", "id": 1440282733775757320, "displayname": "Veritas Nobis...@forum", "description": "Se a te veritas dicetur nunquam errabis", "rawDescription": "Se a te veritas dicetur nunquam errabis", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-09-21T11:52:31+00:00", "followersCount": 0, "friendsCount": 0, "statusesCount": 441, "favouritesCount": 11, "listedCount": 0, "mediaCount": 32, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1440283293509849092/v-8TwS6x_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/VeritasNobis"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1513585345824231429, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Philippe_Poutou", "id": 551711007, "displayname": "NPA", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Philippe_Poutou"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JMelanchon", "id": 954151902, "displayname": "Jean Luc Melanchon", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JMelanchon"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Fabien_Roussel", "id": 1324449588, "displayname": "Fabien Roussel", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Fabien_Roussel"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["arthaud", "poutou", "melanchon", "Roussel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/MichelBitller/status/1513576859103019014", "date": "2022-04-11T17:56:58+00:00", "content": "#Pr\u00e9sidentielle2022 #Vote #Election2022 \n#Macron\n-\nParmi les 10 candidats\nqui ne sont pas au deuxi\u00e8me tour ,\nseuls deux font preuve de logique .\nMadame #Arthaud qui demande \u00e0 voter blanc\net Monsieur #Zemmour qui appelle \u00e0 voter #LePen .\nLes huit autres sont totalement incoh\u00e9rents", "renderedContent": "#Pr\u00e9sidentielle2022 #Vote #Election2022 \n#Macron\n-\nParmi les 10 candidats\nqui ne sont pas au deuxi\u00e8me tour ,\nseuls deux font preuve de logique .\nMadame #Arthaud qui demande \u00e0 voter blanc\net Monsieur #Zemmour qui appelle \u00e0 voter #LePen .\nLes huit autres sont totalement incoh\u00e9rents", "id": 1513576859103019014, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MichelBitller", "id": 1470853518, "displayname": "Michel Bitller", "description": "\u00eatre lu ou non,le nombre de followers,retweets,like\net le candy-raton sont les derniers de mes soucis", "rawDescription": "\u00eatre lu ou non,le nombre de followers,retweets,like\net le candy-raton sont les derniers de mes soucis", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-05-30T23:25:25+00:00", "followersCount": 22, "friendsCount": 0, "statusesCount": 6381, "favouritesCount": 294, "listedCount": 5, "mediaCount": 326, "location": "Aix-en-Provence, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/807506801243619328/7eNoA2In_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1470853518/1522025714", "label": null, "url": "https://twitter.com/MichelBitller"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1513576859103019014, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Pr\u00e9sidentielle2022", "Vote", "Election2022", "Macron", "Arthaud", "Zemmour", "LePen"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/blakviok/status/1513574563925446659", "date": "2022-04-11T17:47:51+00:00", "content": "Les voix #Poutou #Arthaud sont pile poil les 400 000 voix qui nous ont manqu\u00e9 https://t.co/hgROBwxWaH", "renderedContent": "Les voix #Poutou #Arthaud sont pile poil les 400 000 voix qui nous ont manqu\u00e9 twitter.com/Brevesdepresse\u2026", "id": 1513574563925446659, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "blakviok", "id": 1205829517631246336, "displayname": "Blakviok \ud83d\udc22", "description": "Rien ni personne ne me soumettra.\nInsoumise donc\n\nGilete jaune\n\nEn lutte contre un crabe m\u00e9tastatique", "rawDescription": "Rien ni personne ne me soumettra.\nInsoumise donc\n\nGilete jaune\n\nEn lutte contre un crabe m\u00e9tastatique", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2019-12-14T12:39:13+00:00", "followersCount": 2436, "friendsCount": 3669, "statusesCount": 38933, "favouritesCount": 45227, "listedCount": 2, "mediaCount": 60, "location": "Tours ", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1521051437962350593/hZaUpF3T_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1205829517631246336/1651513861", "label": null, "url": "https://twitter.com/blakviok"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1513574563925446659, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://twitter.com/Brevesdepresse/status/1513482171578990593"], "tcooutlinks": ["https://t.co/hgROBwxWaH"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Brevesdepresse/status/1513482171578990593", "date": "2022-04-11T11:40:43+00:00", "content": "Abstention : 12 824 135\nMacron : 9 785 578\nLe Pen : 8 136 369\nM\u00e9lenchon : 7 714 949\nZemmour : 2 485 935\nP\u00e9cresse : 1 679 470\nJadot : 1 628 337\nLassalle : 1 101 690 \nRoussel : 802 615\nNDA : 725 356\nHidalgo : 616 651\nBlancs : 543 638\nPoutou : 268 984\nArthaud : 197 184\n(d\u00e9finitif)", "renderedContent": "Abstention : 12 824 135\nMacron : 9 785 578\nLe Pen : 8 136 369\nM\u00e9lenchon : 7 714 949\nZemmour : 2 485 935\nP\u00e9cresse : 1 679 470\nJadot : 1 628 337\nLassalle : 1 101 690 \nRoussel : 802 615\nNDA : 725 356\nHidalgo : 616 651\nBlancs : 543 638\nPoutou : 268 984\nArthaud : 197 184\n(d\u00e9finitif)", "id": 1513482171578990593, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Brevesdepresse", "id": 472852289, "displayname": "Br\u00e8ves de presse", "description": "@Brevesdepresse relaie des informations sourc\u00e9es. Compte de secours : @AnthoBdp", "rawDescription": "@Brevesdepresse relaie des informations sourc\u00e9es. Compte de secours : @AnthoBdp", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-01-24T11:11:50+00:00", "followersCount": 240044, "friendsCount": 357, "statusesCount": 21817, "favouritesCount": 0, "listedCount": 1157, "mediaCount": 5187, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "https://youtu.be/UrKjPsBIb6Q", "linkTcourl": "https://t.co/nduORS2Ktl", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/972079166551220226/0uUHS4fZ_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/472852289/1605899639", "label": null, "url": "https://twitter.com/Brevesdepresse"}, "replyCount": 141, "retweetCount": 1112, "likeCount": 2626, "quoteCount": 394, "conversationId": 1513482171578990593, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Poutou", "Arthaud"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Adel_Hmd_HB/status/1513572670465622022", "date": "2022-04-11T17:40:20+00:00", "content": "On additionne le score #Poutou #Arthaud et #Melenchon on a 25% d'\u00e9lecteurs.trices ''wokistes''. Comme quoi vos insultes contre les f\u00e9ministes et antiracistes ont juste galvanis\u00e9 la vraie gauche : \u00e9cologiste radicale et contre les violences sociales et polici\u00e8res.\n#Elections2022", "renderedContent": "On additionne le score #Poutou #Arthaud et #Melenchon on a 25% d'\u00e9lecteurs.trices ''wokistes''. Comme quoi vos insultes contre les f\u00e9ministes et antiracistes ont juste galvanis\u00e9 la vraie gauche : \u00e9cologiste radicale et contre les violences sociales et polici\u00e8res.\n#Elections2022", "id": 1513572670465622022, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Adel_Hmd_HB", "id": 847147481456619520, "displayname": "HA \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "description": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udde9\ud83c\uddff | Vive l'islamogauchisme en non-mixite !\n#JusticePourAdama", "rawDescription": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udde9\ud83c\uddff | Vive l'islamogauchisme en non-mixite !\n#JusticePourAdama", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2017-03-29T18:04:33+00:00", "followersCount": 367, "friendsCount": 416, "statusesCount": 7982, "favouritesCount": 7639, "listedCount": 1, "mediaCount": 354, "location": "Paris, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1519311577194893312/TRN6rFDa_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/847147481456619520/1605583401", "label": null, "url": "https://twitter.com/Adel_Hmd_HB"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1513572670465622022, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Poutou", "Arthaud", "Melenchon", "Elections2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/iron_swallow/status/1513571542747291656", "date": "2022-04-11T17:35:51+00:00", "content": "@NicolasBDN_CV #Melenchon +#Jadot +#Poutou  +#Arthaud  pas sur que t'arrives \u00e0 30% \ud83e\udd14\n#Roussel je le compte pas c'est la famille \ud83d\ude09", "renderedContent": "@NicolasBDN_CV #Melenchon +#Jadot +#Poutou  +#Arthaud  pas sur que t'arrives \u00e0 30% \ud83e\udd14\n#Roussel je le compte pas c'est la famille \ud83d\ude09", "id": 1513571542747291656, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "iron_swallow", "id": 1470149989276037121, "displayname": "Iron_Dell \u0646 \ud83c\udfc5", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-12-12T21:54:26+00:00", "followersCount": 13, "friendsCount": 117, "statusesCount": 1998, "favouritesCount": 1355, "listedCount": 0, "mediaCount": 69, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1470150660406583298/W0D9Eo24_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1470149989276037121/1650042587", "label": null, "url": "https://twitter.com/iron_swallow"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1513239527657287688, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1513239527657287688, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "NicolasBDN_CV", "id": 956327461, "displayname": "Nicolas B \u24cb", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/NicolasBDN_CV"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "NicolasBDN_CV", "id": 956327461, "displayname": "Nicolas B \u24cb", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/NicolasBDN_CV"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Melenchon", "Jadot", "Poutou", "Arthaud", "Roussel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/MissSocksPlease/status/1513559033449435150", "date": "2022-04-11T16:46:08+00:00", "content": "Ne pas oublier #Poutou #Arthaud..\n#Roussel\n#Jadot: Le #GIEC ns avait donn\u00e9 3ans C foutu avec lui et #Macron\n#Hidalgo: aurait d\u00fb faire comme #Hollande:il aurait pu lui souffler\nJe suis #socialiste) \n#Melenchon aurait pu \u00eatre au 2ie tour #elections\n#franceinfo #Quotidien @Qofficiel https://t.co/dCYUsDfX4T", "renderedContent": "Ne pas oublier #Poutou #Arthaud..\n#Roussel\n#Jadot: Le #GIEC ns avait donn\u00e9 3ans C foutu avec lui et #Macron\n#Hidalgo: aurait d\u00fb faire comme #Hollande:il aurait pu lui souffler\nJe suis #socialiste) \n#Melenchon aurait pu \u00eatre au 2ie tour #elections\n#franceinfo #Quotidien @Qofficiel twitter.com/franceinfo/sta\u2026", "id": 1513559033449435150, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MissSocksPlease", "id": 3319438810, "displayname": "MissSocksPlease", "description": "Socks \ud83d\udcda\u00e0 venir, de\ud83e\udd1b Bienvenue aux bonnes volont\u00e9s I\u2764\ufe0fla \ud83c\udf0e,Ferr\u00e9 Blues jazz Classic\ud83c\udfb6\ud83c\udf08 Democrat\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Moi Roslyn(\ud83c\udf8901/06) Fille Gendre #COP26 #Ukraine\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc99\ud83d\udc9b", "rawDescription": "Socks \ud83d\udcda\u00e0 venir, de\ud83e\udd1b Bienvenue aux bonnes volont\u00e9s I\u2764\ufe0fla \ud83c\udf0e,Ferr\u00e9 Blues jazz Classic\ud83c\udfb6\ud83c\udf08 Democrat\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Moi Roslyn(\ud83c\udf8901/06) Fille Gendre #COP26 #Ukraine\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc99\ud83d\udc9b", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2015-06-11T18:27:14+00:00", "followersCount": 757, "friendsCount": 346, "statusesCount": 50518, "favouritesCount": 53631, "listedCount": 105, "mediaCount": 4320, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/669161802220109824/eXTmDKRS_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3319438810/1448314327", "label": null, "url": "https://twitter.com/MissSocksPlease"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1513559033449435150, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://twitter.com/franceinfo/status/1513554494574977030"], "tcooutlinks": ["https://t.co/dCYUsDfX4T"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/franceinfo/status/1513554494574977030", "date": "2022-04-11T16:28:06+00:00", "content": "R\u00e9sultats pr\u00e9sidentielle 2022 : l'absence de Jean-Luc M\u00e9lenchon au second tour peut-elle \u00eatre imput\u00e9e \u00e0 Fabien Roussel ?\n\nhttps://t.co/Bm3Ywpqmr1 https://t.co/VNrMkUpEc1", "renderedContent": "R\u00e9sultats pr\u00e9sidentielle 2022 : l'absence de Jean-Luc M\u00e9lenchon au second tour peut-elle \u00eatre imput\u00e9e \u00e0 Fabien Roussel ?\n\nfrancetvinfo.fr/elections/pres\u2026 https://t.co/VNrMkUpEc1", "id": 1513554494574977030, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "franceinfo", "id": 38395124, "displayname": "franceinfo", "description": "L'actualit\u00e9 en direct et en continu avec le m\u00e9dia global du service public.", "rawDescription": "L'actualit\u00e9 en direct et en continu avec le m\u00e9dia global du service public.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2009-05-07T08:17:50+00:00", "followersCount": 2122941, "friendsCount": 1314, "statusesCount": 327260, "favouritesCount": 17881, "listedCount": 11710, "mediaCount": 189919, "location": "Paris, France", "protected": false, "linkUrl": "http://franceinfo.fr", "linkTcourl": "https://t.co/jiRFMTdUrv", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1019886363515211776/D2TBSqHw_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/38395124/1648907866", "label": null, "url": "https://twitter.com/franceinfo"}, "replyCount": 225, "retweetCount": 19, "likeCount": 105, "quoteCount": 41, "conversationId": 1513554494574977030, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://www.francetvinfo.fr/elections/presidentielle/resultats-presidentielle-2022-l-absence-de-jean-luc-melenchon-au-second-tour-peut-elle-etre-imputee-a-fabien-roussel_5076127.html"], "tcooutlinks": ["https://t.co/Bm3Ywpqmr1"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQE5xL8XsAomhgC?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQE5xL8XsAomhgC?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Qofficiel", "id": 743432061088899073, "displayname": "Quotidien", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Qofficiel"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Poutou", "Arthaud", "Roussel", "Jadot", "GIEC", "Macron", "Hidalgo", "Hollande", "socialiste", "Melenchon", "elections", "franceinfo", "Quotidien"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Vinz1King/status/1513558867699015687", "date": "2022-04-11T16:45:29+00:00", "content": "Merci \u00e0 #Roussel ,#Poutou ,#Hidallgo et #Arthaud et la baltringue de #Jadot d'avoir emp\u00each\u00e9 la vraie  gauche d'\u00eatre au second tour,et merci \u00e0 tous les pseudo rebelles tdc de leurs anc\u00eatres qui ont vot\u00e9 pour eux", "renderedContent": "Merci \u00e0 #Roussel ,#Poutou ,#Hidallgo et #Arthaud et la baltringue de #Jadot d'avoir emp\u00each\u00e9 la vraie  gauche d'\u00eatre au second tour,et merci \u00e0 tous les pseudo rebelles tdc de leurs anc\u00eatres qui ont vot\u00e9 pour eux", "id": 1513558867699015687, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Vinz1King", "id": 1306623035601039363, "displayname": "KingVinz\u261d\ufe0f", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2020-09-17T15:56:43+00:00", "followersCount": 703, "friendsCount": 700, "statusesCount": 36943, "favouritesCount": 62364, "listedCount": 0, "mediaCount": 1232, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1478115882274590722/71A0Piga_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1306623035601039363/1619725084", "label": null, "url": "https://twitter.com/Vinz1King"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 7, "quoteCount": 0, "conversationId": 1513558867699015687, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Roussel", "Poutou", "Hidallgo", "Arthaud", "Jadot"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/francheintox/status/1513547719784210432", "date": "2022-04-11T16:01:11+00:00", "content": "Est ce que #POUTOU et #Arthaud , on les entend chialer sur #BFMTV...?? NON https://t.co/n3AGD0yKCV", "renderedContent": "Est ce que #POUTOU et #Arthaud , on les entend chialer sur #BFMTV...?? NON twitter.com/vpecresse/stat\u2026", "id": 1513547719784210432, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "francheintox", "id": 1357751993675169802, "displayname": "francheintox", "description": "L'intox en direct et en continu avec le m\u00e9dia global de vos imp\u00f4ts.", "rawDescription": "L'intox en direct et en continu avec le m\u00e9dia global de vos imp\u00f4ts.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-02-05T18:06:45+00:00", "followersCount": 2213, "friendsCount": 104, "statusesCount": 8744, "favouritesCount": 6238, "listedCount": 8, "mediaCount": 1513, "location": "ici et ailleurs", "protected": false, "linkUrl": "http://francheintox.fr", "linkTcourl": "https://t.co/nr2TMh5v7G", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1357764532148568069/cSUBpB1o_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1357751993675169802/1649325422", "label": null, "url": "https://twitter.com/francheintox"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 3, "likeCount": 11, "quoteCount": 0, "conversationId": 1513547719784210432, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://twitter.com/vpecresse/status/1513434989379174406"], "tcooutlinks": ["https://t.co/n3AGD0yKCV"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/vpecresse/status/1513434989379174406", "date": "2022-04-11T08:33:14+00:00", "content": "Les r\u00e9sultats ne nous permettent pas d\u2019\u00eatre rembours\u00e9s par l\u2019\u00c9tat. La situation est critique et il nous manque 7M\u20ac, dont 5M\u20ac que j\u2019ai emprunt\u00e9 \u00e0 titre personnel.\n\nJe lance un appel national aux dons. Il en va de la survie de la droite r\u00e9publicaine. \u2935\ufe0f \nhttps://t.co/iIbiEkZ22z https://t.co/VlxfjjWr8V", "renderedContent": "Les r\u00e9sultats ne nous permettent pas d\u2019\u00eatre rembours\u00e9s par l\u2019\u00c9tat. La situation est critique et il nous manque 7M\u20ac, dont 5M\u20ac que j\u2019ai emprunt\u00e9 \u00e0 titre personnel.\n\nJe lance un appel national aux dons. Il en va de la survie de la droite r\u00e9publicaine. \u2935\ufe0f \ndon.valeriepecresse.fr/?utm_source=si\u2026 https://t.co/VlxfjjWr8V", "id": 1513434989379174406, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "vpecresse", "id": 49969223, "displayname": "Val\u00e9rie P\u00e9cresse", "description": "Pr\u00e9sidente de la R\u00e9gion \u00cele-de-France | Ancienne Ministre \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "rawDescription": "Pr\u00e9sidente de la R\u00e9gion \u00cele-de-France | Ancienne Ministre \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2009-06-23T13:05:41+00:00", "followersCount": 459710, "friendsCount": 1530, "statusesCount": 21486, "favouritesCount": 2580, "listedCount": 3185, "mediaCount": 2447, "location": "Paris", "protected": false, "linkUrl": "http://www.valeriepecresse.fr", "linkTcourl": "https://t.co/N9diaZNLQG", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1506197649124429828/LaUqYzQg_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/49969223/1650967133", "label": null, "url": "https://twitter.com/vpecresse"}, "replyCount": 15174, "retweetCount": 1126, "likeCount": 3407, "quoteCount": 6747, "conversationId": 1513434989379174406, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": ["https://don.valeriepecresse.fr/?utm_source=site&utm_medium=web&utm_campaign=vp2022&utm_term=homepage&utm_content=button&_ga=2.55987947.1940127863.1649665317-956409636.1649423176"], "tcooutlinks": ["https://t.co/iIbiEkZ22z"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1513434649661427714/img/tZzqjnP_tZj8u_c5.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1513434649661427714/vid/1280x720/hHr8g9ZF_NbhEc9m.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1513434649661427714/vid/640x360/D3BH0fqGPnKQ7bFO.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1513434649661427714/pl/qBWDjp_xxMDx58vV.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1513434649661427714/vid/480x270/QeT3Spt4e5iB5YMl.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}], "duration": 70.976, "views": 3186645}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["POUTOU", "Arthaud", "BFMTV"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Medialnie1/status/1513542084095094790", "date": "2022-04-11T15:38:47+00:00", "content": "7. #Lassalle - 3,13% (1 101 690 g\u0142os\u00f3w)\n8. #Roussel - 2,28% (802 615 g\u0142os\u00f3w)\n9. #DupontAignan - 2,06% (725 356 g\u0142os\u00f3w)\n10. #Hidalgo - 1,75% (616 651 g\u0142os\u00f3w)\n11. #Poutou - 0,77% (268 984 g\u0142osy)\n12. #Arthaud - 0,56% (197 184 g\u0142osy)", "renderedContent": "7. #Lassalle - 3,13% (1 101 690 g\u0142os\u00f3w)\n8. #Roussel - 2,28% (802 615 g\u0142os\u00f3w)\n9. #DupontAignan - 2,06% (725 356 g\u0142os\u00f3w)\n10. #Hidalgo - 1,75% (616 651 g\u0142os\u00f3w)\n11. #Poutou - 0,77% (268 984 g\u0142osy)\n12. #Arthaud - 0,56% (197 184 g\u0142osy)", "id": 1513542084095094790, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Medialnie1", "id": 1488608318427906050, "displayname": "Medialnie", "description": "Codzienna dawka najnowszych informacji z Polski, Europy i \u015bwiata. \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udf0d\nMade by @KarolMichalsk20\nLink do profilu na Instagramie:", "rawDescription": "Codzienna dawka najnowszych informacji z Polski, Europy i \u015bwiata. \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udf0d\nMade by @KarolMichalsk20\nLink do profilu na Instagramie:", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2022-02-01T20:21:05+00:00", "followersCount": 54, "friendsCount": 161, "statusesCount": 1843, "favouritesCount": 387, "listedCount": 1, "mediaCount": 374, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "https://www.instagram.com/medialnie_news/", "linkTcourl": "https://t.co/bZ7PPyu32T", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1503756249606807562/bgHBlo7t_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1488608318427906050/1643747206", "label": null, "url": "https://twitter.com/Medialnie1"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1513542080701902848, "lang": "pl", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1513542082635382790, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Medialnie1", "id": 1488608318427906050, "displayname": "Medialnie", "description": "Codzienna dawka najnowszych informacji z Polski, Europy i \u015bwiata. \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udf0d\nMade by @KarolMichalsk20\nLink do profilu na Instagramie:", "rawDescription": "Codzienna dawka najnowszych informacji z Polski, Europy i \u015bwiata. \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udf0d\nMade by @KarolMichalsk20\nLink do profilu na Instagramie:", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2022-02-01T20:21:05+00:00", "followersCount": 54, "friendsCount": 161, "statusesCount": 1843, "favouritesCount": 387, "listedCount": 1, "mediaCount": 374, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "https://www.instagram.com/medialnie_news/", "linkTcourl": "https://t.co/bZ7PPyu32T", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1503756249606807562/bgHBlo7t_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1488608318427906050/1643747206", "label": null, "url": "https://twitter.com/Medialnie1"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Lassalle", "Roussel", "DupontAignan", "Hidalgo", "Poutou", "Arthaud"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/herbedethe/status/1513534220441956355", "date": "2022-04-11T15:07:32+00:00", "content": "Je sais que chez #LFI y a des gens qui sont ais\u00e9s. Afin de remercier les \u00e9lecteurs du @NPA_officiel Et @LutteOuvriere il serait bon de mettre la main \u00e0 la poche pour rembourser leurs frais de campagne.\n\n#presidentielles2022 \n#Poutou \n#Arthaud", "renderedContent": "Je sais que chez #LFI y a des gens qui sont ais\u00e9s. Afin de remercier les \u00e9lecteurs du @NPA_officiel Et @LutteOuvriere il serait bon de mettre la main \u00e0 la poche pour rembourser leurs frais de campagne.\n\n#presidentielles2022 \n#Poutou \n#Arthaud", "id": 1513534220441956355, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "herbedethe", "id": 1234876514438696965, "displayname": "Herbe De Th\u00e9", "description": "Un inconnu qui fait parti des gens qui ne sont rien", "rawDescription": "Un inconnu qui fait parti des gens qui ne sont rien", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2020-03-03T16:21:29+00:00", "followersCount": 139, "friendsCount": 261, "statusesCount": 2095, "favouritesCount": 14278, "listedCount": 0, "mediaCount": 13, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1436118420425166848/bQ0pX8-S_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1234876514438696965/1630228942", "label": null, "url": "https://twitter.com/herbedethe"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1513534220441956355, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "NPA_officiel", "id": 2273166283, "displayname": "NPA", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/NPA_officiel"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "LutteOuvriere", "id": 311525465, "displayname": "Lutte ouvri\u00e8re", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/LutteOuvriere"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LFI", "presidentielles2022", "Poutou", "Arthaud"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/pamignon/status/1513528576326475781", "date": "2022-04-11T14:45:07+00:00", "content": "Mais il n\u2019y a pas que sa position \"personnelle\". Celles des #LR @ChJacob77 , de #M\u00e9lenchon, #Jadot, #Roussel, #Hidalgo, #Poutou, #Arthaud le sont tout autant.\nIl faut dire que pour toute cette #Extr\u00eameGauche avoir un paravent bouc-\u00e9missaire est fort pratique.\n#\u00c7aSuffit #VLTV https://t.co/rHyKn7RhXU", "renderedContent": "Mais il n\u2019y a pas que sa position \"personnelle\". Celles des #LR @ChJacob77 , de #M\u00e9lenchon, #Jadot, #Roussel, #Hidalgo, #Poutou, #Arthaud le sont tout autant.\nIl faut dire que pour toute cette #Extr\u00eameGauche avoir un paravent bouc-\u00e9missaire est fort pratique.\n#\u00c7aSuffit #VLTV twitter.com/BilgerPhilippe\u2026", "id": 1513528576326475781, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "pamignon", "id": 127463262, "displayname": "Patrick Mignon \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "description": "Conservateur \u2014 Officier de r\u00e9serve de l\u2019Arm\u00e9e de l\u2019Air - Ancien Commandant de bord", "rawDescription": "Conservateur \u2014 Officier de r\u00e9serve de l\u2019Arm\u00e9e de l\u2019Air - Ancien Commandant de bord", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2010-03-29T08:24:02+00:00", "followersCount": 2968, "friendsCount": 400, "statusesCount": 18979, "favouritesCount": 2145, "listedCount": 28, "mediaCount": 816, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1460925066267566085/YHx6vK7h_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/127463262/1640077351", "label": null, "url": "https://twitter.com/pamignon"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1513528576326475781, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://twitter.com/BilgerPhilippe/status/1513244098030968841"], "tcooutlinks": ["https://t.co/rHyKn7RhXU"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/BilgerPhilippe/status/1513244098030968841", "date": "2022-04-10T19:54:42+00:00", "content": "La position personnelle de @vpecresse est aberrante.On ne peut pas vitup\u00e9rer une politique n\u00e9faste \u00e0 la France puis appeler \u00e0 voter pour son inspirateur alors qu\u2019au moins le ni  ni \u00e9tait la solution? @SudRadio", "renderedContent": "La position personnelle de @vpecresse est aberrante.On ne peut pas vitup\u00e9rer une politique n\u00e9faste \u00e0 la France puis appeler \u00e0 voter pour son inspirateur alors qu\u2019au moins le ni  ni \u00e9tait la solution? @SudRadio", "id": 1513244098030968841, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BilgerPhilippe", "id": 438635797, "displayname": "Philippe Bilger", "description": "institut-de-la-parole.com", "rawDescription": "https://t.co/LUacLT0Zxx", "descriptionUrls": [{"text": "institut-de-la-parole.com", "url": "http://institut-de-la-parole.com/", "tcourl": "https://t.co/LUacLT0Zxx", "indices": [0, 23]}], "verified": false, "created": "2011-12-16T20:46:33+00:00", "followersCount": 66581, "friendsCount": 365, "statusesCount": 41171, "favouritesCount": 933, "listedCount": 402, "mediaCount": 233, "location": "Paris, France", "protected": false, "linkUrl": "http://www.philippebilger.com", "linkTcourl": "http://t.co/LCgplcBPMF", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1954024866/image_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/438635797/1464784222", "label": null, "url": "https://twitter.com/BilgerPhilippe"}, "replyCount": 625, "retweetCount": 1071, "likeCount": 3716, "quoteCount": 80, "conversationId": 1513244098030968841, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "vpecresse", "id": 49969223, "displayname": "Val\u00e9rie P\u00e9cresse", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/vpecresse"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "SudRadio", "id": 15658101, "displayname": "Sud Radio", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/SudRadio"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ChJacob77", "id": 1143094713010073600, "displayname": "Christian JACOB", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ChJacob77"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LR", "M\u00e9lenchon", "Jadot", "Roussel", "Hidalgo", "Poutou", "Arthaud", "Extr\u00eameGauche", "\u00c7aSuffit", "VLTV"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Dudule75165916/status/1513526799761825794", "date": "2022-04-11T14:38:03+00:00", "content": "#Arthaud Merci \u00e0 Nathalie Arthaud et \u00e0 Anne Hidalgo d\u2019avoir \u00e9t\u00e9 nulles dans cette campagne \u00c0 ce niveau de score c\u2019est p\u00e8che ou poterie ou peinture sur soie #HidalgoDemission #saccageparis https://t.co/dHsHhhplVq", "renderedContent": "#Arthaud Merci \u00e0 Nathalie Arthaud et \u00e0 Anne Hidalgo d\u2019avoir \u00e9t\u00e9 nulles dans cette campagne \u00c0 ce niveau de score c\u2019est p\u00e8che ou poterie ou peinture sur soie #HidalgoDemission #saccageparis https://t.co/dHsHhhplVq", "id": 1513526799761825794, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Dudule75165916", "id": 1512901638343778313, "displayname": "Dudule", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2022-04-09T21:14:12+00:00", "followersCount": 1, "friendsCount": 2, "statusesCount": 175, "favouritesCount": 144, "listedCount": 0, "mediaCount": 51, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Dudule75165916"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1513526799761825794, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Gif", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/FQEgmUHX0AI1kth.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/tweet_video/FQEgmUHX0AI1kth.mp4", "bitrate": 0}]}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Arthaud", "HidalgoDemission", "saccageparis"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/MaxCantBreathe/status/1513522244416413706", "date": "2022-04-11T14:19:57+00:00", "content": "Jvais canner on est dans un monde o\u00f9 #Poutou et #Arthaud sont plus proches en pourcentage de @Benzema (0.05%), #Zidane (0.02%), @Kammeto (0.002%) et #ErenJaeger (0.009%) que de #Zemmour https://t.co/aKtfatrVX4", "renderedContent": "Jvais canner on est dans un monde o\u00f9 #Poutou et #Arthaud sont plus proches en pourcentage de @Benzema (0.05%), #Zidane (0.02%), @Kammeto (0.002%) et #ErenJaeger (0.009%) que de #Zemmour https://t.co/aKtfatrVX4", "id": 1513522244416413706, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MaxCantBreathe", "id": 1295152498727104512, "displayname": "Griffithinho\u2694\ufe0f", "description": "il/iel/ael mais surtout OL  \nSexuellement d\u00e9fini par un panzerkampfwagen IV\nGamer,weeb,footeux,m\u00e9talleux et m\u00eame \u00e9crivain/po\u00e8te \u00e0 ses heures perdues...", "rawDescription": "il/iel/ael mais surtout OL  \nSexuellement d\u00e9fini par un panzerkampfwagen IV\nGamer,weeb,footeux,m\u00e9talleux et m\u00eame \u00e9crivain/po\u00e8te \u00e0 ses heures perdues...", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2020-08-17T00:16:44+00:00", "followersCount": 13, "friendsCount": 46, "statusesCount": 244, "favouritesCount": 131, "listedCount": 0, "mediaCount": 70, "location": "Arnac-Pompadour, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1514559867419348995/F5w9jQGF_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/MaxCantBreathe"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1513522244416413706, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQEcdYBWYAoXWYJ?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQEcdYBWYAoXWYJ?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Benzema", "id": 1964571728, "displayname": "Karim Benzema", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Benzema"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Kammeto", "id": 1043355650, "displayname": "Kameto", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Kammeto"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Poutou", "Arthaud", "Zidane", "ErenJaeger", "Zemmour"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/NeodiaFr/status/1513510486112972800", "date": "2022-04-11T13:33:14+00:00", "content": "#DupontAignan \u2014 2 / 2\n#Hidalgo \u2014 2 / 1.7\n#Poutou \u2014 1 / 0.7\n#Arthaud \u2014 0.5 / 0.5\n\n#presidentielles2022", "renderedContent": "#DupontAignan \u2014 2 / 2\n#Hidalgo \u2014 2 / 1.7\n#Poutou \u2014 1 / 0.7\n#Arthaud \u2014 0.5 / 0.5\n\n#presidentielles2022", "id": 1513510486112972800, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "NeodiaFr", "id": 1479278786457878533, "displayname": "Neodia", "description": "\u26a1\ufe0f Toute l'actualit\u00e9 en temps r\u00e9el.\nRetrouvez-nous sur Telegram t.me/neodia !", "rawDescription": "\u26a1\ufe0f Toute l'actualit\u00e9 en temps r\u00e9el.\nRetrouvez-nous sur Telegram https://t.co/aEJhZglcKh !", "descriptionUrls": [{"text": "t.me/neodia", "url": "http://t.me/neodia", "tcourl": "https://t.co/aEJhZglcKh", "indices": [64, 87]}], "verified": false, "created": "2022-01-07T02:29:11+00:00", "followersCount": 1351, "friendsCount": 0, "statusesCount": 1337, "favouritesCount": 30, "listedCount": 3, "mediaCount": 47, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://t.me/neodia", "linkTcourl": "https://t.co/aEJhZglcKh", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1503876109846384647/dlR-9v2G_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/NeodiaFr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1513510288733134854, "lang": "und", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1513510288733134854, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "NeodiaFr", "id": 1479278786457878533, "displayname": "Neodia", "description": "\u26a1\ufe0f Toute l'actualit\u00e9 en temps r\u00e9el.\nRetrouvez-nous sur Telegram t.me/neodia !", "rawDescription": "\u26a1\ufe0f Toute l'actualit\u00e9 en temps r\u00e9el.\nRetrouvez-nous sur Telegram https://t.co/aEJhZglcKh !", "descriptionUrls": [{"text": "t.me/neodia", "url": "http://t.me/neodia", "tcourl": "https://t.co/aEJhZglcKh", "indices": [64, 87]}], "verified": false, "created": "2022-01-07T02:29:11+00:00", "followersCount": 1351, "friendsCount": 0, "statusesCount": 1337, "favouritesCount": 30, "listedCount": 3, "mediaCount": 47, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://t.me/neodia", "linkTcourl": "https://t.co/aEJhZglcKh", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1503876109846384647/dlR-9v2G_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/NeodiaFr"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["DupontAignan", "Hidalgo", "Poutou", "Arthaud", "presidentielles2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/FiorenzoNord/status/1513507479874945028", "date": "2022-04-11T13:21:17+00:00", "content": "#Pr\u00e9sidentielle2022 :\n#R\u00e9gion #\u00celeDeFrance :\n\ud83d\udd34#M\u00e9lenchon : 30,24%\n\ud83d\udd34#Macron : 30,19%\n\ud83d\udd34#LePen : 12,97%\n\ud83d\udd34#Zemmour : 7,47%\n\ud83d\udd34#P\u00e9cresse : 6,19%\n\ud83d\udd34#Jadot : 5,40%\n\ud83d\udd34#Roussel : 1,92%\n\ud83d\udd34#Lassalle : 1,59%\n\ud83d\udd34#NDA : 1,59%\n\ud83d\udd34#Hidalgo : 1,43%\n\ud83d\udd34#Poutou : 0,60%\n\ud83d\udd34#Arthaud : 0,40%", "renderedContent": "#Pr\u00e9sidentielle2022 :\n#R\u00e9gion #\u00celeDeFrance :\n\ud83d\udd34#M\u00e9lenchon : 30,24%\n\ud83d\udd34#Macron : 30,19%\n\ud83d\udd34#LePen : 12,97%\n\ud83d\udd34#Zemmour : 7,47%\n\ud83d\udd34#P\u00e9cresse : 6,19%\n\ud83d\udd34#Jadot : 5,40%\n\ud83d\udd34#Roussel : 1,92%\n\ud83d\udd34#Lassalle : 1,59%\n\ud83d\udd34#NDA : 1,59%\n\ud83d\udd34#Hidalgo : 1,43%\n\ud83d\udd34#Poutou : 0,60%\n\ud83d\udd34#Arthaud : 0,40%", "id": 1513507479874945028, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "FiorenzoNord", "id": 1597034924, "displayname": "Fio \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "description": "Master MEEF Histoire G\u00e9ographie.\n#Catholique. Sports m\u00e9caniques. #Histoire. #G\u00e9opolitique. Abonn\u00e9 #VAFC.\nAimer sans barri\u00e8res, vivre sans regrets.", "rawDescription": "Master MEEF Histoire G\u00e9ographie.\n#Catholique. Sports m\u00e9caniques. #Histoire. #G\u00e9opolitique. Abonn\u00e9 #VAFC.\nAimer sans barri\u00e8res, vivre sans regrets.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-07-15T23:42:39+00:00", "followersCount": 2088, "friendsCount": 3383, "statusesCount": 42964, "favouritesCount": 20969, "listedCount": 107, "mediaCount": 4699, "location": "Valenciennes (France)", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1466841988360290305/46Hlx8tV_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1597034924/1649897427", "label": null, "url": "https://twitter.com/FiorenzoNord"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1513507479874945028, "lang": "und", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Pr\u00e9sidentielle2022", "R\u00e9gion", "\u00celeDeFrance", "M\u00e9lenchon", "Macron", "LePen", "Zemmour", "P\u00e9cresse", "Jadot", "Roussel", "Lassalle", "NDA", "Hidalgo", "Poutou", "Arthaud"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/FiorenzoNord/status/1513506671632519173", "date": "2022-04-11T13:18:04+00:00", "content": "#Pr\u00e9sidentielle2022 :\n#R\u00e9gion #PACA :\n\ud83d\udd34#LePen : 27,59%\n\ud83d\udd34#Macron : 23,34%\n\ud83d\udd34#M\u00e9lenchon : 19,77%\n\ud83d\udd34#Zemmour : 11,71%\n\ud83d\udd34#P\u00e9cresse : 4,38%\n\ud83d\udd34#Jadot : 4,06%\n\ud83d\udd34#Lassalle : 2,74%\n\ud83d\udd34#NDA : 2,27%\n\ud83d\udd34#Roussel : 2,06%\n\ud83d\udd34#Hidalgo : 1,11%\n\ud83d\udd34#Poutou : 0,61%\n\ud83d\udd34#Arthaud : 0,36%", "renderedContent": "#Pr\u00e9sidentielle2022 :\n#R\u00e9gion #PACA :\n\ud83d\udd34#LePen : 27,59%\n\ud83d\udd34#Macron : 23,34%\n\ud83d\udd34#M\u00e9lenchon : 19,77%\n\ud83d\udd34#Zemmour : 11,71%\n\ud83d\udd34#P\u00e9cresse : 4,38%\n\ud83d\udd34#Jadot : 4,06%\n\ud83d\udd34#Lassalle : 2,74%\n\ud83d\udd34#NDA : 2,27%\n\ud83d\udd34#Roussel : 2,06%\n\ud83d\udd34#Hidalgo : 1,11%\n\ud83d\udd34#Poutou : 0,61%\n\ud83d\udd34#Arthaud : 0,36%", "id": 1513506671632519173, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "FiorenzoNord", "id": 1597034924, "displayname": "Fio \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "description": "Master MEEF Histoire G\u00e9ographie.\n#Catholique. Sports m\u00e9caniques. #Histoire. #G\u00e9opolitique. Abonn\u00e9 #VAFC.\nAimer sans barri\u00e8res, vivre sans regrets.", "rawDescription": "Master MEEF Histoire G\u00e9ographie.\n#Catholique. Sports m\u00e9caniques. #Histoire. #G\u00e9opolitique. Abonn\u00e9 #VAFC.\nAimer sans barri\u00e8res, vivre sans regrets.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-07-15T23:42:39+00:00", "followersCount": 2088, "friendsCount": 3383, "statusesCount": 42964, "favouritesCount": 20969, "listedCount": 107, "mediaCount": 4699, "location": "Valenciennes (France)", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1466841988360290305/46Hlx8tV_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1597034924/1649897427", "label": null, "url": "https://twitter.com/FiorenzoNord"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1513506671632519173, "lang": "und", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Pr\u00e9sidentielle2022", "R\u00e9gion", "PACA", "LePen", "Macron", "M\u00e9lenchon", "Zemmour", "P\u00e9cresse", "Jadot", "Lassalle", "NDA", "Roussel", "Hidalgo", "Poutou", "Arthaud"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/FiorenzoNord/status/1513505867861303298", "date": "2022-04-11T13:14:53+00:00", "content": "#Pr\u00e9sidentielle2022 :\n#PaysDeLaLoire :\n\ud83d\udd34#Macron : 33,27%\n\ud83d\udd34#LePen : 20,78%\n\ud83d\udd34#M\u00e9lenchon : 19,22%\n\ud83d\udd34#Jadot : 6,01%\n\ud83d\udd34#Zemmour : 5,38%\n\ud83d\udd34#P\u00e9cresse : 5,02%\n\ud83d\udd34#Lassalle : 2,57%\n\ud83d\udd34#Roussel : 2,12%\n\ud83d\udd34#NDA : 2,08%\n\ud83d\udd34#Hidalgo : 2,03%\n\ud83d\udd34#Poutou : 0,87%\n\ud83d\udd34#Arthaud : 0,65%", "renderedContent": "#Pr\u00e9sidentielle2022 :\n#PaysDeLaLoire :\n\ud83d\udd34#Macron : 33,27%\n\ud83d\udd34#LePen : 20,78%\n\ud83d\udd34#M\u00e9lenchon : 19,22%\n\ud83d\udd34#Jadot : 6,01%\n\ud83d\udd34#Zemmour : 5,38%\n\ud83d\udd34#P\u00e9cresse : 5,02%\n\ud83d\udd34#Lassalle : 2,57%\n\ud83d\udd34#Roussel : 2,12%\n\ud83d\udd34#NDA : 2,08%\n\ud83d\udd34#Hidalgo : 2,03%\n\ud83d\udd34#Poutou : 0,87%\n\ud83d\udd34#Arthaud : 0,65%", "id": 1513505867861303298, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "FiorenzoNord", "id": 1597034924, "displayname": "Fio \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "description": "Master MEEF Histoire G\u00e9ographie.\n#Catholique. Sports m\u00e9caniques. #Histoire. #G\u00e9opolitique. Abonn\u00e9 #VAFC.\nAimer sans barri\u00e8res, vivre sans regrets.", "rawDescription": "Master MEEF Histoire G\u00e9ographie.\n#Catholique. Sports m\u00e9caniques. #Histoire. #G\u00e9opolitique. Abonn\u00e9 #VAFC.\nAimer sans barri\u00e8res, vivre sans regrets.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-07-15T23:42:39+00:00", "followersCount": 2088, "friendsCount": 3383, "statusesCount": 42964, "favouritesCount": 20969, "listedCount": 107, "mediaCount": 4699, "location": "Valenciennes (France)", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1466841988360290305/46Hlx8tV_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1597034924/1649897427", "label": null, "url": "https://twitter.com/FiorenzoNord"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1513505867861303298, "lang": "und", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Pr\u00e9sidentielle2022", "PaysDeLaLoire", "Macron", "LePen", "M\u00e9lenchon", "Jadot", "Zemmour", "P\u00e9cresse", "Lassalle", "Roussel", "NDA", "Hidalgo", "Poutou", "Arthaud"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/FiorenzoNord/status/1513505034004279300", "date": "2022-04-11T13:11:34+00:00", "content": "#Pr\u00e9sidentielle2022 :\n#R\u00e9gion #Occitanie :\n\ud83d\udd34#LePen : 24,62%\n\ud83d\udd34#Macron : 23,48%\n\ud83d\udd34#M\u00e9lenchon : 22,42%\n\ud83d\udd34#Zemmour : 7,86%\n\ud83d\udd34#Lassalle : 5,59%\n\ud83d\udd34#Jadot : 4,20%\n\ud83d\udd34#P\u00e9cresse : 3,90%\n\ud83d\udd34#Roussel : 2,52%\n\ud83d\udd34#Hidalgo : 2,33%\n\ud83d\udd34#NDA : 1,91%\n\ud83d\udd34#Poutou : 0,72%\n\ud83d\udd34#Arthaud : 0,45%", "renderedContent": "#Pr\u00e9sidentielle2022 :\n#R\u00e9gion #Occitanie :\n\ud83d\udd34#LePen : 24,62%\n\ud83d\udd34#Macron : 23,48%\n\ud83d\udd34#M\u00e9lenchon : 22,42%\n\ud83d\udd34#Zemmour : 7,86%\n\ud83d\udd34#Lassalle : 5,59%\n\ud83d\udd34#Jadot : 4,20%\n\ud83d\udd34#P\u00e9cresse : 3,90%\n\ud83d\udd34#Roussel : 2,52%\n\ud83d\udd34#Hidalgo : 2,33%\n\ud83d\udd34#NDA : 1,91%\n\ud83d\udd34#Poutou : 0,72%\n\ud83d\udd34#Arthaud : 0,45%", "id": 1513505034004279300, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "FiorenzoNord", "id": 1597034924, "displayname": "Fio \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "description": "Master MEEF Histoire G\u00e9ographie.\n#Catholique. Sports m\u00e9caniques. #Histoire. #G\u00e9opolitique. Abonn\u00e9 #VAFC.\nAimer sans barri\u00e8res, vivre sans regrets.", "rawDescription": "Master MEEF Histoire G\u00e9ographie.\n#Catholique. Sports m\u00e9caniques. #Histoire. #G\u00e9opolitique. Abonn\u00e9 #VAFC.\nAimer sans barri\u00e8res, vivre sans regrets.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-07-15T23:42:39+00:00", "followersCount": 2088, "friendsCount": 3383, "statusesCount": 42964, "favouritesCount": 20969, "listedCount": 107, "mediaCount": 4699, "location": "Valenciennes (France)", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1466841988360290305/46Hlx8tV_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1597034924/1649897427", "label": null, "url": "https://twitter.com/FiorenzoNord"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1513505034004279300, "lang": "und", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Pr\u00e9sidentielle2022", "R\u00e9gion", "Occitanie", "LePen", "Macron", "M\u00e9lenchon", "Zemmour", "Lassalle", "Jadot", "P\u00e9cresse", "Roussel", "Hidalgo", "NDA", "Poutou", "Arthaud"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/DPatriote/status/1513503962376425473", "date": "2022-04-11T13:07:18+00:00", "content": "#24Avril2022 Bloc Lib\u00e9ral-Mondialiste #Macron #Pecresse #Jadot #Hidalgo =38,9% Bloc Patriote #LePen #Zemmour #Lassalle #dupontaignan = 35,5% Bloc Communiste #Melenchon #Roussel #Poutou #Arthaud = 25,7%  Question : les communistes sont-ils plus anti lib\u00e9raux ou anti patriotes ?", "renderedContent": "#24Avril2022 Bloc Lib\u00e9ral-Mondialiste #Macron #Pecresse #Jadot #Hidalgo =38,9% Bloc Patriote #LePen #Zemmour #Lassalle #dupontaignan = 35,5% Bloc Communiste #Melenchon #Roussel #Poutou #Arthaud = 25,7%  Question : les communistes sont-ils plus anti lib\u00e9raux ou anti patriotes ?", "id": 1513503962376425473, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "DPatriote", "id": 842114333576445952, "displayname": "Dapabec patriote \u24c2\ufe0f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "description": "Pour l'union des patriotes. Pro RN. Vive le Qu\u00e9bec Libre. \u2764\ufe0fCorse. Ma France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 est une et indivisible. \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddb0 @ARPAC_FR", "rawDescription": "Pour l'union des patriotes. Pro RN. Vive le Qu\u00e9bec Libre. \u2764\ufe0fCorse. Ma France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 est une et indivisible. \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddb0 @ARPAC_FR", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2017-03-15T20:44:37+00:00", "followersCount": 559, "friendsCount": 1945, "statusesCount": 2744, "favouritesCount": 993, "listedCount": 2, "mediaCount": 84, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/882356647254937601/3TX5MJW8_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/842114333576445952/1619554779", "label": null, "url": "https://twitter.com/DPatriote"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1513503962376425473, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["24Avril2022", "Macron", "Pecresse", "Jadot", "Hidalgo", "LePen", "Zemmour", "Lassalle", "dupontaignan", "Melenchon", "Roussel", "Poutou", "Arthaud"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/FiorenzoNord/status/1513503445260681218", "date": "2022-04-11T13:05:15+00:00", "content": "#Pr\u00e9sidentielle2022 :\n#NouvelleAquitaine :\n\ud83d\udd34#Macron : 27,63%\n\ud83d\udd34#LePen : 22,80%\n\ud83d\udd34#M\u00e9lenchon : 19,92%\n\ud83d\udd34#Zemmour : 6,15%\n\ud83d\udd34#Lassalle : 5,90%\n\ud83d\udd34#P\u00e9cresse : 4,60%\n\ud83d\udd34#Jadot : 4,44%\n\ud83d\udd34#Roussel : 2,83%\n\ud83d\udd34#Hidalgo : 2,26%\n\ud83d\udd34#NDA : 1,98%\n\ud83d\udd34#Poutou : 0,95%\n\ud83d\udd34#Arthaud : 0,54%", "renderedContent": "#Pr\u00e9sidentielle2022 :\n#NouvelleAquitaine :\n\ud83d\udd34#Macron : 27,63%\n\ud83d\udd34#LePen : 22,80%\n\ud83d\udd34#M\u00e9lenchon : 19,92%\n\ud83d\udd34#Zemmour : 6,15%\n\ud83d\udd34#Lassalle : 5,90%\n\ud83d\udd34#P\u00e9cresse : 4,60%\n\ud83d\udd34#Jadot : 4,44%\n\ud83d\udd34#Roussel : 2,83%\n\ud83d\udd34#Hidalgo : 2,26%\n\ud83d\udd34#NDA : 1,98%\n\ud83d\udd34#Poutou : 0,95%\n\ud83d\udd34#Arthaud : 0,54%", "id": 1513503445260681218, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "FiorenzoNord", "id": 1597034924, "displayname": "Fio \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "description": "Master MEEF Histoire G\u00e9ographie.\n#Catholique. Sports m\u00e9caniques. #Histoire. #G\u00e9opolitique. Abonn\u00e9 #VAFC.\nAimer sans barri\u00e8res, vivre sans regrets.", "rawDescription": "Master MEEF Histoire G\u00e9ographie.\n#Catholique. Sports m\u00e9caniques. #Histoire. #G\u00e9opolitique. Abonn\u00e9 #VAFC.\nAimer sans barri\u00e8res, vivre sans regrets.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-07-15T23:42:39+00:00", "followersCount": 2088, "friendsCount": 3383, "statusesCount": 42964, "favouritesCount": 20969, "listedCount": 107, "mediaCount": 4699, "location": "Valenciennes (France)", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1466841988360290305/46Hlx8tV_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1597034924/1649897427", "label": null, "url": "https://twitter.com/FiorenzoNord"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1513503445260681218, "lang": "und", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Pr\u00e9sidentielle2022", "NouvelleAquitaine", "Macron", "LePen", "M\u00e9lenchon", "Zemmour", "Lassalle", "P\u00e9cresse", "Jadot", "Roussel", "Hidalgo", "NDA", "Poutou", "Arthaud"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/FiorenzoNord/status/1513502756354547728", "date": "2022-04-11T13:02:31+00:00", "content": "#Pr\u00e9sidentielle2022 :\n#R\u00e9gion #Normandie :\n\ud83d\udd34#Macron : 29,26%\n\ud83d\udd34#LePen : 27,14%\n\ud83d\udd34#M\u00e9lenchon : 18,82%\n\ud83d\udd34#Zemmour : 5,58%\n\ud83d\udd34#P\u00e9cresse : 4,47%\n\ud83d\udd34#Jadot : 4,11%\n\ud83d\udd34#Roussel : 2,60%\n\ud83d\udd34#Lassalle : 2,55%\n\ud83d\udd34#NDA : 2,16%\n\ud83d\udd34#Hidalgo : 1,70%\n\ud83d\udd34#Poutou : 0,90%\n\ud83d\udd34#Arthaud : 0,72%", "renderedContent": "#Pr\u00e9sidentielle2022 :\n#R\u00e9gion #Normandie :\n\ud83d\udd34#Macron : 29,26%\n\ud83d\udd34#LePen : 27,14%\n\ud83d\udd34#M\u00e9lenchon : 18,82%\n\ud83d\udd34#Zemmour : 5,58%\n\ud83d\udd34#P\u00e9cresse : 4,47%\n\ud83d\udd34#Jadot : 4,11%\n\ud83d\udd34#Roussel : 2,60%\n\ud83d\udd34#Lassalle : 2,55%\n\ud83d\udd34#NDA : 2,16%\n\ud83d\udd34#Hidalgo : 1,70%\n\ud83d\udd34#Poutou : 0,90%\n\ud83d\udd34#Arthaud : 0,72%", "id": 1513502756354547728, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "FiorenzoNord", "id": 1597034924, "displayname": "Fio \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "description": "Master MEEF Histoire G\u00e9ographie.\n#Catholique. Sports m\u00e9caniques. #Histoire. #G\u00e9opolitique. Abonn\u00e9 #VAFC.\nAimer sans barri\u00e8res, vivre sans regrets.", "rawDescription": "Master MEEF Histoire G\u00e9ographie.\n#Catholique. Sports m\u00e9caniques. #Histoire. #G\u00e9opolitique. Abonn\u00e9 #VAFC.\nAimer sans barri\u00e8res, vivre sans regrets.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-07-15T23:42:39+00:00", "followersCount": 2088, "friendsCount": 3383, "statusesCount": 42964, "favouritesCount": 20969, "listedCount": 107, "mediaCount": 4699, "location": "Valenciennes (France)", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1466841988360290305/46Hlx8tV_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1597034924/1649897427", "label": null, "url": "https://twitter.com/FiorenzoNord"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1513502756354547728, "lang": "und", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Pr\u00e9sidentielle2022", "R\u00e9gion", "Normandie", "Macron", "LePen", "M\u00e9lenchon", "Zemmour", "P\u00e9cresse", "Jadot", "Roussel", "Lassalle", "NDA", "Hidalgo", "Poutou", "Arthaud"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/FiorenzoNord/status/1513501868047097858", "date": "2022-04-11T12:58:59+00:00", "content": "#Pr\u00e9sidentielle2022 :\n#DROM #Mayotte :\n\ud83d\udd34#LePen : 42,68%\n\ud83d\udd34#M\u00e9lenchon : 23,96%\n\ud83d\udd34#Macron : 16,94%\n\ud83d\udd34#P\u00e9cresse : 8,02%\n\ud83d\udd34#NDA : 1,51%\n\ud83d\udd34#Zemmour : 1,38%\n\ud83d\udd34#Arthaud : 1,23%\n\ud83d\udd34#Lassalle : 1,02%\n\ud83d\udd34#Poutou : 0,94%\n\ud83d\udd34#Hidalgo : 0,91%\n\ud83d\udd34#Jadot : 0,84%\n\ud83d\udd34#Roussel : 0,59%", "renderedContent": "#Pr\u00e9sidentielle2022 :\n#DROM #Mayotte :\n\ud83d\udd34#LePen : 42,68%\n\ud83d\udd34#M\u00e9lenchon : 23,96%\n\ud83d\udd34#Macron : 16,94%\n\ud83d\udd34#P\u00e9cresse : 8,02%\n\ud83d\udd34#NDA : 1,51%\n\ud83d\udd34#Zemmour : 1,38%\n\ud83d\udd34#Arthaud : 1,23%\n\ud83d\udd34#Lassalle : 1,02%\n\ud83d\udd34#Poutou : 0,94%\n\ud83d\udd34#Hidalgo : 0,91%\n\ud83d\udd34#Jadot : 0,84%\n\ud83d\udd34#Roussel : 0,59%", "id": 1513501868047097858, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "FiorenzoNord", "id": 1597034924, "displayname": "Fio \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "description": "Master MEEF Histoire G\u00e9ographie.\n#Catholique. Sports m\u00e9caniques. #Histoire. #G\u00e9opolitique. Abonn\u00e9 #VAFC.\nAimer sans barri\u00e8res, vivre sans regrets.", "rawDescription": "Master MEEF Histoire G\u00e9ographie.\n#Catholique. Sports m\u00e9caniques. #Histoire. #G\u00e9opolitique. Abonn\u00e9 #VAFC.\nAimer sans barri\u00e8res, vivre sans regrets.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-07-15T23:42:39+00:00", "followersCount": 2088, "friendsCount": 3383, "statusesCount": 42964, "favouritesCount": 20969, "listedCount": 107, "mediaCount": 4699, "location": "Valenciennes (France)", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1466841988360290305/46Hlx8tV_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1597034924/1649897427", "label": null, "url": "https://twitter.com/FiorenzoNord"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1513501868047097858, "lang": "und", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Pr\u00e9sidentielle2022", "DROM", "Mayotte", "LePen", "M\u00e9lenchon", "Macron", "P\u00e9cresse", "NDA", "Zemmour", "Arthaud", "Lassalle", "Poutou", "Hidalgo", "Jadot", "Roussel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Aredius44/status/1513501199106027526", "date": "2022-04-11T12:56:20+00:00", "content": "Avec les #LFI c'est de la dentelle ! de la nuance ! mais on ne sait toujours pas quel #trotskisme ils nous proposent. M\u00eame #Poutou et #Arthaud ne nous ont pas \u00e9clair\u00e9 sur leurs diff\u00e9rences !  On me dit que @JLMelenchon c'est comme #Mitterrand, c'est le https://t.co/ge6AkZKbOY", "renderedContent": "Avec les #LFI c'est de la dentelle ! de la nuance ! mais on ne sait toujours pas quel #trotskisme ils nous proposent. M\u00eame #Poutou et #Arthaud ne nous ont pas \u00e9clair\u00e9 sur leurs diff\u00e9rences !  On me dit que @JLMelenchon c'est comme #Mitterrand, c'est le twitter.com/clement_tonon/\u2026", "id": 1513501199106027526, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Aredius44", "id": 827145318437355520, "displayname": "Aredius", "description": "Blogs sur Saint-Yrieix-la-Perche\nsaintyrieixlaperche.wordpress.com, etc et un ouebzine  incroyable\nleplatusseur.wordpress.com", "rawDescription": "Blogs sur Saint-Yrieix-la-Perche\nhttps://t.co/PtCRycQpQ5, etc et un ouebzine  incroyable\nhttps://t.co/GxSUcU1VB3", "descriptionUrls": [{"text": "saintyrieixlaperche.wordpress.com", "url": "http://saintyrieixlaperche.wordpress.com", "tcourl": "https://t.co/PtCRycQpQ5", "indices": [33, 56]}, {"text": "leplatusseur.wordpress.com", "url": "http://leplatusseur.wordpress.com", "tcourl": "https://t.co/GxSUcU1VB3", "indices": [89, 112]}], "verified": false, "created": "2017-02-02T13:23:06+00:00", "followersCount": 246, "friendsCount": 233, "statusesCount": 66311, "favouritesCount": 11273, "listedCount": 9, "mediaCount": 3720, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/827153726364385281/bESxiIPZ_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Aredius44"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1513501199106027526, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://twitter.com/clement_tonon/status/1513440496873615366"], "tcooutlinks": ["https://t.co/ge6AkZKbOY"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/clement_tonon/status/1513440496873615366", "date": "2022-04-11T08:55:07+00:00", "content": "Irresponsable position de @perigorinsoumis qui joue la politique du pire dans @SO_Dordogne et utilise le terme de \u00ab\u00a0massacre\u00a0\u00bb en parlant d\u2019Emmanuel Macron. Dans le contexte que l\u2019on conna\u00eet, ce n\u2019est pas seulement outrancier c\u2019est indigne. https://t.co/j8Eg7GiLXp", "renderedContent": "Irresponsable position de @perigorinsoumis qui joue la politique du pire dans @SO_Dordogne et utilise le terme de \u00ab\u00a0massacre\u00a0\u00bb en parlant d\u2019Emmanuel Macron. Dans le contexte que l\u2019on conna\u00eet, ce n\u2019est pas seulement outrancier c\u2019est indigne. https://t.co/j8Eg7GiLXp", "id": 1513440496873615366, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "clement_tonon", "id": 707254781862084608, "displayname": "Cl\u00e9ment Tonon", "description": "Haut-fonctionnaire | \u00c9lu local en P\u00e9rigord | Mes tweets n\u2019engagent que moi |", "rawDescription": "Haut-fonctionnaire | \u00c9lu local en P\u00e9rigord | Mes tweets n\u2019engagent que moi |", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-03-08T17:20:54+00:00", "followersCount": 1402, "friendsCount": 3465, "statusesCount": 1775, "favouritesCount": 7490, "listedCount": 9, "mediaCount": 144, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1453266717346512903/qn5OkYh7_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/707254781862084608/1522500911", "label": null, "url": "https://twitter.com/clement_tonon"}, "replyCount": 3, "retweetCount": 9, "likeCount": 35, "quoteCount": 1, "conversationId": 1513440496873615366, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQDSGoBXoAA31K4?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQDSGoBXoAA31K4?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "perigorinsoumis", "id": 1315579669790568450, "displayname": "P\u00e9rigord Insoumis", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/perigorinsoumis"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "SO_Dordogne", "id": 96805307, "displayname": "SO_Dordogne", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/SO_Dordogne"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LFI", "trotskisme", "Poutou", "Arthaud", "Mitterrand"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/FiorenzoNord/status/1513500913423499264", "date": "2022-04-11T12:55:11+00:00", "content": "#Pr\u00e9sidentielle2022 :\n#DROM #Martinique :\n\ud83d\udd34#M\u00e9lenchon : 53,10%\n\ud83d\udd34#Macron : 16,30%\n\ud83d\udd34#LePen : 13,42%\n\ud83d\udd34#P\u00e9cresse : 3,85%\n\ud83d\udd34#Hidalgo : 3,20%\n\ud83d\udd34#Zemmour : 2,56%\n\ud83d\udd34#NDA : 2,43%\n\ud83d\udd34#Jadot : 1,61%\n\ud83d\udd34#Arthaud : 1,18%\n\ud83d\udd34#Lassalle : 0,95%\n\ud83d\udd34#Poutou : 0,79%\n\ud83d\udd34#Roussel : 0,61%", "renderedContent": "#Pr\u00e9sidentielle2022 :\n#DROM #Martinique :\n\ud83d\udd34#M\u00e9lenchon : 53,10%\n\ud83d\udd34#Macron : 16,30%\n\ud83d\udd34#LePen : 13,42%\n\ud83d\udd34#P\u00e9cresse : 3,85%\n\ud83d\udd34#Hidalgo : 3,20%\n\ud83d\udd34#Zemmour : 2,56%\n\ud83d\udd34#NDA : 2,43%\n\ud83d\udd34#Jadot : 1,61%\n\ud83d\udd34#Arthaud : 1,18%\n\ud83d\udd34#Lassalle : 0,95%\n\ud83d\udd34#Poutou : 0,79%\n\ud83d\udd34#Roussel : 0,61%", "id": 1513500913423499264, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "FiorenzoNord", "id": 1597034924, "displayname": "Fio \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "description": "Master MEEF Histoire G\u00e9ographie.\n#Catholique. Sports m\u00e9caniques. #Histoire. #G\u00e9opolitique. Abonn\u00e9 #VAFC.\nAimer sans barri\u00e8res, vivre sans regrets.", "rawDescription": "Master MEEF Histoire G\u00e9ographie.\n#Catholique. Sports m\u00e9caniques. #Histoire. #G\u00e9opolitique. Abonn\u00e9 #VAFC.\nAimer sans barri\u00e8res, vivre sans regrets.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-07-15T23:42:39+00:00", "followersCount": 2088, "friendsCount": 3383, "statusesCount": 42964, "favouritesCount": 20969, "listedCount": 107, "mediaCount": 4699, "location": "Valenciennes (France)", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1466841988360290305/46Hlx8tV_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1597034924/1649897427", "label": null, "url": "https://twitter.com/FiorenzoNord"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1513500913423499264, "lang": "und", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Pr\u00e9sidentielle2022", "DROM", "Martinique", "M\u00e9lenchon", "Macron", "LePen", "P\u00e9cresse", "Hidalgo", "Zemmour", "NDA", "Jadot", "Arthaud", "Lassalle", "Poutou", "Roussel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/FiorenzoNord/status/1513499192693604353", "date": "2022-04-11T12:48:21+00:00", "content": "#Pr\u00e9sidentielle2022 :\n#DROM #LaR\u00e9union :\n\ud83d\udd34#M\u00e9lenchon : 40,26%\n\ud83d\udd34#LePen : 24,73%\n\ud83d\udd34#Macron : 18,04%\n\ud83d\udd34#Zemmour : 3,77%\n\ud83d\udd34#P\u00e9cresse : 2,81%\n\ud83d\udd34#NDA : 2,40%\n\ud83d\udd34#Jadot : 2,31%\n\ud83d\udd34#Hidalgo : 1,60%\n\ud83d\udd34#Lassalle : 1,40%\n\ud83d\udd34#Arthaud : 1,02%\n\ud83d\udd34#Roussel : 0,89%\n\ud83d\udd34#Poutou : 0,78%", "renderedContent": "#Pr\u00e9sidentielle2022 :\n#DROM #LaR\u00e9union :\n\ud83d\udd34#M\u00e9lenchon : 40,26%\n\ud83d\udd34#LePen : 24,73%\n\ud83d\udd34#Macron : 18,04%\n\ud83d\udd34#Zemmour : 3,77%\n\ud83d\udd34#P\u00e9cresse : 2,81%\n\ud83d\udd34#NDA : 2,40%\n\ud83d\udd34#Jadot : 2,31%\n\ud83d\udd34#Hidalgo : 1,60%\n\ud83d\udd34#Lassalle : 1,40%\n\ud83d\udd34#Arthaud : 1,02%\n\ud83d\udd34#Roussel : 0,89%\n\ud83d\udd34#Poutou : 0,78%", "id": 1513499192693604353, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "FiorenzoNord", "id": 1597034924, "displayname": "Fio \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "description": "Master MEEF Histoire G\u00e9ographie.\n#Catholique. Sports m\u00e9caniques. #Histoire. #G\u00e9opolitique. Abonn\u00e9 #VAFC.\nAimer sans barri\u00e8res, vivre sans regrets.", "rawDescription": "Master MEEF Histoire G\u00e9ographie.\n#Catholique. Sports m\u00e9caniques. #Histoire. #G\u00e9opolitique. Abonn\u00e9 #VAFC.\nAimer sans barri\u00e8res, vivre sans regrets.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-07-15T23:42:39+00:00", "followersCount": 2088, "friendsCount": 3383, "statusesCount": 42964, "favouritesCount": 20969, "listedCount": 107, "mediaCount": 4699, "location": "Valenciennes (France)", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1466841988360290305/46Hlx8tV_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1597034924/1649897427", "label": null, "url": "https://twitter.com/FiorenzoNord"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1513499192693604353, "lang": "und", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Pr\u00e9sidentielle2022", "DROM", "LaR\u00e9union", "M\u00e9lenchon", "LePen", "Macron", "Zemmour", "P\u00e9cresse", "NDA", "Jadot", "Hidalgo", "Lassalle", "Arthaud", "Roussel", "Poutou"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/FiorenzoNord/status/1513498166129303555", "date": "2022-04-11T12:44:16+00:00", "content": "#Pr\u00e9sidentielle2022 :\n#HautsDeFrance :\n\ud83d\udd34#LePen : 33,35%\n\ud83d\udd34#Macron : 25,40%\n\ud83d\udd34#M\u00e9lenchon : 18,98%\n\ud83d\udd34#Zemmour : 5,90%\n\ud83d\udd34#P\u00e9cresse : 3,53%\n\ud83d\udd34#Jadot : 3,13%\n\ud83d\udd34#Roussel : 3,11%\n\ud83d\udd34#Lassalle : 2,05%\n\ud83d\udd34#NDA : 1,82%\n\ud83d\udd34#Hidalgo : 1,34%\n\ud83d\udd34#Poutou : 0,69%\n\ud83d\udd34#Arthaud : 0,69%", "renderedContent": "#Pr\u00e9sidentielle2022 :\n#HautsDeFrance :\n\ud83d\udd34#LePen : 33,35%\n\ud83d\udd34#Macron : 25,40%\n\ud83d\udd34#M\u00e9lenchon : 18,98%\n\ud83d\udd34#Zemmour : 5,90%\n\ud83d\udd34#P\u00e9cresse : 3,53%\n\ud83d\udd34#Jadot : 3,13%\n\ud83d\udd34#Roussel : 3,11%\n\ud83d\udd34#Lassalle : 2,05%\n\ud83d\udd34#NDA : 1,82%\n\ud83d\udd34#Hidalgo : 1,34%\n\ud83d\udd34#Poutou : 0,69%\n\ud83d\udd34#Arthaud : 0,69%", "id": 1513498166129303555, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "FiorenzoNord", "id": 1597034924, "displayname": "Fio \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "description": "Master MEEF Histoire G\u00e9ographie.\n#Catholique. Sports m\u00e9caniques. #Histoire. #G\u00e9opolitique. Abonn\u00e9 #VAFC.\nAimer sans barri\u00e8res, vivre sans regrets.", "rawDescription": "Master MEEF Histoire G\u00e9ographie.\n#Catholique. Sports m\u00e9caniques. #Histoire. #G\u00e9opolitique. Abonn\u00e9 #VAFC.\nAimer sans barri\u00e8res, vivre sans regrets.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-07-15T23:42:39+00:00", "followersCount": 2088, "friendsCount": 3383, "statusesCount": 42964, "favouritesCount": 20969, "listedCount": 107, "mediaCount": 4699, "location": "Valenciennes (France)", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1466841988360290305/46Hlx8tV_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1597034924/1649897427", "label": null, "url": "https://twitter.com/FiorenzoNord"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1513498166129303555, "lang": "und", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Pr\u00e9sidentielle2022", "HautsDeFrance", "LePen", "Macron", "M\u00e9lenchon", "Zemmour", "P\u00e9cresse", "Jadot", "Roussel", "Lassalle", "NDA", "Hidalgo", "Poutou", "Arthaud"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Rojdan67/status/1513498091940421633", "date": "2022-04-11T12:43:59+00:00", "content": "Et on oubliera pas de remercier :  #Roussel #Jadot #Hidalgo #Arthaud #Poutou la honte ! https://t.co/mcLUakW2Rv", "renderedContent": "Et on oubliera pas de remercier :  #Roussel #Jadot #Hidalgo #Arthaud #Poutou la honte ! twitter.com/2022Elections/\u2026", "id": 1513498091940421633, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Rojdan67", "id": 1447189585, "displayname": "Elif", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-05-21T20:03:27+00:00", "followersCount": 117, "friendsCount": 561, "statusesCount": 3000, "favouritesCount": 21021, "listedCount": 3, "mediaCount": 106, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1066453170220617728/67WLa9PL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1447189585/1409993255", "label": null, "url": "https://twitter.com/Rojdan67"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1513498091940421633, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://twitter.com/2022Elections/status/1513479359730012165"], "tcooutlinks": ["https://t.co/mcLUakW2Rv"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/2022Elections/status/1513479359730012165", "date": "2022-04-11T11:29:33+00:00", "content": "\ud83d\udd34 Les r\u00e9sultats officiels de l'\u00e9lection #Pr\u00e9sidentielles2022 montrent qu'il aura manqu\u00e9 421.420 voix \u00e0 @JLMelenchon pour se qualifier au second tour.", "renderedContent": "\ud83d\udd34 Les r\u00e9sultats officiels de l'\u00e9lection #Pr\u00e9sidentielles2022 montrent qu'il aura manqu\u00e9 421.420 voix \u00e0 @JLMelenchon pour se qualifier au second tour.", "id": 1513479359730012165, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "2022Elections", "id": 1373742902984212489, "displayname": "\u00c9lections 2022 \ud83d\uddf3", "description": "Bienvenue sur le compte Twitter d\u00e9di\u00e9 aux \u00e9lections de 2022 ! Suivez avec nous le chemin jusqu'aux prochaines \u00e9lections : actualit\u00e9s, sondages... ! \ud83d\uddf3", "rawDescription": "Bienvenue sur le compte Twitter d\u00e9di\u00e9 aux \u00e9lections de 2022 ! Suivez avec nous le chemin jusqu'aux prochaines \u00e9lections : actualit\u00e9s, sondages... ! \ud83d\uddf3", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-03-21T21:06:54+00:00", "followersCount": 29525, "friendsCount": 12, "statusesCount": 4400, "favouritesCount": 10, "listedCount": 94, "mediaCount": 2184, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "https://many.link/2022elections", "linkTcourl": "https://t.co/pPK3UkE03w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373744231559348232/yVD_Ym2V_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1373742902984212489/1650903507", "label": null, "url": "https://twitter.com/2022Elections"}, "replyCount": 99, "retweetCount": 1077, "likeCount": 3597, "quoteCount": 444, "conversationId": 1513479359730012165, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Pr\u00e9sidentielles2022"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Roussel", "Jadot", "Hidalgo", "Arthaud", "Poutou"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/FiorenzoNord/status/1513497142232600576", "date": "2022-04-11T12:40:12+00:00", "content": "#Pr\u00e9sidentielle2022 :\n#Guyane :\n\ud83d\udd34#M\u00e9lenchon : 50,59%\n\ud83d\udd34#LePen : 17,66%\n\ud83d\udd34#Macron : 14,22%\n\ud83d\udd34#Zemmour : 4,39%\n\ud83d\udd34#P\u00e9cresse : 2,78%\n\ud83d\udd34#Jadot : 2,62%\n\ud83d\udd34#NDA : 2,00%\n\ud83d\udd34#Hidalgo : 1,49%\n\ud83d\udd34#Lassalle : 1,44%\n\ud83d\udd34#Poutou : 1,29%\n\ud83d\udd34#Arthaud : 0,83%\n\ud83d\udd34#Roussel : 0,69%", "renderedContent": "#Pr\u00e9sidentielle2022 :\n#Guyane :\n\ud83d\udd34#M\u00e9lenchon : 50,59%\n\ud83d\udd34#LePen : 17,66%\n\ud83d\udd34#Macron : 14,22%\n\ud83d\udd34#Zemmour : 4,39%\n\ud83d\udd34#P\u00e9cresse : 2,78%\n\ud83d\udd34#Jadot : 2,62%\n\ud83d\udd34#NDA : 2,00%\n\ud83d\udd34#Hidalgo : 1,49%\n\ud83d\udd34#Lassalle : 1,44%\n\ud83d\udd34#Poutou : 1,29%\n\ud83d\udd34#Arthaud : 0,83%\n\ud83d\udd34#Roussel : 0,69%", "id": 1513497142232600576, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "FiorenzoNord", "id": 1597034924, "displayname": "Fio \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "description": "Master MEEF Histoire G\u00e9ographie.\n#Catholique. Sports m\u00e9caniques. #Histoire. #G\u00e9opolitique. Abonn\u00e9 #VAFC.\nAimer sans barri\u00e8res, vivre sans regrets.", "rawDescription": "Master MEEF Histoire G\u00e9ographie.\n#Catholique. Sports m\u00e9caniques. #Histoire. #G\u00e9opolitique. Abonn\u00e9 #VAFC.\nAimer sans barri\u00e8res, vivre sans regrets.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-07-15T23:42:39+00:00", "followersCount": 2088, "friendsCount": 3383, "statusesCount": 42964, "favouritesCount": 20969, "listedCount": 107, "mediaCount": 4699, "location": "Valenciennes (France)", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1466841988360290305/46Hlx8tV_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1597034924/1649897427", "label": null, "url": "https://twitter.com/FiorenzoNord"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1513497142232600576, "lang": "und", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Pr\u00e9sidentielle2022", "Guyane", "M\u00e9lenchon", "LePen", "Macron", "Zemmour", "P\u00e9cresse", "Jadot", "NDA", "Hidalgo", "Lassalle", "Poutou", "Arthaud", "Roussel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/FiorenzoNord/status/1513495294201241609", "date": "2022-04-11T12:32:52+00:00", "content": "#Pr\u00e9sidentielle2022 :\n#DROM #Guadeloupe :\n\ud83d\udd34#M\u00e9lenchon : 56,16%\n\ud83d\udd34#LePen : 17,92%\n\ud83d\udd34#Macron : 13,43%\n\ud83d\udd34#P\u00e9cresse : 2,95%\n\ud83d\udd34#Zemmour : 2,29%\n\ud83d\udd34#Hidalgo : 1,68%\n\ud83d\udd34#NDA : 1,56%\n\ud83d\udd34#Jadot : 1,43%\n\ud83d\udd34#Arthaud : 0,80%\n\ud83d\udd34#Lassalle : 0,76%\n\ud83d\udd34#Poutou : 0,53%\n\ud83d\udd34#Roussel : 0,49%", "renderedContent": "#Pr\u00e9sidentielle2022 :\n#DROM #Guadeloupe :\n\ud83d\udd34#M\u00e9lenchon : 56,16%\n\ud83d\udd34#LePen : 17,92%\n\ud83d\udd34#Macron : 13,43%\n\ud83d\udd34#P\u00e9cresse : 2,95%\n\ud83d\udd34#Zemmour : 2,29%\n\ud83d\udd34#Hidalgo : 1,68%\n\ud83d\udd34#NDA : 1,56%\n\ud83d\udd34#Jadot : 1,43%\n\ud83d\udd34#Arthaud : 0,80%\n\ud83d\udd34#Lassalle : 0,76%\n\ud83d\udd34#Poutou : 0,53%\n\ud83d\udd34#Roussel : 0,49%", "id": 1513495294201241609, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "FiorenzoNord", "id": 1597034924, "displayname": "Fio \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "description": "Master MEEF Histoire G\u00e9ographie.\n#Catholique. Sports m\u00e9caniques. #Histoire. #G\u00e9opolitique. Abonn\u00e9 #VAFC.\nAimer sans barri\u00e8res, vivre sans regrets.", "rawDescription": "Master MEEF Histoire G\u00e9ographie.\n#Catholique. Sports m\u00e9caniques. #Histoire. #G\u00e9opolitique. Abonn\u00e9 #VAFC.\nAimer sans barri\u00e8res, vivre sans regrets.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-07-15T23:42:39+00:00", "followersCount": 2088, "friendsCount": 3383, "statusesCount": 42964, "favouritesCount": 20969, "listedCount": 107, "mediaCount": 4699, "location": "Valenciennes (France)", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1466841988360290305/46Hlx8tV_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1597034924/1649897427", "label": null, "url": "https://twitter.com/FiorenzoNord"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1513495294201241609, "lang": "und", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Pr\u00e9sidentielle2022", "DROM", "Guadeloupe", "M\u00e9lenchon", "LePen", "Macron", "P\u00e9cresse", "Zemmour", "Hidalgo", "NDA", "Jadot", "Arthaud", "Lassalle", "Poutou", "Roussel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/FiorenzoNord/status/1513494134593626112", "date": "2022-04-11T12:28:15+00:00", "content": "#Pr\u00e9sidentielle2022 :\n#R\u00e9gion #GrandEst :\n\ud83d\udd34#LePen : 29,54%\n\ud83d\udd34#Macron : 27,28%\n\ud83d\udd34#M\u00e9lenchon : 17,63%\n\ud83d\udd34#Zemmour : 7,17%\n\ud83d\udd34#P\u00e9cresse : 4,33%\n\ud83d\udd34#Jadot : 4,01%\n\ud83d\udd34#Lassalle : 2,77%\n\ud83d\udd34#NDA : 2,68%\n\ud83d\udd34#Roussel : 1,70%\n\ud83d\udd34#Hidalgo : 1,43%\n\ud83d\udd34#Poutou : 0,80%\n\ud83d\udd34#Arthaud : 0,67%", "renderedContent": "#Pr\u00e9sidentielle2022 :\n#R\u00e9gion #GrandEst :\n\ud83d\udd34#LePen : 29,54%\n\ud83d\udd34#Macron : 27,28%\n\ud83d\udd34#M\u00e9lenchon : 17,63%\n\ud83d\udd34#Zemmour : 7,17%\n\ud83d\udd34#P\u00e9cresse : 4,33%\n\ud83d\udd34#Jadot : 4,01%\n\ud83d\udd34#Lassalle : 2,77%\n\ud83d\udd34#NDA : 2,68%\n\ud83d\udd34#Roussel : 1,70%\n\ud83d\udd34#Hidalgo : 1,43%\n\ud83d\udd34#Poutou : 0,80%\n\ud83d\udd34#Arthaud : 0,67%", "id": 1513494134593626112, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "FiorenzoNord", "id": 1597034924, "displayname": "Fio \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "description": "Master MEEF Histoire G\u00e9ographie.\n#Catholique. Sports m\u00e9caniques. #Histoire. #G\u00e9opolitique. Abonn\u00e9 #VAFC.\nAimer sans barri\u00e8res, vivre sans regrets.", "rawDescription": "Master MEEF Histoire G\u00e9ographie.\n#Catholique. Sports m\u00e9caniques. #Histoire. #G\u00e9opolitique. Abonn\u00e9 #VAFC.\nAimer sans barri\u00e8res, vivre sans regrets.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-07-15T23:42:39+00:00", "followersCount": 2088, "friendsCount": 3383, "statusesCount": 42964, "favouritesCount": 20969, "listedCount": 107, "mediaCount": 4699, "location": "Valenciennes (France)", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1466841988360290305/46Hlx8tV_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1597034924/1649897427", "label": null, "url": "https://twitter.com/FiorenzoNord"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1513494134593626112, "lang": "und", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Pr\u00e9sidentielle2022", "R\u00e9gion", "GrandEst", "LePen", "Macron", "M\u00e9lenchon", "Zemmour", "P\u00e9cresse", "Jadot", "Lassalle", "NDA", "Roussel", "Hidalgo", "Poutou", "Arthaud"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/FiorenzoNord/status/1513493498229624843", "date": "2022-04-11T12:25:43+00:00", "content": "#Pr\u00e9sidentielle2022 :\n#R\u00e9gion #Corse :\n\ud83d\udd34#LePen : 28,58%\n\ud83d\udd34#Macron : 18,11%\n\ud83d\udd34#M\u00e9lenchon : 13,37%\n\ud83d\udd34#Zemmour : 12,80%\n\ud83d\udd34#Lassalle : 10,42%\n\ud83d\udd34#P\u00e9cresse : 6,33%\n\ud83d\udd34#Jadot : 3,25%\n\ud83d\udd34#Roussel : 3,08%\n\ud83d\udd34#NDA : 1,76%\n\ud83d\udd34#Hidalgo : 1,07%\n\ud83d\udd34#Poutou : 0,93%\n\ud83d\udd34#Arthaud : 0,31%", "renderedContent": "#Pr\u00e9sidentielle2022 :\n#R\u00e9gion #Corse :\n\ud83d\udd34#LePen : 28,58%\n\ud83d\udd34#Macron : 18,11%\n\ud83d\udd34#M\u00e9lenchon : 13,37%\n\ud83d\udd34#Zemmour : 12,80%\n\ud83d\udd34#Lassalle : 10,42%\n\ud83d\udd34#P\u00e9cresse : 6,33%\n\ud83d\udd34#Jadot : 3,25%\n\ud83d\udd34#Roussel : 3,08%\n\ud83d\udd34#NDA : 1,76%\n\ud83d\udd34#Hidalgo : 1,07%\n\ud83d\udd34#Poutou : 0,93%\n\ud83d\udd34#Arthaud : 0,31%", "id": 1513493498229624843, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "FiorenzoNord", "id": 1597034924, "displayname": "Fio \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "description": "Master MEEF Histoire G\u00e9ographie.\n#Catholique. Sports m\u00e9caniques. #Histoire. #G\u00e9opolitique. Abonn\u00e9 #VAFC.\nAimer sans barri\u00e8res, vivre sans regrets.", "rawDescription": "Master MEEF Histoire G\u00e9ographie.\n#Catholique. Sports m\u00e9caniques. #Histoire. #G\u00e9opolitique. Abonn\u00e9 #VAFC.\nAimer sans barri\u00e8res, vivre sans regrets.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-07-15T23:42:39+00:00", "followersCount": 2088, "friendsCount": 3383, "statusesCount": 42964, "favouritesCount": 20969, "listedCount": 107, "mediaCount": 4699, "location": "Valenciennes (France)", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1466841988360290305/46Hlx8tV_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1597034924/1649897427", "label": null, "url": "https://twitter.com/FiorenzoNord"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1513493498229624843, "lang": "und", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Pr\u00e9sidentielle2022", "R\u00e9gion", "Corse", "LePen", "Macron", "M\u00e9lenchon", "Zemmour", "Lassalle", "P\u00e9cresse", "Jadot", "Roussel", "NDA", "Hidalgo", "Poutou", "Arthaud"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/FiorenzoNord/status/1513492603253231619", "date": "2022-04-11T12:22:10+00:00", "content": "#Pr\u00e9sidentielle2022 :\n#Centre #ValDeLoire :\n\ud83d\udd34#Macron : 28,53%\n\ud83d\udd34#LePen : 25,86%\n\ud83d\udd34#M\u00e9lenchon : 18,68%\n\ud83d\udd34#Zemmour : 6,58%\n\ud83d\udd34#P\u00e9cresse : 5,33%\n\ud83d\udd34#Jadot : 4,04%\n\ud83d\udd34#Lassalle : 2,87%\n\ud83d\udd34#Roussel : 2,50%\n\ud83d\udd34#NDA : 2,36%\n\ud83d\udd34#Hidalgo : 1,72%\n\ud83d\udd34#Poutou : 0,83%\n\ud83d\udd34#Arthaud : 0,69%", "renderedContent": "#Pr\u00e9sidentielle2022 :\n#Centre #ValDeLoire :\n\ud83d\udd34#Macron : 28,53%\n\ud83d\udd34#LePen : 25,86%\n\ud83d\udd34#M\u00e9lenchon : 18,68%\n\ud83d\udd34#Zemmour : 6,58%\n\ud83d\udd34#P\u00e9cresse : 5,33%\n\ud83d\udd34#Jadot : 4,04%\n\ud83d\udd34#Lassalle : 2,87%\n\ud83d\udd34#Roussel : 2,50%\n\ud83d\udd34#NDA : 2,36%\n\ud83d\udd34#Hidalgo : 1,72%\n\ud83d\udd34#Poutou : 0,83%\n\ud83d\udd34#Arthaud : 0,69%", "id": 1513492603253231619, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "FiorenzoNord", "id": 1597034924, "displayname": "Fio \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "description": "Master MEEF Histoire G\u00e9ographie.\n#Catholique. Sports m\u00e9caniques. #Histoire. #G\u00e9opolitique. Abonn\u00e9 #VAFC.\nAimer sans barri\u00e8res, vivre sans regrets.", "rawDescription": "Master MEEF Histoire G\u00e9ographie.\n#Catholique. Sports m\u00e9caniques. #Histoire. #G\u00e9opolitique. Abonn\u00e9 #VAFC.\nAimer sans barri\u00e8res, vivre sans regrets.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-07-15T23:42:39+00:00", "followersCount": 2088, "friendsCount": 3383, "statusesCount": 42964, "favouritesCount": 20969, "listedCount": 107, "mediaCount": 4699, "location": "Valenciennes (France)", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1466841988360290305/46Hlx8tV_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1597034924/1649897427", "label": null, "url": "https://twitter.com/FiorenzoNord"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1513492603253231619, "lang": "und", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Pr\u00e9sidentielle2022", "Centre", "ValDeLoire", "Macron", "LePen", "M\u00e9lenchon", "Zemmour", "P\u00e9cresse", "Jadot", "Lassalle", "Roussel", "NDA", "Hidalgo", "Poutou", "Arthaud"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/FiorenzoNord/status/1513491631550484485", "date": "2022-04-11T12:18:18+00:00", "content": "#Pr\u00e9sidentielle2022 :\n#Bretagne :\n\ud83d\udd34#Macron : 32,79%\n\ud83d\udd34#M\u00e9lenchon : 20,65%\n\ud83d\udd34#LePen : 19,53%\n\ud83d\udd34#Jadot : 6,19%\n\ud83d\udd34#Zemmour : 4,91%\n\ud83d\udd34#P\u00e9cresse : 4,70%\n\ud83d\udd34#Lassalle : 2,97%\n\ud83d\udd34#Roussel : 2,59%\n\ud83d\udd34#Hidalgo : 2,21%\n\ud83d\udd34#NDA : 1,78%\n\ud83d\udd34#Poutou : 1,01%\n\ud83d\udd34#Arthaud : 0,66%", "renderedContent": "#Pr\u00e9sidentielle2022 :\n#Bretagne :\n\ud83d\udd34#Macron : 32,79%\n\ud83d\udd34#M\u00e9lenchon : 20,65%\n\ud83d\udd34#LePen : 19,53%\n\ud83d\udd34#Jadot : 6,19%\n\ud83d\udd34#Zemmour : 4,91%\n\ud83d\udd34#P\u00e9cresse : 4,70%\n\ud83d\udd34#Lassalle : 2,97%\n\ud83d\udd34#Roussel : 2,59%\n\ud83d\udd34#Hidalgo : 2,21%\n\ud83d\udd34#NDA : 1,78%\n\ud83d\udd34#Poutou : 1,01%\n\ud83d\udd34#Arthaud : 0,66%", "id": 1513491631550484485, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "FiorenzoNord", "id": 1597034924, "displayname": "Fio \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "description": "Master MEEF Histoire G\u00e9ographie.\n#Catholique. Sports m\u00e9caniques. #Histoire. #G\u00e9opolitique. Abonn\u00e9 #VAFC.\nAimer sans barri\u00e8res, vivre sans regrets.", "rawDescription": "Master MEEF Histoire G\u00e9ographie.\n#Catholique. Sports m\u00e9caniques. #Histoire. #G\u00e9opolitique. Abonn\u00e9 #VAFC.\nAimer sans barri\u00e8res, vivre sans regrets.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-07-15T23:42:39+00:00", "followersCount": 2088, "friendsCount": 3383, "statusesCount": 42964, "favouritesCount": 20969, "listedCount": 107, "mediaCount": 4699, "location": "Valenciennes (France)", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1466841988360290305/46Hlx8tV_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1597034924/1649897427", "label": null, "url": "https://twitter.com/FiorenzoNord"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1513491631550484485, "lang": "und", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Pr\u00e9sidentielle2022", "Bretagne", "Macron", "M\u00e9lenchon", "LePen", "Jadot", "Zemmour", "P\u00e9cresse", "Lassalle", "Roussel", "Hidalgo", "NDA", "Poutou", "Arthaud"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/FiorenzoNord/status/1513490844350828549", "date": "2022-04-11T12:15:11+00:00", "content": "#Pr\u00e9sidentielle2022 :\n#Bourgogne #FrancheComt\u00e9 :\n\ud83d\udd34#LePen : 27,35%\n\ud83d\udd34#Macron : 26,31%\n\ud83d\udd34#M\u00e9lenchon : 18,56%\n\ud83d\udd34#Zemmour : 7,15%\n\ud83d\udd34#P\u00e9cresse : 5,12%\n\ud83d\udd34#Jadot : 4,02%\n\ud83d\udd34#Lassalle : 3,31%\n\ud83d\udd34#NDA : 2,58%\n\ud83d\udd34#Roussel : 2,27%\n\ud83d\udd34#Hidalgo : 1,77%\n\ud83d\udd34#Poutou : 0,85%\n\ud83d\udd34#Arthaud : 0,71%", "renderedContent": "#Pr\u00e9sidentielle2022 :\n#Bourgogne #FrancheComt\u00e9 :\n\ud83d\udd34#LePen : 27,35%\n\ud83d\udd34#Macron : 26,31%\n\ud83d\udd34#M\u00e9lenchon : 18,56%\n\ud83d\udd34#Zemmour : 7,15%\n\ud83d\udd34#P\u00e9cresse : 5,12%\n\ud83d\udd34#Jadot : 4,02%\n\ud83d\udd34#Lassalle : 3,31%\n\ud83d\udd34#NDA : 2,58%\n\ud83d\udd34#Roussel : 2,27%\n\ud83d\udd34#Hidalgo : 1,77%\n\ud83d\udd34#Poutou : 0,85%\n\ud83d\udd34#Arthaud : 0,71%", "id": 1513490844350828549, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "FiorenzoNord", "id": 1597034924, "displayname": "Fio \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "description": "Master MEEF Histoire G\u00e9ographie.\n#Catholique. Sports m\u00e9caniques. #Histoire. #G\u00e9opolitique. Abonn\u00e9 #VAFC.\nAimer sans barri\u00e8res, vivre sans regrets.", "rawDescription": "Master MEEF Histoire G\u00e9ographie.\n#Catholique. Sports m\u00e9caniques. #Histoire. #G\u00e9opolitique. Abonn\u00e9 #VAFC.\nAimer sans barri\u00e8res, vivre sans regrets.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-07-15T23:42:39+00:00", "followersCount": 2088, "friendsCount": 3383, "statusesCount": 42964, "favouritesCount": 20969, "listedCount": 107, "mediaCount": 4699, "location": "Valenciennes (France)", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1466841988360290305/46Hlx8tV_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1597034924/1649897427", "label": null, "url": "https://twitter.com/FiorenzoNord"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1513490844350828549, "lang": "und", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Pr\u00e9sidentielle2022", "Bourgogne", "FrancheComt\u00e9", "LePen", "Macron", "M\u00e9lenchon", "Zemmour", "P\u00e9cresse", "Jadot", "Lassalle", "NDA", "Roussel", "Hidalgo", "Poutou", "Arthaud"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/FiorenzoNord/status/1513490172863729670", "date": "2022-04-11T12:12:31+00:00", "content": "#Pr\u00e9sidentielle2022 :\n#Auvergne #Rh\u00f4neAlpes :\n\ud83d\udd34#Macron : 27,75%\n\ud83d\udd34#LePen : 22,28%\n\ud83d\udd34#M\u00e9lenchon : 21,20%\n\ud83d\udd34#Zemmour : 7,39%\n\ud83d\udd34#Jadot : 5,31%\n\ud83d\udd34#P\u00e9cresse : 5,15%\n\ud83d\udd34#Lassalle : 3,22%\n\ud83d\udd34#NDA : 2,33%\n\ud83d\udd34#Roussel : 2,28%\n\ud83d\udd34#Hidalgo : 1,83%\n\ud83d\udd34#Poutou : 0,72%\n\ud83d\udd34#Arthaud : 0,55%", "renderedContent": "#Pr\u00e9sidentielle2022 :\n#Auvergne #Rh\u00f4neAlpes :\n\ud83d\udd34#Macron : 27,75%\n\ud83d\udd34#LePen : 22,28%\n\ud83d\udd34#M\u00e9lenchon : 21,20%\n\ud83d\udd34#Zemmour : 7,39%\n\ud83d\udd34#Jadot : 5,31%\n\ud83d\udd34#P\u00e9cresse : 5,15%\n\ud83d\udd34#Lassalle : 3,22%\n\ud83d\udd34#NDA : 2,33%\n\ud83d\udd34#Roussel : 2,28%\n\ud83d\udd34#Hidalgo : 1,83%\n\ud83d\udd34#Poutou : 0,72%\n\ud83d\udd34#Arthaud : 0,55%", "id": 1513490172863729670, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "FiorenzoNord", "id": 1597034924, "displayname": "Fio \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "description": "Master MEEF Histoire G\u00e9ographie.\n#Catholique. Sports m\u00e9caniques. #Histoire. #G\u00e9opolitique. Abonn\u00e9 #VAFC.\nAimer sans barri\u00e8res, vivre sans regrets.", "rawDescription": "Master MEEF Histoire G\u00e9ographie.\n#Catholique. Sports m\u00e9caniques. #Histoire. #G\u00e9opolitique. Abonn\u00e9 #VAFC.\nAimer sans barri\u00e8res, vivre sans regrets.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-07-15T23:42:39+00:00", "followersCount": 2088, "friendsCount": 3383, "statusesCount": 42964, "favouritesCount": 20969, "listedCount": 107, "mediaCount": 4699, "location": "Valenciennes (France)", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1466841988360290305/46Hlx8tV_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1597034924/1649897427", "label": null, "url": "https://twitter.com/FiorenzoNord"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1513490172863729670, "lang": "und", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Pr\u00e9sidentielle2022", "Auvergne", "Rh\u00f4neAlpes", "Macron", "LePen", "M\u00e9lenchon", "Zemmour", "Jadot", "P\u00e9cresse", "Lassalle", "NDA", "Roussel", "Hidalgo", "Poutou", "Arthaud"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Julie_Amadis/status/1513489111201554437", "date": "2022-04-11T12:08:18+00:00", "content": "Les \u00e9lectoralistes de gauche #Jadot #Roussel #Hidalgo et de la pseudo extr\u00eame-gauche anti-trotskyste #Poutou #Arthaud ont aid\u00e9 #MarineLePen \u00e0 atteindre le 2\u00b0 tour au d\u00e9triment de #M\u00e9lenchon \nhttps://t.co/zWJLJ9jgYj https://t.co/vavXBvPNJx", "renderedContent": "Les \u00e9lectoralistes de gauche #Jadot #Roussel #Hidalgo et de la pseudo extr\u00eame-gauche anti-trotskyste #Poutou #Arthaud ont aid\u00e9 #MarineLePen \u00e0 atteindre le 2\u00b0 tour au d\u00e9triment de #M\u00e9lenchon \nipeavaeafaf.blogspot.com/2022/04/boycot\u2026 https://t.co/vavXBvPNJx", "id": 1513489111201554437, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Julie_Amadis", "id": 245046148, "displayname": "Julie Amadis", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-01-30T19:10:00+00:00", "followersCount": 774, "friendsCount": 954, "statusesCount": 49822, "favouritesCount": 27724, "listedCount": 136, "mediaCount": 5313, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1244850989666054144/H-bblYs1_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/245046148/1585630596", "label": null, "url": "https://twitter.com/Julie_Amadis"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1513486853835571204, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://ipeavaeafaf.blogspot.com/2022/04/boycott-724-en-5-ans-participation-en.html"], "tcooutlinks": ["https://t.co/zWJLJ9jgYj"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQD-RxtXEAEjnue?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQD-RxtXEAEjnue?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1513487887807008768, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Julie_Amadis", "id": 245046148, "displayname": "Julie Amadis", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-01-30T19:10:00+00:00", "followersCount": 774, "friendsCount": 954, "statusesCount": 49822, "favouritesCount": 27724, "listedCount": 136, "mediaCount": 5313, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1244850989666054144/H-bblYs1_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/245046148/1585630596", "label": null, "url": "https://twitter.com/Julie_Amadis"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Jadot", "Roussel", "Hidalgo", "Poutou", "Arthaud", "MarineLePen", "M\u00e9lenchon"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/VincentArlettaz/status/1513485152827199495", "date": "2022-04-11T11:52:34+00:00", "content": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #France \u2013 1er tour : r\u00e9sultats d\u00e9finitifs\n\nE #Macron 27.84%\nM #LePen 23.15%\nJ-L #M\u00e9lenchon 21.95%\nE #Zemmour 7.07%\nV #P\u00e9cresse 4.78%\nY #Jadot 4.63%\nJ #Lassalle 3.13%\nF #Roussel 2.28%\nN #DupontAignan 2.06%\nA #Hidalgo 1.75%\nN #Arthaud 0.77%\nP #Poutou 0.56%\n\n#Pr\u00e9sidentielles2022", "renderedContent": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #France \u2013 1er tour : r\u00e9sultats d\u00e9finitifs\n\nE #Macron 27.84%\nM #LePen 23.15%\nJ-L #M\u00e9lenchon 21.95%\nE #Zemmour 7.07%\nV #P\u00e9cresse 4.78%\nY #Jadot 4.63%\nJ #Lassalle 3.13%\nF #Roussel 2.28%\nN #DupontAignan 2.06%\nA #Hidalgo 1.75%\nN #Arthaud 0.77%\nP #Poutou 0.56%\n\n#Pr\u00e9sidentielles2022", "id": 1513485152827199495, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "VincentArlettaz", "id": 236032810, "displayname": "Vincent Arlettaz", "description": "\ud83c\udde8\ud83c\udded Lib\u00e9ral, responsable et ouvert !\n\ud83d\uddfa Lutry\n\ud83c\udfdb Conseiller communal PLR\n\ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f Vice-pr\u00e9sident du PLR Lavaux-Oron et du PLR Lutry", "rawDescription": "\ud83c\udde8\ud83c\udded Lib\u00e9ral, responsable et ouvert !\n\ud83d\uddfa Lutry\n\ud83c\udfdb Conseiller communal PLR\n\ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f Vice-pr\u00e9sident du PLR Lavaux-Oron et du PLR Lutry", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-01-09T17:03:10+00:00", "followersCount": 3232, "friendsCount": 1766, "statusesCount": 35887, "favouritesCount": 8167, "listedCount": 147, "mediaCount": 3221, "location": "Lutry, Suisse", "protected": false, "linkUrl": "http://www.vincentarlettaz.com", "linkTcourl": "https://t.co/BjLWbey69N", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1486392303107334145/T470F10z_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/236032810/1629043905", "label": null, "url": "https://twitter.com/VincentArlettaz"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 2, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1513485152827199495, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["France", "Macron", "LePen", "M\u00e9lenchon", "Zemmour", "P\u00e9cresse", "Jadot", "Lassalle", "Roussel", "DupontAignan", "Hidalgo", "Arthaud", "Poutou", "Pr\u00e9sidentielles2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Aredius44/status/1513485075752628225", "date": "2022-04-11T11:52:15+00:00", "content": "Pas un seul #candidat ne vous parle des #ostensions limousines ! M\u00eame #Poutou et #Arthaud ! c'est dire que le #Limousin ils s'en foutent tous.", "renderedContent": "Pas un seul #candidat ne vous parle des #ostensions limousines ! M\u00eame #Poutou et #Arthaud ! c'est dire que le #Limousin ils s'en foutent tous.", "id": 1513485075752628225, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Aredius44", "id": 827145318437355520, "displayname": "Aredius", "description": "Blogs sur Saint-Yrieix-la-Perche\nsaintyrieixlaperche.wordpress.com, etc et un ouebzine  incroyable\nleplatusseur.wordpress.com", "rawDescription": "Blogs sur Saint-Yrieix-la-Perche\nhttps://t.co/PtCRycQpQ5, etc et un ouebzine  incroyable\nhttps://t.co/GxSUcU1VB3", "descriptionUrls": [{"text": "saintyrieixlaperche.wordpress.com", "url": "http://saintyrieixlaperche.wordpress.com", "tcourl": "https://t.co/PtCRycQpQ5", "indices": [33, 56]}, {"text": "leplatusseur.wordpress.com", "url": "http://leplatusseur.wordpress.com", "tcourl": "https://t.co/GxSUcU1VB3", "indices": [89, 112]}], "verified": false, "created": "2017-02-02T13:23:06+00:00", "followersCount": 246, "friendsCount": 233, "statusesCount": 66311, "favouritesCount": 11273, "listedCount": 9, "mediaCount": 3720, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/827153726364385281/bESxiIPZ_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Aredius44"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 3, "quoteCount": 0, "conversationId": 1513485075752628225, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["candidat", "ostensions", "Poutou", "Arthaud", "Limousin"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Aredius44/status/1513483901565489152", "date": "2022-04-11T11:47:35+00:00", "content": "Si #Poutou et #Arthaud s'\u00e9taient fait la bise, on n'en serait pas l\u00e0. On serait le premier pays au #monde o\u00f9 #trotski serait au pouvoir pour le bonheur du #peuple fran\u00e7ais !#Presidentielles @RoyalSegolene aurait pu rejoindre #Arthaud, @JLMelenchon nous dit-on est d\u00e9j\u00e0 pris !", "renderedContent": "Si #Poutou et #Arthaud s'\u00e9taient fait la bise, on n'en serait pas l\u00e0. On serait le premier pays au #monde o\u00f9 #trotski serait au pouvoir pour le bonheur du #peuple fran\u00e7ais !#Presidentielles @RoyalSegolene aurait pu rejoindre #Arthaud, @JLMelenchon nous dit-on est d\u00e9j\u00e0 pris !", "id": 1513483901565489152, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Aredius44", "id": 827145318437355520, "displayname": "Aredius", "description": "Blogs sur Saint-Yrieix-la-Perche\nsaintyrieixlaperche.wordpress.com, etc et un ouebzine  incroyable\nleplatusseur.wordpress.com", "rawDescription": "Blogs sur Saint-Yrieix-la-Perche\nhttps://t.co/PtCRycQpQ5, etc et un ouebzine  incroyable\nhttps://t.co/GxSUcU1VB3", "descriptionUrls": [{"text": "saintyrieixlaperche.wordpress.com", "url": "http://saintyrieixlaperche.wordpress.com", "tcourl": "https://t.co/PtCRycQpQ5", "indices": [33, 56]}, {"text": "leplatusseur.wordpress.com", "url": "http://leplatusseur.wordpress.com", "tcourl": "https://t.co/GxSUcU1VB3", "indices": [89, 112]}], "verified": false, "created": "2017-02-02T13:23:06+00:00", "followersCount": 246, "friendsCount": 233, "statusesCount": 66311, "favouritesCount": 11273, "listedCount": 9, "mediaCount": 3720, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/827153726364385281/bESxiIPZ_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Aredius44"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1513483901565489152, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "RoyalSegolene", "id": 69032746, "displayname": "S\u00e9gol\u00e8ne Royal", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/RoyalSegolene"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Poutou", "Arthaud", "monde", "trotski", "peuple", "Presidentielles", "Arthaud"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/CerfiaFR/status/1513481960852754434", "date": "2022-04-11T11:39:53+00:00", "content": "- \u00c9ric #Zemmour : 7,07%\n- Val\u00e9rie #P\u00e9cresse : 4,78%\n- Yannick #Jadot : 4,63%\n- Jean #Lassalle : 3,13%\n- Fabien #Roussel : 2,28%\n- Nicolas #DupontAignan : 2,06%\n- Anne #Hidalgo : 1,75%\n- Philippe #Poutou : 0,77%\n- Nathalie #Arthaud : 0,56%", "renderedContent": "- \u00c9ric #Zemmour : 7,07%\n- Val\u00e9rie #P\u00e9cresse : 4,78%\n- Yannick #Jadot : 4,63%\n- Jean #Lassalle : 3,13%\n- Fabien #Roussel : 2,28%\n- Nicolas #DupontAignan : 2,06%\n- Anne #Hidalgo : 1,75%\n- Philippe #Poutou : 0,77%\n- Nathalie #Arthaud : 0,56%", "id": 1513481960852754434, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "CerfiaFR", "id": 971820228, "displayname": "Cerfia", "description": "\ud83d\udcf2 L'information fiable \u00e0 port\u00e9e de main ! @CerfiaCulture\ud83c\udfad @CerfiaFoot\u26bd\ufe0f @CerfiaInside\ud83d\uddde Collaboration : contact@cerfia.fr", "rawDescription": "\ud83d\udcf2 L'information fiable \u00e0 port\u00e9e de main ! @CerfiaCulture\ud83c\udfad @CerfiaFoot\u26bd\ufe0f @CerfiaInside\ud83d\uddde Collaboration : contact@cerfia.fr", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-11-26T11:57:36+00:00", "followersCount": 414327, "friendsCount": 4, "statusesCount": 33214, "favouritesCount": 27257, "listedCount": 481, "mediaCount": 5045, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://cerfia.fr", "linkTcourl": "https://t.co/jHxzdtxYfd", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1487757415399493634/lf7FDN5n_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971820228/1643553031", "label": null, "url": "https://twitter.com/CerfiaFR"}, "replyCount": 13, "retweetCount": 32, "likeCount": 475, "quoteCount": 16, "conversationId": 1513480336713428998, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1513480336713428998, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "CerfiaFR", "id": 971820228, "displayname": "Cerfia", "description": "\ud83d\udcf2 L'information fiable \u00e0 port\u00e9e de main ! @CerfiaCulture\ud83c\udfad @CerfiaFoot\u26bd\ufe0f @CerfiaInside\ud83d\uddde Collaboration : contact@cerfia.fr", "rawDescription": "\ud83d\udcf2 L'information fiable \u00e0 port\u00e9e de main ! @CerfiaCulture\ud83c\udfad @CerfiaFoot\u26bd\ufe0f @CerfiaInside\ud83d\uddde Collaboration : contact@cerfia.fr", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-11-26T11:57:36+00:00", "followersCount": 414327, "friendsCount": 4, "statusesCount": 33214, "favouritesCount": 27257, "listedCount": 481, "mediaCount": 5045, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://cerfia.fr", "linkTcourl": "https://t.co/jHxzdtxYfd", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1487757415399493634/lf7FDN5n_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971820228/1643553031", "label": null, "url": "https://twitter.com/CerfiaFR"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Zemmour", "P\u00e9cresse", "Jadot", "Lassalle", "Roussel", "DupontAignan", "Hidalgo", "Poutou", "Arthaud"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/antonin_albert/status/1513481783614058498", "date": "2022-04-11T11:39:11+00:00", "content": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7-\ud83d\uddf3 #Presidentielle2022 \n\nR\u00e9sultats d\u00e9finitifs du premier tour : \n\nBlancs : 543 638\n\n#Lassalle : 1 101 690 \n#Roussel : 802 615\n#dupontaignan : 725 356\n#Hidalgo : 616 651\n#Poutou : 268 984\n#Arthaud : 197 184\n\n2/2\n#Presidentielles #presidentielles2022 #Elections2022", "renderedContent": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7-\ud83d\uddf3 #Presidentielle2022 \n\nR\u00e9sultats d\u00e9finitifs du premier tour : \n\nBlancs : 543 638\n\n#Lassalle : 1 101 690 \n#Roussel : 802 615\n#dupontaignan : 725 356\n#Hidalgo : 616 651\n#Poutou : 268 984\n#Arthaud : 197 184\n\n2/2\n#Presidentielles #presidentielles2022 #Elections2022", "id": 1513481783614058498, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "antonin_albert", "id": 1163051739576188929, "displayname": "Antonin Albert", "description": "||  \u270f\ufe0f Journaliste @lesInfosRedon, @NordicMag et @EncrageM \n \n|| \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf93 \u00c9tudiant @ESJLILLE PHR 27\n                         \n|| \ud83d\udcf8 Photographe", "rawDescription": "||  \u270f\ufe0f Journaliste @lesInfosRedon, @NordicMag et @EncrageM \n \n|| \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf93 \u00c9tudiant @ESJLILLE PHR 27\n                         \n|| \ud83d\udcf8 Photographe", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2019-08-18T11:35:28+00:00", "followersCount": 729, "friendsCount": 873, "statusesCount": 11408, "favouritesCount": 8451, "listedCount": 4, "mediaCount": 714, "location": "Lille, France", "protected": false, "linkUrl": "https://linktr.ee/Antonin.Albert", "linkTcourl": "https://t.co/DuSVIQL0JB", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1305847168880836608/HYSYrCZA_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1163051739576188929/1596198060", "label": null, "url": "https://twitter.com/antonin_albert"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1513481575857635334, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1513481575857635334, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "antonin_albert", "id": 1163051739576188929, "displayname": "Antonin Albert", "description": "||  \u270f\ufe0f Journaliste @lesInfosRedon, @NordicMag et @EncrageM \n \n|| \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf93 \u00c9tudiant @ESJLILLE PHR 27\n                         \n|| \ud83d\udcf8 Photographe", "rawDescription": "||  \u270f\ufe0f Journaliste @lesInfosRedon, @NordicMag et @EncrageM \n \n|| \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf93 \u00c9tudiant @ESJLILLE PHR 27\n                         \n|| \ud83d\udcf8 Photographe", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2019-08-18T11:35:28+00:00", "followersCount": 729, "friendsCount": 873, "statusesCount": 11408, "favouritesCount": 8451, "listedCount": 4, "mediaCount": 714, "location": "Lille, France", "protected": false, "linkUrl": "https://linktr.ee/Antonin.Albert", "linkTcourl": "https://t.co/DuSVIQL0JB", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1305847168880836608/HYSYrCZA_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1163051739576188929/1596198060", "label": null, "url": "https://twitter.com/antonin_albert"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Presidentielle2022", "Lassalle", "Roussel", "dupontaignan", "Hidalgo", "Poutou", "Arthaud", "Presidentielles", "presidentielles2022", "Elections2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/achouval/status/1513481581834514435", "date": "2022-04-11T11:38:22+00:00", "content": "2/3 Loosers Perdants Puants\nLes loosers #Jadot, #Roussel, #Hidalgo, mais aussi #P\u00e9cresse font appel \u00e0 la g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9 publique et aux #castors pour faire barrage\nLes perdants #M\u00e9lenchon, #Poutou, #Arthaud peuvent continuer la t\u00eate haute", "renderedContent": "2/3 Loosers Perdants Puants\nLes loosers #Jadot, #Roussel, #Hidalgo, mais aussi #P\u00e9cresse font appel \u00e0 la g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9 publique et aux #castors pour faire barrage\nLes perdants #M\u00e9lenchon, #Poutou, #Arthaud peuvent continuer la t\u00eate haute", "id": 1513481581834514435, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "achouval", "id": 743813216384454656, "displayname": "achouval", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-06-17T14:31:04+00:00", "followersCount": 84, "friendsCount": 32, "statusesCount": 18398, "favouritesCount": 29319, "listedCount": 0, "mediaCount": 12, "location": "Lorraine, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1237026126654038016/fe5At_Mc_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/achouval"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1513481581834514435, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Jadot", "Roussel", "Hidalgo", "P\u00e9cresse", "castors", "M\u00e9lenchon", "Poutou", "Arthaud"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Aredius44/status/1513481185099456515", "date": "2022-04-11T11:36:48+00:00", "content": "et en plus ils n'ont pas sauv\u00e9 #Poutou et #Arthaud !  On aurait pu tenter le #trotkisme apr\u00e8s le #Stalinisme ! https://t.co/rEpiNWyfp8", "renderedContent": "et en plus ils n'ont pas sauv\u00e9 #Poutou et #Arthaud !  On aurait pu tenter le #trotkisme apr\u00e8s le #Stalinisme ! twitter.com/dr_l_alexandre\u2026", "id": 1513481185099456515, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Aredius44", "id": 827145318437355520, "displayname": "Aredius", "description": "Blogs sur Saint-Yrieix-la-Perche\nsaintyrieixlaperche.wordpress.com, etc et un ouebzine  incroyable\nleplatusseur.wordpress.com", "rawDescription": "Blogs sur Saint-Yrieix-la-Perche\nhttps://t.co/PtCRycQpQ5, etc et un ouebzine  incroyable\nhttps://t.co/GxSUcU1VB3", "descriptionUrls": [{"text": "saintyrieixlaperche.wordpress.com", "url": "http://saintyrieixlaperche.wordpress.com", "tcourl": "https://t.co/PtCRycQpQ5", "indices": [33, 56]}, {"text": "leplatusseur.wordpress.com", "url": "http://leplatusseur.wordpress.com", "tcourl": "https://t.co/GxSUcU1VB3", "indices": [89, 112]}], "verified": false, "created": "2017-02-02T13:23:06+00:00", "followersCount": 246, "friendsCount": 233, "statusesCount": 66311, "favouritesCount": 11273, "listedCount": 9, "mediaCount": 3720, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/827153726364385281/bESxiIPZ_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Aredius44"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1513481185099456515, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://twitter.com/dr_l_alexandre/status/1513456278869352452"], "tcooutlinks": ["https://t.co/rEpiNWyfp8"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/dr_l_alexandre/status/1513456278869352452", "date": "2022-04-11T09:57:50+00:00", "content": "C\u2019est TERRIFIANT \n\n @MLP_officiel est en t\u00eate chez tous les actifs \n\n@EmmanuelMacron ne gagne que gr\u00e2ce aux vieux https://t.co/W4iy4RMEUF", "renderedContent": "C\u2019est TERRIFIANT \n\n @MLP_officiel est en t\u00eate chez tous les actifs \n\n@EmmanuelMacron ne gagne que gr\u00e2ce aux vieux https://t.co/W4iy4RMEUF", "id": 1513456278869352452, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "dr_l_alexandre", "id": 945473418, "displayname": "Docteur Laurent Alexandre", "description": "Optimiste ProProgr\u00e8s Anti-collapsologue Universaliste NBIC e-sant\u00e9 Bio\u00e9thique Fan de George Orwell, Raymond Aron, Fernand Braudel, Jacques Monod, Guide Michelin", "rawDescription": "Optimiste ProProgr\u00e8s Anti-collapsologue Universaliste NBIC e-sant\u00e9 Bio\u00e9thique Fan de George Orwell, Raymond Aron, Fernand Braudel, Jacques Monod, Guide Michelin", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-11-13T09:36:31+00:00", "followersCount": 76259, "friendsCount": 11347, "statusesCount": 25308, "favouritesCount": 143084, "listedCount": 1036, "mediaCount": 2291, "location": "Bruxelles", "protected": false, "linkUrl": "http://www.instagram.com/dr_laurent_alexandre", "linkTcourl": "https://t.co/oxE9txNgHk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/445621152572907521/j44-eFi5_normal.jpeg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/945473418/1599154326", "label": null, "url": "https://twitter.com/dr_l_alexandre"}, "replyCount": 1385, "retweetCount": 1529, "likeCount": 3512, "quoteCount": 419, "conversationId": 1513456278869352452, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQDgdg0WYAYQnUC?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FQDgdg0WYAYQnUC?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MLP_officiel", "id": 217749896, "displayname": "Marine Le Pen", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/MLP_officiel"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "EmmanuelMacron", "id": 1976143068, "displayname": "Emmanuel Macron", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Poutou", "Arthaud", "trotkisme", "Stalinisme"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Monlucsurcommod/status/1513480028692131842", "date": "2022-04-11T11:32:12+00:00", "content": "r\u00e9sultats d\u00e9finitifs #electionpresidentielle2022 \nManque 421\u00a0420 \u00e0 #Melenchon pour second tour\n#Arthaud +#Poutou = 466 168\nfilez moi une corde", "renderedContent": "r\u00e9sultats d\u00e9finitifs #electionpresidentielle2022 \nManque 421\u00a0420 \u00e0 #Melenchon pour second tour\n#Arthaud +#Poutou = 466 168\nfilez moi une corde", "id": 1513480028692131842, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Monlucsurcommod", "id": 192750516, "displayname": "Willow", "description": "Sous trait\u00e9 Airbus. \nGilet Jaune Rouge devant Noir Vert derri\u00e8re.\nNon syndiqu\u00e9 combatif", "rawDescription": "Sous trait\u00e9 Airbus. \nGilet Jaune Rouge devant Noir Vert derri\u00e8re.\nNon syndiqu\u00e9 combatif", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2010-09-20T01:40:48+00:00", "followersCount": 37, "friendsCount": 143, "statusesCount": 590, "favouritesCount": 1181, "listedCount": 0, "mediaCount": 118, "location": "So", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1219410660725084160/PpCaKs95_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/192750516/1579565132", "label": null, "url": "https://twitter.com/Monlucsurcommod"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1513480028692131842, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["electionpresidentielle2022", "Melenchon", "Arthaud", "Poutou"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/davidfayon/status/1513479172752134144", "date": "2022-04-11T11:28:48+00:00", "content": "Les r\u00e9sultats finaux du T1 #Presidentielle2022\n#Abstention 26,3 %\nPuis\n#Macron 27,8 %\n#LePen 23,2 %\n#M\u00e9lenchon 22 %\n#Zemmour 7,1 %\n#P\u00e9cresse 4,8 %\n#Jadot 4,6 %\n#Lassalle 3,1 %\n#Roussel 2,3 %\n#DupontAignan 2,1 %\n#Hidalgo 1,7 %\n#Poutou 0,8 %\n#Arthaud 0,6 %\n\nhttps://t.co/p51TDapAmd", "renderedContent": "Les r\u00e9sultats finaux du T1 #Presidentielle2022\n#Abstention 26,3 %\nPuis\n#Macron 27,8 %\n#LePen 23,2 %\n#M\u00e9lenchon 22 %\n#Zemmour 7,1 %\n#P\u00e9cresse 4,8 %\n#Jadot 4,6 %\n#Lassalle 3,1 %\n#Roussel 2,3 %\n#DupontAignan 2,1 %\n#Hidalgo 1,7 %\n#Poutou 0,8 %\n#Arthaud 0,6 %\n\nresultats-elections.interieur.gouv.fr/presidentielle\u2026", "id": 1513479172752134144, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "davidfayon", "id": 113383501, "displayname": "David Fayon #AvecParis #R\u00e9seauxSociaux", "description": "Num\u00e9ricien engag\u00e9 pour \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udf0d\ud83d\udc1d #TransfoNum | Auteur | Officier \u00ae | Sport & course | Mari\u00e9 \ud83d\udc67\ud83d\udc67\ud83e\uddd2\ud83d\udc15 | @rezosoc @fayon | Avec @RafikSmati #RS2022 #PlayFrance", "rawDescription": "Num\u00e9ricien engag\u00e9 pour \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udf0d\ud83d\udc1d #TransfoNum | Auteur | Officier \u00ae | Sport & course | Mari\u00e9 \ud83d\udc67\ud83d\udc67\ud83e\uddd2\ud83d\udc15 | @rezosoc @fayon | Avec @RafikSmati #RS2022 #PlayFrance", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2010-02-11T15:46:34+00:00", "followersCount": 1041, "friendsCount": 366, "statusesCount": 10552, "favouritesCount": 5823, "listedCount": 121, "mediaCount": 708, "location": "Paris & \u00eele de France", "protected": false, "linkUrl": "https://www.davidfayon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/gsS0oWyIOC", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/458978750302932992/zCY4Q9oH_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/113383501/1648474707", "label": null, "url": "https://twitter.com/davidfayon"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1513479172752134144, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://www.resultats-elections.interieur.gouv.fr/presidentielle-2022/FE.html"], "tcooutlinks": ["https://t.co/p51TDapAmd"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Presidentielle2022", "Abstention", "Macron", "LePen", "M\u00e9lenchon", "Zemmour", "P\u00e9cresse", "Jadot", "Lassalle", "Roussel", "DupontAignan", "Hidalgo", "Poutou", "Arthaud"], "cashtags": null}
