{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/CyprienPez/status/1521526369984950272", "date": "2022-05-03T16:25:29+00:00", "content": "\u00ab\u00a0Anne #Hidalgo suit les n\u00e9gociations de tr\u00e8s tr\u00e8s tr\u00e8s pr\u00e8s\u00a0\u00bb me confie un de ses anciens compagnons de campagne. Qui ajoute \u00ab\u00a0la XVe de Paris, c\u2019est non n\u00e9gociable pour moi. C\u2019est une circo socialiste.\u00a0\u00bb @RMCInfo https://t.co/P3Y8b8r9HF", "renderedContent": "\u00ab\u00a0Anne #Hidalgo suit les n\u00e9gociations de tr\u00e8s tr\u00e8s tr\u00e8s pr\u00e8s\u00a0\u00bb me confie un de ses anciens compagnons de campagne. Qui ajoute \u00ab\u00a0la XVe de Paris, c\u2019est non n\u00e9gociable pour moi. C\u2019est une circo socialiste.\u00a0\u00bb @RMCInfo twitter.com/cyprienpez/sta\u2026", "id": 1521526369984950272, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "CyprienPez", "id": 154189171, "displayname": "Cyprien P\u00e9zeril", "description": "Reporter politique (gauche) @RMCinfo Parfois petite main de l\u2019interview politique de 8H35 RMC/BFMTV", "rawDescription": "Reporter politique (gauche) @RMCinfo Parfois petite main de l\u2019interview politique de 8H35 RMC/BFMTV", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-06-10T16:15:46+00:00", "followersCount": 1153, "friendsCount": 458, "statusesCount": 4248, "favouritesCount": 5927, "listedCount": 23, "mediaCount": 519, "location": "Paris / Le Mans", "protected": false, "linkUrl": "http://rmc.fr", "linkTcourl": "https://t.co/sSKBwzbsLm", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1451598810782765061/q5WI3IUS_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/154189171/1634923101", "label": null, "url": "https://twitter.com/CyprienPez"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521526369984950272, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://twitter.com/cyprienpez/status/1521481862669086721"], "tcooutlinks": ["https://t.co/P3Y8b8r9HF"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/CyprienPez/status/1521481862669086721", "date": "2022-05-03T13:28:38+00:00", "content": "\ud83d\udd34 Blocage PS/LFI : selon les infos de @RMCInfo un des principaux points de crispation est l\u2019attribution de l\u2019investiture dans la XV circo de Paris. Le PS veut investir la sortante Lamia El #Aaraje, LFI veut Danielle #Simonnet, historiquement proche de JL #Melenchon.", "renderedContent": "\ud83d\udd34 Blocage PS/LFI : selon les infos de @RMCInfo un des principaux points de crispation est l\u2019attribution de l\u2019investiture dans la XV circo de Paris. Le PS veut investir la sortante Lamia El #Aaraje, LFI veut Danielle #Simonnet, historiquement proche de JL #Melenchon.", "id": 1521481862669086721, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "CyprienPez", "id": 154189171, "displayname": "Cyprien P\u00e9zeril", "description": "Reporter politique (gauche) @RMCinfo Parfois petite main de l\u2019interview politique de 8H35 RMC/BFMTV", "rawDescription": "Reporter politique (gauche) @RMCinfo Parfois petite main de l\u2019interview politique de 8H35 RMC/BFMTV", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-06-10T16:15:46+00:00", "followersCount": 1153, "friendsCount": 458, "statusesCount": 4248, "favouritesCount": 5927, "listedCount": 23, "mediaCount": 519, "location": "Paris / Le Mans", "protected": false, "linkUrl": "http://rmc.fr", "linkTcourl": "https://t.co/sSKBwzbsLm", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1451598810782765061/q5WI3IUS_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/154189171/1634923101", "label": null, "url": "https://twitter.com/CyprienPez"}, "replyCount": 52, "retweetCount": 38, "likeCount": 118, "quoteCount": 45, "conversationId": 1521481862669086721, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "RMCInfo", "id": 123830541, "displayname": "RMC", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/RMCInfo"}], "coordinates": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Coordinates", "longitude": 2.2241006, "latitude": 48.8155214}, "place": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Place", "fullName": "Paris, France", "name": "Paris", "type": "city", "country": "France", "countryCode": "FR"}, "hashtags": ["Aaraje", "Simonnet", "Melenchon"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "RMCInfo", "id": 123830541, "displayname": "RMC", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/RMCInfo"}], "coordinates": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Coordinates", "longitude": 2.2241006, "latitude": 48.8155214}, "place": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Place", "fullName": "Paris, France", "name": "Paris", "type": "city", "country": "France", "countryCode": "FR"}, "hashtags": ["Hidalgo"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/INEMexico/status/1521526243077861378", "date": "2022-05-03T16:24:59+00:00", "content": "\ud83d\udd0e\ud83d\uddf3\ufe0f Acred\u00edtate como observador/a electoral para los procesos electorales locales de #Aguascalientes, #Hidalgo, #Durango, #Oaxaca, #QuintanaRoo y #Tamaulipas. Tienes hasta el 07/MAY de 2022.\n\nConvocatoria: https://t.co/p9II8rlmrN.\nhttps://t.co/kJWE6b7P2g https://t.co/DyHOO44WRw", "renderedContent": "\ud83d\udd0e\ud83d\uddf3\ufe0f Acred\u00edtate como observador/a electoral para los procesos electorales locales de #Aguascalientes, #Hidalgo, #Durango, #Oaxaca, #QuintanaRoo y #Tamaulipas. Tienes hasta el 07/MAY de 2022.\n\nConvocatoria: bit.ly/3CTN5WR.\nobservadores.ine.mx https://t.co/DyHOO44WRw", "id": 1521526243077861378, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "INEMexico", "id": 76178329, "displayname": "@INEMexico", "description": "Instituto Nacional Electoral.", "rawDescription": "Instituto Nacional Electoral.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2009-09-21T23:18:01+00:00", "followersCount": 1116442, "friendsCount": 602, "statusesCount": 131908, "favouritesCount": 33, "listedCount": 2709, "mediaCount": 49499, "location": "M\u00e9xico", "protected": false, "linkUrl": "https://www.ine.mx/", "linkTcourl": "https://t.co/0pXkyKCTpr", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1245200738940321792/MRGZZm-T_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/76178329/1651077974", "label": null, "url": "https://twitter.com/INEMexico"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521526243077861378, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://bit.ly/3CTN5WR", "https://observadores.ine.mx/"], "tcooutlinks": ["https://t.co/p9II8rlmrN", "https://t.co/kJWE6b7P2g"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR2LHFEXMAEpLk3?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR2LHFEXMAEpLk3?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Aguascalientes", "Hidalgo", "Durango", "Oaxaca", "QuintanaRoo", "Tamaulipas"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/AnanasSpirine/status/1521526160500396033", "date": "2022-05-03T16:24:39+00:00", "content": "@Entreprendre @Anne_Hidalgo #Hidalgo \u00e0 choisit d'accepter des touristes assist\u00e9s...\npour pouvoir les financer elle coupe des arbres, augmente la dette...\n\n\u00e0 un moment \u00e7a va coincer...bon visiblement \u00e7a coince d\u00e9j\u00e0. Mais ! elle ne comprend pas et augmente la taxe fonci\u00e8re, du coup ceux qui la paye se barre..", "renderedContent": "@Entreprendre @Anne_Hidalgo #Hidalgo \u00e0 choisit d'accepter des touristes assist\u00e9s...\npour pouvoir les financer elle coupe des arbres, augmente la dette...\n\n\u00e0 un moment \u00e7a va coincer...bon visiblement \u00e7a coince d\u00e9j\u00e0. Mais ! elle ne comprend pas et augmente la taxe fonci\u00e8re, du coup ceux qui la paye se barre..", "id": 1521526160500396033, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AnanasSpirine", "id": 918923604422725632, "displayname": "jean Aimarre", "description": "j'\u00e9crirai un livre plus tard", "rawDescription": "j'\u00e9crirai un livre plus tard", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2017-10-13T19:37:14+00:00", "followersCount": 69, "friendsCount": 43, "statusesCount": 9458, "favouritesCount": 3353, "listedCount": 0, "mediaCount": 205, "location": "Ile-de-France, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1102194157026766848/JmGis9hr_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/AnanasSpirine"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521426822952534017, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521426822952534017, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Entreprendre", "id": 2192399394, "displayname": "Entreprendre", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Entreprendre"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Entreprendre", "id": 2192399394, "displayname": "Entreprendre", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Entreprendre"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Anne_Hidalgo", "id": 26073581, "displayname": "Anne Hidalgo", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Anne_Hidalgo"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Hidalgo"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JusquMer/status/1521525522488037377", "date": "2022-05-03T16:22:07+00:00", "content": "#Hidalgo va tenter de faire oublier ses 1.75% par le manque de soutien d'un appareil qui n'avait qu'une envie : soutenir un autre (la preuve). Elle surfera sur les qqs \u00e9l\u00e9phants non soumis qui oublieront (avec la b\u00e9n\u00e9diction de Hollande) que ce merdier est sa faute\n#SaccageParis", "renderedContent": "#Hidalgo va tenter de faire oublier ses 1.75% par le manque de soutien d'un appareil qui n'avait qu'une envie : soutenir un autre (la preuve). Elle surfera sur les qqs \u00e9l\u00e9phants non soumis qui oublieront (avec la b\u00e9n\u00e9diction de Hollande) que ce merdier est sa faute\n#SaccageParis", "id": 1521525522488037377, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JusquMer", "id": 1359059743017488386, "displayname": "RER jusqu'\u00e0 la mer", "description": "#saccageparis\nsaccage-paris.com\nSi Paris n'est pas r\u00e9par\u00e9e avant 2024, je fais mon Alyah\nUne main ne suffit pas pour applaudir", "rawDescription": "#saccageparis\nhttps://t.co/j4EtZBiYSY\nSi Paris n'est pas r\u00e9par\u00e9e avant 2024, je fais mon Alyah\nUne main ne suffit pas pour applaudir", "descriptionUrls": [{"text": "saccage-paris.com", "url": "http://saccage-paris.com", "tcourl": "https://t.co/j4EtZBiYSY", "indices": [14, 37]}], "verified": false, "created": "2021-02-09T08:41:19+00:00", "followersCount": 2519, "friendsCount": 1078, "statusesCount": 15371, "favouritesCount": 45068, "listedCount": 9, "mediaCount": 326, "location": "Paris", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1483082285045977091/g7G-Ldy6_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1359059743017488386/1642430004", "label": null, "url": "https://twitter.com/JusquMer"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521525522488037377, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Hidalgo", "SaccageParis"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/GritchUn/status/1521525367948910593", "date": "2022-05-03T16:21:30+00:00", "content": "@kadoveback @DidierMaisto Elle a surtout \u00e9t\u00e9 \u00e9lue suite \u00e0 un micmac de LREM (faux candidat avec vrai bulletin). Ce qui a valu invalidation du scrutin.\n#SimonnetCandidate \nIl faut renvoyer #Hidalgo dans ses cordes l\u00e0. Point.", "renderedContent": "@kadoveback @DidierMaisto Elle a surtout \u00e9t\u00e9 \u00e9lue suite \u00e0 un micmac de LREM (faux candidat avec vrai bulletin). Ce qui a valu invalidation du scrutin.\n#SimonnetCandidate \nIl faut renvoyer #Hidalgo dans ses cordes l\u00e0. Point.", "id": 1521525367948910593, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GritchUn", "id": 1215901001661779968, "displayname": "Un_Gritch \ud83d\udc22\ud83d\udc3f \ud83d\udc00 \ud83e\udd9d", "description": "C'est parti !! Je voterai pour l'#UnionPoulaire au premier tour des l\u00e9gislatives. #PlusJamaisPS #PlusJamaisPCF #PlusJamaisEELV", "rawDescription": "C'est parti !! Je voterai pour l'#UnionPoulaire au premier tour des l\u00e9gislatives. #PlusJamaisPS #PlusJamaisPCF #PlusJamaisEELV", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2020-01-11T07:39:44+00:00", "followersCount": 727, "friendsCount": 1591, "statusesCount": 5342, "favouritesCount": 17544, "listedCount": 1, "mediaCount": 40, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1521033599516135427/ID3-aqVL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1215901001661779968/1651477644", "label": null, "url": "https://twitter.com/GritchUn"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521517603591708672, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521524285302525952, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "kadoveback", "id": 1513908032991903747, "displayname": "Kado\u03bdeback \u03c6 \ud83d\udc22\ud83c\udd99 #Legislatives2022", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/kadoveback"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "kadoveback", "id": 1513908032991903747, "displayname": "Kado\u03bdeback \u03c6 \ud83d\udc22\ud83c\udd99 #Legislatives2022", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/kadoveback"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "DidierMaisto", "id": 1067293921452179456, "displayname": "Didier Ma\u00efsto", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/DidierMaisto"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["SimonnetCandidate", "Hidalgo"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/lasillarota/status/1521524987814850560", "date": "2022-05-03T16:20:00+00:00", "content": "\ud83d\udea8 Hallan cad\u00e1ver dentro de auto en llamas en #Hidalgo https://t.co/PevcfTV4KW", "renderedContent": "\ud83d\udea8 Hallan cad\u00e1ver dentro de auto en llamas en #Hidalgo bit.ly/3kBmhUD", "id": 1521524987814850560, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "lasillarota", "id": 152358615, "displayname": "La Silla Rota", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis con perspectiva independiente sobre pol\u00edtica y la esfera p\u00fablica.\n\ud83d\udce9   tushistorias@lasillarota.com \n\ud83d\udcf2 facebook.com/LaSillaRota/", "rawDescription": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis con perspectiva independiente sobre pol\u00edtica y la esfera p\u00fablica.\n\ud83d\udce9   tushistorias@lasillarota.com \n\ud83d\udcf2 https://t.co/giW6cHPIgY", "descriptionUrls": [{"text": "facebook.com/LaSillaRota/", "url": "http://facebook.com/LaSillaRota/", "tcourl": "https://t.co/giW6cHPIgY", "indices": [125, 148]}], "verified": true, "created": "2010-06-05T18:46:31+00:00", "followersCount": 462451, "friendsCount": 3695, "statusesCount": 1943377, "favouritesCount": 12941, "listedCount": 3659, "mediaCount": 913762, "location": "M\u00e9xico, Distrito Federal", "protected": false, "linkUrl": "http://lasillarota.com/", "linkTcourl": "https://t.co/FfLHOm4W1s", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1514249805509373952/ejs6ELSr_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/152358615/1649860263", "label": null, "url": "https://twitter.com/lasillarota"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521524987814850560, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://bit.ly/3kBmhUD"], "tcooutlinks": ["https://t.co/PevcfTV4KW"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Hidalgo"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/sydne93/status/1521524482283876354", "date": "2022-05-03T16:17:59+00:00", "content": "#Melenchon est un sectaire autoritaire. #Jadot le pourrit pdt la campagne ? Il propose un gpe \u00e0 #EELV.\n#Hidalgo le pourrit pdt la campagne ? Il propose un gpe au #PS. #Roussel a qq fois \u00e9tait rude avec lui ? Il propose un gpe au #PCF. Imagine s\u2019il \u00e9tait ouvert et d\u00e9mocrate\u2026\ud83d\ude09\ud83d\ude09", "renderedContent": "#Melenchon est un sectaire autoritaire. #Jadot le pourrit pdt la campagne ? Il propose un gpe \u00e0 #EELV.\n#Hidalgo le pourrit pdt la campagne ? Il propose un gpe au #PS. #Roussel a qq fois \u00e9tait rude avec lui ? Il propose un gpe au #PCF. Imagine s\u2019il \u00e9tait ouvert et d\u00e9mocrate\u2026\ud83d\ude09\ud83d\ude09", "id": 1521524482283876354, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "sydne93", "id": 302726531, "displayname": "Syd N\u00e9", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-05-21T17:11:26+00:00", "followersCount": 1371, "friendsCount": 740, "statusesCount": 8842, "favouritesCount": 2901, "listedCount": 20, "mediaCount": 729, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415388127536066567/4jH60W7U_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/302726531/1626289801", "label": null, "url": "https://twitter.com/sydne93"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 2, "likeCount": 4, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521524482283876354, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Melenchon", "Jadot", "EELV", "Hidalgo", "PS", "Roussel", "PCF"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/ZedeTolosa/status/1521522854235447297", "date": "2022-05-03T16:11:31+00:00", "content": "@datirachida Merci Madame pour votre soutien dans ce combat pour la survie et la r\u00e9habilitation du champs de Mars que #Hidalgo s'emploie \u00e0 d\u00e9t\u00e9riorer depuis des ann\u00e9es avec force d'\u00e9v\u00e9nements aussi stupides et que crasseux. Cet endroit est le symbole de la France et doit \u00eatre respect\u00e9.", "renderedContent": "@datirachida Merci Madame pour votre soutien dans ce combat pour la survie et la r\u00e9habilitation du champs de Mars que #Hidalgo s'emploie \u00e0 d\u00e9t\u00e9riorer depuis des ann\u00e9es avec force d'\u00e9v\u00e9nements aussi stupides et que crasseux. Cet endroit est le symbole de la France et doit \u00eatre respect\u00e9.", "id": 1521522854235447297, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ZedeTolosa", "id": 1452188305718710273, "displayname": "ZedeTolosa", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-10-24T08:21:52+00:00", "followersCount": 3, "friendsCount": 50, "statusesCount": 35, "favouritesCount": 1638, "listedCount": 0, "mediaCount": 0, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1513410521063690241/0C9bN-Wt_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ZedeTolosa"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521200151712485376, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521200153629233152, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "datirachida", "id": 272401679, "displayname": "Rachida Dati \u0646", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/datirachida"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "datirachida", "id": 272401679, "displayname": "Rachida Dati \u0646", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/datirachida"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Hidalgo"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/juliamichel812/status/1521516447888986112", "date": "2022-05-03T15:46:04+00:00", "content": "@renaudpila On s'en tape de #Hidalgo qui a insult\u00e9 @JLMelenchon et #LFI tous les jours et \u00e0 chaque intervention m\u00e9diatique pendant la campagne pr\u00e9sidentielle", "renderedContent": "@renaudpila On s'en tape de #Hidalgo qui a insult\u00e9 @JLMelenchon et #LFI tous les jours et \u00e0 chaque intervention m\u00e9diatique pendant la campagne pr\u00e9sidentielle", "id": 1521516447888986112, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "juliamichel812", "id": 3900980021, "displayname": "Michel Julia \ud83d\udd1d (Matricule 8103) \ud83d\udc22\ud83d\udc22\ud83d\udc22\ud83d\udc22\ud83d\udc22", "description": "Le monde ne sera sauv\u00e9, s'il peut l'\u00eatre, que par des insoumis (Andr\u00e9 Gide). #JLM2022 #Insoumis #FI #CGT Retrait\u00e9 #socioLeM\u00e9dia Emmerd\u00e9 Par Macron \ud83d\udc22\ud83d\udc22\ud83d\udc22\ud83d\udc22", "rawDescription": "Le monde ne sera sauv\u00e9, s'il peut l'\u00eatre, que par des insoumis (Andr\u00e9 Gide). #JLM2022 #Insoumis #FI #CGT Retrait\u00e9 #socioLeM\u00e9dia Emmerd\u00e9 Par Macron \ud83d\udc22\ud83d\udc22\ud83d\udc22\ud83d\udc22", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2015-10-08T16:23:24+00:00", "followersCount": 1314, "friendsCount": 901, "statusesCount": 17849, "favouritesCount": 10972, "listedCount": 22, "mediaCount": 1052, "location": "Toulouse et Groland", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/833009632230637569/dAfaBNiA_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3900980021/1444334241", "label": null, "url": "https://twitter.com/juliamichel812"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521507722256130049, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521507722256130049, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "renaudpila", "id": 60927960, "displayname": "Renaud Pila", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/renaudpila"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "renaudpila", "id": 60927960, "displayname": "Renaud Pila", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/renaudpila"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Hidalgo", "LFI"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/toubib_one/status/1521516420944867331", "date": "2022-05-03T15:45:57+00:00", "content": "@BFMTV 1000 cadres au PS, pourquoi ils n'ont pas vot\u00e9 pour #Hidalgo 1,7%.", "renderedContent": "@BFMTV 1000 cadres au PS, pourquoi ils n'ont pas vot\u00e9 pour #Hidalgo 1,7%.", "id": 1521516420944867331, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "toubib_one", "id": 87257552, "displayname": "toubib", "description": "l'obligation de subir nous donne le droit de savoir...dire les choses simplement...", "rawDescription": "l'obligation de subir nous donne le droit de savoir...dire les choses simplement...", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2009-11-03T19:01:36+00:00", "followersCount": 261, "friendsCount": 1132, "statusesCount": 7912, "favouritesCount": 8801, "listedCount": 5, "mediaCount": 1226, "location": "France, Paris", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1510311190647480325/Pke4hEoU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/87257552/1648929577", "label": null, "url": "https://twitter.com/toubib_one"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521357759681335296, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521357759681335296, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BFMTV", "id": 133663801, "displayname": "BFMTV", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BFMTV"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BFMTV", "id": 133663801, "displayname": "BFMTV", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BFMTV"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Hidalgo"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/ReplicaPuebla/status/1521515611154751490", "date": "2022-05-03T15:42:44+00:00", "content": "Los gastos hormiga podr\u00edan ser tu ruina #RevistaR\u00e9plica @Replicamexico \n\n#Morelos #Hidalgo #CDMX #Quer\u00e9taro #Tlaxcala #Veracruz #Puebla #Canc\u00fan  https://t.co/lsCkiO8FFi", "renderedContent": "Los gastos hormiga podr\u00edan ser tu ruina #RevistaR\u00e9plica @Replicamexico \n\n#Morelos #Hidalgo #CDMX #Quer\u00e9taro #Tlaxcala #Veracruz #Puebla #Canc\u00fan  revistareplica.com/vida-y-sociaed\u2026", "id": 1521515611154751490, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ReplicaPuebla", "id": 920261588, "displayname": "Revista R\u00e9plica Puebla", "description": "Periodistas de opini\u00f3n e investigaci\u00f3n. No porristas por ambici\u00f3n. La verdad es irrefutable.", "rawDescription": "Periodistas de opini\u00f3n e investigaci\u00f3n. No porristas por ambici\u00f3n. La verdad es irrefutable.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-11-02T02:52:44+00:00", "followersCount": 7243, "friendsCount": 6833, "statusesCount": 11599, "favouritesCount": 376, "listedCount": 6, "mediaCount": 233, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistareplica.com", "linkTcourl": "https://t.co/Fg3h7PDTMp", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1477745045914591232/fIb08qLY_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/920261588/1636947802", "label": null, "url": "https://twitter.com/ReplicaPuebla"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521515611154751490, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://revistareplica.com/vida-y-sociaedad-puebla/1032-los-gastos-hormiga-podrian-ser-tu-ruina.html"], "tcooutlinks": ["https://t.co/lsCkiO8FFi"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Replicamexico", "id": 167995836, "displayname": "Revista R\u00e9plica", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Replicamexico"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["RevistaR\u00e9plica", "Morelos", "Hidalgo", "CDMX", "Quer\u00e9taro", "Tlaxcala", "Veracruz", "Puebla", "Canc\u00fan"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/ReplicaPuebla/status/1521515462571565057", "date": "2022-05-03T15:42:09+00:00", "content": "Los \u201crepresentantes populares\u201d #RevistaR\u00e9plica @Replicamexico \n\n#Morelos #Hidalgo #CDMX #Quer\u00e9taro #Tlaxcala #Veracruz #Puebla #Canc\u00fan  https://t.co/WHe1vVOZba", "renderedContent": "Los \u201crepresentantes populares\u201d #RevistaR\u00e9plica @Replicamexico \n\n#Morelos #Hidalgo #CDMX #Quer\u00e9taro #Tlaxcala #Veracruz #Puebla #Canc\u00fan  revistareplica.com/magazine/79-op\u2026", "id": 1521515462571565057, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ReplicaPuebla", "id": 920261588, "displayname": "Revista R\u00e9plica Puebla", "description": "Periodistas de opini\u00f3n e investigaci\u00f3n. No porristas por ambici\u00f3n. La verdad es irrefutable.", "rawDescription": "Periodistas de opini\u00f3n e investigaci\u00f3n. No porristas por ambici\u00f3n. La verdad es irrefutable.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-11-02T02:52:44+00:00", "followersCount": 7243, "friendsCount": 6833, "statusesCount": 11599, "favouritesCount": 376, "listedCount": 6, "mediaCount": 233, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistareplica.com", "linkTcourl": "https://t.co/Fg3h7PDTMp", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1477745045914591232/fIb08qLY_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/920261588/1636947802", "label": null, "url": "https://twitter.com/ReplicaPuebla"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521515462571565057, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://revistareplica.com/magazine/79-opinion/replica/623-los-representantes-populares.html"], "tcooutlinks": ["https://t.co/WHe1vVOZba"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Replicamexico", "id": 167995836, "displayname": "Revista R\u00e9plica", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Replicamexico"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["RevistaR\u00e9plica", "Morelos", "Hidalgo", "CDMX", "Quer\u00e9taro", "Tlaxcala", "Veracruz", "Puebla", "Canc\u00fan"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/ReplicaPuebla/status/1521515429348446209", "date": "2022-05-03T15:42:01+00:00", "content": "Con la oscuridad no se hace la luz #RevistaR\u00e9plica @Replicamexico \n\n#Morelos #Hidalgo #CDMX #Quer\u00e9taro #Tlaxcala #Veracruz #Puebla #Canc\u00fan  https://t.co/dX5pJBjsl2", "renderedContent": "Con la oscuridad no se hace la luz #RevistaR\u00e9plica @Replicamexico \n\n#Morelos #Hidalgo #CDMX #Quer\u00e9taro #Tlaxcala #Veracruz #Puebla #Canc\u00fan  revistareplica.com/magazine/79-op\u2026", "id": 1521515429348446209, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ReplicaPuebla", "id": 920261588, "displayname": "Revista R\u00e9plica Puebla", "description": "Periodistas de opini\u00f3n e investigaci\u00f3n. No porristas por ambici\u00f3n. La verdad es irrefutable.", "rawDescription": "Periodistas de opini\u00f3n e investigaci\u00f3n. No porristas por ambici\u00f3n. La verdad es irrefutable.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-11-02T02:52:44+00:00", "followersCount": 7243, "friendsCount": 6833, "statusesCount": 11599, "favouritesCount": 376, "listedCount": 6, "mediaCount": 233, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistareplica.com", "linkTcourl": "https://t.co/Fg3h7PDTMp", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1477745045914591232/fIb08qLY_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/920261588/1636947802", "label": null, "url": "https://twitter.com/ReplicaPuebla"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521515429348446209, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://revistareplica.com/magazine/79-opinion/replica/995-con-la-oscuridad-no-se-hace-la-luz.html"], "tcooutlinks": ["https://t.co/dX5pJBjsl2"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Replicamexico", "id": 167995836, "displayname": "Revista R\u00e9plica", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Replicamexico"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["RevistaR\u00e9plica", "Morelos", "Hidalgo", "CDMX", "Quer\u00e9taro", "Tlaxcala", "Veracruz", "Puebla", "Canc\u00fan"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/ReplicaPuebla/status/1521515400961400833", "date": "2022-05-03T15:41:54+00:00", "content": "El tiempo de la \"bendita\" crisis #RevistaR\u00e9plica @Replicamexico \n\n#Morelos #Hidalgo #CDMX #Quer\u00e9taro #Tlaxcala #Veracruz #Puebla #Canc\u00fan  https://t.co/0n94iTyFJs", "renderedContent": "El tiempo de la \"bendita\" crisis #RevistaR\u00e9plica @Replicamexico \n\n#Morelos #Hidalgo #CDMX #Quer\u00e9taro #Tlaxcala #Veracruz #Puebla #Canc\u00fan  revistareplica.com/magazine/79-op\u2026", "id": 1521515400961400833, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ReplicaPuebla", "id": 920261588, "displayname": "Revista R\u00e9plica Puebla", "description": "Periodistas de opini\u00f3n e investigaci\u00f3n. No porristas por ambici\u00f3n. La verdad es irrefutable.", "rawDescription": "Periodistas de opini\u00f3n e investigaci\u00f3n. No porristas por ambici\u00f3n. La verdad es irrefutable.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-11-02T02:52:44+00:00", "followersCount": 7243, "friendsCount": 6833, "statusesCount": 11599, "favouritesCount": 376, "listedCount": 6, "mediaCount": 233, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistareplica.com", "linkTcourl": "https://t.co/Fg3h7PDTMp", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1477745045914591232/fIb08qLY_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/920261588/1636947802", "label": null, "url": "https://twitter.com/ReplicaPuebla"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521515400961400833, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://revistareplica.com/magazine/79-opinion/replica/992-el-tiempo-de-la-bendita-crisis.html"], "tcooutlinks": ["https://t.co/0n94iTyFJs"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Replicamexico", "id": 167995836, "displayname": "Revista R\u00e9plica", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Replicamexico"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["RevistaR\u00e9plica", "Morelos", "Hidalgo", "CDMX", "Quer\u00e9taro", "Tlaxcala", "Veracruz", "Puebla", "Canc\u00fan"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/GonzaalezCamilo/status/1521515377590685696", "date": "2022-05-03T15:41:49+00:00", "content": "\ud83d\udc00\ud83d\udc00 #TRAIDORES_A_LA_PATRIA \ud83c\uddf2\ud83c\uddfdEN #Hidalgo \ud83d\udc47 https://t.co/gnc7goyKIO", "renderedContent": "\ud83d\udc00\ud83d\udc00 #TRAIDORES_A_LA_PATRIA \ud83c\uddf2\ud83c\uddfdEN #Hidalgo \ud83d\udc47 twitter.com/sorianosolohay\u2026", "id": 1521515377590685696, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GonzaalezCamilo", "id": 1382894354, "displayname": "Camilo Gonzaalez", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-04-26T21:15:15+00:00", "followersCount": 2091, "friendsCount": 3530, "statusesCount": 232713, "favouritesCount": 112621, "listedCount": 53, "mediaCount": 23197, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1437495587797143559/Vsc7b3Og_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1382894354/1478715141", "label": null, "url": "https://twitter.com/GonzaalezCamilo"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521515377590685696, "lang": "und", "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/#!/download/ipad", "sourceLabel": "Twitter for iPad", "outlinks": ["https://twitter.com/sorianosolohay1/status/1521304837941612545"], "tcooutlinks": ["https://t.co/gnc7goyKIO"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Sorianosolohay1/status/1521304837941612545", "date": "2022-05-03T01:45:12+00:00", "content": "@CarlosHidalgoo https://t.co/bti3zf452A", "renderedContent": "@CarlosHidalgoo https://t.co/bti3zf452A", "id": 1521304837941612545, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Sorianosolohay1", "id": 246431722, "displayname": "Antonio", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-02-02T19:41:26+00:00", "followersCount": 404, "friendsCount": 710, "statusesCount": 17912, "favouritesCount": 7124, "listedCount": 0, "mediaCount": 623, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1091458393246597120/cPpYHliA_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Sorianosolohay1"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 11, "likeCount": 12, "quoteCount": 1, "conversationId": 1521291643772710915, "lang": "und", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRzCr7mWUAcKj6v?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRzCr7mWUAcKj6v?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521291643772710915, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "CarlosHidalgoo", "id": 42524081, "displayname": "Carlos Hidalgo", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/CarlosHidalgoo"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "CarlosHidalgoo", "id": 42524081, "displayname": "Carlos Hidalgo", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/CarlosHidalgoo"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["TRAIDORES_A_LA_PATRIA", "Hidalgo"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/ReplicaPuebla/status/1521515336276848642", "date": "2022-05-03T15:41:39+00:00", "content": "Una m\u00e1s, una asesinada m\u00e1s #RevistaR\u00e9plica @Replicamexico \n\n#Morelos #Hidalgo #CDMX #Quer\u00e9taro #Tlaxcala #Veracruz #Puebla #Canc\u00fan  https://t.co/nfTKQieXOH", "renderedContent": "Una m\u00e1s, una asesinada m\u00e1s #RevistaR\u00e9plica @Replicamexico \n\n#Morelos #Hidalgo #CDMX #Quer\u00e9taro #Tlaxcala #Veracruz #Puebla #Canc\u00fan  revistareplica.com/magazine/79-op\u2026", "id": 1521515336276848642, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ReplicaPuebla", "id": 920261588, "displayname": "Revista R\u00e9plica Puebla", "description": "Periodistas de opini\u00f3n e investigaci\u00f3n. No porristas por ambici\u00f3n. La verdad es irrefutable.", "rawDescription": "Periodistas de opini\u00f3n e investigaci\u00f3n. No porristas por ambici\u00f3n. La verdad es irrefutable.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-11-02T02:52:44+00:00", "followersCount": 7243, "friendsCount": 6833, "statusesCount": 11599, "favouritesCount": 376, "listedCount": 6, "mediaCount": 233, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistareplica.com", "linkTcourl": "https://t.co/Fg3h7PDTMp", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1477745045914591232/fIb08qLY_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/920261588/1636947802", "label": null, "url": "https://twitter.com/ReplicaPuebla"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521515336276848642, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://revistareplica.com/magazine/79-opinion/replica/1028-una-mas-una-asesinada-mas.html"], "tcooutlinks": ["https://t.co/nfTKQieXOH"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Replicamexico", "id": 167995836, "displayname": "Revista R\u00e9plica", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Replicamexico"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["RevistaR\u00e9plica", "Morelos", "Hidalgo", "CDMX", "Quer\u00e9taro", "Tlaxcala", "Veracruz", "Puebla", "Canc\u00fan"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/ReplicaPuebla/status/1521515307470311426", "date": "2022-05-03T15:41:32+00:00", "content": "Los pol\u00edticos en M\u00e9xico se quedar\u00e1n sin aduladores #RevistaR\u00e9plica @Replicamexico \n\n#Morelos #Hidalgo #CDMX #Quer\u00e9taro #Tlaxcala #Veracruz #Puebla #Canc\u00fan  https://t.co/yAQMMql5Vo", "renderedContent": "Los pol\u00edticos en M\u00e9xico se quedar\u00e1n sin aduladores #RevistaR\u00e9plica @Replicamexico \n\n#Morelos #Hidalgo #CDMX #Quer\u00e9taro #Tlaxcala #Veracruz #Puebla #Canc\u00fan  revistareplica.com/magazine/79-op\u2026", "id": 1521515307470311426, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ReplicaPuebla", "id": 920261588, "displayname": "Revista R\u00e9plica Puebla", "description": "Periodistas de opini\u00f3n e investigaci\u00f3n. No porristas por ambici\u00f3n. La verdad es irrefutable.", "rawDescription": "Periodistas de opini\u00f3n e investigaci\u00f3n. No porristas por ambici\u00f3n. La verdad es irrefutable.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-11-02T02:52:44+00:00", "followersCount": 7243, "friendsCount": 6833, "statusesCount": 11599, "favouritesCount": 376, "listedCount": 6, "mediaCount": 233, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistareplica.com", "linkTcourl": "https://t.co/Fg3h7PDTMp", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1477745045914591232/fIb08qLY_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/920261588/1636947802", "label": null, "url": "https://twitter.com/ReplicaPuebla"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521515307470311426, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://revistareplica.com/magazine/79-opinion/replica/1030-los-politicos-en-mexico-se-quedaran-sin-aduladores.html"], "tcooutlinks": ["https://t.co/yAQMMql5Vo"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Replicamexico", "id": 167995836, "displayname": "Revista R\u00e9plica", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Replicamexico"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["RevistaR\u00e9plica", "Morelos", "Hidalgo", "CDMX", "Quer\u00e9taro", "Tlaxcala", "Veracruz", "Puebla", "Canc\u00fan"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/LsrHidalgo/status/1521515304555270149", "date": "2022-05-03T15:41:31+00:00", "content": "\ud83d\uddf3 Durante un acto de campa\u00f1a de @juliomenchaca_ en #Hidalgo, Marcelo Ebrard (@m_ebrard) afirm\u00f3 que participar\u00e1 en la encuesta para definir al abanderado de Morena para las elecciones del 2024. \u2b07\nhttps://t.co/Q5dMWJ1pVs", "renderedContent": "\ud83d\uddf3 Durante un acto de campa\u00f1a de @juliomenchaca_ en #Hidalgo, Marcelo Ebrard (@m_ebrard) afirm\u00f3 que participar\u00e1 en la encuesta para definir al abanderado de Morena para las elecciones del 2024. \u2b07\nhidalgo.lasillarota.com/estados/ebrard\u2026", "id": 1521515304555270149, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "LsrHidalgo", "id": 1139261080868290560, "displayname": "LSR Hidalgo", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis con perspectiva independiente. Noticias, reportajes y multimedia. Somos una filial de @lasillarota", "rawDescription": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis con perspectiva independiente. Noticias, reportajes y multimedia. Somos una filial de @lasillarota", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2019-06-13T19:59:42+00:00", "followersCount": 2075, "friendsCount": 138, "statusesCount": 68061, "favouritesCount": 28, "listedCount": 32, "mediaCount": 9896, "location": "Pachuca de Soto, Hidalgo", "protected": false, "linkUrl": "https://hidalgo.lasillarota.com/", "linkTcourl": "https://t.co/LE4gq0tKcW", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348650240811925505/--NJVnoW_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1139261080868290560/1610378249", "label": null, "url": "https://twitter.com/LsrHidalgo"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521515304555270149, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://hidalgo.lasillarota.com/estados/ebrard-se-apunta-para-encuesta-de-presidenciables-de-morena/644626"], "tcooutlinks": ["https://t.co/Q5dMWJ1pVs"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "juliomenchaca_", "id": 243481314, "displayname": "Julio Menchaca", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/juliomenchaca_"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "m_ebrard", "id": 64798737, "displayname": "Marcelo Ebrard C.", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/m_ebrard"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Hidalgo"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/ReplicaPuebla/status/1521515274788388864", "date": "2022-05-03T15:41:24+00:00", "content": "Se acab\u00f3 la pandemia en M\u00e9xico, seg\u00fan las autoridades federales #RevistaR\u00e9plica @Replicamexico \n\n#Morelos #Hidalgo #CDMX #Quer\u00e9taro #Tlaxcala #Veracruz #Puebla #Canc\u00fan  https://t.co/XVjw8QGLMS", "renderedContent": "Se acab\u00f3 la pandemia en M\u00e9xico, seg\u00fan las autoridades federales #RevistaR\u00e9plica @Replicamexico \n\n#Morelos #Hidalgo #CDMX #Quer\u00e9taro #Tlaxcala #Veracruz #Puebla #Canc\u00fan  revistareplica.com/magazine/79-op\u2026", "id": 1521515274788388864, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ReplicaPuebla", "id": 920261588, "displayname": "Revista R\u00e9plica Puebla", "description": "Periodistas de opini\u00f3n e investigaci\u00f3n. No porristas por ambici\u00f3n. La verdad es irrefutable.", "rawDescription": "Periodistas de opini\u00f3n e investigaci\u00f3n. No porristas por ambici\u00f3n. La verdad es irrefutable.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-11-02T02:52:44+00:00", "followersCount": 7243, "friendsCount": 6833, "statusesCount": 11599, "favouritesCount": 376, "listedCount": 6, "mediaCount": 233, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistareplica.com", "linkTcourl": "https://t.co/Fg3h7PDTMp", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1477745045914591232/fIb08qLY_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/920261588/1636947802", "label": null, "url": "https://twitter.com/ReplicaPuebla"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521515274788388864, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://revistareplica.com/magazine/79-opinion/replica/1031-se-acabo-la-pandemia-en-mexico-segun-las-autoridades-federales.html"], "tcooutlinks": ["https://t.co/XVjw8QGLMS"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Replicamexico", "id": 167995836, "displayname": "Revista R\u00e9plica", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Replicamexico"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["RevistaR\u00e9plica", "Morelos", "Hidalgo", "CDMX", "Quer\u00e9taro", "Tlaxcala", "Veracruz", "Puebla", "Canc\u00fan"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/ReplicaPuebla/status/1521515232048422914", "date": "2022-05-03T15:41:14+00:00", "content": "Cultura: manipulaci\u00f3n o inteligibilidad de la vida p\u00fablica #RevistaR\u00e9plica @Replicamexico \n\n#Morelos #Hidalgo #CDMX #Quer\u00e9taro #Tlaxcala #Veracruz #Puebla #Canc\u00fan  https://t.co/hQa0GsIPgv", "renderedContent": "Cultura: manipulaci\u00f3n o inteligibilidad de la vida p\u00fablica #RevistaR\u00e9plica @Replicamexico \n\n#Morelos #Hidalgo #CDMX #Quer\u00e9taro #Tlaxcala #Veracruz #Puebla #Canc\u00fan  revistareplica.com/magazine/79-op\u2026", "id": 1521515232048422914, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ReplicaPuebla", "id": 920261588, "displayname": "Revista R\u00e9plica Puebla", "description": "Periodistas de opini\u00f3n e investigaci\u00f3n. No porristas por ambici\u00f3n. La verdad es irrefutable.", "rawDescription": "Periodistas de opini\u00f3n e investigaci\u00f3n. No porristas por ambici\u00f3n. La verdad es irrefutable.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-11-02T02:52:44+00:00", "followersCount": 7243, "friendsCount": 6833, "statusesCount": 11599, "favouritesCount": 376, "listedCount": 6, "mediaCount": 233, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistareplica.com", "linkTcourl": "https://t.co/Fg3h7PDTMp", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1477745045914591232/fIb08qLY_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/920261588/1636947802", "label": null, "url": "https://twitter.com/ReplicaPuebla"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521515232048422914, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://revistareplica.com/magazine/79-opinion/replica/1005-cultura-manipulacion-o-inteligibilidad-de-la-vida-publica.html"], "tcooutlinks": ["https://t.co/hQa0GsIPgv"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Replicamexico", "id": 167995836, "displayname": "Revista R\u00e9plica", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Replicamexico"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["RevistaR\u00e9plica", "Morelos", "Hidalgo", "CDMX", "Quer\u00e9taro", "Tlaxcala", "Veracruz", "Puebla", "Canc\u00fan"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/ReplicaPuebla/status/1521515203095142406", "date": "2022-05-03T15:41:07+00:00", "content": "Resumen de noticias abril 2022 #RevistaR\u00e9plica @Replicamexico \n\n#Morelos #Hidalgo #CDMX #Quer\u00e9taro #Tlaxcala #Veracruz #Puebla #Canc\u00fan  https://t.co/JGRT3D39Py", "renderedContent": "Resumen de noticias abril 2022 #RevistaR\u00e9plica @Replicamexico \n\n#Morelos #Hidalgo #CDMX #Quer\u00e9taro #Tlaxcala #Veracruz #Puebla #Canc\u00fan  revistareplica.com/magazine/79-op\u2026", "id": 1521515203095142406, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ReplicaPuebla", "id": 920261588, "displayname": "Revista R\u00e9plica Puebla", "description": "Periodistas de opini\u00f3n e investigaci\u00f3n. No porristas por ambici\u00f3n. La verdad es irrefutable.", "rawDescription": "Periodistas de opini\u00f3n e investigaci\u00f3n. No porristas por ambici\u00f3n. La verdad es irrefutable.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-11-02T02:52:44+00:00", "followersCount": 7243, "friendsCount": 6833, "statusesCount": 11599, "favouritesCount": 376, "listedCount": 6, "mediaCount": 233, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistareplica.com", "linkTcourl": "https://t.co/Fg3h7PDTMp", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1477745045914591232/fIb08qLY_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/920261588/1636947802", "label": null, "url": "https://twitter.com/ReplicaPuebla"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521515203095142406, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://revistareplica.com/magazine/79-opinion/replica/1036-resumen-de-noticias-abril-2022.html"], "tcooutlinks": ["https://t.co/JGRT3D39Py"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Replicamexico", "id": 167995836, "displayname": "Revista R\u00e9plica", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Replicamexico"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["RevistaR\u00e9plica", "Morelos", "Hidalgo", "CDMX", "Quer\u00e9taro", "Tlaxcala", "Veracruz", "Puebla", "Canc\u00fan"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/ReplicaPuebla/status/1521515175924449281", "date": "2022-05-03T15:41:00+00:00", "content": "Noticias de la semana #Tendencias #RevistaR\u00e9plica @Replicamexico \n\n#Morelos #Hidalgo #CDMX #Quer\u00e9taro #Tlaxcala #Veracruz #Puebla #Canc\u00fan  https://t.co/FUz2uApkn8", "renderedContent": "Noticias de la semana #Tendencias #RevistaR\u00e9plica @Replicamexico \n\n#Morelos #Hidalgo #CDMX #Quer\u00e9taro #Tlaxcala #Veracruz #Puebla #Canc\u00fan  revistareplica.com/magazine/79-op\u2026", "id": 1521515175924449281, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ReplicaPuebla", "id": 920261588, "displayname": "Revista R\u00e9plica Puebla", "description": "Periodistas de opini\u00f3n e investigaci\u00f3n. No porristas por ambici\u00f3n. La verdad es irrefutable.", "rawDescription": "Periodistas de opini\u00f3n e investigaci\u00f3n. No porristas por ambici\u00f3n. La verdad es irrefutable.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-11-02T02:52:44+00:00", "followersCount": 7243, "friendsCount": 6833, "statusesCount": 11599, "favouritesCount": 376, "listedCount": 6, "mediaCount": 233, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistareplica.com", "linkTcourl": "https://t.co/Fg3h7PDTMp", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1477745045914591232/fIb08qLY_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/920261588/1636947802", "label": null, "url": "https://twitter.com/ReplicaPuebla"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521515175924449281, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://revistareplica.com/magazine/79-opinion/replica/897-noticias-de-la-semana-tendencias.html"], "tcooutlinks": ["https://t.co/FUz2uApkn8"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Replicamexico", "id": 167995836, "displayname": "Revista R\u00e9plica", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Replicamexico"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Tendencias", "RevistaR\u00e9plica", "Morelos", "Hidalgo", "CDMX", "Quer\u00e9taro", "Tlaxcala", "Veracruz", "Puebla", "Canc\u00fan"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/ReplicaPuebla/status/1521515145700286465", "date": "2022-05-03T15:40:53+00:00", "content": "Los esclavos del error #RevistaR\u00e9plica @Replicamexico \n\n#Morelos #Hidalgo #CDMX #Quer\u00e9taro #Tlaxcala #Veracruz #Puebla #Canc\u00fan  https://t.co/4t1Jk2RGLc", "renderedContent": "Los esclavos del error #RevistaR\u00e9plica @Replicamexico \n\n#Morelos #Hidalgo #CDMX #Quer\u00e9taro #Tlaxcala #Veracruz #Puebla #Canc\u00fan  revistareplica.com/magazine/79-op\u2026", "id": 1521515145700286465, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ReplicaPuebla", "id": 920261588, "displayname": "Revista R\u00e9plica Puebla", "description": "Periodistas de opini\u00f3n e investigaci\u00f3n. No porristas por ambici\u00f3n. La verdad es irrefutable.", "rawDescription": "Periodistas de opini\u00f3n e investigaci\u00f3n. No porristas por ambici\u00f3n. La verdad es irrefutable.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-11-02T02:52:44+00:00", "followersCount": 7243, "friendsCount": 6833, "statusesCount": 11599, "favouritesCount": 376, "listedCount": 6, "mediaCount": 233, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistareplica.com", "linkTcourl": "https://t.co/Fg3h7PDTMp", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1477745045914591232/fIb08qLY_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/920261588/1636947802", "label": null, "url": "https://twitter.com/ReplicaPuebla"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521515145700286465, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://revistareplica.com/magazine/79-opinion/replica/1026-los-esclavos-del-error.html"], "tcooutlinks": ["https://t.co/4t1Jk2RGLc"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Replicamexico", "id": 167995836, "displayname": "Revista R\u00e9plica", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Replicamexico"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["RevistaR\u00e9plica", "Morelos", "Hidalgo", "CDMX", "Quer\u00e9taro", "Tlaxcala", "Veracruz", "Puebla", "Canc\u00fan"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/ReplicaPuebla/status/1521515114712772609", "date": "2022-05-03T15:40:46+00:00", "content": "Colosio Riojas \u00bfStrike one? #RevistaR\u00e9plica @Replicamexico \n\n#Morelos #Hidalgo #CDMX #Quer\u00e9taro #Tlaxcala #Veracruz #Puebla #Canc\u00fan  https://t.co/GWI8WyFgmn", "renderedContent": "Colosio Riojas \u00bfStrike one? #RevistaR\u00e9plica @Replicamexico \n\n#Morelos #Hidalgo #CDMX #Quer\u00e9taro #Tlaxcala #Veracruz #Puebla #Canc\u00fan  revistareplica.com/magazine/79-op\u2026", "id": 1521515114712772609, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ReplicaPuebla", "id": 920261588, "displayname": "Revista R\u00e9plica Puebla", "description": "Periodistas de opini\u00f3n e investigaci\u00f3n. No porristas por ambici\u00f3n. La verdad es irrefutable.", "rawDescription": "Periodistas de opini\u00f3n e investigaci\u00f3n. No porristas por ambici\u00f3n. La verdad es irrefutable.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-11-02T02:52:44+00:00", "followersCount": 7243, "friendsCount": 6833, "statusesCount": 11599, "favouritesCount": 376, "listedCount": 6, "mediaCount": 233, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistareplica.com", "linkTcourl": "https://t.co/Fg3h7PDTMp", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1477745045914591232/fIb08qLY_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/920261588/1636947802", "label": null, "url": "https://twitter.com/ReplicaPuebla"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521515114712772609, "lang": "lt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://revistareplica.com/magazine/79-opinion/replica/1038-colosio-riojas-strike-one.html"], "tcooutlinks": ["https://t.co/GWI8WyFgmn"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Replicamexico", "id": 167995836, "displayname": "Revista R\u00e9plica", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Replicamexico"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["RevistaR\u00e9plica", "Morelos", "Hidalgo", "CDMX", "Quer\u00e9taro", "Tlaxcala", "Veracruz", "Puebla", "Canc\u00fan"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/diogene2607/status/1521515111139192832", "date": "2022-05-03T15:40:45+00:00", "content": "C\u2019est #Hidalgo qui veut sa peau ? \nM\u2019\u00e9nervez pas les n\u00e9gociateurs, @Simonnet2 DOIT \u00eatre n\u00f4tre candidate !!! https://t.co/j87KkiuKEn https://t.co/WzNwvjG6ni", "renderedContent": "C\u2019est #Hidalgo qui veut sa peau ? \nM\u2019\u00e9nervez pas les n\u00e9gociateurs, @Simonnet2 DOIT \u00eatre n\u00f4tre candidate !!! twitter.com/poggi1917/stat\u2026 https://t.co/WzNwvjG6ni", "id": 1521515111139192832, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "diogene2607", "id": 560265542, "displayname": "diogene2607", "description": "A l'origine, l'homme n'\u00e9tait pas un animal sauvage...(matricule 683 - classe 3 ) \ud83d\udd3bmamot.fr/@diogene2607", "rawDescription": "A l'origine, l'homme n'\u00e9tait pas un animal sauvage...(matricule 683 - classe 3 ) \ud83d\udd3bhttps://t.co/HIZrKzwGhB", "descriptionUrls": [{"text": "mamot.fr/@diogene2607", "url": "https://mamot.fr/@diogene2607", "tcourl": "https://t.co/HIZrKzwGhB", "indices": [82, 105]}], "verified": false, "created": "2012-04-22T12:40:43+00:00", "followersCount": 10562, "friendsCount": 4961, "statusesCount": 351680, "favouritesCount": 82903, "listedCount": 230, "mediaCount": 18214, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "https://lafranceinsoumise.fr", "linkTcourl": "https://t.co/Ys3rvu0J1p", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3656320567/e7a76c4c2178df2269576038c5ee4f6e_normal.jpeg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/560265542/1491000812", "label": null, "url": "https://twitter.com/diogene2607"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521515111139192832, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://twitter.com/poggi1917/status/1521496190814146561"], "tcooutlinks": ["https://t.co/j87KkiuKEn"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Gif", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/FR2B7OhXsAEatUa.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/tweet_video/FR2B7OhXsAEatUa.mp4", "bitrate": 0}]}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Poggi1917/status/1521496190814146561", "date": "2022-05-03T14:25:34+00:00", "content": "@CyprienPez @RMCInfo Non, il faut Danielle #Simonnet ds la 15me circo! Elle fait un boulot formidable!", "renderedContent": "@CyprienPez @RMCInfo Non, il faut Danielle #Simonnet ds la 15me circo! Elle fait un boulot formidable!", "id": 1521496190814146561, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Poggi1917", "id": 849738354795139072, "displayname": "Bouriff\u00e9e", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2017-04-05T21:39:45+00:00", "followersCount": 111, "friendsCount": 43, "statusesCount": 37246, "favouritesCount": 62437, "listedCount": 0, "mediaCount": 1, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Poggi1917"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 2, "quoteCount": 1, "conversationId": 1521481862669086721, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521481862669086721, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "CyprienPez", "id": 154189171, "displayname": "Cyprien P\u00e9zeril", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/CyprienPez"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "CyprienPez", "id": 154189171, "displayname": "Cyprien P\u00e9zeril", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/CyprienPez"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "RMCInfo", "id": 123830541, "displayname": "RMC", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/RMCInfo"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Simonnet"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Simonnet2", "id": 329686497, "displayname": "Danielle Simonnet", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Simonnet2"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Hidalgo"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Kamam_T/status/1521514155957751810", "date": "2022-05-03T15:36:57+00:00", "content": "@RJoannesse @deutsch_laurent @gbonnaud @Anne_Hidalgo Non, mais c'est #Hidalgo qui a r\u00e9duit le budget propret\u00e9 de la ville de Paris...\n\n#SaccageParis", "renderedContent": "@RJoannesse @deutsch_laurent @gbonnaud @Anne_Hidalgo Non, mais c'est #Hidalgo qui a r\u00e9duit le budget propret\u00e9 de la ville de Paris...\n\n#SaccageParis", "id": 1521514155957751810, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Kamam_T", "id": 889417155158175745, "displayname": "SayPapaReil", "description": "P\u00e8re, mari & citoyen.\n\n'C'est pas cher, c'est l'Etat qui paie' (F. Hollande - 10/2014).\n\nLutte contre les extr\u00e9mismes Rouge, Vert \u00c9colo, Vert Islamiste & Brun.", "rawDescription": "P\u00e8re, mari & citoyen.\n\n'C'est pas cher, c'est l'Etat qui paie' (F. Hollande - 10/2014).\n\nLutte contre les extr\u00e9mismes Rouge, Vert \u00c9colo, Vert Islamiste & Brun.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2017-07-24T09:29:09+00:00", "followersCount": 420, "friendsCount": 489, "statusesCount": 30994, "favouritesCount": 140246, "listedCount": 0, "mediaCount": 953, "location": "Paris, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1513063842091261952/vpiZ0TCW_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/889417155158175745/1645690664", "label": null, "url": "https://twitter.com/Kamam_T"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1441764807359795203, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1442015477346324483, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "RJoannesse", "id": 3177434541, "displayname": "Raymond JOANNESSE", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/RJoannesse"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "RJoannesse", "id": 3177434541, "displayname": "Raymond JOANNESSE", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/RJoannesse"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "deutsch_laurent", "id": 1302584944611471361, "displayname": "Deutsch Laurent", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/deutsch_laurent"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "gbonnaud", "id": 443233976, "displayname": "Gbo51", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/gbonnaud"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Anne_Hidalgo", "id": 26073581, "displayname": "Anne Hidalgo", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Anne_Hidalgo"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Hidalgo", "SaccageParis"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PariCi75/status/1521513652968435714", "date": "2022-05-03T15:34:57+00:00", "content": "@mtwit75 @FlorianSitbon @FlorianSitbon : c\u2019est s\u00fbr qu\u2019entre les \u00ab\u00a0conservateurs\u00a0\u00bb et le bilan des mandatures #Hidalgo, le changement est bien visible. https://t.co/53zRIJgB64", "renderedContent": "@mtwit75 @FlorianSitbon @FlorianSitbon : c\u2019est s\u00fbr qu\u2019entre les \u00ab\u00a0conservateurs\u00a0\u00bb et le bilan des mandatures #Hidalgo, le changement est bien visible. twitter.com/entreprendre/s\u2026", "id": 1521513652968435714, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PariCi75", "id": 1521246621022961664, "displayname": "Thom", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2022-05-02T21:54:03+00:00", "followersCount": 2, "friendsCount": 25, "statusesCount": 22, "favouritesCount": 30, "listedCount": 0, "mediaCount": 1, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1521248643474407432/v9beF4_w_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/PariCi75"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521506457153421313, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://twitter.com/entreprendre/status/1521426822952534017"], "tcooutlinks": ["https://t.co/53zRIJgB64"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Entreprendre/status/1521426822952534017", "date": "2022-05-03T09:49:55+00:00", "content": "\ud83d\udd34 A lire : Comment #Paris, autrefois  \u00ab\u00a0Ville Lumi\u00e8res\u00a0\u00bb, a \u00e9t\u00e9 d\u00e9figur\u00e9e sous la mandature d'@Anne_Hidalgo \n\n#saccageparis \n\nhttps://t.co/28dG3YtSuh https://t.co/lcSQWxuWnp", "renderedContent": "\ud83d\udd34 A lire : Comment #Paris, autrefois  \u00ab\u00a0Ville Lumi\u00e8res\u00a0\u00bb, a \u00e9t\u00e9 d\u00e9figur\u00e9e sous la mandature d'@Anne_Hidalgo \n\n#saccageparis \n\nentreprendre.fr/paris-le-sacca\u2026 https://t.co/lcSQWxuWnp", "id": 1521426822952534017, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Entreprendre", "id": 2192399394, "displayname": "Entreprendre", "description": "Entreprendre.fr, le m\u00e9dia des #entrepreneurs et des entreprises.", "rawDescription": "https://t.co/iAuK1iYmCK, le m\u00e9dia des #entrepreneurs et des entreprises.", "descriptionUrls": [{"text": "Entreprendre.fr", "url": "http://Entreprendre.fr", "tcourl": "https://t.co/iAuK1iYmCK", "indices": [0, 23]}], "verified": false, "created": "2013-11-13T14:30:19+00:00", "followersCount": 28305, "friendsCount": 1738, "statusesCount": 37281, "favouritesCount": 2217, "listedCount": 459, "mediaCount": 14803, "location": "Boulogne-Billancourt", "protected": false, "linkUrl": "https://www.entreprendre.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UBVJlgdWd8", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1333765949321777156/1OM7oFGG_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2192399394/1645052724", "label": null, "url": "https://twitter.com/Entreprendre"}, "replyCount": 6, "retweetCount": 78, "likeCount": 112, "quoteCount": 7, "conversationId": 1521426822952534017, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://www.entreprendre.fr/paris-le-saccage-nen-est-qua-son-commencement"], "tcooutlinks": ["https://t.co/28dG3YtSuh"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR0xceAXMAcLyTy?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR0xceAXMAcLyTy?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR0xcd-XMAAxphx?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR0xcd-XMAAxphx?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR0xceKWYAA9Qve?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR0xceKWYAA9Qve?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR0xcgZXwAAM70U?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR0xcgZXwAAM70U?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Anne_Hidalgo", "id": 26073581, "displayname": "Anne Hidalgo", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Anne_Hidalgo"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Paris", "saccageparis"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": 1521506457153421313, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "mtwit75", "id": 1396347558, "displayname": "Enzo Morel", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/mtwit75"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "mtwit75", "id": 1396347558, "displayname": "Enzo Morel", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/mtwit75"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "FlorianSitbon", "id": 183955843, "displayname": "Florian Sitbon", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/FlorianSitbon"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "FlorianSitbon", "id": 183955843, "displayname": "Florian Sitbon", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/FlorianSitbon"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Hidalgo"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/BYazzAG/status/1521513578918027264", "date": "2022-05-03T15:34:40+00:00", "content": "#OposicionTotalmenteDerrotada #Hidalgo \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/LKsFAhZ39x", "renderedContent": "#OposicionTotalmenteDerrotada #Hidalgo \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f twitter.com/dinomadridmx/s\u2026", "id": 1521513578918027264, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BYazzAG", "id": 1044246886603984898, "displayname": "Yazz Yazz", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2018-09-24T15:27:13+00:00", "followersCount": 523, "friendsCount": 409, "statusesCount": 15976, "favouritesCount": 45772, "listedCount": 1, "mediaCount": 2946, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1044247234014064641/b3nZ5RJ-_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BYazzAG"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521513578918027264, "lang": "und", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://twitter.com/dinomadridmx/status/1521343340305858561"], "tcooutlinks": ["https://t.co/LKsFAhZ39x"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/dinomadridmx/status/1521343340305858561", "date": "2022-05-03T04:18:12+00:00", "content": "La candidata del PRIANRD en Hidalgo, @caroviggiano se hizo acompa\u00f1ar de @ClaudioXGG en un foro del @CCEHidalgo. \n\nDice el dicho \u00abdime con quien andas y te dir\u00e9 quien eres\u00bb. https://t.co/JAItqQcPyh", "renderedContent": "La candidata del PRIANRD en Hidalgo, @caroviggiano se hizo acompa\u00f1ar de @ClaudioXGG en un foro del @CCEHidalgo. \n\nDice el dicho \u00abdime con quien andas y te dir\u00e9 quien eres\u00bb. https://t.co/JAItqQcPyh", "id": 1521343340305858561, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "dinomadridmx", "id": 236581430, "displayname": "Dino Madrid \ud83d\udd3b", "description": "Tuits a t\u00edtulo -siempre- personal | Si me caigo, coger la bandera, besarla y seguir adelante | #YoSoy132 | Hidalgo \u2764\ufe0f", "rawDescription": "Tuits a t\u00edtulo -siempre- personal | Si me caigo, coger la bandera, besarla y seguir adelante | #YoSoy132 | Hidalgo \u2764\ufe0f", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-01-10T22:43:58+00:00", "followersCount": 19018, "friendsCount": 2132, "statusesCount": 33970, "favouritesCount": 77697, "listedCount": 45, "mediaCount": 3446, "location": "Pachuca | CDMX ", "protected": false, "linkUrl": "http://www.dinomadrid.mx", "linkTcourl": "https://t.co/kPmykISMko", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1469418722993582080/RC6OjCxW_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/236581430/1603938927", "label": null, "url": "https://twitter.com/dinomadridmx"}, "replyCount": 145, "retweetCount": 782, "likeCount": 1216, "quoteCount": 59, "conversationId": 1521343340305858561, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRzltFwXwAAJDAn?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRzltFwXwAAJDAn?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "caroviggiano", "id": 45966970, "displayname": "Carolina Viggiano", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/caroviggiano"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ClaudioXGG", "id": 204579019, "displayname": "Claudio X. Gonz\u00e1lez G.", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ClaudioXGG"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "CCEHidalgo", "id": 1446503210160644101, "displayname": "Consejo Coordinador Empresarial de Hidalgo", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/CCEHidalgo"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["OposicionTotalmenteDerrotada", "Hidalgo"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/TorquetJ/status/1521513379050971139", "date": "2022-05-03T15:33:52+00:00", "content": "@ShooterTrip @Simonnet2 @lamiaela De plus , faire le jeu de #Hidalgo non,non,non #PS #Faure #LFI", "renderedContent": "@ShooterTrip @Simonnet2 @lamiaela De plus , faire le jeu de #Hidalgo non,non,non #PS #Faure #LFI", "id": 1521513379050971139, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "TorquetJ", "id": 4581562163, "displayname": "Torquet Jorite", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2015-12-23T19:32:49+00:00", "followersCount": 2022, "friendsCount": 2959, "statusesCount": 449982, "favouritesCount": 25098, "listedCount": 22, "mediaCount": 977, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/701910211133579265/aD3G7ZHs_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4581562163/1456183550", "label": null, "url": "https://twitter.com/TorquetJ"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 2, "likeCount": 3, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521491925303541767, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521491925303541767, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ShooterTrip", "id": 1282257083333844992, "displayname": "The Shooter \u00a9 \ud83c\udff9 \ud83c\udfaf \u03c6 \ud83d\udc22 \ud83d\udd4a", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ShooterTrip"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ShooterTrip", "id": 1282257083333844992, "displayname": "The Shooter \u00a9 \ud83c\udff9 \ud83c\udfaf \u03c6 \ud83d\udc22 \ud83d\udd4a", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ShooterTrip"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Simonnet2", "id": 329686497, "displayname": "Danielle Simonnet", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Simonnet2"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "lamiaela", "id": 943672818, "displayname": "Lamia El Aaraje", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/lamiaela"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Hidalgo", "PS", "Faure", "LFI"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/CorresponsalsMX/status/1521513269302743040", "date": "2022-05-03T15:33:26+00:00", "content": "Renuncia secretaria de Seguridad P\u00fablica de Pachuca, Hidalgo\n#Pachuca #Hidalgo #SSP #Seguridad #OmarFayad \n\nhttps://t.co/p6DtML3FTU", "renderedContent": "Renuncia secretaria de Seguridad P\u00fablica de Pachuca, Hidalgo\n#Pachuca #Hidalgo #SSP #Seguridad #OmarFayad \n\nbit.ly/3LIk7hZ", "id": 1521513269302743040, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "CorresponsalsMX", "id": 1366119516158132225, "displayname": "Corresponsales MX", "description": "Somos un grupo de periodistas especialistas en la cobertura de temas regionales y corresponsal\u00edas con una visi\u00f3n nacional.", "rawDescription": "Somos un grupo de periodistas especialistas en la cobertura de temas regionales y corresponsal\u00edas con una visi\u00f3n nacional.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-02-28T20:17:19+00:00", "followersCount": 403, "friendsCount": 169, "statusesCount": 8801, "favouritesCount": 117, "listedCount": 7, "mediaCount": 684, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "protected": false, "linkUrl": "https://corresponsales.mx/", "linkTcourl": "https://t.co/eAxNUDk39n", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1368246298189590539/ICROgKgj_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1366119516158132225/1615050314", "label": null, "url": "https://twitter.com/CorresponsalsMX"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521513269302743040, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://bit.ly/3LIk7hZ"], "tcooutlinks": ["https://t.co/p6DtML3FTU"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Pachuca", "Hidalgo", "SSP", "Seguridad", "OmarFayad"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Sedeco_Hgo/status/1521513243981848576", "date": "2022-05-03T15:33:20+00:00", "content": "A quienes se desempe\u00f1an diariamente en este oficio, nuestro reconocimiento para todas y todos los #TrabajadoresDeLaConstrucci\u00f3n, por su colaboraci\u00f3n con el crecimiento de #Hidalgo\n\n\u00a1Felicidades! https://t.co/WNjTnSGTIf", "renderedContent": "A quienes se desempe\u00f1an diariamente en este oficio, nuestro reconocimiento para todas y todos los #TrabajadoresDeLaConstrucci\u00f3n, por su colaboraci\u00f3n con el crecimiento de #Hidalgo\n\n\u00a1Felicidades! https://t.co/WNjTnSGTIf", "id": 1521513243981848576, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Sedeco_Hgo", "id": 277648574, "displayname": "Desarrollo Econ\u00f3mico", "description": "Secretar\u00eda de Desarrollo Econ\u00f3mico del Gobierno del Estado de #Hidalgo, #HidalgoCreceContigo", "rawDescription": "Secretar\u00eda de Desarrollo Econ\u00f3mico del Gobierno del Estado de #Hidalgo, #HidalgoCreceContigo", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-04-05T19:56:26+00:00", "followersCount": 13314, "friendsCount": 1588, "statusesCount": 33278, "favouritesCount": 14003, "listedCount": 83, "mediaCount": 7069, "location": "facebook.com/SedecoHidalgo", "protected": false, "linkUrl": "http://sedeco.hidalgo.gob.mx/", "linkTcourl": "https://t.co/TfFDh90bY0", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1489419914834231298/D8amvcyo_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/277648574/1650986828", "label": null, "url": "https://twitter.com/Sedeco_Hgo"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521513243981848576, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1_YL1X0AE_Tcr?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1_YL1X0AE_Tcr?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["TrabajadoresDeLaConstrucci\u00f3n", "Hidalgo"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/HirooJay/status/1521512956151934977", "date": "2022-05-03T15:32:11+00:00", "content": "@renaudpila La guerre frontal de #Hidalgo ce n'\u00e9tait pas d\u00e9j\u00e0 le cas lors de la campagne pour le Pr\u00e9sidentielle 2022 ?\nHors de question que cela ne soit pas @Simonnet2 !", "renderedContent": "@renaudpila La guerre frontal de #Hidalgo ce n'\u00e9tait pas d\u00e9j\u00e0 le cas lors de la campagne pour le Pr\u00e9sidentielle 2022 ?\nHors de question que cela ne soit pas @Simonnet2 !", "id": 1521512956151934977, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "HirooJay", "id": 1059071038221414402, "displayname": "Hiroo Jay", "description": "Jaywalking\n#AEC2022 #UnionPopulaire\ud83d\udd3b\ud83c\udf0d\ud83d\udc22\ud83e\uddf9 \nLutte contre la corruption et l'\u00e9vasion fiscale\n#JeSoutiensAnticor", "rawDescription": "Jaywalking\n#AEC2022 #UnionPopulaire\ud83d\udd3b\ud83c\udf0d\ud83d\udc22\ud83e\uddf9 \nLutte contre la corruption et l'\u00e9vasion fiscale\n#JeSoutiensAnticor", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2018-11-04T13:13:06+00:00", "followersCount": 828, "friendsCount": 1172, "statusesCount": 6254, "favouritesCount": 44189, "listedCount": 1, "mediaCount": 317, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1399026481960005633/Qz58j3f__normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1059071038221414402/1622388882", "label": null, "url": "https://twitter.com/HirooJay"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521507722256130049, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521507722256130049, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "renaudpila", "id": 60927960, "displayname": "Renaud Pila", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/renaudpila"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "renaudpila", "id": 60927960, "displayname": "Renaud Pila", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/renaudpila"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Simonnet2", "id": 329686497, "displayname": "Danielle Simonnet", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Simonnet2"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Hidalgo"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/cohen_ricardo/status/1521512695706574850", "date": "2022-05-03T15:31:09+00:00", "content": "@caroviggiano Pol\u00edticos como @epn, @FelipeCalderon y t\u00fa s\u00f3lo buscan a los hidalguenses  cuando necesitan su voto. Quieres quitar #pension a #adultos mayores. Por eso la preferencia del pueblo de #Hidalgo no te favorece en las #Elecciones2022 https://t.co/UxzrH31ztE", "renderedContent": "@caroviggiano Pol\u00edticos como @epn, @FelipeCalderon y t\u00fa s\u00f3lo buscan a los hidalguenses  cuando necesitan su voto. Quieres quitar #pension a #adultos mayores. Por eso la preferencia del pueblo de #Hidalgo no te favorece en las #Elecciones2022 https://t.co/UxzrH31ztE", "id": 1521512695706574850, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "cohen_ricardo", "id": 603814760, "displayname": "Ricardo Cohen", "description": "Lector, Twittero", "rawDescription": "Lector, Twittero", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-06-09T18:26:43+00:00", "followersCount": 234, "friendsCount": 473, "statusesCount": 12273, "favouritesCount": 13252, "listedCount": 3, "mediaCount": 391, "location": "CDMX", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/825745258910715906/JrPm7l_e_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/cohen_ricardo"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521286414155067393, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1_u-OXwAAj0Je?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1_u-OXwAAj0Je?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521286414155067393, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "caroviggiano", "id": 45966970, "displayname": "Carolina Viggiano", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/caroviggiano"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "caroviggiano", "id": 45966970, "displayname": "Carolina Viggiano", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/caroviggiano"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "EPN", "id": 2897441, "displayname": "Enrique Pe\u00f1a Nieto", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/EPN"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "FelipeCalderon", "id": 144376833, "displayname": "Felipe Calder\u00f3n \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/FelipeCalderon"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["pension", "adultos", "Hidalgo", "Elecciones2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/antoniochabban/status/1521512345700290561", "date": "2022-05-03T15:29:46+00:00", "content": "Y Morena pone a sus candidatos, ojo #Aguascalientes #Durango #Hidalgo #Oaxaca #QuintanaRoo #Tamaulipas https://t.co/gDOFWWY24V", "renderedContent": "Y Morena pone a sus candidatos, ojo #Aguascalientes #Durango #Hidalgo #Oaxaca #QuintanaRoo #Tamaulipas twitter.com/v_trujillom/st\u2026", "id": 1521512345700290561, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "antoniochabban", "id": 1469775230403022848, "displayname": "Antonio Gamboa Chabban", "description": "Amo a Liz, Lian y Kora, Zapopan, maestro en Derecho Pol\u00edtico, fiscalizaci\u00f3n de partidos pol\u00edticos, desarrollo humano, articulista, lectura, \u2615\ufe0f, TIC\u2019s, ejercicio", "rawDescription": "Amo a Liz, Lian y Kora, Zapopan, maestro en Derecho Pol\u00edtico, fiscalizaci\u00f3n de partidos pol\u00edticos, desarrollo humano, articulista, lectura, \u2615\ufe0f, TIC\u2019s, ejercicio", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-12-11T21:05:11+00:00", "followersCount": 820, "friendsCount": 1305, "statusesCount": 2667, "favouritesCount": 3298, "listedCount": 3, "mediaCount": 227, "location": "Zapopan, Jalisco", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1521269968351993863/h2Zll7YS_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1469775230403022848/1649745167", "label": null, "url": "https://twitter.com/antoniochabban"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521512345700290561, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://twitter.com/v_trujillom/status/1521500839948472322"], "tcooutlinks": ["https://t.co/gDOFWWY24V"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/V_TrujilloM/status/1521500839948472322", "date": "2022-05-03T14:44:03+00:00", "content": "3/mayo/2022\nEl ingeniero pone el dinero. Claudia pone la sensibilidad, y el presidente aporta los abrazos afectuosos a los familiares de las v\u00edctimas. \u00a1Ya est\u00e1! Lo dem\u00e1s es politiquer\u00eda. \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\n#DolorconDolorSePaga https://t.co/bN6kM3SjJK", "renderedContent": "3/mayo/2022\nEl ingeniero pone el dinero. Claudia pone la sensibilidad, y el presidente aporta los abrazos afectuosos a los familiares de las v\u00edctimas. \u00a1Ya est\u00e1! Lo dem\u00e1s es politiquer\u00eda. \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\n#DolorconDolorSePaga https://t.co/bN6kM3SjJK", "id": 1521500839948472322, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "V_TrujilloM", "id": 750374138578018304, "displayname": "V\u00edctor Trujillo", "description": "Actor, productor, director y escritor. Comunicador mexicano multitask. Esta cuenta pertenece a V\u00edctor Trujillo.", "rawDescription": "Actor, productor, director y escritor. Comunicador mexicano multitask. Esta cuenta pertenece a V\u00edctor Trujillo.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2016-07-05T17:01:50+00:00", "followersCount": 994073, "friendsCount": 1373, "statusesCount": 10689, "favouritesCount": 92255, "listedCount": 1145, "mediaCount": 1593, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://VictorTrujilloOficial.com", "linkTcourl": "https://t.co/XAVDrpI0pY", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1468596479157846017/RfqKWH5-_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/750374138578018304/1609816422", "label": null, "url": "https://twitter.com/V_TrujilloM"}, "replyCount": 166, "retweetCount": 1847, "likeCount": 4792, "quoteCount": 60, "conversationId": 1521500839948472322, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR108VxWYAEeV8F?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR108VxWYAEeV8F?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["DolorconDolorSePaga"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Aguascalientes", "Durango", "Hidalgo", "Oaxaca", "QuintanaRoo", "Tamaulipas"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alex_losbuitres/status/1521511884691750912", "date": "2022-05-03T15:27:56+00:00", "content": "ES HOY\u203c\ufe0fHoy Martes 0\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 de Mayo llegan #LosBuitres a #Ixmiquilp\u00e1n #Hidalgo\ud83d\udccd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \nJalense a Cantar \ud83c\udfa4 a Bailar \ud83d\udc83 y tomar unos buenos tragos con nosotros \ud83e\udd43\ud83c\udf7e\ud83c\udf7e\ud83c\udf7e\nSe vaArmar el Pachang\u00f3n!\ud83e\udd20 \nAh\u00ed nos vemos #Buitrada\n \u00a1\u00c1nimo! y #ZeroMiedo \ud83e\udd85#LosBuitres @losbuitres https://t.co/agO1V9bj2h", "renderedContent": "ES HOY\u203c\ufe0fHoy Martes 0\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 de Mayo llegan #LosBuitres a #Ixmiquilp\u00e1n #Hidalgo\ud83d\udccd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \nJalense a Cantar \ud83c\udfa4 a Bailar \ud83d\udc83 y tomar unos buenos tragos con nosotros \ud83e\udd43\ud83c\udf7e\ud83c\udf7e\ud83c\udf7e\nSe vaArmar el Pachang\u00f3n!\ud83e\udd20 \nAh\u00ed nos vemos #Buitrada\n \u00a1\u00c1nimo! y #ZeroMiedo \ud83e\udd85#LosBuitres @losbuitres https://t.co/agO1V9bj2h", "id": 1521511884691750912, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alex_losbuitres", "id": 812030887, "displayname": "Alexis Le\u00f3n", "description": "Mitad humano / Mitad robot \ud83d\udda5\ud83d\uddb1\ud83e\udd13  Publicista Community Manager Redes sociales de @losbuitresofic\ud83e\udd85\ud83c\udfa4\ud83e\udd20\ud83d\udd25", "rawDescription": "Mitad humano / Mitad robot \ud83d\udda5\ud83d\uddb1\ud83e\udd13  Publicista Community Manager Redes sociales de @losbuitresofic\ud83e\udd85\ud83c\udfa4\ud83e\udd20\ud83d\udd25", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-09-09T01:07:33+00:00", "followersCount": 39263, "friendsCount": 1522, "statusesCount": 16472, "favouritesCount": 37860, "listedCount": 9, "mediaCount": 10991, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.instagram.com/alex_losbuitres", "linkTcourl": "https://t.co/Av4yFUNAxE", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420813215387295750/_VGnqqOX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/812030887/1642535709", "label": null, "url": "https://twitter.com/alex_losbuitres"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521511884691750912, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1-_Y8XwAQGtjq?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1-_Y8XwAQGtjq?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "LosBuitres", "id": 92348019, "displayname": "Los Buitres", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/LosBuitres"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LosBuitres", "Ixmiquilp\u00e1n", "Hidalgo", "Buitrada", "ZeroMiedo", "LosBuitres"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/emmanuelmoral/status/1521511853419110400", "date": "2022-05-03T15:27:48+00:00", "content": "#BuenosDias a trabajar! \ud83c\udfac\ud83c\udfa5\ud83d\ude90 #Hidalgo", "renderedContent": "#BuenosDias a trabajar! \ud83c\udfac\ud83c\udfa5\ud83d\ude90 #Hidalgo", "id": 1521511853419110400, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "emmanuelmoral", "id": 259992994, "displayname": "Emmanuel Morales", "description": "En la ficci\u00f3n, vivo! Contacto / Management & PR: @MMAgency_ @mendozamel", "rawDescription": "En la ficci\u00f3n, vivo! Contacto / Management & PR: @MMAgency_ @mendozamel", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-03-03T00:37:05+00:00", "followersCount": 7988, "friendsCount": 2726, "statusesCount": 14671, "favouritesCount": 20990, "listedCount": 27, "mediaCount": 3001, "location": " \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "protected": false, "linkUrl": "https://solo.to/emmanuelmorales", "linkTcourl": "https://t.co/YIKWjzCP2t", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1519569205896663040/iBWeJgzZ_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/259992994/1648355172", "label": null, "url": "https://twitter.com/emmanuelmoral"}, "replyCount": 3, "retweetCount": 0, "likeCount": 7, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521511853419110400, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["BuenosDias", "Hidalgo"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/cohen_ricardo/status/1521511026121977856", "date": "2022-05-03T15:24:31+00:00", "content": "@caroviggiano #CaroVillana, candidata a #gobernador de #Hidalgo en las pr\u00f3ximas #Elecciones2022  propone quitar pensiones a #adultos mayores\nhttps://t.co/QGmRQQ2YJE", "renderedContent": "@caroviggiano #CaroVillana, candidata a #gobernador de #Hidalgo en las pr\u00f3ximas #Elecciones2022  propone quitar pensiones a #adultos mayores\ntwitter.com/Guiller4558022\u2026", "id": 1521511026121977856, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "cohen_ricardo", "id": 603814760, "displayname": "Ricardo Cohen", "description": "Lector, Twittero", "rawDescription": "Lector, Twittero", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-06-09T18:26:43+00:00", "followersCount": 234, "friendsCount": 473, "statusesCount": 12273, "favouritesCount": 13252, "listedCount": 3, "mediaCount": 391, "location": "CDMX", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/825745258910715906/JrPm7l_e_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/cohen_ricardo"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521315943900659713, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://twitter.com/Guiller45580224/status/1518339051371257857?t=5_CMcCqhSSsGTdfU2iuSAw&s=19"], "tcooutlinks": ["https://t.co/QGmRQQ2YJE"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Guiller45580224/status/1518339051371257857", "date": "2022-04-24T21:20:13+00:00", "content": "Con la Villana Caro los adultos mayores PAGAR\u00c1N MUY CARO!\n@caroviggiano \n#TRAIDORA_A_LA_PATRIA \n#TRAIDORES_A_LA_PATRIA https://t.co/2wB350pWoD", "renderedContent": "Con la Villana Caro los adultos mayores PAGAR\u00c1N MUY CARO!\n@caroviggiano \n#TRAIDORA_A_LA_PATRIA \n#TRAIDORES_A_LA_PATRIA https://t.co/2wB350pWoD", "id": 1518339051371257857, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Guiller45580224", "id": 1325464001552248834, "displayname": "M\u0335\u0307\u0315\u0302\u0344\u0351\u0349\u0323\u0329\u0355\u031ce\u0335\u0341\u030b\u0308\u0318\u0326m\u0338\u0306\u0315\u034c\u035b\u0312\u0339\u032e\u032d\u0349\u0331\u031d\u0318o\u0338\u033e\u033f\u0340\u033d\u030f\u0313\u030d\u0342\u0322R\u0336\u0307\u030a\u0302\u0313", "description": "Niederdeutsch Lehrer und Systemtechniker #TodosSomosAMLO #4T #VotoMasivoMorena, Fuera el #INEcorruptisimo!", "rawDescription": "Niederdeutsch Lehrer und Systemtechniker #TodosSomosAMLO #4T #VotoMasivoMorena, Fuera el #INEcorruptisimo!", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2020-11-08T15:43:53+00:00", "followersCount": 2423, "friendsCount": 4366, "statusesCount": 10125, "favouritesCount": 10292, "listedCount": 2, "mediaCount": 2787, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1520111894224273409/HIJRBLmy_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1325464001552248834/1651207754", "label": null, "url": "https://twitter.com/Guiller45580224"}, "replyCount": 8, "retweetCount": 58, "likeCount": 67, "quoteCount": 5, "conversationId": 1518339051371257857, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1518338973172645890/pu/img/y1Vdoq9DDENgFHhv.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1518338973172645890/pu/vid/520x270/NlOjEiO0C2hW7hUY.mp4?tag=12", "bitrate": 256000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1518338973172645890/pu/vid/568x294/np884RObNXXA2lgK.mp4?tag=12", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1518338973172645890/pu/pl/h2YMcM6g7DLn1Hda.m3u8?tag=12&container=fmp4", "bitrate": null}], "duration": 16.601, "views": 2210}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "caroviggiano", "id": 45966970, "displayname": "Carolina Viggiano", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/caroviggiano"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["TRAIDORA_A_LA_PATRIA", "TRAIDORES_A_LA_PATRIA"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": 1521315943900659713, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "caroviggiano", "id": 45966970, "displayname": "Carolina Viggiano", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/caroviggiano"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "caroviggiano", "id": 45966970, "displayname": "Carolina Viggiano", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/caroviggiano"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["CaroVillana", "gobernador", "Hidalgo", "Elecciones2022", "adultos"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Ciudadano7M/status/1521509939746910208", "date": "2022-05-03T15:20:12+00:00", "content": "#Elecciones2022MX #Tamaulipas #QuintanaRoo #Durango #Hidalgo #Oaxaca #Aguascalientes https://t.co/cH0a2xan1x", "renderedContent": "#Elecciones2022MX #Tamaulipas #QuintanaRoo #Durango #Hidalgo #Oaxaca #Aguascalientes twitter.com/epigmenioibarr\u2026", "id": 1521509939746910208, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Ciudadano7M", "id": 1179403491447595011, "displayname": "CiudadanoMX_4T :)", "description": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83e\uddd0Mexicano analizando el espacio. \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f #4T Mercadotecnia & Geograf\u00eda. Tec Milenio | UNAM\nTengo el coraz\u00f3n a la izquierda. MTY CDMX QRO GDL CUN \u2764\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "rawDescription": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83e\uddd0Mexicano analizando el espacio. \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f #4T Mercadotecnia & Geograf\u00eda. Tec Milenio | UNAM\nTengo el coraz\u00f3n a la izquierda. MTY CDMX QRO GDL CUN \u2764\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2019-10-02T14:31:44+00:00", "followersCount": 3747, "friendsCount": 4989, "statusesCount": 33263, "favouritesCount": 32534, "listedCount": 3, "mediaCount": 1757, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1401637330667159553/LD45CUfr_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1179403491447595011/1570030035", "label": null, "url": "https://twitter.com/Ciudadano7M"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521509939746910208, "lang": "und", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://twitter.com/epigmenioibarra/status/1521203669965971457"], "tcooutlinks": ["https://t.co/cH0a2xan1x"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/epigmenioibarra/status/1521203669965971457", "date": "2022-05-02T19:03:12+00:00", "content": "Los tres empleados del Sr. X convocan a conferencia de prensa, ofendidos, solo porque ayer les dijeron que les ganar\u00edan por paliza.", "renderedContent": "Los tres empleados del Sr. X convocan a conferencia de prensa, ofendidos, solo porque ayer les dijeron que les ganar\u00edan por paliza.", "id": 1521203669965971457, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "epigmenioibarra", "id": 54649261, "displayname": "epigmenio ibarra", "description": "Periodista y productor. ARGOS", "rawDescription": "Periodista y productor. ARGOS", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2009-07-07T19:29:31+00:00", "followersCount": 685263, "friendsCount": 26838, "statusesCount": 460033, "favouritesCount": 101487, "listedCount": 2604, "mediaCount": 146629, "location": "Mexico", "protected": false, "linkUrl": "http://www.argoscomunicacion.com", "linkTcourl": "https://t.co/wb5h71G5ka", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/774064340278272000/yJ1R9OTd_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54649261/1493764592", "label": null, "url": "https://twitter.com/epigmenioibarra"}, "replyCount": 297, "retweetCount": 1946, "likeCount": 5594, "quoteCount": 44, "conversationId": 1521203669965971457, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Elecciones2022MX", "Tamaulipas", "QuintanaRoo", "Durango", "Hidalgo", "Oaxaca", "Aguascalientes"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/itaih_hidalgo/status/1521509740211314689", "date": "2022-05-03T15:19:25+00:00", "content": "inicia la Capacitaci\u00f3n del Sistema de Gesti\u00f3n de Datos Personales (SPDP) y Datos Abiertos y su importancia en la Administraci\u00f3n P\u00fablica (SAI), dirigida a sujetos obligados de #Hidalgo #PorUnHidalgoTransparente", "renderedContent": "inicia la Capacitaci\u00f3n del Sistema de Gesti\u00f3n de Datos Personales (SPDP) y Datos Abiertos y su importancia en la Administraci\u00f3n P\u00fablica (SAI), dirigida a sujetos obligados de #Hidalgo #PorUnHidalgoTransparente", "id": 1521509740211314689, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "itaih_hidalgo", "id": 501121431, "displayname": "ITAIH Hidalgo", "description": "ITAIH Hidalgo es un organismo p\u00fablico aut\u00f3nomo creado para garantizar el acceso a la informaci\u00f3n, la protecci\u00f3n de datos personales y promover la transparencia.", "rawDescription": "ITAIH Hidalgo es un organismo p\u00fablico aut\u00f3nomo creado para garantizar el acceso a la informaci\u00f3n, la protecci\u00f3n de datos personales y promover la transparencia.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-02-23T20:26:20+00:00", "followersCount": 1664, "friendsCount": 697, "statusesCount": 6850, "favouritesCount": 4135, "listedCount": 37, "mediaCount": 1850, "location": "Pachuca, Hidalgo, M\u00e9xico", "protected": false, "linkUrl": "http://www.itaih.org.mx", "linkTcourl": "https://t.co/oonuhQt2A5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1471203305728716809/Cccbn3_-_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/501121431/1644183149", "label": null, "url": "https://twitter.com/itaih_hidalgo"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521509554269437958, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521509554269437958, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "itaih_hidalgo", "id": 501121431, "displayname": "ITAIH Hidalgo", "description": "ITAIH Hidalgo es un organismo p\u00fablico aut\u00f3nomo creado para garantizar el acceso a la informaci\u00f3n, la protecci\u00f3n de datos personales y promover la transparencia.", "rawDescription": "ITAIH Hidalgo es un organismo p\u00fablico aut\u00f3nomo creado para garantizar el acceso a la informaci\u00f3n, la protecci\u00f3n de datos personales y promover la transparencia.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-02-23T20:26:20+00:00", "followersCount": 1664, "friendsCount": 697, "statusesCount": 6850, "favouritesCount": 4135, "listedCount": 37, "mediaCount": 1850, "location": "Pachuca, Hidalgo, M\u00e9xico", "protected": false, "linkUrl": "http://www.itaih.org.mx", "linkTcourl": "https://t.co/oonuhQt2A5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1471203305728716809/Cccbn3_-_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/501121431/1644183149", "label": null, "url": "https://twitter.com/itaih_hidalgo"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Hidalgo", "PorUnHidalgoTransparente"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/laRoXporter/status/1521509376711745536", "date": "2022-05-03T15:17:58+00:00", "content": "#Hidalgo #Elecciones2022\nNota Completa\n\u27a1\ufe0f https://t.co/aKR2JKr9y4 https://t.co/gOgcC8xjBa", "renderedContent": "#Hidalgo #Elecciones2022\nNota Completa\n\u27a1\ufe0f cronicahidalgo.com/2022/05/03/a-m\u2026 https://t.co/gOgcC8xjBa", "id": 1521509376711745536, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "laRoXporter", "id": 250854457, "displayname": "la R\u00b0X", "description": "--Dancing on a Highwire--", "rawDescription": "--Dancing on a Highwire--", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-02-11T23:16:24+00:00", "followersCount": 946, "friendsCount": 2837, "statusesCount": 7507, "favouritesCount": 1902, "listedCount": 17, "mediaCount": 713, "location": "Hidalgo, M\u00e9xico", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1264290783638835200/PHCWqnR4_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/250854457/1601144143", "label": null, "url": "https://twitter.com/laRoXporter"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521509376711745536, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://www.cronicahidalgo.com/2022/05/03/a-mitad-de-la-campana-candidatos-erogaron-casi-40-mdp-en-gastos/"], "tcooutlinks": ["https://t.co/aKR2JKr9y4"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR18to2VEAMuxmr?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR18to2VEAMuxmr?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Hidalgo", "Elecciones2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/laRoXporter/status/1521509225775595520", "date": "2022-05-03T15:17:22+00:00", "content": "#Hidalgo #Elecciones2022\nNota Completa\n\u27a1\ufe0f https://t.co/elqcFSaHMd https://t.co/G3eJtCtEeo", "renderedContent": "#Hidalgo #Elecciones2022\nNota Completa\n\u27a1\ufe0f cronicahidalgo.com/2022/05/03/det\u2026 https://t.co/G3eJtCtEeo", "id": 1521509225775595520, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "laRoXporter", "id": 250854457, "displayname": "la R\u00b0X", "description": "--Dancing on a Highwire--", "rawDescription": "--Dancing on a Highwire--", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-02-11T23:16:24+00:00", "followersCount": 946, "friendsCount": 2837, "statusesCount": 7507, "favouritesCount": 1902, "listedCount": 17, "mediaCount": 713, "location": "Hidalgo, M\u00e9xico", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1264290783638835200/PHCWqnR4_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/250854457/1601144143", "label": null, "url": "https://twitter.com/laRoXporter"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521509225775595520, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://www.cronicahidalgo.com/2022/05/03/determina-mecanismos-para-acreditacion-de-representantes/"], "tcooutlinks": ["https://t.co/elqcFSaHMd"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR18k3tUYAABD1X?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR18k3tUYAABD1X?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Hidalgo", "Elecciones2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/saltillotwit/status/1521509126593040384", "date": "2022-05-03T15:16:58+00:00", "content": "#Saltillo #Coahuila #Monclova #Torreon #Acu\u00f1a #PiedrasNegras #Mexico #Hidalgo #Aguascalientes @PartidoMorenaMx https://t.co/McpnEH1mZn", "renderedContent": "#Saltillo #Coahuila #Monclova #Torreon #Acu\u00f1a #PiedrasNegras #Mexico #Hidalgo #Aguascalientes @PartidoMorenaMx twitter.com/saltillotwit/s\u2026", "id": 1521509126593040384, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "saltillotwit", "id": 262718662, "displayname": "Saltillo Twit", "description": "Si Eres 4T Eres Bienvenido.", "rawDescription": "Si Eres 4T Eres Bienvenido.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-03-08T16:27:26+00:00", "followersCount": 2657, "friendsCount": 2502, "statusesCount": 18827, "favouritesCount": 11700, "listedCount": 2, "mediaCount": 2052, "location": "Saltillo, Coahuila de Zaragoza", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1448037876969598981/F52XCxvM_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/saltillotwit"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521509126593040384, "lang": "und", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://twitter.com/saltillotwit/status/1521334340738822147"], "tcooutlinks": ["https://t.co/McpnEH1mZn"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/saltillotwit/status/1521334340738822147", "date": "2022-05-03T03:42:26+00:00", "content": "#Saltillo #Coahuila #Monclova #Torreon #Acu\u00f1a #PiedrasNegras #Mexico #Hidalgo #Aguascalientes \u2066@PartidoMorenaMx\u2069 LOS MEXICANOS TENEMOS MEMORIA. AQU\u00cd S\u00d3LO ALGUNAS COSAS DE C\u00d3MO PRI HA DEVASTADO A M\u00c9XICO https://t.co/NuvJd234zo", "renderedContent": "#Saltillo #Coahuila #Monclova #Torreon #Acu\u00f1a #PiedrasNegras #Mexico #Hidalgo #Aguascalientes \u2066@PartidoMorenaMx\u2069 LOS MEXICANOS TENEMOS MEMORIA. AQU\u00cd S\u00d3LO ALGUNAS COSAS DE C\u00d3MO PRI HA DEVASTADO A M\u00c9XICO https://t.co/NuvJd234zo", "id": 1521334340738822147, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "saltillotwit", "id": 262718662, "displayname": "Saltillo Twit", "description": "Si Eres 4T Eres Bienvenido.", "rawDescription": "Si Eres 4T Eres Bienvenido.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-03-08T16:27:26+00:00", "followersCount": 2657, "friendsCount": 2502, "statusesCount": 18827, "favouritesCount": 11700, "listedCount": 2, "mediaCount": 2052, "location": "Saltillo, Coahuila de Zaragoza", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1448037876969598981/F52XCxvM_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/saltillotwit"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 4, "likeCount": 7, "quoteCount": 1, "conversationId": 1521334340738822147, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1521334175122399232/pu/img/8h1tJFfGqwBd62C2.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521334175122399232/pu/vid/360x270/kNNNJND8uRI9WmRR.mp4?tag=12", "bitrate": 256000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521334175122399232/pu/vid/960x720/1dmpdwiqJVeOTAv9.mp4?tag=12", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521334175122399232/pu/vid/480x360/YZSe9gFOUazRLnDe.mp4?tag=12", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521334175122399232/pu/pl/g7R4CqiuBiQPInji.m3u8?tag=12&container=fmp4", "bitrate": null}], "duration": 140.195, "views": 122}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PartidoMorenaMx", "id": 889466488117235712, "displayname": "Morena", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/PartidoMorenaMx"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Saltillo", "Coahuila", "Monclova", "Torreon", "Acu\u00f1a", "PiedrasNegras", "Mexico", "Hidalgo", "Aguascalientes"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PartidoMorenaMx", "id": 889466488117235712, "displayname": "Morena", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/PartidoMorenaMx"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Saltillo", "Coahuila", "Monclova", "Torreon", "Acu\u00f1a", "PiedrasNegras", "Mexico", "Hidalgo", "Aguascalientes"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/laRoXporter/status/1521508836208644097", "date": "2022-05-03T15:15:49+00:00", "content": "#Hidalgo #Elecciones2022\nNota Completa\n\u27a1\ufe0f https://t.co/yjfhTXEr1j https://t.co/PJIRHcNAY6", "renderedContent": "#Hidalgo #Elecciones2022\nNota Completa\n\u27a1\ufe0f cronicahidalgo.com/2022/05/03/rei\u2026 https://t.co/PJIRHcNAY6", "id": 1521508836208644097, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "laRoXporter", "id": 250854457, "displayname": "la R\u00b0X", "description": "--Dancing on a Highwire--", "rawDescription": "--Dancing on a Highwire--", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-02-11T23:16:24+00:00", "followersCount": 946, "friendsCount": 2837, "statusesCount": 7507, "favouritesCount": 1902, "listedCount": 17, "mediaCount": 713, "location": "Hidalgo, M\u00e9xico", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1264290783638835200/PHCWqnR4_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/250854457/1601144143", "label": null, "url": "https://twitter.com/laRoXporter"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521508836208644097, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://www.cronicahidalgo.com/2022/05/03/reitera-mc-impugnaciones/"], "tcooutlinks": ["https://t.co/yjfhTXEr1j"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR18N-eVIAA6K1g?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR18N-eVIAA6K1g?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Hidalgo", "Elecciones2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Erendi_Carrasco/status/1521508264877436934", "date": "2022-05-03T15:13:33+00:00", "content": "@ZuritaCarpio @caroviggiano C\u00f3mo debe de ser Tito, el patr\u00f3n de @SiPorMx el xoconoxtle al\u00edas @ClaudioXGG le tiene q supervisar y darle su bendici\u00f3n a su gallina y, ella feliz!!! ya q PRIMERO QUE NADA SE DEBE A SU JEFE y el pueblo de #Hidalgo q se JODA\n#TRAIDORES_A_LA_PATRIA_NOS_VEMOS_EN_LAS_URNAS\nC\u00cdNICOS. https://t.co/eVQ3A09QAX", "renderedContent": "@ZuritaCarpio @caroviggiano C\u00f3mo debe de ser Tito, el patr\u00f3n de @SiPorMx el xoconoxtle al\u00edas @ClaudioXGG le tiene q supervisar y darle su bendici\u00f3n a su gallina y, ella feliz!!! ya q PRIMERO QUE NADA SE DEBE A SU JEFE y el pueblo de #Hidalgo q se JODA\n#TRAIDORES_A_LA_PATRIA_NOS_VEMOS_EN_LAS_URNAS\nC\u00cdNICOS. https://t.co/eVQ3A09QAX", "id": 1521508264877436934, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Erendi_Carrasco", "id": 2950694358, "displayname": "\ud83c\udd74\ud83c\udd81\ud83c\udd74\ud83c\udd7d\ud83c\udd73\ud83c\udd78\ud83c\udd81\ud83c\udd70 \ud83c\udd72\ud83c\udd70\ud83c\udd81\ud83c\udd81\ud83c\udd70\ud83c\udd82\ud83c\udd72\ud83c\udd7e\ud83c\udf3b\ud83c\udf40\ud83d\udc8b\ud83d\udc96", "description": "Las verdades no pecan, pero si incomodan y mucho, sobre todo a los q les queda el saco!\nSoy Mam\u00e1, esposa, empresaria, lectora, tiutera y puedo con todo al \ud83d\udcaf%", "rawDescription": "Las verdades no pecan, pero si incomodan y mucho, sobre todo a los q les queda el saco!\nSoy Mam\u00e1, esposa, empresaria, lectora, tiutera y puedo con todo al \ud83d\udcaf%", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2014-12-29T18:12:27+00:00", "followersCount": 2161, "friendsCount": 1110, "statusesCount": 46546, "favouritesCount": 54894, "listedCount": 5, "mediaCount": 481, "location": "M\u00e9xico City", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1297387166256050176/vf5csOoO_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2950694358/1616810862", "label": null, "url": "https://twitter.com/Erendi_Carrasco"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521470861882138626, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR17tAgXoAAcAX1?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR17tAgXoAAcAX1?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521470861882138626, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ZuritaCarpio", "id": 62664348, "displayname": "Tito", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ZuritaCarpio"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ZuritaCarpio", "id": 62664348, "displayname": "Tito", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ZuritaCarpio"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "caroviggiano", "id": 45966970, "displayname": "Carolina Viggiano", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/caroviggiano"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "SiPorMx", "id": 1310611176842301440, "displayname": "S\u00edPorM\u00e9xico", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/SiPorMx"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ClaudioXGG", "id": 204579019, "displayname": "Claudio X. Gonz\u00e1lez G.", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ClaudioXGG"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Hidalgo", "TRAIDORES_A_LA_PATRIA_NOS_VEMOS_EN_LAS_URNAS"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/rockyker/status/1521508263367430144", "date": "2022-05-03T15:13:32+00:00", "content": "#Hidalgo #Elecciones https://t.co/YRttoXAUeB", "renderedContent": "#Hidalgo #Elecciones https://t.co/YRttoXAUeB", "id": 1521508263367430144, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "rockyker", "id": 1280168856338567169, "displayname": "Kaiser \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "description": "Mi cuenta anterior fue suspendida por Twitter por apoyar la 4T y perd\u00ed a todos mis seguidores y contactos", "rawDescription": "Mi cuenta anterior fue suspendida por Twitter por apoyar la 4T y perd\u00ed a todos mis seguidores y contactos", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2020-07-06T15:57:07+00:00", "followersCount": 378, "friendsCount": 506, "statusesCount": 12312, "favouritesCount": 14649, "listedCount": 2, "mediaCount": 482, "location": "Lomas de Santa Fe", "protected": false, "linkUrl": "http://www.whocaresaboutit.com", "linkTcourl": "https://t.co/VqnQaZkW6B", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1280169121179529216/CoZ8eCyF_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/rockyker"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521508263367430144, "lang": "und", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR17s6oWYAE2Npo?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR17s6oWYAE2Npo?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Hidalgo", "Elecciones"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/TipstersportUS/status/1521508189895897090", "date": "2022-05-03T15:13:15+00:00", "content": "@grebert @AgnesEvren C\u2019est deja une galere pour circuler dans Paris ( Merci #hidalgo) si on peut garder quelques pistes automobile ca serait sympa", "renderedContent": "@grebert @AgnesEvren C\u2019est deja une galere pour circuler dans Paris ( Merci #hidalgo) si on peut garder quelques pistes automobile ca serait sympa", "id": 1521508189895897090, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "TipstersportUS", "id": 1453349829552353292, "displayname": "TipsterUS", "description": "\ud83d\udcc8Consultant professionnel sur la NFL et la NBA .                       MP pour les pronos \ud83d\udcb0", "rawDescription": "\ud83d\udcc8Consultant professionnel sur la NFL et la NBA .                       MP pour les pronos \ud83d\udcb0", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-10-27T13:16:27+00:00", "followersCount": 28, "friendsCount": 98, "statusesCount": 586, "favouritesCount": 244, "listedCount": 0, "mediaCount": 134, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1453349930031067144/2gFO2Q2c_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1453349829552353292/1635341727", "label": null, "url": "https://twitter.com/TipstersportUS"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521493247285248000, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521493247285248000, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "grebert", "id": 6309432, "displayname": "Christophe Gr\u00e9bert", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/grebert"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "grebert", "id": 6309432, "displayname": "Christophe Gr\u00e9bert", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/grebert"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AgnesEvren", "id": 528558611, "displayname": "Agnes Evren", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/AgnesEvren"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["hidalgo"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/CONAIP_SNT/status/1521507997926764544", "date": "2022-05-03T15:12:29+00:00", "content": "Da inicio la Capacitaci\u00f3n en materia del Sistema de Gesti\u00f3n de Datos Personales y Datos Abiertos y su importancia en la Administraci\u00f3n P\u00fablica dirigida a los Sujetos Obligados del estado de #Hidalgo @itaih_hidalgo. #M\u00e9xicoTransparente https://t.co/JZ9lRey45v", "renderedContent": "Da inicio la Capacitaci\u00f3n en materia del Sistema de Gesti\u00f3n de Datos Personales y Datos Abiertos y su importancia en la Administraci\u00f3n P\u00fablica dirigida a los Sujetos Obligados del estado de #Hidalgo @itaih_hidalgo. #M\u00e9xicoTransparente https://t.co/JZ9lRey45v", "id": 1521507997926764544, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "CONAIP_SNT", "id": 239488678, "displayname": "Sistema Nacional de Transparencia", "description": "\u00d3rgano de Difusi\u00f3n del Sistema Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n P\u00fablica y Protecci\u00f3n de Datos Personales #M\u00e9xicoTransparente", "rawDescription": "\u00d3rgano de Difusi\u00f3n del Sistema Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n P\u00fablica y Protecci\u00f3n de Datos Personales #M\u00e9xicoTransparente", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-01-17T18:59:44+00:00", "followersCount": 8302, "friendsCount": 232, "statusesCount": 4435, "favouritesCount": 1829, "listedCount": 91, "mediaCount": 1576, "location": "M\u00e9xico", "protected": false, "linkUrl": "http://snt.org.mx", "linkTcourl": "https://t.co/6AOequcxCx", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/614831160607141888/ZYgmtWQ7_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/239488678/1588875405", "label": null, "url": "https://twitter.com/CONAIP_SNT"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 7, "likeCount": 17, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521507997926764544, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR17IBuXMAIscPI?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR17IBuXMAIscPI?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR17asiWYAIEbPK?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR17asiWYAIEbPK?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "itaih_hidalgo", "id": 501121431, "displayname": "ITAIH Hidalgo", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/itaih_hidalgo"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Hidalgo", "M\u00e9xicoTransparente"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Thibaultblin22/status/1521507760747290628", "date": "2022-05-03T15:11:33+00:00", "content": "\u00catre contre un projet de fou c est \u00eatre qualifi\u00e9 de Crottin de cheval \u00e7a vole haut les insultes au conseil de paris #conseildeparis  #retropedalage #ChampdeMars #arbres #saccageparis #Hidalgo https://t.co/xEyHlWXzL5", "renderedContent": "\u00catre contre un projet de fou c est \u00eatre qualifi\u00e9 de Crottin de cheval \u00e7a vole haut les insultes au conseil de paris #conseildeparis  #retropedalage #ChampdeMars #arbres #saccageparis #Hidalgo twitter.com/mtwit75/status\u2026", "id": 1521507760747290628, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Thibaultblin22", "id": 891982907425869824, "displayname": "thititi", "description": "Mordu d actualit\u00e9 leve t\u00f4t Il ne faut jamais prendre les gens pour des cons... mais il ne faut pas oublier qu'ils le sont...\"", "rawDescription": "Mordu d actualit\u00e9 leve t\u00f4t Il ne faut jamais prendre les gens pour des cons... mais il ne faut pas oublier qu'ils le sont...\"", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2017-07-31T11:24:32+00:00", "followersCount": 158, "friendsCount": 1347, "statusesCount": 9331, "favouritesCount": 11041, "listedCount": 5, "mediaCount": 2195, "location": "Paris, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1451571154431447050/4WJWhidQ_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/891982907425869824/1613497156", "label": null, "url": "https://twitter.com/Thibaultblin22"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521507760747290628, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://twitter.com/mtwit75/status/1521506457153421313"], "tcooutlinks": ["https://t.co/xEyHlWXzL5"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/mtwit75/status/1521506457153421313", "date": "2022-05-03T15:06:22+00:00", "content": "Le conseiller de Paris @FlorianSitbon qualifiait de nostalgiques \"du crottin de cheval\" ceux qui critiquaient le projet de r\u00e9am\u00e9nagement du site de la Tour Eiffel. Dira-t-il la m\u00eame chose d'#AnneHidalgo apr\u00e8s son r\u00e9trop\u00e9dalage \u2753\nhttps://t.co/92lnhmrZ8j", "renderedContent": "Le conseiller de Paris @FlorianSitbon qualifiait de nostalgiques \"du crottin de cheval\" ceux qui critiquaient le projet de r\u00e9am\u00e9nagement du site de la Tour Eiffel. Dira-t-il la m\u00eame chose d'#AnneHidalgo apr\u00e8s son r\u00e9trop\u00e9dalage \u2753\nhttps://t.co/92lnhmrZ8j", "id": 1521506457153421313, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "mtwit75", "id": 1396347558, "displayname": "Enzo Morel", "description": "Journaliste puisque n'importe qui se dit journaliste", "rawDescription": "Journaliste puisque n'importe qui se dit journaliste", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-05-02T05:58:22+00:00", "followersCount": 6901, "friendsCount": 2867, "statusesCount": 23944, "favouritesCount": 197684, "listedCount": 32, "mediaCount": 4101, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://saccage-paris.com", "linkTcourl": "https://t.co/kGKssZXd7h", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1509066335447355393/4lIgWk3l_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1396347558/1370708367", "label": null, "url": "https://twitter.com/mtwit75"}, "replyCount": 17, "retweetCount": 35, "likeCount": 82, "quoteCount": 11, "conversationId": 1521506457153421313, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1491115147930345472/pu/img/xH9B6TpBeGCo9Geh.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1491115147930345472/pu/vid/646x360/cKaLVyTv7Z046Dch.mp4?tag=12", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1491115147930345472/pu/pl/5mS4ZljqFxAdd2J3.m3u8?tag=12&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1491115147930345472/pu/vid/956x532/AwPperlqJBtOVua-.mp4?tag=12", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1491115147930345472/pu/vid/484x270/LsJgGSM5ivf9CBU0.mp4?tag=12", "bitrate": 256000}], "duration": 54.148, "views": 13647}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "FlorianSitbon", "id": 183955843, "displayname": "Florian Sitbon", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/FlorianSitbon"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["AnneHidalgo"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["conseildeparis", "retropedalage", "ChampdeMars", "arbres", "saccageparis", "Hidalgo"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/MassiveCaller/status/1521507701343272961", "date": "2022-05-03T15:11:18+00:00", "content": "Compartimos nuestra medici\u00f3n de intenci\u00f3n de voto para elegir gobernador en #Hidalgo. \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n.\n.\n\ud83d\udd18WhatsApp: https://t.co/6Fns2nwgQN\n\ud83d\udd18Telegram: https://t.co/eU8QgkBrm9\n\n@juliomenchaca_ @caroviggiano @FRANCISCOXAV1ER https://t.co/Oj9V6CWYzc", "renderedContent": "Compartimos nuestra medici\u00f3n de intenci\u00f3n de voto para elegir gobernador en #Hidalgo. \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n.\n.\n\ud83d\udd18WhatsApp: chat.whatsapp.com/GJQEoYlMu3iBJL\u2026\n\ud83d\udd18Telegram: t.me/joinchat/U3XPG\u2026\n\n@juliomenchaca_ @caroviggiano @FRANCISCOXAV1ER https://t.co/Oj9V6CWYzc", "id": 1521507701343272961, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MassiveCaller", "id": 763160465744601088, "displayname": "MassiveCaller", "description": "Empresa especializada en la realizacio\u0301n de consultas de opinio\u0301n pu\u0301blica a trave\u0301s de encuestas telefo\u0301nicas autom\u00e1ticas. #MassiveCaller \ud83e\uddd0\ud83d\udcf1", "rawDescription": "Empresa especializada en la realizacio\u0301n de consultas de opinio\u0301n pu\u0301blica a trave\u0301s de encuestas telefo\u0301nicas autom\u00e1ticas. #MassiveCaller \ud83e\uddd0\ud83d\udcf1", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-08-09T23:50:08+00:00", "followersCount": 23276, "friendsCount": 0, "statusesCount": 5715, "favouritesCount": 250, "listedCount": 149, "mediaCount": 4932, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "protected": false, "linkUrl": "http://www.massivecaller.com", "linkTcourl": "https://t.co/LSnxMII0gw", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/919250187725312002/p4Iu7en2_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/763160465744601088/1508001311", "label": null, "url": "https://twitter.com/MassiveCaller"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 1, "conversationId": 1521507701343272961, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://chat.whatsapp.com/GJQEoYlMu3iBJLaoxcgq2w", "https://t.me/joinchat/U3XPGfB-WfDWcv0b"], "tcooutlinks": ["https://t.co/6Fns2nwgQN", "https://t.co/eU8QgkBrm9"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR17JsjXsAEm76K?format=png&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR17JsjXsAEm76K?format=png&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR17JsuXMAATrLB?format=png&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR17JsuXMAATrLB?format=png&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR17KoHWYAEBy8F?format=png&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR17KoHWYAEBy8F?format=png&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "juliomenchaca_", "id": 243481314, "displayname": "Julio Menchaca", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/juliomenchaca_"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "caroviggiano", "id": 45966970, "displayname": "Carolina Viggiano", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/caroviggiano"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "FRANCISCOXAV1ER", "id": 3300985884, "displayname": "\ud83c\udfb8F\u0280\u1d00\u0274\u1d04\u026as\u1d04\u1d0f X\u1d00\u1d20\u026a\u1d07\u0280\u00ae\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/FRANCISCOXAV1ER"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Hidalgo"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/INAImexico/status/1521507284463104000", "date": "2022-05-03T15:09:39+00:00", "content": "\ud83d\udcccLa comisionada @JulietDelrio brinda un mensaje de bienvenida a la Capacitaci\u00f3n en materia de Sistema de Gesti\u00f3n de #DatosPersonales y Datos Abiertos, dirigida a sujetos obligados del estado de #Hidalgo.", "renderedContent": "\ud83d\udcccLa comisionada @JulietDelrio brinda un mensaje de bienvenida a la Capacitaci\u00f3n en materia de Sistema de Gesti\u00f3n de #DatosPersonales y Datos Abiertos, dirigida a sujetos obligados del estado de #Hidalgo.", "id": 1521507284463104000, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "INAImexico", "id": 46735154, "displayname": "INAI", "description": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales \u2013 INAI\nPresidencia de @RedIntercambio, @IcicNet y @PrivacyAssembly", "rawDescription": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales \u2013 INAI\nPresidencia de @RedIntercambio, @IcicNet y @PrivacyAssembly", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2009-06-12T20:02:19+00:00", "followersCount": 248782, "friendsCount": 163, "statusesCount": 87169, "favouritesCount": 1076, "listedCount": 1178, "mediaCount": 54821, "location": "M\u00e9xico", "protected": false, "linkUrl": "http://inicio.inai.org.mx/", "linkTcourl": "https://t.co/Nj0yUgLM0y", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1486364149038948354/WuWNp1_E_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/46735154/1649202684", "label": null, "url": "https://twitter.com/INAImexico"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 2, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521507284463104000, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JulietDelrio", "id": 1513845212, "displayname": "Julieta Del R\u00edo Venegas", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JulietDelrio"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["DatosPersonales", "Hidalgo"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/herreleo/status/1521506826235236353", "date": "2022-05-03T15:07:50+00:00", "content": "Esta ma\u00f1ana la diputada federal del @AccionNacional @Mzavalagc acompa\u00f1ar\u00e1 a la candidata de la alianza Va por Hidalgo @caroviggiano en la capital de #Hidalgo https://t.co/PlV1XZHthY", "renderedContent": "Esta ma\u00f1ana la diputada federal del @AccionNacional @Mzavalagc acompa\u00f1ar\u00e1 a la candidata de la alianza Va por Hidalgo @caroviggiano en la capital de #Hidalgo https://t.co/PlV1XZHthY", "id": 1521506826235236353, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "herreleo", "id": 87516381, "displayname": "Leonardo Herrera", "description": "Reportero siempre,corresponsal de Azteca Noticias en Hidalgo, conductor, columnista, GI en Azteca Hidalgo.", "rawDescription": "Reportero siempre,corresponsal de Azteca Noticias en Hidalgo, conductor, columnista, GI en Azteca Hidalgo.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2009-11-04T19:48:09+00:00", "followersCount": 13777, "friendsCount": 3891, "statusesCount": 24732, "favouritesCount": 10, "listedCount": 121, "mediaCount": 3298, "location": "\u00dcT: 20.151765,-98.665031", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1437839215430180877/7OLTSitC_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/87516381/1631643053", "label": null, "url": "https://twitter.com/herreleo"}, "replyCount": 4, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521506826235236353, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR16ZGdUcAAgsRv?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR16ZGdUcAAgsRv?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AccionNacional", "id": 16808700, "displayname": "Acci\u00f3n Nacional", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/AccionNacional"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Mzavalagc", "id": 97017966, "displayname": "Margarita Zavala", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Mzavalagc"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "caroviggiano", "id": 45966970, "displayname": "Carolina Viggiano", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/caroviggiano"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Hidalgo"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JulietDelrio/status/1521506617002442753", "date": "2022-05-03T15:07:00+00:00", "content": "#EsMomento Iniciamos Capacitaci\u00f3n del Sistema de Gesti\u00f3n de Datos Personales (SPDP) y Datos Abiertos y su importancia en la Administraci\u00f3n P\u00fablica (SAI), dirigida a sujetos obligados de #Hidalgo, quienes reforzar\u00e1n conocimientos en estos temas tan relevantes para su trabajo. https://t.co/pjTYPXfGdR", "renderedContent": "#EsMomento Iniciamos Capacitaci\u00f3n del Sistema de Gesti\u00f3n de Datos Personales (SPDP) y Datos Abiertos y su importancia en la Administraci\u00f3n P\u00fablica (SAI), dirigida a sujetos obligados de #Hidalgo, quienes reforzar\u00e1n conocimientos en estos temas tan relevantes para su trabajo. https://t.co/pjTYPXfGdR", "id": 1521506617002442753, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JulietDelrio", "id": 1513845212, "displayname": "Julieta Del R\u00edo Venegas", "description": "Dra. en Administraci\u00f3n, antes Contralora de mi Estado, Titular OIC en SFP Federal, Primera Presidenta IZAI. Hoy Comisionada INAI", "rawDescription": "Dra. en Administraci\u00f3n, antes Contralora de mi Estado, Titular OIC en SFP Federal, Primera Presidenta IZAI. Hoy Comisionada INAI", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-06-13T16:27:11+00:00", "followersCount": 7080, "friendsCount": 2194, "statusesCount": 40355, "favouritesCount": 39941, "listedCount": 37, "mediaCount": 9669, "location": "Zacatecas, M\u00e9xico", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1521316239095865345/VwQtOrmb_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1513845212/1651545095", "label": null, "url": "https://twitter.com/JulietDelrio"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 6, "quoteCount": 1, "conversationId": 1521506617002442753, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR16M0PVkAE-Kpu?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR16M0PVkAE-Kpu?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["EsMomento", "Hidalgo"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/conaguaDL_HGO/status/1521506113560055814", "date": "2022-05-03T15:05:00+00:00", "content": "Consulta aqu\u00ed el rango de temperaturas m\u00e1ximas en #Hidalgo https://t.co/AUGiwMXPlv", "renderedContent": "Consulta aqu\u00ed el rango de temperaturas m\u00e1ximas en #Hidalgo https://t.co/AUGiwMXPlv", "id": 1521506113560055814, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "conaguaDL_HGO", "id": 1448474080500404224, "displayname": "@conaguaDL_HGO", "description": "Comisi\u00f3n Nacional del Agua, Direcci\u00f3n Local Hidalgo", "rawDescription": "Comisi\u00f3n Nacional del Agua, Direcci\u00f3n Local Hidalgo", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-10-14T02:23:16+00:00", "followersCount": 30, "friendsCount": 36, "statusesCount": 1433, "favouritesCount": 446, "listedCount": 0, "mediaCount": 886, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1457028434455113736/hODUZOQF_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1448474080500404224/1648496864", "label": null, "url": "https://twitter.com/conaguaDL_HGO"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521506113560055814, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1yCVzWUAM4caC?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1yCVzWUAM4caC?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Hidalgo"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/expdeveracruz/status/1521505990071443456", "date": "2022-05-03T15:04:30+00:00", "content": "#Expresi\u00f3nMexicana | Hidalgo, estado con m\u00e1s pacientes covid en el Issste.\n\n\u27a1\ufe0fToda la informaci\u00f3n en: https://t.co/S6uDSYZFVg\n\n#Expresi\u00f3nDeVeracruz #Noticias #M\u00e9xico #Hidalgo #PacientesCovid #ISSSTE #CasosConfirmados https://t.co/LLJxsMdPWG", "renderedContent": "#Expresi\u00f3nMexicana | Hidalgo, estado con m\u00e1s pacientes covid en el Issste.\n\n\u27a1\ufe0fToda la informaci\u00f3n en: ow.ly/7wQf50IY3T1\n\n#Expresi\u00f3nDeVeracruz #Noticias #M\u00e9xico #Hidalgo #PacientesCovid #ISSSTE #CasosConfirmados https://t.co/LLJxsMdPWG", "id": 1521505990071443456, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "expdeveracruz", "id": 395428078, "displayname": "La Expresi\u00f3n de Veracruz", "description": "Nuestro prop\u00f3sito es informar los acontecimientos relevantes en el \u00e1mbito pol\u00edtico, siempre con el firme objetivo period\u00edstico de \u00e9tica.", "rawDescription": "Nuestro prop\u00f3sito es informar los acontecimientos relevantes en el \u00e1mbito pol\u00edtico, siempre con el firme objetivo period\u00edstico de \u00e9tica.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-10-21T16:59:37+00:00", "followersCount": 1134, "friendsCount": 2040, "statusesCount": 28308, "favouritesCount": 135, "listedCount": 12, "mediaCount": 22236, "location": "XALAPA, VERACRUZ", "protected": false, "linkUrl": "http://expresionveracruz.com/", "linkTcourl": "https://t.co/OIh0ZKPCwo", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1498745306241908738/dJxPuRVC_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/395428078/1646163702", "label": null, "url": "https://twitter.com/expdeveracruz"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521505990071443456, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "sourceUrl": "https://www.hootsuite.com", "sourceLabel": "Hootsuite Inc.", "outlinks": ["http://ow.ly/7wQf50IY3T1"], "tcooutlinks": ["https://t.co/S6uDSYZFVg"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR15oqNXwAEumRZ?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR15oqNXwAEumRZ?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Expresi\u00f3nMexicana", "Expresi\u00f3nDeVeracruz", "Noticias", "M\u00e9xico", "Hidalgo", "PacientesCovid", "ISSSTE", "CasosConfirmados"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Lemefisto2a/status/1521505776493371392", "date": "2022-05-03T15:03:39+00:00", "content": "@leparisien_pol #Paris qui pue, paris poubelle, un d\u00e9chet de plus ne fera pas de t\u00e2ches suppl\u00e9mentaires, bienvenu dans la ville bobos, qui a perdu la moiti\u00e9 de ses touristes depuis #Hidalgo", "renderedContent": "@leparisien_pol #Paris qui pue, paris poubelle, un d\u00e9chet de plus ne fera pas de t\u00e2ches suppl\u00e9mentaires, bienvenu dans la ville bobos, qui a perdu la moiti\u00e9 de ses touristes depuis #Hidalgo", "id": 1521505776493371392, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Lemefisto2a", "id": 1427672319695147008, "displayname": "Tony P Lemefisto Emmerdeur\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "description": "Corse,DG Ife/Anti Macron,Gauchos,\u00e9colos&Anti-Pass #IslamiFora FS(CDM Trepel)Tir \u00e9lite Opex #TeamPatriote #L\u00e9gislatives Vote #RN  me fais justice si n\u00e9cessaire !", "rawDescription": "Corse,DG Ife/Anti Macron,Gauchos,\u00e9colos&Anti-Pass #IslamiFora FS(CDM Trepel)Tir \u00e9lite Opex #TeamPatriote #L\u00e9gislatives Vote #RN  me fais justice si n\u00e9cessaire !", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-08-17T16:44:27+00:00", "followersCount": 1064, "friendsCount": 1038, "statusesCount": 6570, "favouritesCount": 8377, "listedCount": 0, "mediaCount": 240, "location": "Ajaccio ", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1481667358561341442/1NM9sALQ_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1427672319695147008/1644916727", "label": null, "url": "https://twitter.com/Lemefisto2a"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521487464250101772, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521487464250101772, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "leparisien_pol", "id": 425188796, "displayname": "Le Parisien | politique", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/leparisien_pol"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "leparisien_pol", "id": 425188796, "displayname": "Le Parisien | politique", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/leparisien_pol"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Paris", "Hidalgo"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/yosoyadrian/status/1521505392760700932", "date": "2022-05-03T15:02:08+00:00", "content": "#BuenosDias #FelizMartesATodos\n\n#Pachuca #Hidalgo https://t.co/evRfIEhd0t", "renderedContent": "#BuenosDias #FelizMartesATodos\n\n#Pachuca #Hidalgo https://t.co/evRfIEhd0t", "id": 1521505392760700932, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "yosoyadrian", "id": 69957167, "displayname": "Adriano", "description": "Como puede un hombre morir mejor, que encarando lo imposible, por la cenizas de sus padres y los templos de sus Dioses || NeuroPsic || GYM || OM ||", "rawDescription": "Como puede un hombre morir mejor, que encarando lo imposible, por la cenizas de sus padres y los templos de sus Dioses || NeuroPsic || GYM || OM ||", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2009-08-29T20:39:14+00:00", "followersCount": 241, "friendsCount": 1967, "statusesCount": 4732, "favouritesCount": 6425, "listedCount": 11, "mediaCount": 1573, "location": "M\u00e9xico", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1375296546388992000/W_VRolEP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/69957167/1596218752", "label": null, "url": "https://twitter.com/yosoyadrian"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521505392760700932, "lang": "und", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR15F3kWQAIpdp6?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR15F3kWQAIpdp6?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["BuenosDias", "FelizMartesATodos", "Pachuca", "Hidalgo"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/LsrHidalgo/status/1521505108579729408", "date": "2022-05-03T15:01:00+00:00", "content": "\u26a0 As\u00ed es como afectar\u00e1 a #Hidalgo la contingencia ambiental en la #CDMX. \u2b07\nhttps://t.co/mlQ72uyYxy", "renderedContent": "\u26a0 As\u00ed es como afectar\u00e1 a #Hidalgo la contingencia ambiental en la #CDMX. \u2b07\nhidalgo.lasillarota.com/estados/contin\u2026", "id": 1521505108579729408, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "LsrHidalgo", "id": 1139261080868290560, "displayname": "LSR Hidalgo", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis con perspectiva independiente. Noticias, reportajes y multimedia. Somos una filial de @lasillarota", "rawDescription": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis con perspectiva independiente. Noticias, reportajes y multimedia. Somos una filial de @lasillarota", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2019-06-13T19:59:42+00:00", "followersCount": 2075, "friendsCount": 138, "statusesCount": 68061, "favouritesCount": 28, "listedCount": 32, "mediaCount": 9896, "location": "Pachuca de Soto, Hidalgo", "protected": false, "linkUrl": "https://hidalgo.lasillarota.com/", "linkTcourl": "https://t.co/LE4gq0tKcW", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348650240811925505/--NJVnoW_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1139261080868290560/1610378249", "label": null, "url": "https://twitter.com/LsrHidalgo"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521505108579729408, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://hidalgo.lasillarota.com/estados/contingencia-ambiental-en-cdmx-impactara-en-hidalgo/644998"], "tcooutlinks": ["https://t.co/mlQ72uyYxy"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Hidalgo", "CDMX"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/conaguaDL_HGO/status/1521504868095213569", "date": "2022-05-03T15:00:03+00:00", "content": "Te presentamos la temperatura m\u00ednima y m\u00e1xima en #Hidalgo https://t.co/uXrG8tsQwx", "renderedContent": "Te presentamos la temperatura m\u00ednima y m\u00e1xima en #Hidalgo https://t.co/uXrG8tsQwx", "id": 1521504868095213569, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "conaguaDL_HGO", "id": 1448474080500404224, "displayname": "@conaguaDL_HGO", "description": "Comisi\u00f3n Nacional del Agua, Direcci\u00f3n Local Hidalgo", "rawDescription": "Comisi\u00f3n Nacional del Agua, Direcci\u00f3n Local Hidalgo", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-10-14T02:23:16+00:00", "followersCount": 30, "friendsCount": 36, "statusesCount": 1433, "favouritesCount": 446, "listedCount": 0, "mediaCount": 886, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1457028434455113736/hODUZOQF_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1448474080500404224/1648496864", "label": null, "url": "https://twitter.com/conaguaDL_HGO"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521504868095213569, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1x9mXWQAEQk-y?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1x9mXWQAEQk-y?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Hidalgo"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/malolita15/status/1521504599651364865", "date": "2022-05-03T14:58:59+00:00", "content": "@caroviggiano #LaHoraDeLaGobernadora\n#Lleg\u00f3LaHora #CaroGobernadora #EsTiempoDeLasMujeres #Hidalgo #HidalgoMuchoMejor\n#FundacionColosioHidalgo\n \u2764\ufe0f \ud83d\udc99 \ud83d\udc9b", "renderedContent": "@caroviggiano #LaHoraDeLaGobernadora\n#Lleg\u00f3LaHora #CaroGobernadora #EsTiempoDeLasMujeres #Hidalgo #HidalgoMuchoMejor\n#FundacionColosioHidalgo\n \u2764\ufe0f \ud83d\udc99 \ud83d\udc9b", "id": 1521504599651364865, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "malolita15", "id": 715607379652423681, "displayname": "Esther A.", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-03-31T18:31:09+00:00", "followersCount": 336, "friendsCount": 419, "statusesCount": 34474, "favouritesCount": 30995, "listedCount": 0, "mediaCount": 1312, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1488716135252045826/woDfXYLX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/715607379652423681/1648759607", "label": null, "url": "https://twitter.com/malolita15"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521350775838023681, "lang": "und", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521350775838023681, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "caroviggiano", "id": 45966970, "displayname": "Carolina Viggiano", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/caroviggiano"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "caroviggiano", "id": 45966970, "displayname": "Carolina Viggiano", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/caroviggiano"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LaHoraDeLaGobernadora", "Lleg\u00f3LaHora", "CaroGobernadora", "EsTiempoDeLasMujeres", "Hidalgo", "HidalgoMuchoMejor", "FundacionColosioHidalgo"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/conaguaDL_HGO/status/1521504573248135169", "date": "2022-05-03T14:58:53+00:00", "content": "Te presentamos la temperatura m\u00ednima y m\u00e1xima en #Hidalgo https://t.co/KJq0LSBclB", "renderedContent": "Te presentamos la temperatura m\u00ednima y m\u00e1xima en #Hidalgo https://t.co/KJq0LSBclB", "id": 1521504573248135169, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "conaguaDL_HGO", "id": 1448474080500404224, "displayname": "@conaguaDL_HGO", "description": "Comisi\u00f3n Nacional del Agua, Direcci\u00f3n Local Hidalgo", "rawDescription": "Comisi\u00f3n Nacional del Agua, Direcci\u00f3n Local Hidalgo", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-10-14T02:23:16+00:00", "followersCount": 30, "friendsCount": 36, "statusesCount": 1433, "favouritesCount": 446, "listedCount": 0, "mediaCount": 886, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1457028434455113736/hODUZOQF_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1448474080500404224/1648496864", "label": null, "url": "https://twitter.com/conaguaDL_HGO"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521504573248135169, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR14VnLXoAQQRam?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR14VnLXoAQQRam?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Hidalgo"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/InformaRocha/status/1521504481749393411", "date": "2022-05-03T14:58:31+00:00", "content": "En un mitin de Julio Menchaca, candidato de #Morena al gobierno de #Hidalgo, simpatizantes recibieron al canciller #MarceloEbrard al grito de \"\u00a1Presidente, presidente\".\nhttps://t.co/oHPWHTOQLP", "renderedContent": "En un mitin de Julio Menchaca, candidato de #Morena al gobierno de #Hidalgo, simpatizantes recibieron al canciller #MarceloEbrard al grito de \"\u00a1Presidente, presidente\".\nrochainforma.com/ebrard-revive-\u2026", "id": 1521504481749393411, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "InformaRocha", "id": 1324912521921245184, "displayname": "Rocha Informa", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2020-11-07T03:19:44+00:00", "followersCount": 5586, "friendsCount": 46, "statusesCount": 22242, "favouritesCount": 21, "listedCount": 27, "mediaCount": 2067, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1334975608888193030/eWS6FolA_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1324912521921245184/1624457048", "label": null, "url": "https://twitter.com/InformaRocha"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521504481749393411, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://www.rochainforma.com/ebrard-revive-en-carrera-presidencial-presidente-presidente-gritan-en-hidalgo/"], "tcooutlinks": ["https://t.co/oHPWHTOQLP"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Morena", "Hidalgo", "MarceloEbrard"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/OsirisLeines/status/1521503673142190080", "date": "2022-05-03T14:55:18+00:00", "content": "Con honestidad y respaldo por el pueblo, vamos a transformaci\u00f3n #Hidalgo.\n\n\u00a1Muy buenos d\u00edas amigas y amigos! https://t.co/JZOIlOcoAr", "renderedContent": "Con honestidad y respaldo por el pueblo, vamos a transformaci\u00f3n #Hidalgo.\n\n\u00a1Muy buenos d\u00edas amigas y amigos! https://t.co/JZOIlOcoAr", "id": 1521503673142190080, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "OsirisLeines", "id": 1438876337540943875, "displayname": "Osiris Leines", "description": "Soy Osiris Leines Legislador del Congreso Local del Estado de Hidalgo, por el Distrito XVII", "rawDescription": "Soy Osiris Leines Legislador del Congreso Local del Estado de Hidalgo, por el Distrito XVII", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-09-17T14:48:04+00:00", "followersCount": 96, "friendsCount": 55, "statusesCount": 283, "favouritesCount": 118, "listedCount": 3, "mediaCount": 100, "location": "Mineral de la Reforma, Hidalgo", "protected": false, "linkUrl": "https://www.facebook.com/OsirisLeinesM", "linkTcourl": "https://t.co/Hfnc6LEbsp", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1451669149428629506/Bih1cxiX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1438876337540943875/1634939212", "label": null, "url": "https://twitter.com/OsirisLeines"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521503673142190080, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR13hfKX0AAzcRH?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR13hfKX0AAzcRH?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR13hfKXsAMcVT-?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR13hfKXsAMcVT-?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Hidalgo"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/malolita15/status/1521503582574551047", "date": "2022-05-03T14:54:56+00:00", "content": "@caroviggiano 30 dias de cercan\u00eda con la gente tenemos una candidata todo terreno, trabajadora, incansable!!!\n#LaHoraDeLaGobernadora\n#Lleg\u00f3LaHora #CaroGobernadora #EsTiempoDeLasMujeres #Hidalgo #HidalgoMuchoMejor\n#FundacionColosioHidalgo\n \u2764\ufe0f \ud83d\udc99 \ud83d\udc9b", "renderedContent": "@caroviggiano 30 dias de cercan\u00eda con la gente tenemos una candidata todo terreno, trabajadora, incansable!!!\n#LaHoraDeLaGobernadora\n#Lleg\u00f3LaHora #CaroGobernadora #EsTiempoDeLasMujeres #Hidalgo #HidalgoMuchoMejor\n#FundacionColosioHidalgo\n \u2764\ufe0f \ud83d\udc99 \ud83d\udc9b", "id": 1521503582574551047, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "malolita15", "id": 715607379652423681, "displayname": "Esther A.", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-03-31T18:31:09+00:00", "followersCount": 336, "friendsCount": 419, "statusesCount": 34474, "favouritesCount": 30995, "listedCount": 0, "mediaCount": 1312, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1488716135252045826/woDfXYLX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/715607379652423681/1648759607", "label": null, "url": "https://twitter.com/malolita15"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521487144103124992, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521487144103124992, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "caroviggiano", "id": 45966970, "displayname": "Carolina Viggiano", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/caroviggiano"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "caroviggiano", "id": 45966970, "displayname": "Carolina Viggiano", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/caroviggiano"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LaHoraDeLaGobernadora", "Lleg\u00f3LaHora", "CaroGobernadora", "EsTiempoDeLasMujeres", "Hidalgo", "HidalgoMuchoMejor", "FundacionColosioHidalgo"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/ConsultoresOwl/status/1521503139463147521", "date": "2022-05-03T14:53:11+00:00", "content": "Falta muy poco, 33 d\u00edas para la elecci\u00f3n a la gubernatura en el estado de #Hidalgo \u00bfPor cu\u00e1l partido votar\u00edas?\n #Hidalgo #OWLConsultores #Electoralia #Mayo2022\nVisita nuestro sitio web \ud83d\ude09\ud83d\ude4c\n\u2b07\ufe0f\n https://t.co/SCve0z9B1Q\nhttps://t.co/klw0S4ilvi https://t.co/ZAh9KmHNyO", "renderedContent": "Falta muy poco, 33 d\u00edas para la elecci\u00f3n a la gubernatura en el estado de #Hidalgo \u00bfPor cu\u00e1l partido votar\u00edas?\n #Hidalgo #OWLConsultores #Electoralia #Mayo2022\nVisita nuestro sitio web \ud83d\ude09\ud83d\ude4c\n\u2b07\ufe0f\n electoralia.com.mx\nowlconsultores.com https://t.co/ZAh9KmHNyO", "id": 1521503139463147521, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ConsultoresOwl", "id": 1228431077276049415, "displayname": "OWLConsultores", "description": "Consultor\u00eda especializada en nuevas tecnolog\u00edas electorales aplicadas a la estrategia de tierra.", "rawDescription": "Consultor\u00eda especializada en nuevas tecnolog\u00edas electorales aplicadas a la estrategia de tierra.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2020-02-14T21:29:36+00:00", "followersCount": 74, "friendsCount": 166, "statusesCount": 74, "favouritesCount": 45, "listedCount": 0, "mediaCount": 36, "location": "CDMX", "protected": false, "linkUrl": "http://www.owlconsultores.com", "linkTcourl": "https://t.co/9cMPZdUpcJ", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1229941987996033024/W_c_CsCH_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1228431077276049415/1643738824", "label": null, "url": "https://twitter.com/ConsultoresOwl"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521503139463147521, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["http://www.electoralia.com.mx", "http://www.owlconsultores.com"], "tcooutlinks": ["https://t.co/SCve0z9B1Q", "https://t.co/klw0S4ilvi"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR13A1bXMAEkeru?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR13A1bXMAEkeru?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR13A1iWQAElKOa?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR13A1iWQAElKOa?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR13A1gXEAAIPtn?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR13A1gXEAAIPtn?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR13A1hXIAEM028?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR13A1hXIAEM028?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Hidalgo", "Hidalgo", "OWLConsultores", "Electoralia", "Mayo2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/conaguaDL_HGO/status/1521502338141200384", "date": "2022-05-03T14:50:00+00:00", "content": "Consulta los registros de precipitaciones, temperaturas m\u00ednimas y m\u00e1ximas en #Hidalgo https://t.co/QeB6ZF0Sk3", "renderedContent": "Consulta los registros de precipitaciones, temperaturas m\u00ednimas y m\u00e1ximas en #Hidalgo https://t.co/QeB6ZF0Sk3", "id": 1521502338141200384, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "conaguaDL_HGO", "id": 1448474080500404224, "displayname": "@conaguaDL_HGO", "description": "Comisi\u00f3n Nacional del Agua, Direcci\u00f3n Local Hidalgo", "rawDescription": "Comisi\u00f3n Nacional del Agua, Direcci\u00f3n Local Hidalgo", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-10-14T02:23:16+00:00", "followersCount": 30, "friendsCount": 36, "statusesCount": 1433, "favouritesCount": 446, "listedCount": 0, "mediaCount": 886, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1457028434455113736/hODUZOQF_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1448474080500404224/1648496864", "label": null, "url": "https://twitter.com/conaguaDL_HGO"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521502338141200384, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1x1gaXIAcl_W0?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1x1gaXIAcl_W0?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Hidalgo"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/paumb1/status/1521502263742812160", "date": "2022-05-03T14:49:42+00:00", "content": "@caroviggiano \u00a1Vamos por m\u00e1s! \ud83d\udc4a Sabemos que en #Hidalgo ha llegado #LaHoraDeLaGobernadora \u2764\ufe0f", "renderedContent": "@caroviggiano \u00a1Vamos por m\u00e1s! \ud83d\udc4a Sabemos que en #Hidalgo ha llegado #LaHoraDeLaGobernadora \u2764\ufe0f", "id": 1521502263742812160, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "paumb1", "id": 448487225, "displayname": "Pau", "description": "\ud83d\ude00\"la felicidad no es mi destino, es la actitud con la que viajo por la vida\"", "rawDescription": "\ud83d\ude00\"la felicidad no es mi destino, es la actitud con la que viajo por la vida\"", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-12-28T02:04:48+00:00", "followersCount": 155, "friendsCount": 367, "statusesCount": 2534, "favouritesCount": 2117, "listedCount": 0, "mediaCount": 67, "location": "hidalgo, mexico", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1339307579302932485/uXIhlxUG_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/448487225/1434564798", "label": null, "url": "https://twitter.com/paumb1"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521487144103124992, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521487144103124992, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "caroviggiano", "id": 45966970, "displayname": "Carolina Viggiano", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/caroviggiano"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "caroviggiano", "id": 45966970, "displayname": "Carolina Viggiano", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/caroviggiano"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Hidalgo", "LaHoraDeLaGobernadora"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Jragundiz/status/1521501526757363714", "date": "2022-05-03T14:46:46+00:00", "content": "La fotograf\u00eda de la derrota!!\n\u00bfQui\u00e9n se averg\u00fcenza de qui\u00e9n?\n#CaroLaCacique \n#Hidalgo \n#OposicionMoralmenteDerrotada \n#PRIANRD \n#TRAIDORES_A_LA_PATRIA https://t.co/p5Ui81v04K", "renderedContent": "La fotograf\u00eda de la derrota!!\n\u00bfQui\u00e9n se averg\u00fcenza de qui\u00e9n?\n#CaroLaCacique \n#Hidalgo \n#OposicionMoralmenteDerrotada \n#PRIANRD \n#TRAIDORES_A_LA_PATRIA https://t.co/p5Ui81v04K", "id": 1521501526757363714, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Jragundiz", "id": 151652349, "displayname": "Jr Agundiz", "description": "Soci\u00f3logo de la vida cotidiana.", "rawDescription": "Soci\u00f3logo de la vida cotidiana.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2010-06-03T22:54:57+00:00", "followersCount": 1223, "friendsCount": 1568, "statusesCount": 24880, "favouritesCount": 14016, "listedCount": 12, "mediaCount": 6565, "location": "De Torre\u00f3n en la CDMX", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1478960250644488194/galdd6vN_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/151652349/1641564062", "label": null, "url": "https://twitter.com/Jragundiz"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521501526757363714, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR11k2JXoAUerX6?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR11k2JXoAUerX6?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["CaroLaCacique", "Hidalgo", "OposicionMoralmenteDerrotada", "PRIANRD", "TRAIDORES_A_LA_PATRIA"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/mc10731/status/1521501494570328066", "date": "2022-05-03T14:46:39+00:00", "content": "Apr\u00e8s #Hidalgo, #SandrineRousseau voil\u00e0 que les parisiens doivent se taper Aymeric Caron pour les #legislatives2022 ! Les pauvres, ils doivent se demander ce qu'ils ont fait pour m\u00e9riter \u00e7a ! #Nupes #UnionDeLaGauche https://t.co/QQ8NbmYCuO", "renderedContent": "Apr\u00e8s #Hidalgo, #SandrineRousseau voil\u00e0 que les parisiens doivent se taper Aymeric Caron pour les #legislatives2022 ! Les pauvres, ils doivent se demander ce qu'ils ont fait pour m\u00e9riter \u00e7a ! #Nupes #UnionDeLaGauche twitter.com/leparisien_pol\u2026", "id": 1521501494570328066, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "mc10731", "id": 2461775037, "displayname": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udded\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\u269c\ufe0fMoi", "description": "Rolling Stones et Pink Floyd addict. \u2764#Orban, #Duda, #Salvini #Meloni\u2764", "rawDescription": "Rolling Stones et Pink Floyd addict. \u2764#Orban, #Duda, #Salvini #Meloni\u2764", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2014-04-05T06:51:13+00:00", "followersCount": 12549, "friendsCount": 10200, "statusesCount": 25658, "favouritesCount": 14722, "listedCount": 36, "mediaCount": 2212, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430563102827950088/0lHrVbnN_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2461775037/1629907895", "label": null, "url": "https://twitter.com/mc10731"}, "replyCount": 5, "retweetCount": 2, "likeCount": 7, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521501494570328066, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://twitter.com/leparisien_pol/status/1521487464250101772"], "tcooutlinks": ["https://t.co/QQ8NbmYCuO"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/leparisien_pol/status/1521487464250101772", "date": "2022-05-03T13:50:54+00:00", "content": "L\u00e9gislatives : Aymeric Caron candidat \u00e0 Paris sous la banni\u00e8re de la Nouvelle Union populaire\n\u27a1\ufe0f https://t.co/vW8sLBe5FR https://t.co/FRVBkEmDSM", "renderedContent": "L\u00e9gislatives : Aymeric Caron candidat \u00e0 Paris sous la banni\u00e8re de la Nouvelle Union populaire\n\u27a1\ufe0f l.leparisien.fr/luW1 https://t.co/FRVBkEmDSM", "id": 1521487464250101772, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "leparisien_pol", "id": 425188796, "displayname": "Le Parisien | politique", "description": "Informations exclusives, coulisses, interviews... Suivez la vie politique fran\u00e7aise avec @le_Parisien", "rawDescription": "Informations exclusives, coulisses, interviews... Suivez la vie politique fran\u00e7aise avec @le_Parisien", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-11-30T17:39:44+00:00", "followersCount": 46320, "friendsCount": 236, "statusesCount": 37717, "favouritesCount": 2, "listedCount": 741, "mediaCount": 6768, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "https://www.leparisien.fr/politique/", "linkTcourl": "https://t.co/v3kV75pnWA", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413506884884127744/YFD56mGQ_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/425188796/1625841296", "label": null, "url": "https://twitter.com/leparisien_pol"}, "replyCount": 107, "retweetCount": 188, "likeCount": 990, "quoteCount": 51, "conversationId": 1521487464250101772, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.nonli.com\" rel=\"nofollow\">Nonli</a>", "sourceUrl": "https://www.nonli.com", "sourceLabel": "Nonli", "outlinks": ["https://l.leparisien.fr/luW1"], "tcooutlinks": ["https://t.co/vW8sLBe5FR"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1oySsXoAAiwdl?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1oySsXoAAiwdl?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Hidalgo", "SandrineRousseau", "legislatives2022", "Nupes", "UnionDeLaGauche"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JesusGutiGlez/status/1521501209315745794", "date": "2022-05-03T14:45:31+00:00", "content": "@caroviggiano Vamos con todo en #Hidalgo #EsTiempoDeLasMujeres #CaroGobernadora #30Dias", "renderedContent": "@caroviggiano Vamos con todo en #Hidalgo #EsTiempoDeLasMujeres #CaroGobernadora #30Dias", "id": 1521501209315745794, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JesusGutiGlez", "id": 163294227, "displayname": "Jes\u00fas Guti\u00e9rrez Glez\u00ae", "description": "#JGG Hijo, Padre, Esposo, Hermano, Amigo, Responsable y Comprometido con mis sue\u00f1os, luchador incansable. #OrgullosamenteHidalguense #JesusGutierrez", "rawDescription": "#JGG Hijo, Padre, Esposo, Hermano, Amigo, Responsable y Comprometido con mis sue\u00f1os, luchador incansable. #OrgullosamenteHidalguense #JesusGutierrez", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2010-07-06T01:47:32+00:00", "followersCount": 7338, "friendsCount": 1166, "statusesCount": 10600, "favouritesCount": 8327, "listedCount": 13, "mediaCount": 1952, "location": "Pachuca de Soto, Hidalgo", "protected": false, "linkUrl": "https://www.facebook.com/jesus.gutierrezgonzalez.5", "linkTcourl": "https://t.co/a2WbX1SDnv", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1456303272608870403/nlCF7w9K_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/163294227/1610125777", "label": null, "url": "https://twitter.com/JesusGutiGlez"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521487144103124992, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521487144103124992, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "caroviggiano", "id": 45966970, "displayname": "Carolina Viggiano", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/caroviggiano"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "caroviggiano", "id": 45966970, "displayname": "Carolina Viggiano", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/caroviggiano"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Hidalgo", "EsTiempoDeLasMujeres", "CaroGobernadora", "30Dias"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/mi_tuitr/status/1521501115354857473", "date": "2022-05-03T14:45:08+00:00", "content": "#Mexico #Hidalgo #Pachuca https://t.co/g6nZR27T7V", "renderedContent": "#Mexico #Hidalgo #Pachuca twitter.com/luisghernan/st\u2026", "id": 1521501115354857473, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "mi_tuitr", "id": 553888246, "displayname": "Emilio M", "description": "#4T #AMLO", "rawDescription": "#4T #AMLO", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-04-14T22:39:47+00:00", "followersCount": 157, "friendsCount": 153, "statusesCount": 17996, "favouritesCount": 4006, "listedCount": 0, "mediaCount": 18, "location": "CDMX Cuauhtemoc", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1387985496543006734/M9n-k_Sc_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/mi_tuitr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521501115354857473, "lang": "und", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://twitter.com/luisghernan/status/1521493320958193667"], "tcooutlinks": ["https://t.co/g6nZR27T7V"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/luisghernan/status/1521493320958193667", "date": "2022-05-03T14:14:10+00:00", "content": "L'ambre y la Necesid\u00e1\n\nDo\u00f1a Carolina \"Vamos a Quitar Pensi\u00f3n a Adultos Mayores para hacer carreteras\" @caroviggiano \n\njunto a su patr\u00f3n el Claudio \"se compran Colchones, Tambores, Refrigeradores y Partidos Pol\u00edticos Viejos que venda\" X Gonz\u00e1lez @ClaudioXGG \n\nDerrota segura https://t.co/uMbL9UjWpM", "renderedContent": "L'ambre y la Necesid\u00e1\n\nDo\u00f1a Carolina \"Vamos a Quitar Pensi\u00f3n a Adultos Mayores para hacer carreteras\" @caroviggiano \n\njunto a su patr\u00f3n el Claudio \"se compran Colchones, Tambores, Refrigeradores y Partidos Pol\u00edticos Viejos que venda\" X Gonz\u00e1lez @ClaudioXGG \n\nDerrota segura https://t.co/uMbL9UjWpM", "id": 1521493320958193667, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "luisghernan", "id": 53907743, "displayname": "Luis Guillermo Hern\u00e1ndez", "description": "Periodista Libre | Doctorado en Medios, Comunicaci\u00f3n y Cultura | Analista Pol\u00edtico | Experto en Medios | Profe Universitario | @sextaw", "rawDescription": "Periodista Libre | Doctorado en Medios, Comunicaci\u00f3n y Cultura | Analista Pol\u00edtico | Experto en Medios | Profe Universitario | @sextaw", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2009-07-05T13:18:14+00:00", "followersCount": 41485, "friendsCount": 13630, "statusesCount": 83299, "favouritesCount": 107710, "listedCount": 227, "mediaCount": 14047, "location": "Barcelona \u21c6 Ciudad de M\u00e9xico", "protected": false, "linkUrl": "http://sextaw.com.mx", "linkTcourl": "https://t.co/WsmaDd6X9N", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1498871260587171845/znQeGBtU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/53907743/1637358013", "label": null, "url": "https://twitter.com/luisghernan"}, "replyCount": 4, "retweetCount": 73, "likeCount": 117, "quoteCount": 4, "conversationId": 1521493320958193667, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1uHH2XwAQrIav?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1uHH2XwAQrIav?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "caroviggiano", "id": 45966970, "displayname": "Carolina Viggiano", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/caroviggiano"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ClaudioXGG", "id": 204579019, "displayname": "Claudio X. Gonz\u00e1lez G.", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ClaudioXGG"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Mexico", "Hidalgo", "Pachuca"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/conaguaDL_HGO/status/1521501080563159044", "date": "2022-05-03T14:45:00+00:00", "content": "Conoce el #pron\u00f3stico del clima para las siguientes 72 horas en #Hidalgo https://t.co/59CltYk7co", "renderedContent": "Conoce el #pron\u00f3stico del clima para las siguientes 72 horas en #Hidalgo https://t.co/59CltYk7co", "id": 1521501080563159044, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "conaguaDL_HGO", "id": 1448474080500404224, "displayname": "@conaguaDL_HGO", "description": "Comisi\u00f3n Nacional del Agua, Direcci\u00f3n Local Hidalgo", "rawDescription": "Comisi\u00f3n Nacional del Agua, Direcci\u00f3n Local Hidalgo", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-10-14T02:23:16+00:00", "followersCount": 30, "friendsCount": 36, "statusesCount": 1433, "favouritesCount": 446, "listedCount": 0, "mediaCount": 886, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1457028434455113736/hODUZOQF_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1448474080500404224/1648496864", "label": null, "url": "https://twitter.com/conaguaDL_HGO"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521501080563159044, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1xx3ZXEAEuNB7?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1xx3ZXEAEuNB7?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["pron\u00f3stico", "Hidalgo"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JesusGutiGlez/status/1521500221527793667", "date": "2022-05-03T14:41:35+00:00", "content": "@caroviggiano Vamos con todo en #Hidalgo #EsTiempoDeLasMujeres #CaroGobernadora", "renderedContent": "@caroviggiano Vamos con todo en #Hidalgo #EsTiempoDeLasMujeres #CaroGobernadora", "id": 1521500221527793667, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JesusGutiGlez", "id": 163294227, "displayname": "Jes\u00fas Guti\u00e9rrez Glez\u00ae", "description": "#JGG Hijo, Padre, Esposo, Hermano, Amigo, Responsable y Comprometido con mis sue\u00f1os, luchador incansable. #OrgullosamenteHidalguense #JesusGutierrez", "rawDescription": "#JGG Hijo, Padre, Esposo, Hermano, Amigo, Responsable y Comprometido con mis sue\u00f1os, luchador incansable. #OrgullosamenteHidalguense #JesusGutierrez", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2010-07-06T01:47:32+00:00", "followersCount": 7338, "friendsCount": 1166, "statusesCount": 10600, "favouritesCount": 8327, "listedCount": 13, "mediaCount": 1952, "location": "Pachuca de Soto, Hidalgo", "protected": false, "linkUrl": "https://www.facebook.com/jesus.gutierrezgonzalez.5", "linkTcourl": "https://t.co/a2WbX1SDnv", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1456303272608870403/nlCF7w9K_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/163294227/1610125777", "label": null, "url": "https://twitter.com/JesusGutiGlez"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521487144103124992, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521487144103124992, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "caroviggiano", "id": 45966970, "displayname": "Carolina Viggiano", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/caroviggiano"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "caroviggiano", "id": 45966970, "displayname": "Carolina Viggiano", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/caroviggiano"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Hidalgo", "EsTiempoDeLasMujeres", "CaroGobernadora"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/CNOPHgoSO/status/1521500115860701197", "date": "2022-05-03T14:41:10+00:00", "content": "Vamos con todo en #Hidalgo #EsTiempoDeLasMujeres #CaroGobernadora https://t.co/WJ38Wi2tuW", "renderedContent": "Vamos con todo en #Hidalgo #EsTiempoDeLasMujeres #CaroGobernadora twitter.com/caroviggiano/s\u2026", "id": 1521500115860701197, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "CNOPHgoSO", "id": 2885041282, "displayname": "CNOP Hgo\u00ae", "description": "#JGG Secretar\u00eda de Organizaci\u00f3n de la CNOP Hidalgo", "rawDescription": "#JGG Secretar\u00eda de Organizaci\u00f3n de la CNOP Hidalgo", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2014-11-20T00:00:16+00:00", "followersCount": 367, "friendsCount": 200, "statusesCount": 2659, "favouritesCount": 302, "listedCount": 1, "mediaCount": 112, "location": "Pachuca de Soto, Hidalgo", "protected": false, "linkUrl": "https://www.facebook.com/pages/Secretaria-de-Organizacion-C-N-O-P-Hidalgo/989186294431523?ref=hl", "linkTcourl": "https://t.co/YDtanchWra", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1113886923091738624/2jFIXifq_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2885041282/1590687839", "label": null, "url": "https://twitter.com/CNOPHgoSO"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521500115860701197, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://twitter.com/caroviggiano/status/1521487144103124992"], "tcooutlinks": ["https://t.co/WJ38Wi2tuW"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/caroviggiano/status/1521487144103124992", "date": "2022-05-03T13:49:37+00:00", "content": "\ud83d\udd34 30 d\u00edas de campa\u00f1a. \n\ud83d\udd35 2,500 kil\u00f3metros. \n\ud83d\udfe1 M\u00e1s de 60 municipios recorridos.\n\u2764\ufe0f 50 mil hidalguenses que han escuchado nuestras propuestas.\n\nUn solo objetivo: hacer posible un #HidALGOMUCHOMEJOR.\n\n#Lleg\u00f3LaHora #CaroGobernadora https://t.co/fSyuEusa9I", "renderedContent": "\ud83d\udd34 30 d\u00edas de campa\u00f1a. \n\ud83d\udd35 2,500 kil\u00f3metros. \n\ud83d\udfe1 M\u00e1s de 60 municipios recorridos.\n\u2764\ufe0f 50 mil hidalguenses que han escuchado nuestras propuestas.\n\nUn solo objetivo: hacer posible un #HidALGOMUCHOMEJOR.\n\n#Lleg\u00f3LaHora #CaroGobernadora https://t.co/fSyuEusa9I", "id": 1521487144103124992, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "caroviggiano", "id": 45966970, "displayname": "Carolina Viggiano", "description": "\u2665\ufe0fCandidata a la gubernatura de Hidalgo \n\u00a1Vamos por un Hidalgo Mucho mejor! \n#LaHoraDeLaGobernadora", "rawDescription": "\u2665\ufe0fCandidata a la gubernatura de Hidalgo \n\u00a1Vamos por un Hidalgo Mucho mejor! \n#LaHoraDeLaGobernadora", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2009-06-09T22:43:45+00:00", "followersCount": 135427, "friendsCount": 2635, "statusesCount": 19956, "favouritesCount": 17838, "listedCount": 407, "mediaCount": 7848, "location": "Hidalgo y CDMX", "protected": false, "linkUrl": "https://caroviggiano.com/", "linkTcourl": "https://t.co/RJ9CdaHIsx", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1510497724843671558/74StjRph_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/45966970/1648965703", "label": null, "url": "https://twitter.com/caroviggiano"}, "replyCount": 111, "retweetCount": 187, "likeCount": 330, "quoteCount": 35, "conversationId": 1521487144103124992, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1521486021174734849/pu/img/NRIiGjwTtbe1eB7B.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521486021174734849/pu/vid/1280x720/VHYQS5reFigPvxen.mp4?tag=12", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521486021174734849/pu/pl/_1WD0kxO-rOXKKFv.m3u8?tag=12&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521486021174734849/pu/vid/640x360/oFTqQPu-LsM3t-Cy.mp4?tag=12", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521486021174734849/pu/vid/480x270/kWSnyjvwVe4rSpSl.mp4?tag=12", "bitrate": 256000}], "duration": 51.092, "views": 1483}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["HidALGOMUCHOMEJOR", "Lleg\u00f3LaHora", "CaroGobernadora"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Hidalgo", "EsTiempoDeLasMujeres", "CaroGobernadora"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/CECEHidalgo/status/1521500064480468993", "date": "2022-05-03T14:40:58+00:00", "content": "Vamos con todo en #Hidalgo #EsTiempoDeLasMujeres #CaroGobernadora https://t.co/48vZw0qMP6", "renderedContent": "Vamos con todo en #Hidalgo #EsTiempoDeLasMujeres #CaroGobernadora twitter.com/caroviggiano/s\u2026", "id": 1521500064480468993, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "CECEHidalgo", "id": 2693973428, "displayname": "CECEH\u00ae", "description": "Confederaci\u00f3n Empresarial, Comercial y Social del Estado de Hidalgo.", "rawDescription": "Confederaci\u00f3n Empresarial, Comercial y Social del Estado de Hidalgo.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2014-07-30T21:31:33+00:00", "followersCount": 288, "friendsCount": 85, "statusesCount": 2232, "favouritesCount": 141, "listedCount": 3, "mediaCount": 70, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "https://www.facebook.com/CECEHOficial/", "linkTcourl": "https://t.co/7qFSFqX4Oo", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1261760205743968258/lvzavnDh_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2693973428/1589662051", "label": null, "url": "https://twitter.com/CECEHidalgo"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521500064480468993, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://twitter.com/caroviggiano/status/1521487144103124992"], "tcooutlinks": ["https://t.co/48vZw0qMP6"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/caroviggiano/status/1521487144103124992", "date": "2022-05-03T13:49:37+00:00", "content": "\ud83d\udd34 30 d\u00edas de campa\u00f1a. \n\ud83d\udd35 2,500 kil\u00f3metros. \n\ud83d\udfe1 M\u00e1s de 60 municipios recorridos.\n\u2764\ufe0f 50 mil hidalguenses que han escuchado nuestras propuestas.\n\nUn solo objetivo: hacer posible un #HidALGOMUCHOMEJOR.\n\n#Lleg\u00f3LaHora #CaroGobernadora https://t.co/fSyuEusa9I", "renderedContent": "\ud83d\udd34 30 d\u00edas de campa\u00f1a. \n\ud83d\udd35 2,500 kil\u00f3metros. \n\ud83d\udfe1 M\u00e1s de 60 municipios recorridos.\n\u2764\ufe0f 50 mil hidalguenses que han escuchado nuestras propuestas.\n\nUn solo objetivo: hacer posible un #HidALGOMUCHOMEJOR.\n\n#Lleg\u00f3LaHora #CaroGobernadora https://t.co/fSyuEusa9I", "id": 1521487144103124992, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "caroviggiano", "id": 45966970, "displayname": "Carolina Viggiano", "description": "\u2665\ufe0fCandidata a la gubernatura de Hidalgo \n\u00a1Vamos por un Hidalgo Mucho mejor! \n#LaHoraDeLaGobernadora", "rawDescription": "\u2665\ufe0fCandidata a la gubernatura de Hidalgo \n\u00a1Vamos por un Hidalgo Mucho mejor! \n#LaHoraDeLaGobernadora", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2009-06-09T22:43:45+00:00", "followersCount": 135427, "friendsCount": 2635, "statusesCount": 19956, "favouritesCount": 17838, "listedCount": 407, "mediaCount": 7848, "location": "Hidalgo y CDMX", "protected": false, "linkUrl": "https://caroviggiano.com/", "linkTcourl": "https://t.co/RJ9CdaHIsx", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1510497724843671558/74StjRph_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/45966970/1648965703", "label": null, "url": "https://twitter.com/caroviggiano"}, "replyCount": 111, "retweetCount": 187, "likeCount": 330, "quoteCount": 35, "conversationId": 1521487144103124992, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1521486021174734849/pu/img/NRIiGjwTtbe1eB7B.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521486021174734849/pu/vid/1280x720/VHYQS5reFigPvxen.mp4?tag=12", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521486021174734849/pu/pl/_1WD0kxO-rOXKKFv.m3u8?tag=12&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521486021174734849/pu/vid/640x360/oFTqQPu-LsM3t-Cy.mp4?tag=12", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521486021174734849/pu/vid/480x270/kWSnyjvwVe4rSpSl.mp4?tag=12", "bitrate": 256000}], "duration": 51.092, "views": 1483}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["HidALGOMUCHOMEJOR", "Lleg\u00f3LaHora", "CaroGobernadora"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Hidalgo", "EsTiempoDeLasMujeres", "CaroGobernadora"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/CARNESUPREMAHGO/status/1521500005013639169", "date": "2022-05-03T14:40:43+00:00", "content": "Vamos con todo en #Hidalgo #EsTiempoDeLasMujeres #CaroGobernadora https://t.co/zOeTs112nA", "renderedContent": "Vamos con todo en #Hidalgo #EsTiempoDeLasMujeres #CaroGobernadora twitter.com/caroviggiano/s\u2026", "id": 1521500005013639169, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "CARNESUPREMAHGO", "id": 210340022, "displayname": "CarneSupremaHgo\u00ae", "description": "#JGG Ser los pioneros en rastros TIF en Hidalgo estado maravilloso que nos ha dado mucho y su gente se lo merece.", "rawDescription": "#JGG Ser los pioneros en rastros TIF en Hidalgo estado maravilloso que nos ha dado mucho y su gente se lo merece.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2010-10-31T05:44:39+00:00", "followersCount": 769, "friendsCount": 1619, "statusesCount": 2697, "favouritesCount": 87, "listedCount": 5, "mediaCount": 147, "location": "EL  ARENAL  HGO", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/912729111692562433/kxJDeBzj_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/210340022/1413047568", "label": null, "url": "https://twitter.com/CARNESUPREMAHGO"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521500005013639169, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://twitter.com/caroviggiano/status/1521487144103124992"], "tcooutlinks": ["https://t.co/zOeTs112nA"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/caroviggiano/status/1521487144103124992", "date": "2022-05-03T13:49:37+00:00", "content": "\ud83d\udd34 30 d\u00edas de campa\u00f1a. \n\ud83d\udd35 2,500 kil\u00f3metros. \n\ud83d\udfe1 M\u00e1s de 60 municipios recorridos.\n\u2764\ufe0f 50 mil hidalguenses que han escuchado nuestras propuestas.\n\nUn solo objetivo: hacer posible un #HidALGOMUCHOMEJOR.\n\n#Lleg\u00f3LaHora #CaroGobernadora https://t.co/fSyuEusa9I", "renderedContent": "\ud83d\udd34 30 d\u00edas de campa\u00f1a. \n\ud83d\udd35 2,500 kil\u00f3metros. \n\ud83d\udfe1 M\u00e1s de 60 municipios recorridos.\n\u2764\ufe0f 50 mil hidalguenses que han escuchado nuestras propuestas.\n\nUn solo objetivo: hacer posible un #HidALGOMUCHOMEJOR.\n\n#Lleg\u00f3LaHora #CaroGobernadora https://t.co/fSyuEusa9I", "id": 1521487144103124992, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "caroviggiano", "id": 45966970, "displayname": "Carolina Viggiano", "description": "\u2665\ufe0fCandidata a la gubernatura de Hidalgo \n\u00a1Vamos por un Hidalgo Mucho mejor! \n#LaHoraDeLaGobernadora", "rawDescription": "\u2665\ufe0fCandidata a la gubernatura de Hidalgo \n\u00a1Vamos por un Hidalgo Mucho mejor! \n#LaHoraDeLaGobernadora", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2009-06-09T22:43:45+00:00", "followersCount": 135427, "friendsCount": 2635, "statusesCount": 19956, "favouritesCount": 17838, "listedCount": 407, "mediaCount": 7848, "location": "Hidalgo y CDMX", "protected": false, "linkUrl": "https://caroviggiano.com/", "linkTcourl": "https://t.co/RJ9CdaHIsx", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1510497724843671558/74StjRph_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/45966970/1648965703", "label": null, "url": "https://twitter.com/caroviggiano"}, "replyCount": 111, "retweetCount": 187, "likeCount": 330, "quoteCount": 35, "conversationId": 1521487144103124992, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1521486021174734849/pu/img/NRIiGjwTtbe1eB7B.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521486021174734849/pu/vid/1280x720/VHYQS5reFigPvxen.mp4?tag=12", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521486021174734849/pu/pl/_1WD0kxO-rOXKKFv.m3u8?tag=12&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521486021174734849/pu/vid/640x360/oFTqQPu-LsM3t-Cy.mp4?tag=12", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521486021174734849/pu/vid/480x270/kWSnyjvwVe4rSpSl.mp4?tag=12", "bitrate": 256000}], "duration": 51.092, "views": 1483}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["HidALGOMUCHOMEJOR", "Lleg\u00f3LaHora", "CaroGobernadora"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Hidalgo", "EsTiempoDeLasMujeres", "CaroGobernadora"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JesusGutiGlez/status/1521499907999346689", "date": "2022-05-03T14:40:20+00:00", "content": "Vamos con todo en #Hidalgo #EsTiempoDeLasMujeres #CaroGobernadora https://t.co/q9eGOL3g0B", "renderedContent": "Vamos con todo en #Hidalgo #EsTiempoDeLasMujeres #CaroGobernadora twitter.com/caroviggiano/s\u2026", "id": 1521499907999346689, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JesusGutiGlez", "id": 163294227, "displayname": "Jes\u00fas Guti\u00e9rrez Glez\u00ae", "description": "#JGG Hijo, Padre, Esposo, Hermano, Amigo, Responsable y Comprometido con mis sue\u00f1os, luchador incansable. #OrgullosamenteHidalguense #JesusGutierrez", "rawDescription": "#JGG Hijo, Padre, Esposo, Hermano, Amigo, Responsable y Comprometido con mis sue\u00f1os, luchador incansable. #OrgullosamenteHidalguense #JesusGutierrez", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2010-07-06T01:47:32+00:00", "followersCount": 7338, "friendsCount": 1166, "statusesCount": 10600, "favouritesCount": 8327, "listedCount": 13, "mediaCount": 1952, "location": "Pachuca de Soto, Hidalgo", "protected": false, "linkUrl": "https://www.facebook.com/jesus.gutierrezgonzalez.5", "linkTcourl": "https://t.co/a2WbX1SDnv", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1456303272608870403/nlCF7w9K_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/163294227/1610125777", "label": null, "url": "https://twitter.com/JesusGutiGlez"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521499907999346689, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://twitter.com/caroviggiano/status/1521487144103124992"], "tcooutlinks": ["https://t.co/q9eGOL3g0B"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/caroviggiano/status/1521487144103124992", "date": "2022-05-03T13:49:37+00:00", "content": "\ud83d\udd34 30 d\u00edas de campa\u00f1a. \n\ud83d\udd35 2,500 kil\u00f3metros. \n\ud83d\udfe1 M\u00e1s de 60 municipios recorridos.\n\u2764\ufe0f 50 mil hidalguenses que han escuchado nuestras propuestas.\n\nUn solo objetivo: hacer posible un #HidALGOMUCHOMEJOR.\n\n#Lleg\u00f3LaHora #CaroGobernadora https://t.co/fSyuEusa9I", "renderedContent": "\ud83d\udd34 30 d\u00edas de campa\u00f1a. \n\ud83d\udd35 2,500 kil\u00f3metros. \n\ud83d\udfe1 M\u00e1s de 60 municipios recorridos.\n\u2764\ufe0f 50 mil hidalguenses que han escuchado nuestras propuestas.\n\nUn solo objetivo: hacer posible un #HidALGOMUCHOMEJOR.\n\n#Lleg\u00f3LaHora #CaroGobernadora https://t.co/fSyuEusa9I", "id": 1521487144103124992, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "caroviggiano", "id": 45966970, "displayname": "Carolina Viggiano", "description": "\u2665\ufe0fCandidata a la gubernatura de Hidalgo \n\u00a1Vamos por un Hidalgo Mucho mejor! \n#LaHoraDeLaGobernadora", "rawDescription": "\u2665\ufe0fCandidata a la gubernatura de Hidalgo \n\u00a1Vamos por un Hidalgo Mucho mejor! \n#LaHoraDeLaGobernadora", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2009-06-09T22:43:45+00:00", "followersCount": 135427, "friendsCount": 2635, "statusesCount": 19956, "favouritesCount": 17838, "listedCount": 407, "mediaCount": 7848, "location": "Hidalgo y CDMX", "protected": false, "linkUrl": "https://caroviggiano.com/", "linkTcourl": "https://t.co/RJ9CdaHIsx", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1510497724843671558/74StjRph_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/45966970/1648965703", "label": null, "url": "https://twitter.com/caroviggiano"}, "replyCount": 111, "retweetCount": 187, "likeCount": 330, "quoteCount": 35, "conversationId": 1521487144103124992, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1521486021174734849/pu/img/NRIiGjwTtbe1eB7B.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521486021174734849/pu/vid/1280x720/VHYQS5reFigPvxen.mp4?tag=12", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521486021174734849/pu/pl/_1WD0kxO-rOXKKFv.m3u8?tag=12&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521486021174734849/pu/vid/640x360/oFTqQPu-LsM3t-Cy.mp4?tag=12", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521486021174734849/pu/vid/480x270/kWSnyjvwVe4rSpSl.mp4?tag=12", "bitrate": 256000}], "duration": 51.092, "views": 1483}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["HidALGOMUCHOMEJOR", "Lleg\u00f3LaHora", "CaroGobernadora"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Hidalgo", "EsTiempoDeLasMujeres", "CaroGobernadora"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/conaguaDL_HGO/status/1521499822112612359", "date": "2022-05-03T14:40:00+00:00", "content": "Aqu\u00ed puedes consultar los niveles de las #presas en #Hidalgo https://t.co/srHSFnlYnf", "renderedContent": "Aqu\u00ed puedes consultar los niveles de las #presas en #Hidalgo https://t.co/srHSFnlYnf", "id": 1521499822112612359, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "conaguaDL_HGO", "id": 1448474080500404224, "displayname": "@conaguaDL_HGO", "description": "Comisi\u00f3n Nacional del Agua, Direcci\u00f3n Local Hidalgo", "rawDescription": "Comisi\u00f3n Nacional del Agua, Direcci\u00f3n Local Hidalgo", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-10-14T02:23:16+00:00", "followersCount": 30, "friendsCount": 36, "statusesCount": 1433, "favouritesCount": 446, "listedCount": 0, "mediaCount": 886, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1457028434455113736/hODUZOQF_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1448474080500404224/1648496864", "label": null, "url": "https://twitter.com/conaguaDL_HGO"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521499822112612359, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1xt5IXEAEXR3E?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1xt5IXEAEXR3E?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["presas", "Hidalgo"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/QuintaFuerzaROO/status/1521499152181567489", "date": "2022-05-03T14:37:20+00:00", "content": "#Hidalgo \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u00a1Terrible! Se desata balacera en centro de Pachuca y deja cuatro muertos\n\nLos hechos ocurrieron apenas unas horas desp\u00faes de la visita del canciller @m_ebrard \ud83d\ude33\ud83d\udc49 https://t.co/4cWPZBm707 https://t.co/DV3F95sE8I", "renderedContent": "#Hidalgo \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u00a1Terrible! Se desata balacera en centro de Pachuca y deja cuatro muertos\n\nLos hechos ocurrieron apenas unas horas desp\u00faes de la visita del canciller @m_ebrard \ud83d\ude33\ud83d\udc49 bit.ly/3OQWG87 https://t.co/DV3F95sE8I", "id": 1521499152181567489, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "QuintaFuerzaROO", "id": 3293596903, "displayname": "Quinta Fuerza", "description": "Noticias de Quintana Roo, M\u00e9xico y el Mundo. El poder est\u00e1 en las redes.", "rawDescription": "Noticias de Quintana Roo, M\u00e9xico y el Mundo. El poder est\u00e1 en las redes.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2015-07-25T20:25:52+00:00", "followersCount": 967, "friendsCount": 589, "statusesCount": 73794, "favouritesCount": 339, "listedCount": 26, "mediaCount": 18823, "location": "Quintana Roo, M\u00e9xico", "protected": false, "linkUrl": "http://www.quintafuerza.mx", "linkTcourl": "https://t.co/Dv5hMODfIx", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/842038327016534016/v9qglUKV_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3293596903/1489592598", "label": null, "url": "https://twitter.com/QuintaFuerzaROO"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521499152181567489, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://app.socialpilot.co/\" rel=\"nofollow\">SocialPilot.co</a>", "sourceUrl": "https://app.socialpilot.co/", "sourceLabel": "SocialPilot.co", "outlinks": ["https://bit.ly/3OQWG87"], "tcooutlinks": ["https://t.co/4cWPZBm707"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1zalXWUAI13aV?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1zalXWUAI13aV?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "m_ebrard", "id": 64798737, "displayname": "Marcelo Ebrard C.", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/m_ebrard"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Hidalgo"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/QuintaFuerzaMX/status/1521499152168931329", "date": "2022-05-03T14:37:20+00:00", "content": "#Hidalgo \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u00a1Terrible! Se desata balacera en centro de Pachuca y deja cuatro muertos\n\nLos hechos ocurrieron apenas unas horas desp\u00faes de la visita del canciller @m_ebrard \ud83d\ude33\ud83d\udc49 https://t.co/XdXjJvSVuX https://t.co/EQsvro08Pb", "renderedContent": "#Hidalgo \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u00a1Terrible! Se desata balacera en centro de Pachuca y deja cuatro muertos\n\nLos hechos ocurrieron apenas unas horas desp\u00faes de la visita del canciller @m_ebrard \ud83d\ude33\ud83d\udc49 bit.ly/3OQWG87 https://t.co/EQsvro08Pb", "id": 1521499152168931329, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "QuintaFuerzaMX", "id": 142811824, "displayname": "Quinta Fuerza", "description": "Cobertura ininterrumpida en tiempo real del conflicto b\u00e9lico de Rusia \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa Vs Ucrania \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "rawDescription": "Cobertura ininterrumpida en tiempo real del conflicto b\u00e9lico de Rusia \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa Vs Ucrania \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2010-05-11T20:48:45+00:00", "followersCount": 20468, "friendsCount": 495, "statusesCount": 171763, "favouritesCount": 2198, "listedCount": 181, "mediaCount": 52181, "location": "M\u00e9xico", "protected": false, "linkUrl": "https://quintafuerza.mx", "linkTcourl": "https://t.co/FZj6h6oAow", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1250528327070371841/eIwEIDrO_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/142811824/1637710298", "label": null, "url": "https://twitter.com/QuintaFuerzaMX"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521499152168931329, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://app.socialpilot.co/\" rel=\"nofollow\">SocialPilot.co</a>", "sourceUrl": "https://app.socialpilot.co/", "sourceLabel": "SocialPilot.co", "outlinks": ["https://bit.ly/3OQWG87"], "tcooutlinks": ["https://t.co/XdXjJvSVuX"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1zak6XoAUoVrM?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1zak6XoAUoVrM?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "m_ebrard", "id": 64798737, "displayname": "Marcelo Ebrard C.", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/m_ebrard"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Hidalgo"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/albertogmartin4/status/1521497957979279365", "date": "2022-05-03T14:32:35+00:00", "content": "@MeganoticiasMx Mientras tanto en #Hidalgo, la candidata del PRIANRDMC #caroviggiano, esposa de #RubenMoreira de los #VendePatrias  se hizo acompa\u00f1ar de su patr\u00f3n @ClaudioXGG en un foro del @CCEHidalgo. \"Solos se descubren y se ponen de pechito los #TRAIDORES_A_LA_PATRIA  https://t.co/Nz2nXtzckc", "renderedContent": "@MeganoticiasMx Mientras tanto en #Hidalgo, la candidata del PRIANRDMC #caroviggiano, esposa de #RubenMoreira de los #VendePatrias  se hizo acompa\u00f1ar de su patr\u00f3n @ClaudioXGG en un foro del @CCEHidalgo. \"Solos se descubren y se ponen de pechito los #TRAIDORES_A_LA_PATRIA  https://t.co/Nz2nXtzckc", "id": 1521497957979279365, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "albertogmartin4", "id": 1131379107185418241, "displayname": "@Alberto6Martin4", "description": "Hemos aprendido a volar como los p\u00e1jaros, a nadar como los peces; pero no hemos aprendido el sencillo arte de vivir como hermanos. MLK \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "rawDescription": "Hemos aprendido a volar como los p\u00e1jaros, a nadar como los peces; pero no hemos aprendido el sencillo arte de vivir como hermanos. MLK \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2019-05-23T01:59:33+00:00", "followersCount": 1788, "friendsCount": 2262, "statusesCount": 45887, "favouritesCount": 85654, "listedCount": 0, "mediaCount": 3202, "location": "Santiago de Queretaro Mexico. ", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1131379732648321024/jFKwi8FJ_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1131379107185418241/1577064320", "label": null, "url": "https://twitter.com/albertogmartin4"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1516839779949817856, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRzltFwXwAAJDAn?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRzltFwXwAAJDAn?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1516839779949817856, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MeganoticiasMx", "id": 104315704, "displayname": "@MeganoticiasMx", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/MeganoticiasMx"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MeganoticiasMx", "id": 104315704, "displayname": "@MeganoticiasMx", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/MeganoticiasMx"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ClaudioXGG", "id": 204579019, "displayname": "Claudio X. Gonz\u00e1lez G.", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ClaudioXGG"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "CCEHidalgo", "id": 1446503210160644101, "displayname": "Consejo Coordinador Empresarial de Hidalgo", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/CCEHidalgo"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Hidalgo", "caroviggiano", "RubenMoreira", "VendePatrias", "TRAIDORES_A_LA_PATRIA"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Avanhgo/status/1521497381157670918", "date": "2022-05-03T14:30:18+00:00", "content": "#HIDALGO Y #VERACRUZ HERMANADOS POR #ACTOPAN\n- @HidalgoActopan https://t.co/CSXKW5wuM7", "renderedContent": "#HIDALGO Y #VERACRUZ HERMANADOS POR #ACTOPAN\n- @HidalgoActopan reportepolitico.wordpress.com/2022/05/03/hid\u2026", "id": 1521497381157670918, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Avanhgo", "id": 949393367309475842, "displayname": "Semanario AVANZANDO en Hidalgo", "description": "Medio de Comunicaci\u00f3n/Noticias - instagram.com/avanhgo/ -  Peri\u00f3dico semanario del estado de Hidalgo, fundado en Pachuca en 1976. issuu.com/prodi", "rawDescription": "Medio de Comunicaci\u00f3n/Noticias - https://t.co/PXHOu7blEK -  Peri\u00f3dico semanario del estado de Hidalgo, fundado en Pachuca en 1976. https://t.co/xPRSED4f0Y", "descriptionUrls": [{"text": "instagram.com/avanhgo/", "url": "http://instagram.com/avanhgo/", "tcourl": "https://t.co/PXHOu7blEK", "indices": [33, 56]}, {"text": "issuu.com/prodi", "url": "http://issuu.com/prodi", "tcourl": "https://t.co/xPRSED4f0Y", "indices": [131, 154]}], "verified": false, "created": "2018-01-05T21:33:12+00:00", "followersCount": 714, "friendsCount": 464, "statusesCount": 5048, "favouritesCount": 430, "listedCount": 11, "mediaCount": 1908, "location": "Pachuca de Soto, Hidalgo", "protected": false, "linkUrl": "http://www.facebook.com/Avanhgo", "linkTcourl": "https://t.co/Bgmy63qPZQ", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1437822375614156807/kWuUMLWQ_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/949393367309475842/1643476038", "label": null, "url": "https://twitter.com/Avanhgo"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521497381157670918, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://publicize.wp.com/\" rel=\"nofollow\">WordPress.com</a>", "sourceUrl": "http://publicize.wp.com/", "sourceLabel": "WordPress.com", "outlinks": ["https://reportepolitico.wordpress.com/2022/05/03/hidalgo-y-veracruz-hermanados-por-actopan/"], "tcooutlinks": ["https://t.co/CSXKW5wuM7"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "HidalgoActopan", "id": 1369343317725507584, "displayname": "Actopan Gobierno 2020 - 2024", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/HidalgoActopan"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["HIDALGO", "VERACRUZ", "ACTOPAN"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/conaguaDL_HGO/status/1521497124390715393", "date": "2022-05-03T14:29:17+00:00", "content": "#FelizMartes Consulta aqu\u00ed el pron\u00f3stico del #clima para las siguientes 24 horas en #Hidalgo https://t.co/5rqF57Oy5Z", "renderedContent": "#FelizMartes Consulta aqu\u00ed el pron\u00f3stico del #clima para las siguientes 24 horas en #Hidalgo https://t.co/5rqF57Oy5Z", "id": 1521497124390715393, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "conaguaDL_HGO", "id": 1448474080500404224, "displayname": "@conaguaDL_HGO", "description": "Comisi\u00f3n Nacional del Agua, Direcci\u00f3n Local Hidalgo", "rawDescription": "Comisi\u00f3n Nacional del Agua, Direcci\u00f3n Local Hidalgo", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-10-14T02:23:16+00:00", "followersCount": 30, "friendsCount": 36, "statusesCount": 1433, "favouritesCount": 446, "listedCount": 0, "mediaCount": 886, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1457028434455113736/hODUZOQF_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1448474080500404224/1648496864", "label": null, "url": "https://twitter.com/conaguaDL_HGO"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521497124390715393, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1xkSOXoAE2Ra_?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1xkSOXoAE2Ra_?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["FelizMartes", "clima", "Hidalgo"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/VOZDEUNTAPATIO/status/1521496890130546688", "date": "2022-05-03T14:28:21+00:00", "content": "#Durango #Hidalgo que no te vengan a cuentear que ellos son el cambio \ud83d\udc47\ud83c\udffd en su cuna incumplen imag\u00ednate de donde no son #CDMX #morena la gangrena de #Mexico https://t.co/tBePpDtNLi", "renderedContent": "#Durango #Hidalgo que no te vengan a cuentear que ellos son el cambio \ud83d\udc47\ud83c\udffd en su cuna incumplen imag\u00ednate de donde no son #CDMX #morena la gangrena de #Mexico twitter.com/mex_liber1/sta\u2026", "id": 1521496890130546688, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "VOZDEUNTAPATIO", "id": 123412225, "displayname": "VOZDEUNTAPATIO\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\udcab", "description": "#Michoacan #Jalisco #Mexico #CDMX #Michoacano #Tapat\u00edo #Potosino y a veces #Chilango", "rawDescription": "#Michoacan #Jalisco #Mexico #CDMX #Michoacano #Tapat\u00edo #Potosino y a veces #Chilango", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2010-03-16T01:10:53+00:00", "followersCount": 1702, "friendsCount": 1658, "statusesCount": 10221, "favouritesCount": 2896, "listedCount": 2, "mediaCount": 1179, "location": "Cotija ", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1520461702541807617/cyH2jopC_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/123412225/1651341256", "label": null, "url": "https://twitter.com/VOZDEUNTAPATIO"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521496890130546688, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://twitter.com/mex_liber1/status/1521489827220365312"], "tcooutlinks": ["https://t.co/tBePpDtNLi"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Mex_Liber1/status/1521489827220365312", "date": "2022-05-03T14:00:17+00:00", "content": "Qui\u00e9n dijo que en un a\u00f1o circularia de nuevo la l\u00ednea 12?\n\n@Claudiashein ?\n@m_ebrard ?\n\nEst\u00e1n ocupados con su fuga?\n\n#3deMayoNoSeOlvida https://t.co/dnFoxkAnCw", "renderedContent": "Qui\u00e9n dijo que en un a\u00f1o circularia de nuevo la l\u00ednea 12?\n\n@Claudiashein ?\n@m_ebrard ?\n\nEst\u00e1n ocupados con su fuga?\n\n#3deMayoNoSeOlvida https://t.co/dnFoxkAnCw", "id": 1521489827220365312, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Mex_Liber1", "id": 1209825991671140358, "displayname": "Jos\u00e9 Manuel Padron", "description": "UNAM, Administrador, Antigobierno anticomunista", "rawDescription": "UNAM, Administrador, Antigobierno anticomunista", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2019-12-25T13:20:06+00:00", "followersCount": 23739, "friendsCount": 22031, "statusesCount": 371413, "favouritesCount": 349986, "listedCount": 23, "mediaCount": 4310, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1432925999499554819/h_kflsFw_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1209825991671140358/1613242851", "label": null, "url": "https://twitter.com/Mex_Liber1"}, "replyCount": 7, "retweetCount": 46, "likeCount": 44, "quoteCount": 4, "conversationId": 1521489827220365312, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1q7xrXMAAn1_3?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1q7xrXMAAn1_3?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Claudiashein", "id": 591361197, "displayname": "Claudia Sheinbaum", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Claudiashein"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "m_ebrard", "id": 64798737, "displayname": "Marcelo Ebrard C.", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/m_ebrard"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["3deMayoNoSeOlvida"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Durango", "Hidalgo", "CDMX", "morena", "Mexico"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Replicamexico/status/1521496620004790277", "date": "2022-05-03T14:27:16+00:00", "content": "TAR\u00d3TSCOPOS MAYO 2022 #Hor\u00f3scopo \n#RevistaR\u00e9plica @Replicamexico \n\n#Morelos #Hidalgo #CDMX #Quer\u00e9taro #Tlaxcala #Veracruz #Puebla #Canc\u00fan  https://t.co/ByfWoXixIq", "renderedContent": "TAR\u00d3TSCOPOS MAYO 2022 #Hor\u00f3scopo \n#RevistaR\u00e9plica @Replicamexico \n\n#Morelos #Hidalgo #CDMX #Quer\u00e9taro #Tlaxcala #Veracruz #Puebla #Canc\u00fan  revistareplica.com/tecnologia-2/8\u2026", "id": 1521496620004790277, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Replicamexico", "id": 167995836, "displayname": "Revista R\u00e9plica", "description": "Periodistas de opini\u00f3n e investigaci\u00f3n. No porristas por ambici\u00f3n. La verdad es irrefutable. replica.revista@gmail.com", "rawDescription": "Periodistas de opini\u00f3n e investigaci\u00f3n. No porristas por ambici\u00f3n. La verdad es irrefutable. replica.revista@gmail.com", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2010-07-18T03:04:57+00:00", "followersCount": 4038, "friendsCount": 3606, "statusesCount": 35363, "favouritesCount": 732, "listedCount": 17, "mediaCount": 929, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "https://revistareplica.com/", "linkTcourl": "https://t.co/SgN2zpeR7R", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1477499178746011651/EactrD-q_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/167995836/1421108568", "label": null, "url": "https://twitter.com/Replicamexico"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 2, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521496620004790277, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://revistareplica.com/tecnologia-2/81-horoscopos/1037-tarotscopos-mayo-2022.html"], "tcooutlinks": ["https://t.co/ByfWoXixIq"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Replicamexico", "id": 167995836, "displayname": "Revista R\u00e9plica", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Replicamexico"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Hor\u00f3scopo", "RevistaR\u00e9plica", "Morelos", "Hidalgo", "CDMX", "Quer\u00e9taro", "Tlaxcala", "Veracruz", "Puebla", "Canc\u00fan"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Replicamexico/status/1521496252764016641", "date": "2022-05-03T14:25:49+00:00", "content": "Colosio Riojas \u00bfStrike one? \n#RevistaR\u00e9plica @Replicamexico \n\n#Morelos #Hidalgo #CDMX #Quer\u00e9taro #Tlaxcala #Veracruz #Puebla #Canc\u00fan  https://t.co/2FYfoNeYly", "renderedContent": "Colosio Riojas \u00bfStrike one? \n#RevistaR\u00e9plica @Replicamexico \n\n#Morelos #Hidalgo #CDMX #Quer\u00e9taro #Tlaxcala #Veracruz #Puebla #Canc\u00fan  revistareplica.com/79-opinion/rep\u2026", "id": 1521496252764016641, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Replicamexico", "id": 167995836, "displayname": "Revista R\u00e9plica", "description": "Periodistas de opini\u00f3n e investigaci\u00f3n. No porristas por ambici\u00f3n. La verdad es irrefutable. replica.revista@gmail.com", "rawDescription": "Periodistas de opini\u00f3n e investigaci\u00f3n. No porristas por ambici\u00f3n. La verdad es irrefutable. replica.revista@gmail.com", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2010-07-18T03:04:57+00:00", "followersCount": 4038, "friendsCount": 3606, "statusesCount": 35363, "favouritesCount": 732, "listedCount": 17, "mediaCount": 929, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "https://revistareplica.com/", "linkTcourl": "https://t.co/SgN2zpeR7R", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1477499178746011651/EactrD-q_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/167995836/1421108568", "label": null, "url": "https://twitter.com/Replicamexico"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 2, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521496252764016641, "lang": "lt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://revistareplica.com/79-opinion/replica/1038-colosio-riojas-strike-one.html"], "tcooutlinks": ["https://t.co/2FYfoNeYly"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Replicamexico", "id": 167995836, "displayname": "Revista R\u00e9plica", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Replicamexico"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["RevistaR\u00e9plica", "Morelos", "Hidalgo", "CDMX", "Quer\u00e9taro", "Tlaxcala", "Veracruz", "Puebla", "Canc\u00fan"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/FidesJustitia/status/1521496214893641739", "date": "2022-05-03T14:25:40+00:00", "content": "En los estados de #Aguascalientes #Durango #Hidalgo #Tamaulipas #QuintanaRoo y #Oaxaca tambi\u00e9n hay #TRAIDORES_A_LA_PATRIA #TRAIDORES_A_LA_PATRIA @PRI_Nacional @AccionNacional @MovimientoCiud2 y @PRDMexico - LQQ https://t.co/zxyKGCkfrK", "renderedContent": "En los estados de #Aguascalientes #Durango #Hidalgo #Tamaulipas #QuintanaRoo y #Oaxaca tambi\u00e9n hay #TRAIDORES_A_LA_PATRIA #TRAIDORES_A_LA_PATRIA @PRI_Nacional @AccionNacional @MovimientoCiud2 y @PRDMexico - LQQ https://t.co/zxyKGCkfrK", "id": 1521496214893641739, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "FidesJustitia", "id": 2426566135, "displayname": "FidesJustitia", "description": "#RedAMLOVER", "rawDescription": "#RedAMLOVER", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2014-04-04T03:07:18+00:00", "followersCount": 3804, "friendsCount": 3716, "statusesCount": 53728, "favouritesCount": 13566, "listedCount": 18, "mediaCount": 2795, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1337983442886201344/sB4TFVFb_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2426566135/1622163429", "label": null, "url": "https://twitter.com/FidesJustitia"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521496214893641739, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1wvW_X0AA0E7p?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1wvW_X0AA0E7p?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PRI_Nacional", "id": 292116167, "displayname": "PRI", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/PRI_Nacional"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AccionNacional", "id": 16808700, "displayname": "Acci\u00f3n Nacional", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/AccionNacional"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MovimientoCiud2", "id": 389743870, "displayname": "Movimiento Ciudadano", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/MovimientoCiud2"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PRDMexico", "id": 119545041, "displayname": "PRD", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/PRDMexico"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Aguascalientes", "Durango", "Hidalgo", "Tamaulipas", "QuintanaRoo", "Oaxaca", "TRAIDORES_A_LA_PATRIA", "TRAIDORES_A_LA_PATRIA"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Replicamexico/status/1521496199982891012", "date": "2022-05-03T14:25:36+00:00", "content": "Noticias de la semana #Tendencias \n#RevistaR\u00e9plica @Replicamexico \n\n#Morelos #Hidalgo #CDMX #Quer\u00e9taro #Tlaxcala #Veracruz #Puebla #Canc\u00fan  https://t.co/lIeNzkdba1", "renderedContent": "Noticias de la semana #Tendencias \n#RevistaR\u00e9plica @Replicamexico \n\n#Morelos #Hidalgo #CDMX #Quer\u00e9taro #Tlaxcala #Veracruz #Puebla #Canc\u00fan  revistareplica.com/79-opinion/rep\u2026", "id": 1521496199982891012, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Replicamexico", "id": 167995836, "displayname": "Revista R\u00e9plica", "description": "Periodistas de opini\u00f3n e investigaci\u00f3n. No porristas por ambici\u00f3n. La verdad es irrefutable. replica.revista@gmail.com", "rawDescription": "Periodistas de opini\u00f3n e investigaci\u00f3n. No porristas por ambici\u00f3n. La verdad es irrefutable. replica.revista@gmail.com", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2010-07-18T03:04:57+00:00", "followersCount": 4038, "friendsCount": 3606, "statusesCount": 35363, "favouritesCount": 732, "listedCount": 17, "mediaCount": 929, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "https://revistareplica.com/", "linkTcourl": "https://t.co/SgN2zpeR7R", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1477499178746011651/EactrD-q_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/167995836/1421108568", "label": null, "url": "https://twitter.com/Replicamexico"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 2, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521496199982891012, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://revistareplica.com/79-opinion/replica/897-noticias-de-la-semana-tendencias.html"], "tcooutlinks": ["https://t.co/lIeNzkdba1"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Replicamexico", "id": 167995836, "displayname": "Revista R\u00e9plica", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Replicamexico"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Tendencias", "RevistaR\u00e9plica", "Morelos", "Hidalgo", "CDMX", "Quer\u00e9taro", "Tlaxcala", "Veracruz", "Puebla", "Canc\u00fan"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Replicamexico/status/1521496087097495553", "date": "2022-05-03T14:25:09+00:00", "content": "Nada es nada en la sociedad sin la verdad \n#RevistaR\u00e9plica @Replicamexico \n\n#Morelos #Hidalgo #CDMX #Quer\u00e9taro #Tlaxcala #Veracruz #Puebla #Canc\u00fan  https://t.co/Cqrg6h9y0n", "renderedContent": "Nada es nada en la sociedad sin la verdad \n#RevistaR\u00e9plica @Replicamexico \n\n#Morelos #Hidalgo #CDMX #Quer\u00e9taro #Tlaxcala #Veracruz #Puebla #Canc\u00fan  revistareplica.com/79-opinion/rep\u2026", "id": 1521496087097495553, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Replicamexico", "id": 167995836, "displayname": "Revista R\u00e9plica", "description": "Periodistas de opini\u00f3n e investigaci\u00f3n. No porristas por ambici\u00f3n. La verdad es irrefutable. replica.revista@gmail.com", "rawDescription": "Periodistas de opini\u00f3n e investigaci\u00f3n. No porristas por ambici\u00f3n. La verdad es irrefutable. replica.revista@gmail.com", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2010-07-18T03:04:57+00:00", "followersCount": 4038, "friendsCount": 3606, "statusesCount": 35363, "favouritesCount": 732, "listedCount": 17, "mediaCount": 929, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "https://revistareplica.com/", "linkTcourl": "https://t.co/SgN2zpeR7R", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1477499178746011651/EactrD-q_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/167995836/1421108568", "label": null, "url": "https://twitter.com/Replicamexico"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 2, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521496087097495553, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://revistareplica.com/79-opinion/replica/978-nada-es-nada-en-la-sociedad-sin-la-verdad.html"], "tcooutlinks": ["https://t.co/Cqrg6h9y0n"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Replicamexico", "id": 167995836, "displayname": "Revista R\u00e9plica", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Replicamexico"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["RevistaR\u00e9plica", "Morelos", "Hidalgo", "CDMX", "Quer\u00e9taro", "Tlaxcala", "Veracruz", "Puebla", "Canc\u00fan"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Replicamexico/status/1521495995556708352", "date": "2022-05-03T14:24:48+00:00", "content": "Los Triglic\u00e9ridos\u2026 \u00bfDulces o Grasosos?\u00a0 \n#RevistaR\u00e9plica @Replicamexico \n\n#Morelos #Hidalgo #CDMX #Quer\u00e9taro #Tlaxcala #Veracruz #Puebla #Canc\u00fan  https://t.co/LaN0HhniX6", "renderedContent": "Los Triglic\u00e9ridos\u2026 \u00bfDulces o Grasosos?\u00a0 \n#RevistaR\u00e9plica @Replicamexico \n\n#Morelos #Hidalgo #CDMX #Quer\u00e9taro #Tlaxcala #Veracruz #Puebla #Canc\u00fan  revistareplica.com/salud/980-los-\u2026", "id": 1521495995556708352, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Replicamexico", "id": 167995836, "displayname": "Revista R\u00e9plica", "description": "Periodistas de opini\u00f3n e investigaci\u00f3n. No porristas por ambici\u00f3n. La verdad es irrefutable. replica.revista@gmail.com", "rawDescription": "Periodistas de opini\u00f3n e investigaci\u00f3n. No porristas por ambici\u00f3n. La verdad es irrefutable. replica.revista@gmail.com", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2010-07-18T03:04:57+00:00", "followersCount": 4038, "friendsCount": 3606, "statusesCount": 35363, "favouritesCount": 732, "listedCount": 17, "mediaCount": 929, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "https://revistareplica.com/", "linkTcourl": "https://t.co/SgN2zpeR7R", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1477499178746011651/EactrD-q_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/167995836/1421108568", "label": null, "url": "https://twitter.com/Replicamexico"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 2, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521495995556708352, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://revistareplica.com/salud/980-los-trigliceridos-dulces-o-grasosos.html"], "tcooutlinks": ["https://t.co/LaN0HhniX6"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Replicamexico", "id": 167995836, "displayname": "Revista R\u00e9plica", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Replicamexico"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["RevistaR\u00e9plica", "Morelos", "Hidalgo", "CDMX", "Quer\u00e9taro", "Tlaxcala", "Veracruz", "Puebla", "Canc\u00fan"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Replicamexico/status/1521495880599285762", "date": "2022-05-03T14:24:20+00:00", "content": "Emiratos \u00c1rabes y Om\u00e1n \n#RevistaR\u00e9plica @Replicamexico \n\n#Morelos #Hidalgo #CDMX #Quer\u00e9taro #Tlaxcala #Veracruz #Puebla #Canc\u00fan  https://t.co/LSlrV8AWJF", "renderedContent": "Emiratos \u00c1rabes y Om\u00e1n \n#RevistaR\u00e9plica @Replicamexico \n\n#Morelos #Hidalgo #CDMX #Quer\u00e9taro #Tlaxcala #Veracruz #Puebla #Canc\u00fan  revistareplica.com/tecnologia-2/8\u2026", "id": 1521495880599285762, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Replicamexico", "id": 167995836, "displayname": "Revista R\u00e9plica", "description": "Periodistas de opini\u00f3n e investigaci\u00f3n. No porristas por ambici\u00f3n. La verdad es irrefutable. replica.revista@gmail.com", "rawDescription": "Periodistas de opini\u00f3n e investigaci\u00f3n. No porristas por ambici\u00f3n. La verdad es irrefutable. replica.revista@gmail.com", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2010-07-18T03:04:57+00:00", "followersCount": 4038, "friendsCount": 3606, "statusesCount": 35363, "favouritesCount": 732, "listedCount": 17, "mediaCount": 929, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "https://revistareplica.com/", "linkTcourl": "https://t.co/SgN2zpeR7R", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1477499178746011651/EactrD-q_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/167995836/1421108568", "label": null, "url": "https://twitter.com/Replicamexico"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 2, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521495880599285762, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://revistareplica.com/tecnologia-2/88-viajes/981-emiratos-arabes-y-oman.html"], "tcooutlinks": ["https://t.co/LSlrV8AWJF"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Replicamexico", "id": 167995836, "displayname": "Revista R\u00e9plica", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Replicamexico"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["RevistaR\u00e9plica", "Morelos", "Hidalgo", "CDMX", "Quer\u00e9taro", "Tlaxcala", "Veracruz", "Puebla", "Canc\u00fan"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Replicamexico/status/1521495761480998913", "date": "2022-05-03T14:23:52+00:00", "content": "La Iglesia contra el Estado \n#RevistaR\u00e9plica @Replicamexico \n\n#Morelos #Hidalgo #CDMX #Quer\u00e9taro #Tlaxcala #Veracruz #Puebla #Canc\u00fan  https://t.co/fWL1PpR9Q2", "renderedContent": "La Iglesia contra el Estado \n#RevistaR\u00e9plica @Replicamexico \n\n#Morelos #Hidalgo #CDMX #Quer\u00e9taro #Tlaxcala #Veracruz #Puebla #Canc\u00fan  revistareplica.com/buscar-un-arti\u2026", "id": 1521495761480998913, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Replicamexico", "id": 167995836, "displayname": "Revista R\u00e9plica", "description": "Periodistas de opini\u00f3n e investigaci\u00f3n. No porristas por ambici\u00f3n. La verdad es irrefutable. replica.revista@gmail.com", "rawDescription": "Periodistas de opini\u00f3n e investigaci\u00f3n. No porristas por ambici\u00f3n. La verdad es irrefutable. replica.revista@gmail.com", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2010-07-18T03:04:57+00:00", "followersCount": 4038, "friendsCount": 3606, "statusesCount": 35363, "favouritesCount": 732, "listedCount": 17, "mediaCount": 929, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "https://revistareplica.com/", "linkTcourl": "https://t.co/SgN2zpeR7R", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1477499178746011651/EactrD-q_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/167995836/1421108568", "label": null, "url": "https://twitter.com/Replicamexico"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 2, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521495761480998913, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://revistareplica.com/buscar-un-articulo-en-politica/85-replica-y-contrarreplica/982-la-iglesia-contra-el-estado.html"], "tcooutlinks": ["https://t.co/fWL1PpR9Q2"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Replicamexico", "id": 167995836, "displayname": "Revista R\u00e9plica", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Replicamexico"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["RevistaR\u00e9plica", "Morelos", "Hidalgo", "CDMX", "Quer\u00e9taro", "Tlaxcala", "Veracruz", "Puebla", "Canc\u00fan"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Replicamexico/status/1521495691121549313", "date": "2022-05-03T14:23:35+00:00", "content": "Investigadores BUAP desarrollan materiales capaces de eliminar contaminantes en agua \n#RevistaR\u00e9plica @Replicamexico \n\n#Morelos #Hidalgo #CDMX #Quer\u00e9taro #Tlaxcala #Veracruz #Puebla #Canc\u00fan  https://t.co/AJWpQ63ijZ", "renderedContent": "Investigadores BUAP desarrollan materiales capaces de eliminar contaminantes en agua \n#RevistaR\u00e9plica @Replicamexico \n\n#Morelos #Hidalgo #CDMX #Quer\u00e9taro #Tlaxcala #Veracruz #Puebla #Canc\u00fan  revistareplica.com/tecnologia/983\u2026", "id": 1521495691121549313, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Replicamexico", "id": 167995836, "displayname": "Revista R\u00e9plica", "description": "Periodistas de opini\u00f3n e investigaci\u00f3n. No porristas por ambici\u00f3n. La verdad es irrefutable. replica.revista@gmail.com", "rawDescription": "Periodistas de opini\u00f3n e investigaci\u00f3n. No porristas por ambici\u00f3n. La verdad es irrefutable. replica.revista@gmail.com", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2010-07-18T03:04:57+00:00", "followersCount": 4038, "friendsCount": 3606, "statusesCount": 35363, "favouritesCount": 732, "listedCount": 17, "mediaCount": 929, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "https://revistareplica.com/", "linkTcourl": "https://t.co/SgN2zpeR7R", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1477499178746011651/EactrD-q_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/167995836/1421108568", "label": null, "url": "https://twitter.com/Replicamexico"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 2, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521495691121549313, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://revistareplica.com/tecnologia/983-investigadores-buap-desarrollan-materiales-capaces-de-eliminar-contaminantes-en-agua.html"], "tcooutlinks": ["https://t.co/AJWpQ63ijZ"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Replicamexico", "id": 167995836, "displayname": "Revista R\u00e9plica", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Replicamexico"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["RevistaR\u00e9plica", "Morelos", "Hidalgo", "CDMX", "Quer\u00e9taro", "Tlaxcala", "Veracruz", "Puebla", "Canc\u00fan"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Replicamexico/status/1521495575086178307", "date": "2022-05-03T14:23:07+00:00", "content": "Arnold Schwarzenegger le habla a los rusos \n#RevistaR\u00e9plica @Replicamexico \n\n#Morelos #Hidalgo #CDMX #Quer\u00e9taro #Tlaxcala #Veracruz #Puebla #Canc\u00fan  https://t.co/sbxa4gerDb", "renderedContent": "Arnold Schwarzenegger le habla a los rusos \n#RevistaR\u00e9plica @Replicamexico \n\n#Morelos #Hidalgo #CDMX #Quer\u00e9taro #Tlaxcala #Veracruz #Puebla #Canc\u00fan  revistareplica.com/79-opinion/rep\u2026", "id": 1521495575086178307, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Replicamexico", "id": 167995836, "displayname": "Revista R\u00e9plica", "description": "Periodistas de opini\u00f3n e investigaci\u00f3n. No porristas por ambici\u00f3n. La verdad es irrefutable. replica.revista@gmail.com", "rawDescription": "Periodistas de opini\u00f3n e investigaci\u00f3n. No porristas por ambici\u00f3n. La verdad es irrefutable. replica.revista@gmail.com", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2010-07-18T03:04:57+00:00", "followersCount": 4038, "friendsCount": 3606, "statusesCount": 35363, "favouritesCount": 732, "listedCount": 17, "mediaCount": 929, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "https://revistareplica.com/", "linkTcourl": "https://t.co/SgN2zpeR7R", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1477499178746011651/EactrD-q_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/167995836/1421108568", "label": null, "url": "https://twitter.com/Replicamexico"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 2, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521495575086178307, "lang": "de", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://revistareplica.com/79-opinion/replica/986-arnold-schwarzenegger-le-habla-a-los-rusos.html"], "tcooutlinks": ["https://t.co/sbxa4gerDb"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Replicamexico", "id": 167995836, "displayname": "Revista R\u00e9plica", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Replicamexico"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["RevistaR\u00e9plica", "Morelos", "Hidalgo", "CDMX", "Quer\u00e9taro", "Tlaxcala", "Veracruz", "Puebla", "Canc\u00fan"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Replicamexico/status/1521495503309049859", "date": "2022-05-03T14:22:50+00:00", "content": "El agua para el consumo humano, un recurso natural cada vez m\u00e1s escaso #BUAP \n#RevistaR\u00e9plica @Replicamexico \n\n#Morelos #Hidalgo #CDMX #Quer\u00e9taro #Tlaxcala #Veracruz #Puebla #Canc\u00fan  https://t.co/BYQRGTGHFV", "renderedContent": "El agua para el consumo humano, un recurso natural cada vez m\u00e1s escaso #BUAP \n#RevistaR\u00e9plica @Replicamexico \n\n#Morelos #Hidalgo #CDMX #Quer\u00e9taro #Tlaxcala #Veracruz #Puebla #Canc\u00fan  revistareplica.com/vida-y-sociaed\u2026", "id": 1521495503309049859, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Replicamexico", "id": 167995836, "displayname": "Revista R\u00e9plica", "description": "Periodistas de opini\u00f3n e investigaci\u00f3n. No porristas por ambici\u00f3n. La verdad es irrefutable. replica.revista@gmail.com", "rawDescription": "Periodistas de opini\u00f3n e investigaci\u00f3n. No porristas por ambici\u00f3n. La verdad es irrefutable. replica.revista@gmail.com", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2010-07-18T03:04:57+00:00", "followersCount": 4038, "friendsCount": 3606, "statusesCount": 35363, "favouritesCount": 732, "listedCount": 17, "mediaCount": 929, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "https://revistareplica.com/", "linkTcourl": "https://t.co/SgN2zpeR7R", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1477499178746011651/EactrD-q_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/167995836/1421108568", "label": null, "url": "https://twitter.com/Replicamexico"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 2, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521495503309049859, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://revistareplica.com/vida-y-sociaedad-puebla/990-el-agua-para-el-consumo-humano-un-recurso-natural-cada-vez-mas-escaso.html"], "tcooutlinks": ["https://t.co/BYQRGTGHFV"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Replicamexico", "id": 167995836, "displayname": "Revista R\u00e9plica", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Replicamexico"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["BUAP", "RevistaR\u00e9plica", "Morelos", "Hidalgo", "CDMX", "Quer\u00e9taro", "Tlaxcala", "Veracruz", "Puebla", "Canc\u00fan"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Replicamexico/status/1521495312241766403", "date": "2022-05-03T14:22:05+00:00", "content": "La magia de la raza \n#RevistaR\u00e9plica @Replicamexico \n\n#Morelos #Hidalgo #CDMX #Quer\u00e9taro #Tlaxcala #Veracruz #Puebla #Canc\u00fan  https://t.co/QlvfRxe4Xj", "renderedContent": "La magia de la raza \n#RevistaR\u00e9plica @Replicamexico \n\n#Morelos #Hidalgo #CDMX #Quer\u00e9taro #Tlaxcala #Veracruz #Puebla #Canc\u00fan  revistareplica.com/alejandro-c-ma\u2026", "id": 1521495312241766403, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Replicamexico", "id": 167995836, "displayname": "Revista R\u00e9plica", "description": "Periodistas de opini\u00f3n e investigaci\u00f3n. No porristas por ambici\u00f3n. La verdad es irrefutable. replica.revista@gmail.com", "rawDescription": "Periodistas de opini\u00f3n e investigaci\u00f3n. No porristas por ambici\u00f3n. La verdad es irrefutable. replica.revista@gmail.com", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2010-07-18T03:04:57+00:00", "followersCount": 4038, "friendsCount": 3606, "statusesCount": 35363, "favouritesCount": 732, "listedCount": 17, "mediaCount": 929, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "https://revistareplica.com/", "linkTcourl": "https://t.co/SgN2zpeR7R", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1477499178746011651/EactrD-q_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/167995836/1421108568", "label": null, "url": "https://twitter.com/Replicamexico"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 2, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521495312241766403, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://revistareplica.com/alejandro-c-manjarrez/991-la-magia-de-la-raza.html"], "tcooutlinks": ["https://t.co/QlvfRxe4Xj"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Replicamexico", "id": 167995836, "displayname": "Revista R\u00e9plica", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Replicamexico"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["RevistaR\u00e9plica", "Morelos", "Hidalgo", "CDMX", "Quer\u00e9taro", "Tlaxcala", "Veracruz", "Puebla", "Canc\u00fan"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Replicamexico/status/1521495163759206401", "date": "2022-05-03T14:21:29+00:00", "content": "El tiempo de la \"bendita\" crisis \n#RevistaR\u00e9plica @Replicamexico \n\n#Morelos #Hidalgo #CDMX #Quer\u00e9taro #Tlaxcala #Veracruz #Puebla #Canc\u00fan  https://t.co/8j6dwtvdPn", "renderedContent": "El tiempo de la \"bendita\" crisis \n#RevistaR\u00e9plica @Replicamexico \n\n#Morelos #Hidalgo #CDMX #Quer\u00e9taro #Tlaxcala #Veracruz #Puebla #Canc\u00fan  revistareplica.com/79-opinion/rep\u2026", "id": 1521495163759206401, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Replicamexico", "id": 167995836, "displayname": "Revista R\u00e9plica", "description": "Periodistas de opini\u00f3n e investigaci\u00f3n. No porristas por ambici\u00f3n. La verdad es irrefutable. replica.revista@gmail.com", "rawDescription": "Periodistas de opini\u00f3n e investigaci\u00f3n. No porristas por ambici\u00f3n. La verdad es irrefutable. replica.revista@gmail.com", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2010-07-18T03:04:57+00:00", "followersCount": 4038, "friendsCount": 3606, "statusesCount": 35363, "favouritesCount": 732, "listedCount": 17, "mediaCount": 929, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "https://revistareplica.com/", "linkTcourl": "https://t.co/SgN2zpeR7R", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1477499178746011651/EactrD-q_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/167995836/1421108568", "label": null, "url": "https://twitter.com/Replicamexico"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 2, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521495163759206401, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://revistareplica.com/79-opinion/replica/992-el-tiempo-de-la-bendita-crisis.html"], "tcooutlinks": ["https://t.co/8j6dwtvdPn"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Replicamexico", "id": 167995836, "displayname": "Revista R\u00e9plica", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Replicamexico"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["RevistaR\u00e9plica", "Morelos", "Hidalgo", "CDMX", "Quer\u00e9taro", "Tlaxcala", "Veracruz", "Puebla", "Canc\u00fan"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Replicamexico/status/1521495084771987457", "date": "2022-05-03T14:21:10+00:00", "content": "El desamor y la desvinculaci\u00f3n de pareja \n#RevistaR\u00e9plica @Replicamexico \n\n#Morelos #Hidalgo #CDMX #Quer\u00e9taro #Tlaxcala #Veracruz #Puebla #Canc\u00fan  https://t.co/w3qm1Ecn0d", "renderedContent": "El desamor y la desvinculaci\u00f3n de pareja \n#RevistaR\u00e9plica @Replicamexico \n\n#Morelos #Hidalgo #CDMX #Quer\u00e9taro #Tlaxcala #Veracruz #Puebla #Canc\u00fan  revistareplica.com/vida-y-sociaed\u2026", "id": 1521495084771987457, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Replicamexico", "id": 167995836, "displayname": "Revista R\u00e9plica", "description": "Periodistas de opini\u00f3n e investigaci\u00f3n. No porristas por ambici\u00f3n. La verdad es irrefutable. replica.revista@gmail.com", "rawDescription": "Periodistas de opini\u00f3n e investigaci\u00f3n. No porristas por ambici\u00f3n. La verdad es irrefutable. replica.revista@gmail.com", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2010-07-18T03:04:57+00:00", "followersCount": 4038, "friendsCount": 3606, "statusesCount": 35363, "favouritesCount": 732, "listedCount": 17, "mediaCount": 929, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "https://revistareplica.com/", "linkTcourl": "https://t.co/SgN2zpeR7R", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1477499178746011651/EactrD-q_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/167995836/1421108568", "label": null, "url": "https://twitter.com/Replicamexico"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 2, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521495084771987457, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://revistareplica.com/vida-y-sociaedad-puebla/993-amor-parejas-y-politicos.html"], "tcooutlinks": ["https://t.co/w3qm1Ecn0d"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Replicamexico", "id": 167995836, "displayname": "Revista R\u00e9plica", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Replicamexico"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["RevistaR\u00e9plica", "Morelos", "Hidalgo", "CDMX", "Quer\u00e9taro", "Tlaxcala", "Veracruz", "Puebla", "Canc\u00fan"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/jpp75012/status/1521494395165491206", "date": "2022-05-03T14:18:26+00:00", "content": "@Plumedaliocha Aucune voix pour les #SaccageParis aux #legislatives2022 ESCROLOGIE @EELV @julienbayou @David_Belliard @partisocialiste @faureolivier #Hidalgo #Gregoire  @PCF @Fabien_Roussel #Brossat et qui se soumettent \u00e0 @JLMelenchon #LFI", "renderedContent": "@Plumedaliocha Aucune voix pour les #SaccageParis aux #legislatives2022 ESCROLOGIE @EELV @julienbayou @David_Belliard @partisocialiste @faureolivier #Hidalgo #Gregoire  @PCF @Fabien_Roussel #Brossat et qui se soumettent \u00e0 @JLMelenchon #LFI", "id": 1521494395165491206, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "jpp75012", "id": 506169040, "displayname": "Jean-Pierre PETIT", "description": "Humain et citoyen engag\u00e9, n\u00e9 et habitant Paris 12", "rawDescription": "Humain et citoyen engag\u00e9, n\u00e9 et habitant Paris 12", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-02-27T17:49:44+00:00", "followersCount": 868, "friendsCount": 1347, "statusesCount": 28187, "favouritesCount": 27786, "listedCount": 23, "mediaCount": 1044, "location": "Paris 12\u00e8me", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1149740635898994688/3Nww4dZl_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/506169040/1510931020", "label": null, "url": "https://twitter.com/jpp75012"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521235770626953216, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521235770626953216, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Plumedaliocha", "id": 258348419, "displayname": "Aliocha", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Plumedaliocha"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Plumedaliocha", "id": 258348419, "displayname": "Aliocha", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Plumedaliocha"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "EELV", "id": 17710206, "displayname": "EELV", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/EELV"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "julienbayou", "id": 14830116, "displayname": "Julien Bayou", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/julienbayou"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "David_Belliard", "id": 305783924, "displayname": "David Belliard", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/David_Belliard"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "partisocialiste", "id": 19900973, "displayname": "Parti socialiste", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/partisocialiste"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "faureolivier", "id": 213754264, "displayname": "Olivier Faure", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/faureolivier"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PCF", "id": 96090970, "displayname": "PCF", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/PCF"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Fabien_Roussel", "id": 1324449588, "displayname": "Fabien Roussel", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Fabien_Roussel"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["SaccageParis", "legislatives2022", "Hidalgo", "Gregoire", "Brossat", "LFI"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/jpp75012/status/1521494340572491780", "date": "2022-05-03T14:18:13+00:00", "content": "Aucune voix pour les #SaccageParis aux #legislatives2022 ESCROLOGIE @EELV @julienbayou @David_Belliard @partisocialiste @faureolivier #Hidalgo #Gregoire  @PCF @Fabien_Roussel #Brossat et qui se soumettent \u00e0 @JLMelenchon #LFI https://t.co/YafBGDKltY", "renderedContent": "Aucune voix pour les #SaccageParis aux #legislatives2022 ESCROLOGIE @EELV @julienbayou @David_Belliard @partisocialiste @faureolivier #Hidalgo #Gregoire  @PCF @Fabien_Roussel #Brossat et qui se soumettent \u00e0 @JLMelenchon #LFI twitter.com/plumedaliocha/\u2026", "id": 1521494340572491780, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "jpp75012", "id": 506169040, "displayname": "Jean-Pierre PETIT", "description": "Humain et citoyen engag\u00e9, n\u00e9 et habitant Paris 12", "rawDescription": "Humain et citoyen engag\u00e9, n\u00e9 et habitant Paris 12", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-02-27T17:49:44+00:00", "followersCount": 868, "friendsCount": 1347, "statusesCount": 28187, "favouritesCount": 27786, "listedCount": 23, "mediaCount": 1044, "location": "Paris 12\u00e8me", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1149740635898994688/3Nww4dZl_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/506169040/1510931020", "label": null, "url": "https://twitter.com/jpp75012"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521494340572491780, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://twitter.com/plumedaliocha/status/1521235770626953216"], "tcooutlinks": ["https://t.co/YafBGDKltY"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Plumedaliocha/status/1521235770626953216", "date": "2022-05-02T21:10:45+00:00", "content": "Mais bordel comment on peut croire une seconde des gens qui disent faire tout pour la nature et qui ont comme premier r\u00e9flexe de couper des arbres centenaires pour construire des merdes \u00e0 touristes ? Stop, c'est fini. Au revoir. #saccageparis https://t.co/vFwAxjfhkB", "renderedContent": "Mais bordel comment on peut croire une seconde des gens qui disent faire tout pour la nature et qui ont comme premier r\u00e9flexe de couper des arbres centenaires pour construire des merdes \u00e0 touristes ? Stop, c'est fini. Au revoir. #saccageparis twitter.com/ChakTarSan/sta\u2026", "id": 1521235770626953216, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Plumedaliocha", "id": 258348419, "displayname": "Aliocha", "description": "\"La libert\u00e9 d\u2019opinion est une farce si l\u2019information sur les faits n\u2019est pas garantie\". H.  Arendt", "rawDescription": "\"La libert\u00e9 d\u2019opinion est une farce si l\u2019information sur les faits n\u2019est pas garantie\". H.  Arendt", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-02-27T14:31:17+00:00", "followersCount": 8230, "friendsCount": 2453, "statusesCount": 94990, "favouritesCount": 26578, "listedCount": 221, "mediaCount": 3001, "location": "Paris", "protected": false, "linkUrl": "http://laplumedaliocha.wordpress.com/", "linkTcourl": "http://t.co/97CRNJ7MQV", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1256667893/masque_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/258348419/1561283679", "label": null, "url": "https://twitter.com/Plumedaliocha"}, "replyCount": 5, "retweetCount": 27, "likeCount": 95, "quoteCount": 3, "conversationId": 1521235770626953216, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://twitter.com/ChakTarSan/status/1521198042615009281"], "tcooutlinks": ["https://t.co/vFwAxjfhkB"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["saccageparis"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "EELV", "id": 17710206, "displayname": "EELV", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/EELV"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "julienbayou", "id": 14830116, "displayname": "Julien Bayou", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/julienbayou"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "David_Belliard", "id": 305783924, "displayname": "David Belliard", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/David_Belliard"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "partisocialiste", "id": 19900973, "displayname": "Parti socialiste", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/partisocialiste"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "faureolivier", "id": 213754264, "displayname": "Olivier Faure", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/faureolivier"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PCF", "id": 96090970, "displayname": "PCF", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/PCF"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Fabien_Roussel", "id": 1324449588, "displayname": "Fabien Roussel", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Fabien_Roussel"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["SaccageParis", "legislatives2022", "Hidalgo", "Gregoire", "Brossat", "LFI"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Replicamexico/status/1521494131700387840", "date": "2022-05-03T14:17:23+00:00", "content": "Giros negros, candidatos \u00bfblancos? \n#RevistaR\u00e9plica @Replicamexico \n\n#Morelos #Hidalgo #CDMX #Quer\u00e9taro #Tlaxcala #Veracruz #Puebla #Canc\u00fan  https://t.co/L8PJHSMHoc", "renderedContent": "Giros negros, candidatos \u00bfblancos? \n#RevistaR\u00e9plica @Replicamexico \n\n#Morelos #Hidalgo #CDMX #Quer\u00e9taro #Tlaxcala #Veracruz #Puebla #Canc\u00fan  revistareplica.com/alejandro-c-ma\u2026", "id": 1521494131700387840, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Replicamexico", "id": 167995836, "displayname": "Revista R\u00e9plica", "description": "Periodistas de opini\u00f3n e investigaci\u00f3n. No porristas por ambici\u00f3n. La verdad es irrefutable. replica.revista@gmail.com", "rawDescription": "Periodistas de opini\u00f3n e investigaci\u00f3n. No porristas por ambici\u00f3n. La verdad es irrefutable. replica.revista@gmail.com", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2010-07-18T03:04:57+00:00", "followersCount": 4038, "friendsCount": 3606, "statusesCount": 35363, "favouritesCount": 732, "listedCount": 17, "mediaCount": 929, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "https://revistareplica.com/", "linkTcourl": "https://t.co/SgN2zpeR7R", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1477499178746011651/EactrD-q_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/167995836/1421108568", "label": null, "url": "https://twitter.com/Replicamexico"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 2, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521494131700387840, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://revistareplica.com/alejandro-c-manjarrez/1007-giros-negros-candidatos-blancos.html"], "tcooutlinks": ["https://t.co/L8PJHSMHoc"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Replicamexico", "id": 167995836, "displayname": "Revista R\u00e9plica", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Replicamexico"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["RevistaR\u00e9plica", "Morelos", "Hidalgo", "CDMX", "Quer\u00e9taro", "Tlaxcala", "Veracruz", "Puebla", "Canc\u00fan"], "cashtags": null}
