{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/jeannebLREM/status/1521526424787726349", "date": "2022-05-03T16:25:42+00:00", "content": "@MichelF29015597 @wagnermichele3 Non, #Jadot refuse de se soumettre", "renderedContent": "@MichelF29015597 @wagnermichele3 Non, #Jadot refuse de se soumettre", "id": 1521526424787726349, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "jeannebLREM", "id": 1076393224154030081, "displayname": "#Majorit\u00e9PourMacron\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2018-12-22T08:25:17+00:00", "followersCount": 3339, "friendsCount": 4993, "statusesCount": 84500, "favouritesCount": 425283, "listedCount": 20, "mediaCount": 129, "location": "Paris, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1442518020291760129/9xizr5MG_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1076393224154030081/1596719769", "label": null, "url": "https://twitter.com/jeannebLREM"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521420873613332484, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521420873613332484, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MichelF29015597", "id": 1221477821631037444, "displayname": "Papou", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/MichelF29015597"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MichelF29015597", "id": 1221477821631037444, "displayname": "Papou", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/MichelF29015597"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "wagnermichele3", "id": 1092827641739206656, "displayname": "wagner michele", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/wagnermichele3"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Jadot"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/sydne93/status/1521524482283876354", "date": "2022-05-03T16:17:59+00:00", "content": "#Melenchon est un sectaire autoritaire. #Jadot le pourrit pdt la campagne ? Il propose un gpe \u00e0 #EELV.\n#Hidalgo le pourrit pdt la campagne ? Il propose un gpe au #PS. #Roussel a qq fois \u00e9tait rude avec lui ? Il propose un gpe au #PCF. Imagine s\u2019il \u00e9tait ouvert et d\u00e9mocrate\u2026\ud83d\ude09\ud83d\ude09", "renderedContent": "#Melenchon est un sectaire autoritaire. #Jadot le pourrit pdt la campagne ? Il propose un gpe \u00e0 #EELV.\n#Hidalgo le pourrit pdt la campagne ? Il propose un gpe au #PS. #Roussel a qq fois \u00e9tait rude avec lui ? Il propose un gpe au #PCF. Imagine s\u2019il \u00e9tait ouvert et d\u00e9mocrate\u2026\ud83d\ude09\ud83d\ude09", "id": 1521524482283876354, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "sydne93", "id": 302726531, "displayname": "Syd N\u00e9", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-05-21T17:11:26+00:00", "followersCount": 1371, "friendsCount": 740, "statusesCount": 8842, "favouritesCount": 2901, "listedCount": 20, "mediaCount": 729, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415388127536066567/4jH60W7U_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/302726531/1626289801", "label": null, "url": "https://twitter.com/sydne93"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 2, "likeCount": 4, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521524482283876354, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Melenchon", "Jadot", "EELV", "Hidalgo", "PS", "Roussel", "PCF"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Pagaff/status/1521516626994155520", "date": "2022-05-03T15:46:46+00:00", "content": "@Its_worse @bayrou L'Europe est, par sa nature lib\u00e9rale, anti-\u00e9cologique. A part #jadot qui pr\u00e9tend que le capitalisme et l'\u00e9cologie sont compatibles, personne n'y croit. Le monde capitaliste est celui qui fait que des produit qui pourraient \u00eatre fabriqu\u00e9s \u00e0 c\u00f4t\u00e9 parcourent 10000km pour le profit", "renderedContent": "@Its_worse @bayrou L'Europe est, par sa nature lib\u00e9rale, anti-\u00e9cologique. A part #jadot qui pr\u00e9tend que le capitalisme et l'\u00e9cologie sont compatibles, personne n'y croit. Le monde capitaliste est celui qui fait que des produit qui pourraient \u00eatre fabriqu\u00e9s \u00e0 c\u00f4t\u00e9 parcourent 10000km pour le profit", "id": 1521516626994155520, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Pagaff", "id": 505811661, "displayname": "Handiyan", "description": "optimiste et pour le progr\u00e8s dans tout les domaines. d\u00e9vou\u00e9 et humaniste. passionn\u00e9 et cr\u00e9atif !", "rawDescription": "optimiste et pour le progr\u00e8s dans tout les domaines. d\u00e9vou\u00e9 et humaniste. passionn\u00e9 et cr\u00e9atif !", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-02-27T12:33:24+00:00", "followersCount": 52, "friendsCount": 104, "statusesCount": 1730, "favouritesCount": 911, "listedCount": 1, "mediaCount": 100, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1873247576/image_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/505811661/1613293062", "label": null, "url": "https://twitter.com/Pagaff"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521380791711895552, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521458995667603458, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Its_worse", "id": 1000758710, "displayname": "It's worse", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Its_worse"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Its_worse", "id": 1000758710, "displayname": "It's worse", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Its_worse"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "bayrou", "id": 17211968, "displayname": "Fran\u00e7ois Bayrou", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/bayrou"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["jadot"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/gustave213/status/1521516140492636163", "date": "2022-05-03T15:44:50+00:00", "content": "@BFMTV et bien, casse toi et fais pas chier !!! mdr #legislatives2022 #Melenchon #UnionDeLaGauche #PS #pcf #LFI #cazeneuve #EELV #Jadot #Roussel", "renderedContent": "@BFMTV et bien, casse toi et fais pas chier !!! mdr #legislatives2022 #Melenchon #UnionDeLaGauche #PS #pcf #LFI #cazeneuve #EELV #Jadot #Roussel", "id": 1521516140492636163, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "gustave213", "id": 1172114607735017472, "displayname": "gustave21", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2019-09-12T11:48:45+00:00", "followersCount": 68, "friendsCount": 251, "statusesCount": 29513, "favouritesCount": 559, "listedCount": 1, "mediaCount": 929, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/gustave213"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521501334838652928, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521501334838652928, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BFMTV", "id": 133663801, "displayname": "BFMTV", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BFMTV"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BFMTV", "id": 133663801, "displayname": "BFMTV", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BFMTV"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["legislatives2022", "Melenchon", "UnionDeLaGauche", "PS", "pcf", "LFI", "cazeneuve", "EELV", "Jadot", "Roussel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/macronscope/status/1521507760961163265", "date": "2022-05-03T15:11:33+00:00", "content": "@Claire_bouet @GaelBriand L'important c'est le choix des \u00e9lecteurs\n\n66% des \u00e9lecteurs de gauche ont choisi l'#UnionPopulaire #Jadot 19%\n\nLe candidat LFI est Rennais, Habite Rennes.\nOn lui reproche de travailler en partie \u00e0 Paris, d'\u00eatre un \"Candidat TGV\" comme j'ai pu lire d'une fa\u00e7on assez m\u00e9prisante...", "renderedContent": "@Claire_bouet @GaelBriand L'important c'est le choix des \u00e9lecteurs\n\n66% des \u00e9lecteurs de gauche ont choisi l'#UnionPopulaire #Jadot 19%\n\nLe candidat LFI est Rennais, Habite Rennes.\nOn lui reproche de travailler en partie \u00e0 Paris, d'\u00eatre un \"Candidat TGV\" comme j'ai pu lire d'une fa\u00e7on assez m\u00e9prisante...", "id": 1521507760961163265, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "macronscope", "id": 1048531294949400576, "displayname": "MacronScope \ud83c\udd99", "description": "Immunis\u00e9 contre les attaques Macronases , vaccin\u00e9 contre le variant macronien,\ud83c\udfaf Sniper chasseur de castors.", "rawDescription": "Immunis\u00e9 contre les attaques Macronases , vaccin\u00e9 contre le variant macronien,\ud83c\udfaf Sniper chasseur de castors.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2018-10-06T11:11:56+00:00", "followersCount": 1350, "friendsCount": 310, "statusesCount": 12044, "favouritesCount": 7718, "listedCount": 14, "mediaCount": 2338, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "https://twitter.com/macronscope/status/1055836899246510081", "linkTcourl": "https://t.co/YRWYA96Esx", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1244979970268684289/IspBzNBV_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1048531294949400576/1639433235", "label": null, "url": "https://twitter.com/macronscope"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521172231778357248, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521437970418610179, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Claire_bouet", "id": 2826528018, "displayname": "Claire Bouet", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Claire_bouet"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Claire_bouet", "id": 2826528018, "displayname": "Claire Bouet", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Claire_bouet"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GaelBriand", "id": 117916930, "displayname": "Gael Briand", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/GaelBriand"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["UnionPopulaire", "Jadot"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/jeannebLREM/status/1521501357764747272", "date": "2022-05-03T14:46:06+00:00", "content": "@tcabarrus #Jadot reprend un peu de dignit\u00e9, c\u2019est bien", "renderedContent": "@tcabarrus #Jadot reprend un peu de dignit\u00e9, c\u2019est bien", "id": 1521501357764747272, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "jeannebLREM", "id": 1076393224154030081, "displayname": "#Majorit\u00e9PourMacron\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2018-12-22T08:25:17+00:00", "followersCount": 3339, "friendsCount": 4993, "statusesCount": 84500, "favouritesCount": 425283, "listedCount": 20, "mediaCount": 129, "location": "Paris, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1442518020291760129/9xizr5MG_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1076393224154030081/1596719769", "label": null, "url": "https://twitter.com/jeannebLREM"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 4, "likeCount": 13, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521431100198985733, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521431100198985733, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "tcabarrus", "id": 338955445, "displayname": "Thierry de Cabarrus", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/tcabarrus"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "tcabarrus", "id": 338955445, "displayname": "Thierry de Cabarrus", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/tcabarrus"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Jadot"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/patpitie/status/1521498900812738560", "date": "2022-05-03T14:36:20+00:00", "content": "Nous venons de retrouver #Jadot \ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/lw91VpkT6z", "renderedContent": "Nous venons de retrouver #Jadot \ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/lw91VpkT6z", "id": 1521498900812738560, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "patpitie", "id": 884792377436667905, "displayname": "Ptiboulou \u03c6", "description": "On peut rire de tout mais pas avec n'importe qui\nMelenchon2022", "rawDescription": "On peut rire de tout mais pas avec n'importe qui\nMelenchon2022", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2017-07-11T15:11:56+00:00", "followersCount": 1393, "friendsCount": 2012, "statusesCount": 24263, "favouritesCount": 7338, "listedCount": 6, "mediaCount": 5224, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1485631005696438273/KJVbE2tg_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/884792377436667905/1634739582", "label": null, "url": "https://twitter.com/patpitie"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521498900812738560, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Gif", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/FR1zLjjWYAI6UpS.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/tweet_video/FR1zLjjWYAI6UpS.mp4", "bitrate": 0}]}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Coordinates", "longitude": 1.2016583, "latitude": 48.7276668}, "place": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Place", "fullName": "Saint-R\u00e9my-sur-Avre, France", "name": "Saint-R\u00e9my-sur-Avre", "type": "city", "country": "France", "countryCode": "FR"}, "hashtags": ["Jadot"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/SaFe_007/status/1521492588154572805", "date": "2022-05-03T14:11:15+00:00", "content": "Et pendant ce temps, #jadot... https://t.co/CHoRrj6zoW", "renderedContent": "Et pendant ce temps, #jadot... https://t.co/CHoRrj6zoW", "id": 1521492588154572805, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "SaFe_007", "id": 568187076, "displayname": "SF", "description": "Un citoyen...\ud83d\ude01, philosophe...\ud83e\udd14, essayiste...\ud83e\udd2d, intellectuel...\ud83e\udd13, journaliste... \ud83e\udd2a, Initi\u00e9...\ud83d\ude0f\nPour l'Union Populaire \ud83d\ude02", "rawDescription": "Un citoyen...\ud83d\ude01, philosophe...\ud83e\udd14, essayiste...\ud83e\udd2d, intellectuel...\ud83e\udd13, journaliste... \ud83e\udd2a, Initi\u00e9...\ud83d\ude0f\nPour l'Union Populaire \ud83d\ude02", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-05-01T11:08:30+00:00", "followersCount": 5029, "friendsCount": 3134, "statusesCount": 248154, "favouritesCount": 148385, "listedCount": 44, "mediaCount": 6283, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2181303833/Magiciens-4_normal.gif", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/568187076/1647794797", "label": null, "url": "https://twitter.com/SaFe_007"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521492588154572805, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Gif", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/FR1taYkWYAIBnQ7.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/tweet_video/FR1taYkWYAIBnQ7.mp4", "bitrate": 0}]}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["jadot"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/qmike5491/status/1521487913405583365", "date": "2022-05-03T13:52:41+00:00", "content": "@EcoloVannes Qui a des nouvelles du leader #EELV \n\nApparemment @JLMelenchon a r\u00e9ussi faire rentrer dans l'ombre le macroniste en herbe #Jadot \n\nMerci d'avertir Jacque #Pradel pour son \u00e9mission \"Perdu de vue\" https://t.co/UsW0nOJxrU", "renderedContent": "@EcoloVannes Qui a des nouvelles du leader #EELV \n\nApparemment @JLMelenchon a r\u00e9ussi faire rentrer dans l'ombre le macroniste en herbe #Jadot \n\nMerci d'avertir Jacque #Pradel pour son \u00e9mission \"Perdu de vue\" https://t.co/UsW0nOJxrU", "id": 1521487913405583365, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "qmike5491", "id": 1105807657, "displayname": "qmike549", "description": "La politique est le premier des arts et le dernier des m\u00e9tiers.\u201d Voltaire", "rawDescription": "La politique est le premier des arts et le dernier des m\u00e9tiers.\u201d Voltaire", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-01-20T09:19:23+00:00", "followersCount": 1460, "friendsCount": 3703, "statusesCount": 30805, "favouritesCount": 37822, "listedCount": 14, "mediaCount": 6585, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3339029686/187e43af3b76a5b190be3a9c9bd4b373_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/qmike5491"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1520075825172914180, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1pMFoXMAEdsvU?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1pMFoXMAEdsvU?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1520075825172914180, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "EcoloVannes", "id": 1107653630545592324, "displayname": "Vannes Vertes \ud83c\udf3b\ud83e\udd21", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/EcoloVannes"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "EcoloVannes", "id": 1107653630545592324, "displayname": "Vannes Vertes \ud83c\udf3b\ud83e\udd21", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/EcoloVannes"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["EELV", "Jadot", "Pradel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Sosistwit/status/1521467733413699584", "date": "2022-05-03T12:32:29+00:00", "content": "Du gaz am\u00e9ricain par avion : \nQu\u2019en dit Cetelem #jadot ? #Makeourplanetgreatagain \n#droitdanslemur https://t.co/Zc7EzOovgm", "renderedContent": "Du gaz am\u00e9ricain par avion : \nQu\u2019en dit Cetelem #jadot ? #Makeourplanetgreatagain \n#droitdanslemur twitter.com/dupontaignan/s\u2026", "id": 1521467733413699584, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Sosistwit", "id": 856485238108807168, "displayname": "Sosistwit", "description": "\u00ab Le bonheur est la plus grande des conqu\u00eates, celle qu\u2019on fait contre le destin qui nous est impos\u00e9. \u00bb A.C", "rawDescription": "\u00ab Le bonheur est la plus grande des conqu\u00eates, celle qu\u2019on fait contre le destin qui nous est impos\u00e9. \u00bb A.C", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2017-04-24T12:29:28+00:00", "followersCount": 28, "friendsCount": 232, "statusesCount": 2102, "favouritesCount": 3183, "listedCount": 2, "mediaCount": 46, "location": "Finist\u00e8re, Bretagne", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1112781919090085888/_Dhn23Ed_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/856485238108807168/1563864749", "label": null, "url": "https://twitter.com/Sosistwit"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521467733413699584, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://twitter.com/dupontaignan/status/1521436906982100993"], "tcooutlinks": ["https://t.co/Zc7EzOovgm"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/dupontaignan/status/1521436906982100993", "date": "2022-05-03T10:30:00+00:00", "content": "Le gaz russe \u00e9tant en crise, Engie (dont l'Etat est le principal actionnaire) signe pour 15 ans un contrat avec NextDecade pour s'approvisionner en GNL, issu du gaz de schiste am\u00e9ricain, qui est un d\u00e9sastre \u00e9cologique. Pourquoi les Verts ne d\u00e9noncent-ils pas cette h\u00e9r\u00e9sie ?", "renderedContent": "Le gaz russe \u00e9tant en crise, Engie (dont l'Etat est le principal actionnaire) signe pour 15 ans un contrat avec NextDecade pour s'approvisionner en GNL, issu du gaz de schiste am\u00e9ricain, qui est un d\u00e9sastre \u00e9cologique. Pourquoi les Verts ne d\u00e9noncent-ils pas cette h\u00e9r\u00e9sie ?", "id": 1521436906982100993, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "dupontaignan", "id": 38170599, "displayname": "N. Dupont-Aignan", "description": "Candidat \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle 2022. D\u00e9put\u00e9 de l'Essonne et Pr\u00e9sident de Debout la France @DLF_Officiel \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #ChoisirLaLibert\u00e9", "rawDescription": "Candidat \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle 2022. D\u00e9put\u00e9 de l'Essonne et Pr\u00e9sident de Debout la France @DLF_Officiel \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #ChoisirLaLibert\u00e9", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2009-05-06T12:51:28+00:00", "followersCount": 327787, "friendsCount": 463, "statusesCount": 24757, "favouritesCount": 753, "listedCount": 2052, "mediaCount": 6491, "location": "Yerres", "protected": false, "linkUrl": "http://www.2022nda.fr", "linkTcourl": "https://t.co/hRbS2w1TpC", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/672054572601483265/xRGGJGn1_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/38170599/1649771228", "label": null, "url": "https://twitter.com/dupontaignan"}, "replyCount": 377, "retweetCount": 2128, "likeCount": 5213, "quoteCount": 68, "conversationId": 1521436906982100993, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["jadot", "Makeourplanetgreatagain", "droitdanslemur"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/GeorgesDucasse/status/1521467309344362496", "date": "2022-05-03T12:30:48+00:00", "content": "@LilouZenith Il faudra qu'elle se fasse \u00e0 l'id\u00e9e que des femmes ont vot\u00e9 librement et d\u00e9mocratiquement pour #Jadot", "renderedContent": "@LilouZenith Il faudra qu'elle se fasse \u00e0 l'id\u00e9e que des femmes ont vot\u00e9 librement et d\u00e9mocratiquement pour #Jadot", "id": 1521467309344362496, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GeorgesDucasse", "id": 3012463996, "displayname": "Georges Ducasse", "description": "Esprit libre, visc\u00e9ralement attach\u00e9 \u00e0 la R\u00e9publique, l'\u00e9galit\u00e9 de tous, l'Europe, les langues r\u00e9gionales, la nature , et Bayoooooonne !", "rawDescription": "Esprit libre, visc\u00e9ralement attach\u00e9 \u00e0 la R\u00e9publique, l'\u00e9galit\u00e9 de tous, l'Europe, les langues r\u00e9gionales, la nature , et Bayoooooonne !", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2015-02-02T15:54:16+00:00", "followersCount": 8, "friendsCount": 45, "statusesCount": 616, "favouritesCount": 431, "listedCount": 0, "mediaCount": 52, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1142039080496246784/5YipwfCQ_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/GeorgesDucasse"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521462972471824384, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521465458964275200, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "LilouZenith", "id": 1512812796056158217, "displayname": "Lilou Zenith", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/LilouZenith"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "LilouZenith", "id": 1512812796056158217, "displayname": "Lilou Zenith", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/LilouZenith"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Jadot"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/lanniglkilien/status/1521466582890856451", "date": "2022-05-03T12:27:55+00:00", "content": "#legislatives #LegislativesUnionPop2022 #EELV #Jadot #EuropeanUnion https://t.co/n695taNfTB https://t.co/lgACTeI7Vb", "renderedContent": "#legislatives #LegislativesUnionPop2022 #EELV #Jadot #EuropeanUnion twitter.com/bif_o/status/1\u2026 https://t.co/lgACTeI7Vb", "id": 1521466582890856451, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "lanniglkilien", "id": 49378949, "displayname": "Lannig \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "description": "Passionn\u00e9ment breton, immens\u00e9ment fran\u00e7ais, et r\u00e9solument europ\u00e9en (Mona Ozouf) Bigouden du Sud.", "rawDescription": "Passionn\u00e9ment breton, immens\u00e9ment fran\u00e7ais, et r\u00e9solument europ\u00e9en (Mona Ozouf) Bigouden du Sud.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2009-06-21T18:00:09+00:00", "followersCount": 275, "friendsCount": 55, "statusesCount": 26813, "favouritesCount": 40723, "listedCount": 31, "mediaCount": 1155, "location": "Finist\u00e8re, Bretagne", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1496787883885219841/Z4DBSYOk_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/49378949/1564320856", "label": null, "url": "https://twitter.com/lanniglkilien"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521466582890856451, "lang": "und", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://twitter.com/bif_o/status/1521431068120915972"], "tcooutlinks": ["https://t.co/n695taNfTB"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1Vy06XMAIKJqa?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1Vy06XMAIKJqa?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/bif_o/status/1521431068120915972", "date": "2022-05-03T10:06:48+00:00", "content": "\"Je ne suis pas pour un syst\u00e8me de l'Europe \u00e0 la carte. Quand on voit l'Europe qui va bannir tout un nombre de mol\u00e9cules chimiques, il n'y a que l'Europe pour faire \u00e7a. D\u00e9sob\u00e9ir \u00e0 l'Europe, ce n'est pas mon point de vue.\"\nC'est le dernier tweet de @yjadot : il date du 26 avril ! https://t.co/KACm1j7w5J", "renderedContent": "\"Je ne suis pas pour un syst\u00e8me de l'Europe \u00e0 la carte. Quand on voit l'Europe qui va bannir tout un nombre de mol\u00e9cules chimiques, il n'y a que l'Europe pour faire \u00e7a. D\u00e9sob\u00e9ir \u00e0 l'Europe, ce n'est pas mon point de vue.\"\nC'est le dernier tweet de @yjadot : il date du 26 avril ! https://t.co/KACm1j7w5J", "id": 1521431068120915972, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "bif_o", "id": 301272907, "displayname": "Olivier Biffaud", "description": "Avant, Lib\u00e9ration et Le Monde. Dor\u00e9navant, pigiste ici slate.fr... et ailleurs, selon commandes et arrivages.", "rawDescription": "Avant, Lib\u00e9ration et Le Monde. Dor\u00e9navant, pigiste ici https://t.co/8I3CKZlbXB... et ailleurs, selon commandes et arrivages.", "descriptionUrls": [{"text": "slate.fr", "url": "http://slate.fr", "tcourl": "https://t.co/8I3CKZlbXB", "indices": [55, 78]}], "verified": false, "created": "2011-05-19T05:45:18+00:00", "followersCount": 14573, "friendsCount": 713, "statusesCount": 55275, "favouritesCount": 1901, "listedCount": 365, "mediaCount": 16017, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://www.slate.fr/source/83381/olivier-biffaud", "linkTcourl": "https://t.co/CD8B3KbxYn", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/862772260104482816/COETcee9_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/301272907/1348434327", "label": null, "url": "https://twitter.com/bif_o"}, "replyCount": 6, "retweetCount": 8, "likeCount": 27, "quoteCount": 1, "conversationId": 1521431068120915972, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR01dJHXEAAK3gF?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR01dJHXEAAK3gF?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "yjadot", "id": 117761523, "displayname": "Yannick Jadot", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/yjadot"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["legislatives", "LegislativesUnionPop2022", "EELV", "Jadot", "EuropeanUnion"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/GeorgesDucasse/status/1521462972471824384", "date": "2022-05-03T12:13:34+00:00", "content": "Je voyais hier que #SandrineRousseau \u00e9tait excit\u00e9e comme une puce \u00e0 l'id\u00e9e de se soumettre au nouveau Che Guevara de gauche (\ud83d\ude05) Ce qui l'excite, en fait, c'est de faire la peau \u00e0 #Jadot . D\u00e9go\u00fbt pour elle, respect pour l'autre #legislatives2022 https://t.co/Oh4WrAMtYy https://t.co/BrV88r5i7z", "renderedContent": "Je voyais hier que #SandrineRousseau \u00e9tait excit\u00e9e comme une puce \u00e0 l'id\u00e9e de se soumettre au nouveau Che Guevara de gauche (\ud83d\ude05) Ce qui l'excite, en fait, c'est de faire la peau \u00e0 #Jadot . D\u00e9go\u00fbt pour elle, respect pour l'autre #legislatives2022 twitter.com/LilouZenith/st\u2026 https://t.co/BrV88r5i7z", "id": 1521462972471824384, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GeorgesDucasse", "id": 3012463996, "displayname": "Georges Ducasse", "description": "Esprit libre, visc\u00e9ralement attach\u00e9 \u00e0 la R\u00e9publique, l'\u00e9galit\u00e9 de tous, l'Europe, les langues r\u00e9gionales, la nature , et Bayoooooonne !", "rawDescription": "Esprit libre, visc\u00e9ralement attach\u00e9 \u00e0 la R\u00e9publique, l'\u00e9galit\u00e9 de tous, l'Europe, les langues r\u00e9gionales, la nature , et Bayoooooonne !", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2015-02-02T15:54:16+00:00", "followersCount": 8, "friendsCount": 45, "statusesCount": 616, "favouritesCount": 431, "listedCount": 0, "mediaCount": 52, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1142039080496246784/5YipwfCQ_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/GeorgesDucasse"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521462972471824384, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://twitter.com/LilouZenith/status/1521450947821641735"], "tcooutlinks": ["https://t.co/Oh4WrAMtYy"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1SOoDXMAAVous?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1SOoDXMAAVous?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/LilouZenith/status/1521450947821641735", "date": "2022-05-03T11:25:47+00:00", "content": "@tcabarrus De toute fa\u00e7on avec l'imposture Sandrine Rousseau qui est profond\u00e9ment LFI..\nJadot vivait \u00e7a tr\u00e8s mal... mais c'est un homme d'engagement il a tenue....\nLes \u00e9colos ancr\u00e9s et europ\u00e9ens l'ont suivis ...\n..\nOn va continuer \u00e0 enseigner...a diffuser..a expliquer ..ce qu'est l'\u00e9cologie", "renderedContent": "@tcabarrus De toute fa\u00e7on avec l'imposture Sandrine Rousseau qui est profond\u00e9ment LFI..\nJadot vivait \u00e7a tr\u00e8s mal... mais c'est un homme d'engagement il a tenue....\nLes \u00e9colos ancr\u00e9s et europ\u00e9ens l'ont suivis ...\n..\nOn va continuer \u00e0 enseigner...a diffuser..a expliquer ..ce qu'est l'\u00e9cologie", "id": 1521450947821641735, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "LilouZenith", "id": 1512812796056158217, "displayname": "Lilou Zenith", "description": "militante. EELV je soutiens aucun accord avec LFI.\n\n. lig\u00e9rienne .. terrienne.. autosuffisante.. \nlitt\u00e9rature...\n@lamaison-despoulesbleues\n\npiano... D\u00e9mocrite..", "rawDescription": "militante. EELV je soutiens aucun accord avec LFI.\n\n. lig\u00e9rienne .. terrienne.. autosuffisante.. \nlitt\u00e9rature...\n@lamaison-despoulesbleues\n\npiano... D\u00e9mocrite..", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2022-04-09T15:21:30+00:00", "followersCount": 113, "friendsCount": 867, "statusesCount": 2511, "favouritesCount": 203, "listedCount": 0, "mediaCount": 139, "location": "st avis les gu\u00eapi\u00e8res", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1520272737687814146/3Uwroqqy_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/LilouZenith"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 4, "likeCount": 22, "quoteCount": 1, "conversationId": 1521431100198985733, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521431100198985733, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "tcabarrus", "id": 338955445, "displayname": "Thierry de Cabarrus", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/tcabarrus"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "tcabarrus", "id": 338955445, "displayname": "Thierry de Cabarrus", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/tcabarrus"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["SandrineRousseau", "Jadot", "legislatives2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/olisab1949115/status/1521458510915153920", "date": "2022-05-03T11:55:50+00:00", "content": "@tcabarrus Enfin, un qui retrouve un peu de lucidit\u00e9. Bravo \u00e0 lui #Jadot.", "renderedContent": "@tcabarrus Enfin, un qui retrouve un peu de lucidit\u00e9. Bravo \u00e0 lui #Jadot.", "id": 1521458510915153920, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "olisab1949115", "id": 4610850641, "displayname": "Iris #5 ansDe+\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #Macron2022", "description": "Ce Pr\u00e9sident que nous attendions depuis si longtemps ! Il est notre dernier rempart contre les fascistes de droite comme de gauche.", "rawDescription": "Ce Pr\u00e9sident que nous attendions depuis si longtemps ! Il est notre dernier rempart contre les fascistes de droite comme de gauche.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2015-12-26T12:51:52+00:00", "followersCount": 6135, "friendsCount": 763, "statusesCount": 175680, "favouritesCount": 180800, "listedCount": 47, "mediaCount": 12011, "location": "Var", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1499858596758228994/XuyWi8XX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4610850641/1651175087", "label": null, "url": "https://twitter.com/olisab1949115"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 2, "likeCount": 21, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521431100198985733, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/#!/download/ipad", "sourceLabel": "Twitter for iPad", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521431100198985733, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "tcabarrus", "id": 338955445, "displayname": "Thierry de Cabarrus", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/tcabarrus"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "tcabarrus", "id": 338955445, "displayname": "Thierry de Cabarrus", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/tcabarrus"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Jadot"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Housna__/status/1521454113451655168", "date": "2022-05-03T11:38:22+00:00", "content": "Mais o\u00f9 est donc pass\u00e9 #Jadot ?", "renderedContent": "Mais o\u00f9 est donc pass\u00e9 #Jadot ?", "id": 1521454113451655168, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Housna__", "id": 3879846263, "displayname": "\u03c6 Housna \u03c6 \ud83d\udc22 \u270a\ufe0f\u270a\ufe0f\u270a\ufe0f", "description": "\" I have a dream \"  : \" avoir pour patrie le Monde, et pour nation l'Humanit\u00e9. \"\n\nFemme, Humaniste, Animaliste, Insoumise.", "rawDescription": "\" I have a dream \"  : \" avoir pour patrie le Monde, et pour nation l'Humanit\u00e9. \"\n\nFemme, Humaniste, Animaliste, Insoumise.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2015-10-06T10:52:29+00:00", "followersCount": 2196, "friendsCount": 2174, "statusesCount": 2333, "favouritesCount": 4157, "listedCount": 3, "mediaCount": 62, "location": "Paris, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1519743104378621953/fnhOhIgz_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3879846263/1651170068", "label": null, "url": "https://twitter.com/Housna__"}, "replyCount": 3, "retweetCount": 1, "likeCount": 7, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521454113451655168, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Jadot"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/bakou_le/status/1521453432804106242", "date": "2022-05-03T11:35:40+00:00", "content": "@Poulin2012 Si mais l\u00e0, il attend le dernier momentpour nommer #Jadot \u2026\ud83e\udd73", "renderedContent": "@Poulin2012 Si mais l\u00e0, il attend le dernier momentpour nommer #Jadot \u2026\ud83e\udd73", "id": 1521453432804106242, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "bakou_le", "id": 1375079896582664196, "displayname": "Bakou Le croquant", "description": "artiste plasticien, libertaire, bougon assum\u00e9, existentialiste misanthropique...", "rawDescription": "artiste plasticien, libertaire, bougon assum\u00e9, existentialiste misanthropique...", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-03-25T13:40:24+00:00", "followersCount": 34, "friendsCount": 16, "statusesCount": 5821, "favouritesCount": 2608, "listedCount": 0, "mediaCount": 44, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "https://alcho2.wixsite.com/alcho-art-informel", "linkTcourl": "https://t.co/zJmUtCxQb1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1375080534578192385/wp4ftWdv_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/bakou_le"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521428865075359744, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521428865075359744, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Poulin2012", "id": 474073938, "displayname": "Alexis Poulin", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Poulin2012"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Poulin2012", "id": 474073938, "displayname": "Alexis Poulin", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Poulin2012"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Jadot"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Giselle37077338/status/1521446913492590594", "date": "2022-05-03T11:09:45+00:00", "content": "@ChachachaReve @yjadot Ah!jJ'aimerai bien!\n#Jadot ne partage rien avec\n#Melenchon!\nIl est plus proche du \ncentre gauche,desVerts \u00e0 l'allemande,que de l'extr\u00eame gauche!Mais il n'assume pas!\nEt n'oserait pas accepter d'\u00eatre ministre...\nDommage!Car il ne croit pas du tout,\u00e0 cette FAUSSE\n#UnionDeLaGauche", "renderedContent": "@ChachachaReve @yjadot Ah!jJ'aimerai bien!\n#Jadot ne partage rien avec\n#Melenchon!\nIl est plus proche du \ncentre gauche,desVerts \u00e0 l'allemande,que de l'extr\u00eame gauche!Mais il n'assume pas!\nEt n'oserait pas accepter d'\u00eatre ministre...\nDommage!Car il ne croit pas du tout,\u00e0 cette FAUSSE\n#UnionDeLaGauche", "id": 1521446913492590594, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Giselle37077338", "id": 948222823239208961, "displayname": "Giselle", "description": "HumanRights!Antipeinedemort!\nUniversaliste!\nCin\u00e9ma\ud83c\udfac\nMusique\ud83c\udfb9\nArt\ud83d\uddbc\ufe0f\nLitt\u00e9rature\ud83d\udcdaAnimaux\ud83d\udc07Mode\ud83c\udf80D\u00e9bat\ud83d\udc4d\nracisme,antis\u00e9mitisme,sexisme homophobie\u26d4\nNoDM", "rawDescription": "HumanRights!Antipeinedemort!\nUniversaliste!\nCin\u00e9ma\ud83c\udfac\nMusique\ud83c\udfb9\nArt\ud83d\uddbc\ufe0f\nLitt\u00e9rature\ud83d\udcdaAnimaux\ud83d\udc07Mode\ud83c\udf80D\u00e9bat\ud83d\udc4d\nracisme,antis\u00e9mitisme,sexisme homophobie\u26d4\nNoDM", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2018-01-02T16:01:52+00:00", "followersCount": 1585, "friendsCount": 994, "statusesCount": 44609, "favouritesCount": 43732, "listedCount": 6, "mediaCount": 2245, "location": "FRANCE \ud83c\udde8\ud83c\uddf5 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/990610198371979267/i99ASW4k_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/948222823239208961/1580395094", "label": null, "url": "https://twitter.com/Giselle37077338"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521427700329730054, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521427700329730054, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ChachachaReve", "id": 1517826421724438528, "displayname": "Charlotte.H \ud83d\udc22\ud83d\udc1d\ud83d\udfe2", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ChachachaReve"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ChachachaReve", "id": 1517826421724438528, "displayname": "Charlotte.H \ud83d\udc22\ud83d\udc1d\ud83d\udfe2", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ChachachaReve"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "yjadot", "id": 117761523, "displayname": "Yannick Jadot", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/yjadot"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Jadot", "Melenchon", "UnionDeLaGauche"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/dadaneh/status/1521438161976582145", "date": "2022-05-03T10:34:59+00:00", "content": "@BFMTV @Francois_Ruffin Il y a un Mouton de #Panurge et #LFI essaie de tra\u00eener le plus grand nombre de gens dans un mouvement collectif sans exercer son esprit critique ni faire preuve de l'intelligence. #Extremistes @JLMelenchon #PS #EELV #Jadot #Faure #PC", "renderedContent": "@BFMTV @Francois_Ruffin Il y a un Mouton de #Panurge et #LFI essaie de tra\u00eener le plus grand nombre de gens dans un mouvement collectif sans exercer son esprit critique ni faire preuve de l'intelligence. #Extremistes @JLMelenchon #PS #EELV #Jadot #Faure #PC", "id": 1521438161976582145, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "dadaneh", "id": 2605937543, "displayname": "Farshad Rahimzadeh", "description": "Bonne Pens\u00e9es, Bonne Paroles, Bonne Actions. Good Thoughts, Good Words, Good Deeds. Eques A Justa Anima", "rawDescription": "Bonne Pens\u00e9es, Bonne Paroles, Bonne Actions. Good Thoughts, Good Words, Good Deeds. Eques A Justa Anima", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2014-06-13T09:52:04+00:00", "followersCount": 441, "friendsCount": 703, "statusesCount": 9154, "favouritesCount": 8084, "listedCount": 17, "mediaCount": 362, "location": "Ici et Ailleurs", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/671805272210464771/SdJqBcn1_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2605937543/1424377269", "label": null, "url": "https://twitter.com/dadaneh"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 1, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521380742181314560, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521380742181314560, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BFMTV", "id": 133663801, "displayname": "BFMTV", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BFMTV"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BFMTV", "id": 133663801, "displayname": "BFMTV", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BFMTV"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Francois_Ruffin", "id": 801822323825410049, "displayname": "Fran\u00e7ois Ruffin", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Francois_Ruffin"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Panurge", "LFI", "Extremistes", "PS", "EELV", "Jadot", "Faure", "PC"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JacquesBriet/status/1521431155945484291", "date": "2022-05-03T10:07:09+00:00", "content": "@fsaltiel @campvolant @Gemenne C'est en r\u00e9action contre ce \"ripolinage de fa\u00e7ade\" que l'ami @Gemenne, persuad\u00e9 qu'il faut d'urgence des mesures radicales, avait choisi de soutenir avec ardeur\u2026 @yjadot car plus radical que #Jadot y'a pas ! \nIl br\u00fble d'ailleurs de le d\u00e9montrer au sein d'un gouvernement #Macron.", "renderedContent": "@fsaltiel @campvolant @Gemenne C'est en r\u00e9action contre ce \"ripolinage de fa\u00e7ade\" que l'ami @Gemenne, persuad\u00e9 qu'il faut d'urgence des mesures radicales, avait choisi de soutenir avec ardeur\u2026 @yjadot car plus radical que #Jadot y'a pas ! \nIl br\u00fble d'ailleurs de le d\u00e9montrer au sein d'un gouvernement #Macron.", "id": 1521431155945484291, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JacquesBriet", "id": 299716390, "displayname": "Jacques Briet", "description": "Va, je ne te hais point.\nEnfin, pas tout le temps. Pas trop fort.\n\u00c7a d\u00e9pend des jours. Et de toi aussi, un peu.", "rawDescription": "Va, je ne te hais point.\nEnfin, pas tout le temps. Pas trop fort.\n\u00c7a d\u00e9pend des jours. Et de toi aussi, un peu.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-05-16T15:34:03+00:00", "followersCount": 1787, "friendsCount": 617, "statusesCount": 238352, "favouritesCount": 37683, "listedCount": 157, "mediaCount": 7613, "location": "Belgium", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1482318736728150017/rLofuBKV_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/299716390/1572500840", "label": null, "url": "https://twitter.com/JacquesBriet"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521271918535585796, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521271918535585796, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "fsaltiel", "id": 59751251, "displayname": "Fran\u00e7ois Saltiel", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/fsaltiel"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "fsaltiel", "id": 59751251, "displayname": "Fran\u00e7ois Saltiel", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/fsaltiel"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "campvolant", "id": 2182715832, "displayname": "Fabrice Riceputi", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/campvolant"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Gemenne", "id": 30245029, "displayname": "Fran\u00e7ois Gemenne", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Gemenne"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Gemenne", "id": 30245029, "displayname": "Fran\u00e7ois Gemenne", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Gemenne"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "yjadot", "id": 117761523, "displayname": "Yannick Jadot", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/yjadot"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Jadot", "Macron"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/DeeploInsoumis/status/1521430905826463744", "date": "2022-05-03T10:06:09+00:00", "content": "@Telerama @Sciencecomptoir @ManonBoquen Green washing pour d\u00e9butants effectivement. \n\nOn laisse \u00e7a \u00e0 #jadot et \u00e0 Macron.", "renderedContent": "@Telerama @Sciencecomptoir @ManonBoquen Green washing pour d\u00e9butants effectivement. \n\nOn laisse \u00e7a \u00e0 #jadot et \u00e0 Macron.", "id": 1521430905826463744, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "DeeploInsoumis", "id": 3288670390, "displayname": "Deeplo,\ud83d\udc22 \u03c6 \ud83d\udca7\ud83c\udf3b\ud83d\udc1d \u00e9cologiste insoumis", "description": "\u00ab Le futur ce n'est pas ce qu'il va arriver. C'est ce que nous allons faire \u00bb Gaston Bachelard. Vieille devise insoumise \ud83d\ude09 Mes tweets n'engagent que moi.", "rawDescription": "\u00ab Le futur ce n'est pas ce qu'il va arriver. C'est ce que nous allons faire \u00bb Gaston Bachelard. Vieille devise insoumise \ud83d\ude09 Mes tweets n'engagent que moi.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2015-05-18T15:59:26+00:00", "followersCount": 9175, "friendsCount": 5859, "statusesCount": 143647, "favouritesCount": 206181, "listedCount": 26, "mediaCount": 10503, "location": "ElPuebloUnido #UnionPopulaire", "protected": false, "linkUrl": "http://www.laec.fr", "linkTcourl": "https://t.co/F41VgVWrXs", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1003178948593930240/XJpHnJx7_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3288670390/1607710134", "label": null, "url": "https://twitter.com/DeeploInsoumis"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521430588858720256, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521430588858720256, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Telerama", "id": 67278158, "displayname": "T\u00e9l\u00e9rama", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Telerama"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Telerama", "id": 67278158, "displayname": "T\u00e9l\u00e9rama", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Telerama"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Sciencecomptoir", "id": 1126079173, "displayname": "Valentine (SdC)", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Sciencecomptoir"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ManonBoquen", "id": 4234617645, "displayname": "Manon Boquen", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ManonBoquen"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["jadot"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/ChachachaReve/status/1521429354684764161", "date": "2022-05-03T09:59:59+00:00", "content": "@mateo_mathieu53 @yjadot C\u2019est une possibilit\u00e9 s\u00e9rieuse, #Jadot a toujours \u00e9t\u00e9 sur une ligne pro Europe et extr\u00eamement lib\u00e9rale. Il est finalement tr\u00e8s proche de #Macron. Et Macron pourrait y voir une chance d\u2019essayer de fragiliser un peu #NUPES.", "renderedContent": "@mateo_mathieu53 @yjadot C\u2019est une possibilit\u00e9 s\u00e9rieuse, #Jadot a toujours \u00e9t\u00e9 sur une ligne pro Europe et extr\u00eamement lib\u00e9rale. Il est finalement tr\u00e8s proche de #Macron. Et Macron pourrait y voir une chance d\u2019essayer de fragiliser un peu #NUPES.", "id": 1521429354684764161, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ChachachaReve", "id": 1517826421724438528, "displayname": "Charlotte.H \ud83d\udc22\ud83d\udc1d\ud83d\udfe2", "description": "Insalienne, expatri\u00e9e \u00e0 Oslo.", "rawDescription": "Insalienne, expatri\u00e9e \u00e0 Oslo.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2022-04-23T11:23:26+00:00", "followersCount": 797, "friendsCount": 1039, "statusesCount": 147, "favouritesCount": 212, "listedCount": 0, "mediaCount": 7, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1517827392336764930/wyq34Eeh_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1517826421724438528/1651471969", "label": null, "url": "https://twitter.com/ChachachaReve"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521427700329730054, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521428917629988864, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "mateo_mathieu53", "id": 1354873231648428037, "displayname": "Mathieu53\ud83d\udc22\ud83c\udf3b", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/mateo_mathieu53"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "mateo_mathieu53", "id": 1354873231648428037, "displayname": "Mathieu53\ud83d\udc22\ud83c\udf3b", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/mateo_mathieu53"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "yjadot", "id": 117761523, "displayname": "Yannick Jadot", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/yjadot"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Jadot", "Macron", "NUPES"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/humaindesouche/status/1521428318943428608", "date": "2022-05-03T09:55:52+00:00", "content": "@MisterCoolos @yjadot @Elysee Il est en mode #Jadot https://t.co/2V7D5gGD5E", "renderedContent": "@MisterCoolos @yjadot @Elysee Il est en mode #Jadot https://t.co/2V7D5gGD5E", "id": 1521428318943428608, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "humaindesouche", "id": 518711111, "displayname": "\ud835\udc0a\ud835\udc1a\ud835\udc1d\ud835\udc1e\ud835\udc2b \ud835\udc2d\ud835\udc21\ud835\udc1e \ud835\udc0b\ud835\udc1a\ud835\udc2c\ud835\udc2d \ud835\udc09\ud835\udc1e\ud835\udc1d\ud835\udc22 \ud83d\udd4a \ud83c\udf40 \ud83e\udd81 \ud83e\udd85", "description": "#rationalit\u00e9 #libert\u00e9 #\u00e9galit\u00e9 #fraternit\u00e9 #la\u00efcit\u00e9.\nContre toute #discrimination.\nDoctorant de la vie.\nLa culture n'est pas signe d'intelligence.", "rawDescription": "#rationalit\u00e9 #libert\u00e9 #\u00e9galit\u00e9 #fraternit\u00e9 #la\u00efcit\u00e9.\nContre toute #discrimination.\nDoctorant de la vie.\nLa culture n'est pas signe d'intelligence.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-03-08T17:43:39+00:00", "followersCount": 1573, "friendsCount": 1448, "statusesCount": 17013, "favouritesCount": 35800, "listedCount": 3, "mediaCount": 1791, "location": "Paris, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1521293589912993795/-LTT1voA_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/518711111/1651539630", "label": null, "url": "https://twitter.com/humaindesouche"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521425727748550656, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Gif", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/FR0y_RLXMAIl9wH.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/tweet_video/FR0y_RLXMAIl9wH.mp4", "bitrate": 0}]}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521425727748550656, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MisterCoolos", "id": 1275132113055027201, "displayname": "Mister Coolos \u03c6 (#EnRoutePourLe3\u00e8meTourEpic\u00e9tout)", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/MisterCoolos"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MisterCoolos", "id": 1275132113055027201, "displayname": "Mister Coolos \u03c6 (#EnRoutePourLe3\u00e8meTourEpic\u00e9tout)", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/MisterCoolos"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "yjadot", "id": 117761523, "displayname": "Yannick Jadot", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/yjadot"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Elysee", "id": 16717501, "displayname": "\u00c9lys\u00e9e", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Elysee"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Jadot"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/bernathoustra/status/1521418238176940033", "date": "2022-05-03T09:15:49+00:00", "content": "Si #Jadot avait fait plus de 5%, les n\u00e9gociations seraient tout autre. \nCette fa\u00e7on de penser l'int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral d\u00e9go\u00fbte, \u00e0 raison.", "renderedContent": "Si #Jadot avait fait plus de 5%, les n\u00e9gociations seraient tout autre. \nCette fa\u00e7on de penser l'int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral d\u00e9go\u00fbte, \u00e0 raison.", "id": 1521418238176940033, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "bernathoustra", "id": 4503298053, "displayname": "Harold Bernat", "description": "MOUVEMENT POUR LA R\u00c9PUBLIQUE SOCIALE \nElection l\u00e9gislative 2022\nDernier essai : La d\u00e9faite de la majorit\u00e9, ed. Atlantiques d\u00e9cha\u00een\u00e9s. \n#Bordeaux.", "rawDescription": "MOUVEMENT POUR LA R\u00c9PUBLIQUE SOCIALE \nElection l\u00e9gislative 2022\nDernier essai : La d\u00e9faite de la majorit\u00e9, ed. Atlantiques d\u00e9cha\u00een\u00e9s. \n#Bordeaux.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2015-12-16T13:36:16+00:00", "followersCount": 14869, "friendsCount": 1238, "statusesCount": 38022, "favouritesCount": 24507, "listedCount": 66, "mediaCount": 4126, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.critiquedelacritique.fr/", "linkTcourl": "https://t.co/qXxGU5MarY", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1326278586081423360/d0oP-jz6_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4503298053/1641034357", "label": null, "url": "https://twitter.com/bernathoustra"}, "replyCount": 4, "retweetCount": 3, "likeCount": 19, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521418238176940033, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Jadot"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/de_chardin/status/1521417415405588480", "date": "2022-05-03T09:12:33+00:00", "content": "@francoisedegois et de #jadot ? et la nomination du PM ? d\u00e9cid\u00e9ment cette p\u00e9riode est tr\u00e8s \u00e9trange ... \ud83d\ude02 https://t.co/qsQFmu6OPL", "renderedContent": "@francoisedegois et de #jadot ? et la nomination du PM ? d\u00e9cid\u00e9ment cette p\u00e9riode est tr\u00e8s \u00e9trange ... \ud83d\ude02 https://t.co/qsQFmu6OPL", "id": 1521417415405588480, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "de_chardin", "id": 722475290610561024, "displayname": "\ud83d\udcda\ud83c\udffaCharles de Ch\ud83c\udd70\ufe0frdin \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udffa\ud83d\udcda", "description": "Observe l'\u00e9poque \u2764\ufe0f#Humanit\u00e9 #Science #Asimov #Etat #nuance #Archeo #DeGaulle #teamromains #climat #inrap #revenuuniversel #nupes #f1 \u271d\ufe0fLe meilleur est \u00e0 venir", "rawDescription": "Observe l'\u00e9poque \u2764\ufe0f#Humanit\u00e9 #Science #Asimov #Etat #nuance #Archeo #DeGaulle #teamromains #climat #inrap #revenuuniversel #nupes #f1 \u271d\ufe0fLe meilleur est \u00e0 venir", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-04-19T17:21:47+00:00", "followersCount": 431, "friendsCount": 379, "statusesCount": 18071, "favouritesCount": 40262, "listedCount": 3, "mediaCount": 701, "location": "Paris (France)", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/722476118452871172/nkR9w8kh_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/722475290610561024/1461087733", "label": null, "url": "https://twitter.com/de_chardin"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521399211140562945, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Gif", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/FR0pEjGX0AAftWk.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/tweet_video/FR0pEjGX0AAftWk.mp4", "bitrate": 0}]}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521399211140562945, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "francoisedegois", "id": 57652561, "displayname": "francoise degois", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/francoisedegois"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "francoisedegois", "id": 57652561, "displayname": "francoise degois", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/francoisedegois"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["jadot"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/gondioc451/status/1521415421412491266", "date": "2022-05-03T09:04:37+00:00", "content": "@francoisedegois Et @yjadot #Jadot ....... ??? #NUPES \u270a\ud83d\udc22", "renderedContent": "@francoisedegois Et @yjadot #Jadot ....... ??? #NUPES \u270a\ud83d\udc22", "id": 1521415421412491266, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "gondioc451", "id": 2771981716, "displayname": "Gondioc 451", "description": "H.  Retrait\u00e9. \ud83d\udd3b   \u270a  \ud83d\udc22  Aime les gens, les animaux, gastronomie, politique, musique, rugby, etc..  *  El pueblo unido jamas sera vencido ! *", "rawDescription": "H.  Retrait\u00e9. \ud83d\udd3b   \u270a  \ud83d\udc22  Aime les gens, les animaux, gastronomie, politique, musique, rugby, etc..  *  El pueblo unido jamas sera vencido ! *", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2014-09-16T05:38:05+00:00", "followersCount": 852, "friendsCount": 24, "statusesCount": 171569, "favouritesCount": 129166, "listedCount": 6, "mediaCount": 1178, "location": "M\u00e2con (71)", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345120088844853248/dQcNBqc-_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2771981716/1620534892", "label": null, "url": "https://twitter.com/gondioc451"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521399211140562945, "lang": "und", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521399211140562945, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "francoisedegois", "id": 57652561, "displayname": "francoise degois", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/francoisedegois"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "francoisedegois", "id": 57652561, "displayname": "francoise degois", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/francoisedegois"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "yjadot", "id": 117761523, "displayname": "Yannick Jadot", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/yjadot"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Jadot", "NUPES"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/pier2kan/status/1521400307162484736", "date": "2022-05-03T08:04:34+00:00", "content": "@EricPiolle Comme disait Yannick #Jadot dans un communiqu\u00e9 :\"Jean-Luc #M\u00e9lenchon jamais en retard d\u2019une complaisance vis-\u00e0-vis de #Poutine.\"\nJeu de #NUPES https://t.co/mndf3nJiow", "renderedContent": "@EricPiolle Comme disait Yannick #Jadot dans un communiqu\u00e9 :\"Jean-Luc #M\u00e9lenchon jamais en retard d\u2019une complaisance vis-\u00e0-vis de #Poutine.\"\nJeu de #NUPES https://t.co/mndf3nJiow", "id": 1521400307162484736, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "pier2kan", "id": 268709525, "displayname": "Pierre Dekan \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "description": "Notre \u00e9poque est marqu\u00e9e par le recul sans pr\u00e9c\u00e9dent d\u2019un des principaux h\u00e9ritages des Lumi\u00e8res : la v\u00e9rit\u00e9 en tant que pilier moral et politique.(Eva Illouz)", "rawDescription": "Notre \u00e9poque est marqu\u00e9e par le recul sans pr\u00e9c\u00e9dent d\u2019un des principaux h\u00e9ritages des Lumi\u00e8res : la v\u00e9rit\u00e9 en tant que pilier moral et politique.(Eva Illouz)", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-03-19T09:19:29+00:00", "followersCount": 2607, "friendsCount": 1329, "statusesCount": 145786, "favouritesCount": 26846, "listedCount": 203, "mediaCount": 4174, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/633329693110992896/pZ02ITct_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/268709525/1499600941", "label": null, "url": "https://twitter.com/pier2kan"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1520981762125570048, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR0ZhEkWUAEX2qO?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR0ZhEkWUAEX2qO?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1520981762125570048, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "EricPiolle", "id": 1137353412, "displayname": "\u00c9ric Piolle", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/EricPiolle"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "EricPiolle", "id": 1137353412, "displayname": "\u00c9ric Piolle", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/EricPiolle"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Jadot", "M\u00e9lenchon", "Poutine", "NUPES"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/pier2kan/status/1521399427239485441", "date": "2022-05-03T08:01:04+00:00", "content": "@AQuatennens Dans un communiqu\u00e9 Yannick #Jadot \u00e9crivait:  \"Jean-Luc #M\u00e9lenchon, jamais en retard d\u2019une complaisance vis-vis de #Poutine\"!\nJeu de #Nupes ! #UnionDeLaGauche de fa\u00e7ade !  #UnionPopulaire de pacotille ! https://t.co/tD1ME917hm", "renderedContent": "@AQuatennens Dans un communiqu\u00e9 Yannick #Jadot \u00e9crivait:  \"Jean-Luc #M\u00e9lenchon, jamais en retard d\u2019une complaisance vis-vis de #Poutine\"!\nJeu de #Nupes ! #UnionDeLaGauche de fa\u00e7ade !  #UnionPopulaire de pacotille ! https://t.co/tD1ME917hm", "id": 1521399427239485441, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "pier2kan", "id": 268709525, "displayname": "Pierre Dekan \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "description": "Notre \u00e9poque est marqu\u00e9e par le recul sans pr\u00e9c\u00e9dent d\u2019un des principaux h\u00e9ritages des Lumi\u00e8res : la v\u00e9rit\u00e9 en tant que pilier moral et politique.(Eva Illouz)", "rawDescription": "Notre \u00e9poque est marqu\u00e9e par le recul sans pr\u00e9c\u00e9dent d\u2019un des principaux h\u00e9ritages des Lumi\u00e8res : la v\u00e9rit\u00e9 en tant que pilier moral et politique.(Eva Illouz)", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-03-19T09:19:29+00:00", "followersCount": 2607, "friendsCount": 1329, "statusesCount": 145786, "favouritesCount": 26846, "listedCount": 203, "mediaCount": 4174, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/633329693110992896/pZ02ITct_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/268709525/1499600941", "label": null, "url": "https://twitter.com/pier2kan"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1520900052687990784, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR0Yt1_WUAEsD1O?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR0Yt1_WUAEsD1O?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1520900052687990784, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AQuatennens", "id": 3023497329, "displayname": "Adrien Quatennens", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/AQuatennens"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AQuatennens", "id": 3023497329, "displayname": "Adrien Quatennens", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/AQuatennens"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Jadot", "M\u00e9lenchon", "Poutine", "Nupes", "UnionDeLaGauche", "UnionPopulaire"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JediPlur1/status/1521393833124110337", "date": "2022-05-03T07:38:50+00:00", "content": "@Lautruchenfolie @le5ombr3 #Jadot elle est belle ton \u00e9cologie toi le swave", "renderedContent": "@Lautruchenfolie @le5ombr3 #Jadot elle est belle ton \u00e9cologie toi le swave", "id": 1521393833124110337, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JediPlur1", "id": 1507637745405112328, "displayname": "Radahn tireur d'\u00e9lite insolent", "description": "Ha?", "rawDescription": "Ha?", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2022-03-26T08:37:12+00:00", "followersCount": 15, "friendsCount": 136, "statusesCount": 799, "favouritesCount": 330, "listedCount": 0, "mediaCount": 19, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1518643660778360834/zZnk9lzz_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1507637745405112328/1650650036", "label": null, "url": "https://twitter.com/JediPlur1"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521388106318024704, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521388114194829312, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Lautruchenfolie", "id": 910079926803533826, "displayname": "L'Autruche en Folie \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Lautruchenfolie"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Lautruchenfolie", "id": 910079926803533826, "displayname": "L'Autruche en Folie \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Lautruchenfolie"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "le5ombr3", "id": 3395212229, "displayname": "#S\u24e9MB\u042fE \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/le5ombr3"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Jadot"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/LouisCy43737485/status/1521388747954163713", "date": "2022-05-03T07:18:38+00:00", "content": "@Ambroise_Mejean @yjadot @EELV Inutile d'essayer de noy\u00e9 le poisson. Vous avez, monsieur #Jadot tourn\u00e9 le dos \u00e0 vos propre conviction \u00e9cologique. Vous \u00eates, comme le PS, pr\u00eat \u00e0 tout pour un si\u00e8ge \u00e0 l'assembl\u00e9e nationale. Pauvre de vous, je vous plain.", "renderedContent": "@Ambroise_Mejean @yjadot @EELV Inutile d'essayer de noy\u00e9 le poisson. Vous avez, monsieur #Jadot tourn\u00e9 le dos \u00e0 vos propre conviction \u00e9cologique. Vous \u00eates, comme le PS, pr\u00eat \u00e0 tout pour un si\u00e8ge \u00e0 l'assembl\u00e9e nationale. Pauvre de vous, je vous plain.", "id": 1521388747954163713, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "LouisCy43737485", "id": 1413874199337259009, "displayname": "Bruno Rebora \ud83c\udde8\ud83c\uddf5", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-07-10T14:54:23+00:00", "followersCount": 97, "friendsCount": 387, "statusesCount": 989, "favouritesCount": 6830, "listedCount": 0, "mediaCount": 58, "location": "Paris", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413875798193451011/WMI8ekdb_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1413874199337259009/1625929277", "label": null, "url": "https://twitter.com/LouisCy43737485"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521143770141634560, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521143770141634560, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Ambroise_Mejean", "id": 122960686, "displayname": "Ambroise M\u00e9jean", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Ambroise_Mejean"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Ambroise_Mejean", "id": 122960686, "displayname": "Ambroise M\u00e9jean", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Ambroise_Mejean"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "yjadot", "id": 117761523, "displayname": "Yannick Jadot", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/yjadot"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "EELV", "id": 17710206, "displayname": "EELV", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/EELV"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Jadot"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/corto_valter/status/1521386003352612864", "date": "2022-05-03T07:07:43+00:00", "content": "@jeangarr78 #rousseau aura tu\u00e9 EELV ,comme troph\u00e9e , pour se payer l\u2019affreux m\u00e2le blanc #jadot qui a eu l\u2019outrecuidance de la battre aux primaires ,je ne sais pas vous ,mais moi j\u2019esp\u00e8re qu\u2019ils vont se prendre une racl\u00e9e aux l\u00e9gislatives,les \u00e9lecteurs ne peuvent pas admettre cela !", "renderedContent": "@jeangarr78 #rousseau aura tu\u00e9 EELV ,comme troph\u00e9e , pour se payer l\u2019affreux m\u00e2le blanc #jadot qui a eu l\u2019outrecuidance de la battre aux primaires ,je ne sais pas vous ,mais moi j\u2019esp\u00e8re qu\u2019ils vont se prendre une racl\u00e9e aux l\u00e9gislatives,les \u00e9lecteurs ne peuvent pas admettre cela !", "id": 1521386003352612864, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "corto_valter", "id": 1471943461339373570, "displayname": "valter corto", "description": "France/Usa/Italy ,cin\u00e9ma, peinture, ballet, op\u00e9ra @emmanuelmacron @edouardphilippe", "rawDescription": "France/Usa/Italy ,cin\u00e9ma, peinture, ballet, op\u00e9ra @emmanuelmacron @edouardphilippe", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-12-17T20:41:22+00:00", "followersCount": 108, "friendsCount": 259, "statusesCount": 4462, "favouritesCount": 11267, "listedCount": 0, "mediaCount": 5, "location": "Paris, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1510974515156770823/vOvgaI0d_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/corto_valter"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521022524007632897, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521022524007632897, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "jeangarr78", "id": 2653885316, "displayname": "jean garrigues", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/jeangarr78"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "jeangarr78", "id": 2653885316, "displayname": "jean garrigues", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/jeangarr78"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["rousseau", "jadot"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/DeeploInsoumis/status/1521384264499183616", "date": "2022-05-03T07:00:49+00:00", "content": "#Jadot a encore une chance alors si c'est pourri et que personne n'en veut. https://t.co/gmGNO3zaIf", "renderedContent": "#Jadot a encore une chance alors si c'est pourri et que personne n'en veut. twitter.com/paul_denton/st\u2026", "id": 1521384264499183616, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "DeeploInsoumis", "id": 3288670390, "displayname": "Deeplo,\ud83d\udc22 \u03c6 \ud83d\udca7\ud83c\udf3b\ud83d\udc1d \u00e9cologiste insoumis", "description": "\u00ab Le futur ce n'est pas ce qu'il va arriver. C'est ce que nous allons faire \u00bb Gaston Bachelard. Vieille devise insoumise \ud83d\ude09 Mes tweets n'engagent que moi.", "rawDescription": "\u00ab Le futur ce n'est pas ce qu'il va arriver. C'est ce que nous allons faire \u00bb Gaston Bachelard. Vieille devise insoumise \ud83d\ude09 Mes tweets n'engagent que moi.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2015-05-18T15:59:26+00:00", "followersCount": 9175, "friendsCount": 5859, "statusesCount": 143647, "favouritesCount": 206181, "listedCount": 26, "mediaCount": 10503, "location": "ElPuebloUnido #UnionPopulaire", "protected": false, "linkUrl": "http://www.laec.fr", "linkTcourl": "https://t.co/F41VgVWrXs", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1003178948593930240/XJpHnJx7_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3288670390/1607710134", "label": null, "url": "https://twitter.com/DeeploInsoumis"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521384264499183616, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://twitter.com/paul_denton/status/1521353861948129282"], "tcooutlinks": ["https://t.co/gmGNO3zaIf"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/paul_denton/status/1521353861948129282", "date": "2022-05-03T05:00:00+00:00", "content": "Macron cherche toujours son ou sa premier ministre. Le pr\u00e9sident a fait le vide autour de lui et les  candidats ne se bousculent pas: \"\u00c7a paye mal, la fonction est ingrate et travailler avec le patron, c'est compliqu\u00e9\", admet un macroniste de la premi\u00e8re heure #chuchotement", "renderedContent": "Macron cherche toujours son ou sa premier ministre. Le pr\u00e9sident a fait le vide autour de lui et les  candidats ne se bousculent pas: \"\u00c7a paye mal, la fonction est ingrate et travailler avec le patron, c'est compliqu\u00e9\", admet un macroniste de la premi\u00e8re heure #chuchotement", "id": 1521353861948129282, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "paul_denton", "id": 313264829, "displayname": "Nils Wilcke", "description": "Journaliste franco-allemand, politique et parlementaire. Revue de presse et indiscr\u00e9tions. Carte de presse 128794. Mes tweets n'engagent que moi", "rawDescription": "Journaliste franco-allemand, politique et parlementaire. Revue de presse et indiscr\u00e9tions. Carte de presse 128794. Mes tweets n'engagent que moi", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-06-08T11:48:48+00:00", "followersCount": 45849, "friendsCount": 499, "statusesCount": 115537, "favouritesCount": 60539, "listedCount": 540, "mediaCount": 15060, "location": "Strasbourg, France", "protected": false, "linkUrl": "https://fr.linkedin.com/in/nils-wilcke-27489094", "linkTcourl": "https://t.co/FJufw05gL7", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445378341079506948/KIgIbEDS_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/313264829/1536475738", "label": null, "url": "https://twitter.com/paul_denton"}, "replyCount": 108, "retweetCount": 277, "likeCount": 1035, "quoteCount": 102, "conversationId": 1521353861948129282, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["chuchotement"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Jadot"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Prolotwitto/status/1521383608736440320", "date": "2022-05-03T06:58:12+00:00", "content": "Marre des zecolos bobos facho libido collabos connos #Jadot", "renderedContent": "Marre des zecolos bobos facho libido collabos connos #Jadot", "id": 1521383608736440320, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Prolotwitto", "id": 48768052, "displayname": "Vigilance \ud83c\udf3f", "description": "ANTICIPER. Mon Boss est un charpentier juif. La R\u00c9SISTANCE est globale et f\u00e9roce. Adh\u00e9rent #Z 3088. Je refollow les Z, enfin\u2026les r\u00e9actifs ;)", "rawDescription": "ANTICIPER. Mon Boss est un charpentier juif. La R\u00c9SISTANCE est globale et f\u00e9roce. Adh\u00e9rent #Z 3088. Je refollow les Z, enfin\u2026les r\u00e9actifs ;)", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2009-06-19T17:26:58+00:00", "followersCount": 1919, "friendsCount": 907, "statusesCount": 86400, "favouritesCount": 22995, "listedCount": 73, "mediaCount": 4145, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1444689799751798785/ZG-H6t_t_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/48768052/1636894932", "label": null, "url": "https://twitter.com/Prolotwitto"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521383608736440320, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Jadot"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/BernardStorck/status/1521380968787025922", "date": "2022-05-03T06:47:43+00:00", "content": "#LFI + #EELV + #PS #Melenchon #Jadot  #electionslegislatives2022\n\"Le mariage de la carpe et des lapins\" sera une union mortif\u00e8re pour la #France et l'#Europe \ud83d\udc4e https://t.co/cspINcfAUE", "renderedContent": "#LFI + #EELV + #PS #Melenchon #Jadot  #electionslegislatives2022\n\"Le mariage de la carpe et des lapins\" sera une union mortif\u00e8re pour la #France et l'#Europe \ud83d\udc4e https://t.co/cspINcfAUE", "id": 1521380968787025922, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BernardStorck", "id": 3403264835, "displayname": "STORCK BERNARD", "description": "Hussard de la d\u00e9mocratie. \nL'abstention est le cancer de la d\u00e9mocratie\nJe refuse les abonn\u00e9s et je limite mes abonnements \u00e0 l'essentiel suffisant.", "rawDescription": "Hussard de la d\u00e9mocratie. \nL'abstention est le cancer de la d\u00e9mocratie\nJe refuse les abonn\u00e9s et je limite mes abonnements \u00e0 l'essentiel suffisant.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2015-08-04T20:52:44+00:00", "followersCount": 4, "friendsCount": 3, "statusesCount": 5102, "favouritesCount": 616, "listedCount": 0, "mediaCount": 393, "location": "Antibes Juan Les Pins", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1194611762391322624/wJzCAGmj_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BernardStorck"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521380968787025922, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR0HC3jXIAAW0UW?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR0HC3jXIAAW0UW?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LFI", "EELV", "PS", "Melenchon", "Jadot", "electionslegislatives2022", "France", "Europe"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/bouillcoud/status/1521370986758742017", "date": "2022-05-03T06:08:03+00:00", "content": "#electionslegislatives2022 Les #Verts s\u2019acoquinent avec ce fou de #Melanchon ?! \u00c7a me fait passer l\u2019envie de voter #Jadot !", "renderedContent": "#electionslegislatives2022 Les #Verts s\u2019acoquinent avec ce fou de #Melanchon ?! \u00c7a me fait passer l\u2019envie de voter #Jadot !", "id": 1521370986758742017, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "bouillcoud", "id": 3040345364, "displayname": "C Philippe", "description": "#Deutschlehrer a.D./Kindheit in #M\u00fchlheimimBreisgau #Geschichte #Rom #Athen #\u00c4gypten #Oper #klassischeMusik,#Ahnenforschung, #\ud83c\udf08freundlich", "rawDescription": "#Deutschlehrer a.D./Kindheit in #M\u00fchlheimimBreisgau #Geschichte #Rom #Athen #\u00c4gypten #Oper #klassischeMusik,#Ahnenforschung, #\ud83c\udf08freundlich", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2015-02-24T22:36:28+00:00", "followersCount": 680, "friendsCount": 445, "statusesCount": 76985, "favouritesCount": 101457, "listedCount": 196, "mediaCount": 2990, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1457239952048238593/vftO2BnK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3040345364/1559210592", "label": null, "url": "https://twitter.com/bouillcoud"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521370986758742017, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["electionslegislatives2022", "Verts", "Melanchon", "Jadot"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/ThaDonCris/status/1521360482401140738", "date": "2022-05-03T05:26:19+00:00", "content": "#Jadot AKA \nLe Vert Solitaire.... https://t.co/eMJaAYiHca", "renderedContent": "#Jadot AKA \nLe Vert Solitaire.... https://t.co/eMJaAYiHca", "id": 1521360482401140738, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ThaDonCris", "id": 978195570295824384, "displayname": "ThaDonCris \u03c6 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "description": "Les tyrans ne sont grands que parce que nous sommes \u00e0 genoux.  \n           \n#LAEC #UnionPopulaire #Resisteamfr #Nopasar\u00e1n", "rawDescription": "Les tyrans ne sont grands que parce que nous sommes \u00e0 genoux.  \n           \n#LAEC #UnionPopulaire #Resisteamfr #Nopasar\u00e1n", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2018-03-26T09:02:52+00:00", "followersCount": 1059, "friendsCount": 1361, "statusesCount": 30702, "favouritesCount": 23829, "listedCount": 3, "mediaCount": 5663, "location": "SomeWhere on Earth", "protected": false, "linkUrl": "http://mamot.fr/@thadoncris", "linkTcourl": "https://t.co/aTXgpsh4NY", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1479568049955028993/QlxX0-Ud_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/978195570295824384/1649666468", "label": null, "url": "https://twitter.com/ThaDonCris"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521360482401140738, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRz1S-pXIAErdSX?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRz1S-pXIAErdSX?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Jadot"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/phdooo/status/1521351514106863618", "date": "2022-05-03T04:50:40+00:00", "content": "Alors les ecolos ? \u00c7a fait mal?\n#Jadot #EcologiePopulaire https://t.co/QcBI9gsg9C", "renderedContent": "Alors les ecolos ? \u00c7a fait mal?\n#Jadot #EcologiePopulaire https://t.co/QcBI9gsg9C", "id": 1521351514106863618, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "phdooo", "id": 2356741269, "displayname": "HPIDI", "description": "marre de payer pour les profiteurs du systeme. fonctionnaires et surtout enseignants ne lisez pas mes tweets je connais d\u00e9j\u00e0 vos r\u00e9ponses!", "rawDescription": "marre de payer pour les profiteurs du systeme. fonctionnaires et surtout enseignants ne lisez pas mes tweets je connais d\u00e9j\u00e0 vos r\u00e9ponses!", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2014-02-21T15:39:59+00:00", "followersCount": 184, "friendsCount": 278, "statusesCount": 20769, "favouritesCount": 32413, "listedCount": 3, "mediaCount": 1663, "location": "partout sauf marseille", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/753715161563852801/wczLZI1J_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/phdooo"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521351514106863618, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Gif", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/FRztIlzXEAEZtt6.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/tweet_video/FRztIlzXEAEZtt6.mp4", "bitrate": 0}]}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Jadot", "EcologiePopulaire"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/AdVitam__44/status/1521342197790093314", "date": "2022-05-03T04:13:39+00:00", "content": "\u26d4\ufe0fPendant que Macron se cague  dessus de l\u2019union de la gauche qui r\u00eave De socialisme utopique \n#Melenchon #jadot \n\n\u26d4\ufe0fles patriotes se payent le luxe de comparer leurs \u00e9gos ! \n\n12-19 juin \n\u2049\ufe0ffouri\u00e9risme ou patriotisme ? \n\n#legislatives2022 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\n\n#UnionNationaleLegislatives \ud83d\uddf3 https://t.co/NYVikh45Um", "renderedContent": "\u26d4\ufe0fPendant que Macron se cague  dessus de l\u2019union de la gauche qui r\u00eave De socialisme utopique \n#Melenchon #jadot \n\n\u26d4\ufe0fles patriotes se payent le luxe de comparer leurs \u00e9gos ! \n\n12-19 juin \n\u2049\ufe0ffouri\u00e9risme ou patriotisme ? \n\n#legislatives2022 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\n\n#UnionNationaleLegislatives \ud83d\uddf3 https://t.co/NYVikh45Um", "id": 1521342197790093314, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AdVitam__44", "id": 1204866898736943104, "displayname": "\u2625\u2670\ud83c\udd70\ufe0f\ud83c\udd73\u269c\ufe0f\ud83c\udd85\ud83c\udd78\ud83c\udd83\ud83c\udd70\ufe0f\ud83c\udd7c\u2625\u2670", "description": "retweeter et liker ne veut pas dire cautionner #\ud83c\udd83\ud83c\udd74\ud83c\udd70\ufe0e\ud83c\udd7c\ud83c\udd7f\ufe0e\ud83c\udd70\ufe0e\ud83c\udd83\ud83c\udd81\ud83c\udd78\ud83c\udd7e\ufe0e\ud83c\udd83\ud83c\udd74\ud83c\udd82\ud83d\udc99\ud83d\udc13\u2764\ufe0f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #\ud83c\udd79\ud83c\udd70\ufe0e\ud83c\udd7c\ud83c\udd71\ufe0e\ud83c\udd7e\ufe0e\ud83c\udd7d\ud83c\udd71\ufe0e\ud83c\udd74\ud83c\udd84\ud83c\udd81\ud83c\udd81\ud83c\udd74 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u269c\ufe0f\ud83d\udc99\ud83e\udd0d\u2764\ufe0f", "rawDescription": "retweeter et liker ne veut pas dire cautionner #\ud83c\udd83\ud83c\udd74\ud83c\udd70\ufe0e\ud83c\udd7c\ud83c\udd7f\ufe0e\ud83c\udd70\ufe0e\ud83c\udd83\ud83c\udd81\ud83c\udd78\ud83c\udd7e\ufe0e\ud83c\udd83\ud83c\udd74\ud83c\udd82\ud83d\udc99\ud83d\udc13\u2764\ufe0f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #\ud83c\udd79\ud83c\udd70\ufe0e\ud83c\udd7c\ud83c\udd71\ufe0e\ud83c\udd7e\ufe0e\ud83c\udd7d\ud83c\udd71\ufe0e\ud83c\udd74\ud83c\udd84\ud83c\udd81\ud83c\udd81\ud83c\udd74 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u269c\ufe0f\ud83d\udc99\ud83e\udd0d\u2764\ufe0f", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2019-12-11T20:54:15+00:00", "followersCount": 14650, "friendsCount": 14312, "statusesCount": 51226, "favouritesCount": 82897, "listedCount": 7, "mediaCount": 5016, "location": "Au Pays Des B\u00e9ni-Oui-Oui \ud83d\ude0f\ud83d\ude44", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1507076236849332233/r8dTlj--_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1204866898736943104/1647981196", "label": null, "url": "https://twitter.com/AdVitam__44"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 2, "likeCount": 3, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521342197790093314, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRzkqgeXoAAVZwY?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRzkqgeXoAAVZwY?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRzkqgeXIAYezRe?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRzkqgeXIAYezRe?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Melenchon", "jadot", "legislatives2022", "UnionNationaleLegislatives"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Paryves/status/1521308708655058947", "date": "2022-05-03T02:00:35+00:00", "content": "Quel tra\u00eetre ce gros piffard de #jadot #otan en emporte le vent https://t.co/XtTbMVCEF9", "renderedContent": "Quel tra\u00eetre ce gros piffard de #jadot #otan en emporte le vent twitter.com/upr_asselineau\u2026", "id": 1521308708655058947, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Paryves", "id": 18133238, "displayname": "frenchtouch2", "description": "redacteur #cinema #series #TV #documentaire #music #ecologie #Solidaire Roule en #Velib mange #bio ex Community Manager pour Cultures du c\u0153ur", "rawDescription": "redacteur #cinema #series #TV #documentaire #music #ecologie #Solidaire Roule en #Velib mange #bio ex Community Manager pour Cultures du c\u0153ur", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2008-12-15T08:12:04+00:00", "followersCount": 3022, "friendsCount": 4595, "statusesCount": 31681, "favouritesCount": 9099, "listedCount": 106, "mediaCount": 10038, "location": "Paris, France", "protected": false, "linkUrl": "http://www.frenchtouch2.fr/", "linkTcourl": "https://t.co/y2ARY3Ji2g", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/109843955/Paryves_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/18133238/1499501416", "label": null, "url": "https://twitter.com/Paryves"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521308708655058947, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://twitter.com/upr_asselineau/status/1521220535438479363"], "tcooutlinks": ["https://t.co/XtTbMVCEF9"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/UPR_Asselineau/status/1521220535438479363", "date": "2022-05-02T20:10:13+00:00", "content": "\u26a0\ufe0fJadot vient de d\u00e9noncer implicitement l'accord conclu entre LFI et EELV repr\u00e9sent\u00e9 par Bayou.\nIl se peut que EELV se fracture comme le PS sur cette question d\u00e9cid\u00e9ment centrale de l'Union europ\u00e9enne.\nhttps://t.co/atQPTZHktF", "renderedContent": "\u26a0\ufe0fJadot vient de d\u00e9noncer implicitement l'accord conclu entre LFI et EELV repr\u00e9sent\u00e9 par Bayou.\nIl se peut que EELV se fracture comme le PS sur cette question d\u00e9cid\u00e9ment centrale de l'Union europ\u00e9enne.\ntwitter.com/franceinter/st\u2026", "id": 1521220535438479363, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "UPR_Asselineau", "id": 200659061, "displayname": "Fran\u00e7ois Asselineau", "description": "Candidat INTERDIT \u00e0 la pr\u00e9sidentielle asselineau2022.fr Pr\u00e9sident fondateur de @UPR_Officiel (#UPR) upr.fr Cha\u00eeneYT : youtube.com/UprFr", "rawDescription": "Candidat INTERDIT \u00e0 la pr\u00e9sidentielle https://t.co/4uZjRH2vOb Pr\u00e9sident fondateur de @UPR_Officiel (#UPR) https://t.co/r1QcLFhDQ2 Cha\u00eeneYT : https://t.co/jHx9lnHcBK", "descriptionUrls": [{"text": "asselineau2022.fr", "url": "http://asselineau2022.fr", "tcourl": "https://t.co/4uZjRH2vOb", "indices": [38, 61]}, {"text": "upr.fr", "url": "http://upr.fr", "tcourl": "https://t.co/r1QcLFhDQ2", "indices": [106, 129]}, {"text": "youtube.com/UprFr", "url": "http://youtube.com/UprFr", "tcourl": "https://t.co/jHx9lnHcBK", "indices": [141, 164]}], "verified": true, "created": "2010-10-09T22:03:47+00:00", "followersCount": 159300, "friendsCount": 766, "statusesCount": 23036, "favouritesCount": 23737, "listedCount": 866, "mediaCount": 3761, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://www.upr.fr", "linkTcourl": "https://t.co/qreljYoFoM", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1511845334846214146/d4lKGgj1_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/200659061/1641131324", "label": null, "url": "https://twitter.com/UPR_Asselineau"}, "replyCount": 17, "retweetCount": 61, "likeCount": 177, "quoteCount": 4, "conversationId": 1521176248390758405, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://twitter.com/franceinter/status/1518846637371703297?t=RAE2RvIgLO-AwWlB6_UhGA&s=19"], "tcooutlinks": ["https://t.co/atQPTZHktF"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521212775522996224, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "UPR_Asselineau", "id": 200659061, "displayname": "Fran\u00e7ois Asselineau", "description": "Candidat INTERDIT \u00e0 la pr\u00e9sidentielle asselineau2022.fr Pr\u00e9sident fondateur de @UPR_Officiel (#UPR) upr.fr Cha\u00eeneYT : youtube.com/UprFr", "rawDescription": "Candidat INTERDIT \u00e0 la pr\u00e9sidentielle https://t.co/4uZjRH2vOb Pr\u00e9sident fondateur de @UPR_Officiel (#UPR) https://t.co/r1QcLFhDQ2 Cha\u00eeneYT : https://t.co/jHx9lnHcBK", "descriptionUrls": [{"text": "asselineau2022.fr", "url": "http://asselineau2022.fr", "tcourl": "https://t.co/4uZjRH2vOb", "indices": [38, 61]}, {"text": "upr.fr", "url": "http://upr.fr", "tcourl": "https://t.co/r1QcLFhDQ2", "indices": [106, 129]}, {"text": "youtube.com/UprFr", "url": "http://youtube.com/UprFr", "tcourl": "https://t.co/jHx9lnHcBK", "indices": [141, 164]}], "verified": true, "created": "2010-10-09T22:03:47+00:00", "followersCount": 159300, "friendsCount": 766, "statusesCount": 23036, "favouritesCount": 23737, "listedCount": 866, "mediaCount": 3761, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://www.upr.fr", "linkTcourl": "https://t.co/qreljYoFoM", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1511845334846214146/d4lKGgj1_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/200659061/1641131324", "label": null, "url": "https://twitter.com/UPR_Asselineau"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["jadot", "otan"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/FredSLN/status/1521263943116800001", "date": "2022-05-02T23:02:42+00:00", "content": "@clairvoyant_le @TrouveAurelie @JLMelenchon Pour moi, le pire, le plus dangereux est le scientifique autoproclam\u00e9 belge. \u00ab\u00a0Directeur Scientifique\u00a0\u00bb de la campagne de #Jadot \ud83d\ude21", "renderedContent": "@clairvoyant_le @TrouveAurelie @JLMelenchon Pour moi, le pire, le plus dangereux est le scientifique autoproclam\u00e9 belge. \u00ab\u00a0Directeur Scientifique\u00a0\u00bb de la campagne de #Jadot \ud83d\ude21", "id": 1521263943116800001, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "FredSLN", "id": 722901985503019008, "displayname": "Fred \u03c6 SLN \ud83c\udd99\ud83c\udd99\ud83c\udd99", "description": "#Bretagne #Scotland.Militant #UnionPopulaire et membre de la CE de l'UFICT M\u00e9tallos #CGT. S'efforce de rassembler ce qui est \u00e9pars \u2026", "rawDescription": "#Bretagne #Scotland.Militant #UnionPopulaire et membre de la CE de l'UFICT M\u00e9tallos #CGT. S'efforce de rassembler ce qui est \u00e9pars \u2026", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-04-20T21:37:19+00:00", "followersCount": 3500, "friendsCount": 3160, "statusesCount": 91999, "favouritesCount": 91573, "listedCount": 10, "mediaCount": 4466, "location": "Near the beer tap", "protected": false, "linkUrl": "https://mamot.fr/@FredSLN", "linkTcourl": "https://t.co/erVc1ACfYZ", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1337741147242893312/aQtDmaAN_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/722901985503019008/1650289345", "label": null, "url": "https://twitter.com/FredSLN"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 1, "likeCount": 6, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521234342315446279, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521234342315446279, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "clairvoyant_le", "id": 1024713882, "displayname": "Citoyen Sagace \ud83c\udd95\ufe0f\ud83c\udd99\ufe0f\ud83c\udf3b\ud83d\udd3b", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/clairvoyant_le"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "clairvoyant_le", "id": 1024713882, "displayname": "Citoyen Sagace \ud83c\udd95\ufe0f\ud83c\udd99\ufe0f\ud83c\udf3b\ud83d\udd3b", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/clairvoyant_le"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "TrouveAurelie", "id": 783245916581011456, "displayname": "Aur\u00e9lie Trouv\u00e9", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/TrouveAurelie"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Jadot"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JakoPasto1/status/1521263814238511105", "date": "2022-05-02T23:02:11+00:00", "content": "@AvecRuffin Vous vous enflammez comme #Jadot \u00e0 l\u2019\u00e9poque\u2026 \n\nce ne fut qu\u2019un feu de paille.", "renderedContent": "@AvecRuffin Vous vous enflammez comme #Jadot \u00e0 l\u2019\u00e9poque\u2026 \n\nce ne fut qu\u2019un feu de paille.", "id": 1521263814238511105, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JakoPasto1", "id": 1531252789, "displayname": "Jako Pasto", "description": "\ud83e\udd55\ud83e\udd55\ud83e\udd55 \u00ab\u00a0On comprend pas keske vous voul\u00e9\u00e9\u00e9\u00e9\u00e9, les #GiletsJaunes !!!!\" #medias #journalisme", "rawDescription": "\ud83e\udd55\ud83e\udd55\ud83e\udd55 \u00ab\u00a0On comprend pas keske vous voul\u00e9\u00e9\u00e9\u00e9\u00e9, les #GiletsJaunes !!!!\" #medias #journalisme", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-06-19T15:55:35+00:00", "followersCount": 1530, "friendsCount": 4319, "statusesCount": 299750, "favouritesCount": 2614, "listedCount": 96, "mediaCount": 2592, "location": "Raismes, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1291835207843282945/YOo3nd_s_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1531252789/1557003272", "label": null, "url": "https://twitter.com/JakoPasto1"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1520898341978189824, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1520898341978189824, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AvecRuffin", "id": 1081871949670858752, "displayname": "Avec Ruffin ! \u270a\ud83c\udffc", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/AvecRuffin"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AvecRuffin", "id": 1081871949670858752, "displayname": "Avec Ruffin ! \u270a\ud83c\udffc", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/AvecRuffin"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Jadot"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/MooeRaad/status/1521257119718293510", "date": "2022-05-02T22:35:35+00:00", "content": "J'ai pas suivi aujourd'hui, d\u00e9sol\u00e9 :\n\nC'en est o\u00f9 les n\u00e9gociations avec le #PS et le #PCF ?\n\nEt qui se charge de r\u00e9cup\u00e9rer les larmes du clown #Jadot ?\n\n#NUPES", "renderedContent": "J'ai pas suivi aujourd'hui, d\u00e9sol\u00e9 :\n\nC'en est o\u00f9 les n\u00e9gociations avec le #PS et le #PCF ?\n\nEt qui se charge de r\u00e9cup\u00e9rer les larmes du clown #Jadot ?\n\n#NUPES", "id": 1521257119718293510, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MooeRaad", "id": 849604877433143296, "displayname": "\ud835\udd78\ud835\udd94\ud835\udd8a \ud83d\udc22", "description": "J\u2019ai besoin de nouveaux ennemis, les anciens commencent \u00e0 m\u2019aimer !\nCouscouso-S\u00e9paratiste et Islamo-gauchiste \u00e0 mes heures perdues ..", "rawDescription": "J\u2019ai besoin de nouveaux ennemis, les anciens commencent \u00e0 m\u2019aimer !\nCouscouso-S\u00e9paratiste et Islamo-gauchiste \u00e0 mes heures perdues ..", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2017-04-05T12:49:22+00:00", "followersCount": 1382, "friendsCount": 2570, "statusesCount": 24002, "favouritesCount": 20252, "listedCount": 4, "mediaCount": 1637, "location": "Paris", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1301959611168284673/mIRmIEjk_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/849604877433143296/1648211360", "label": null, "url": "https://twitter.com/MooeRaad"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 5, "likeCount": 5, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521257119718293510, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["PS", "PCF", "Jadot", "NUPES"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Cestpasbien9/status/1521255435726209026", "date": "2022-05-02T22:28:54+00:00", "content": "Est-ce qu\u2019on a d\u00e9j\u00e0 choisi celui qui va r\u00e9cup\u00e9rer les larmes de #Jadot apr\u00e8s l\u2019accord historique entre #LFI et #EELV dans la #NUPES ? Moi je veux bien le faire", "renderedContent": "Est-ce qu\u2019on a d\u00e9j\u00e0 choisi celui qui va r\u00e9cup\u00e9rer les larmes de #Jadot apr\u00e8s l\u2019accord historique entre #LFI et #EELV dans la #NUPES ? Moi je veux bien le faire", "id": 1521255435726209026, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Cestpasbien9", "id": 1496874317761630209, "displayname": "C\u2019est pas bien", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2022-02-24T15:47:15+00:00", "followersCount": 5, "friendsCount": 10, "statusesCount": 770, "favouritesCount": 472, "listedCount": 0, "mediaCount": 10, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Cestpasbien9"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 3, "likeCount": 5, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521255435726209026, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Jadot", "LFI", "EELV", "NUPES"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/krolined13/status/1521249691664584704", "date": "2022-05-02T22:06:04+00:00", "content": "@CanalOblik @54Lilly @TrouveAurelie a bien d\u00e9fendu le programme et elle a clou\u00e9 le bec du Pro #Jadot, du professeur pro de la gauche, du pr\u00e9sentateur et m\u00eame de #Adler, qui repr\u00e9sente la vieille gauche incapable de se renouveler !\nMerci \u263a\ufe0fAur\u00e9lie \u270a\ud83c\udfff\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udffc\n#legislativesNUPes2022", "renderedContent": "@CanalOblik @54Lilly @TrouveAurelie a bien d\u00e9fendu le programme et elle a clou\u00e9 le bec du Pro #Jadot, du professeur pro de la gauche, du pr\u00e9sentateur et m\u00eame de #Adler, qui repr\u00e9sente la vieille gauche incapable de se renouveler !\nMerci \u263a\ufe0fAur\u00e9lie \u270a\ud83c\udfff\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udffc\n#legislativesNUPes2022", "id": 1521249691664584704, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "krolined13", "id": 441506875, "displayname": "KrolineD - \u041a\u0430\u0440\u043e\u043b\u0438\u043d\u0441\u043a\u0438\u0439 \ud83d\udd3b \ud83c\udf3f \ud83d\udca7 \ud83d\udc1d\ud83c\udf0d\ud83d\udcf7", "description": "#Presidentielle2022 ! Je hais ce #MondeImmonde ! #UnAutreMondeEstPossible L\u00e9gislativesUnionPop \u270a\ud83c\udffc Venez danser : youtu.be/GN5B27zT29Y laec.fr", "rawDescription": "#Presidentielle2022 ! Je hais ce #MondeImmonde ! #UnAutreMondeEstPossible L\u00e9gislativesUnionPop \u270a\ud83c\udffc Venez danser : https://t.co/iDaCMQDs2I https://t.co/pdTfWxwzi9", "descriptionUrls": [{"text": "youtu.be/GN5B27zT29Y", "url": "https://youtu.be/GN5B27zT29Y", "tcourl": "https://t.co/iDaCMQDs2I", "indices": [113, 136]}, {"text": "laec.fr", "url": "http://laec.fr", "tcourl": "https://t.co/pdTfWxwzi9", "indices": [137, 160]}], "verified": false, "created": "2011-12-20T04:50:06+00:00", "followersCount": 1863, "friendsCount": 1271, "statusesCount": 132723, "favouritesCount": 136441, "listedCount": 25, "mediaCount": 1811, "location": "france", "protected": false, "linkUrl": "https://www.instagram.com/krolined13/", "linkTcourl": "https://t.co/DkdX3llHZ8", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1513739016667021314/Mdskv3oa_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/441506875/1650955727", "label": null, "url": "https://twitter.com/krolined13"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521235469836640259, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/#!/download/ipad", "sourceLabel": "Twitter for iPad", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521235469836640259, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "CanalOblik", "id": 210507149, "displayname": "CanalOblik \u03c6\ud83d\udd3b \ud83d\udc1d #UnionPopulaire #JLM2022\ud83d\udc22", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/CanalOblik"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "CanalOblik", "id": 210507149, "displayname": "CanalOblik \u03c6\ud83d\udd3b \ud83d\udc1d #UnionPopulaire #JLM2022\ud83d\udc22", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/CanalOblik"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "54Lilly", "id": 566541606, "displayname": "54LILLY \u03c6 \ud83e\uddf9\ud83c\udf3f \ud83d\udc22\ud83c\udd95 \ud83c\udd99 #MelenchonAMatignon", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/54Lilly"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "TrouveAurelie", "id": 783245916581011456, "displayname": "Aur\u00e9lie Trouv\u00e9", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/TrouveAurelie"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Jadot", "Adler", "legislativesNUPes2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/jbannecy/status/1521249197537865731", "date": "2022-05-02T22:04:06+00:00", "content": "1\u20ac27 PAR VOIXvoil\u00e0 ce que repr\u00e9sente pour #EELV LES FRAN\u00c7AIS #JADOT https://t.co/SRhuMhKDHm", "renderedContent": "1\u20ac27 PAR VOIXvoil\u00e0 ce que repr\u00e9sente pour #EELV LES FRAN\u00c7AIS #JADOT cvitrolles.wordpress.com/2022/05/03/1e2\u2026", "id": 1521249197537865731, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "jbannecy", "id": 875759558890795008, "displayname": "JBBRON \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "description": "T'es cent fois trop, cent fois trop bon\nT'as bugu\u00e9 nos entrailles (bugu\u00e9 nos entrailles)\nT'es mille fois trop, mille fois trop sexe", "rawDescription": "T'es cent fois trop, cent fois trop bon\nT'as bugu\u00e9 nos entrailles (bugu\u00e9 nos entrailles)\nT'es mille fois trop, mille fois trop sexe", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2017-06-16T16:58:44+00:00", "followersCount": 458, "friendsCount": 181, "statusesCount": 42597, "favouritesCount": 5223, "listedCount": 6, "mediaCount": 5871, "location": "#Lyon #bron", "protected": false, "linkUrl": "http://cvitrolles.worpress.com", "linkTcourl": "https://t.co/SOipUFtdrQ", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/901452717935263744/cqhwGMo4_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/875759558890795008/1647794158", "label": null, "url": "https://twitter.com/jbannecy"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521249197537865731, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://publicize.wp.com/\" rel=\"nofollow\">WordPress.com</a>", "sourceUrl": "http://publicize.wp.com/", "sourceLabel": "WordPress.com", "outlinks": ["https://cvitrolles.wordpress.com/2022/05/03/1e27-par-voixvoila-ce-que-represente-pour-eelv-les-francais-jadot/"], "tcooutlinks": ["https://t.co/SRhuMhKDHm"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["EELV", "JADOT"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/vitrolles13127/status/1521249189316939778", "date": "2022-05-02T22:04:04+00:00", "content": "1\u20ac27 PAR VOIXvoil\u00e0 ce que repr\u00e9sente pour #EELV LES FRAN\u00c7AIS #JADOT https://t.co/6e4UxIPFPf", "renderedContent": "1\u20ac27 PAR VOIXvoil\u00e0 ce que repr\u00e9sente pour #EELV LES FRAN\u00c7AIS #JADOT cvitrolles.wordpress.com/2022/05/03/1e2\u2026", "id": 1521249189316939778, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "vitrolles13127", "id": 16602558, "displayname": "jean-bernard \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2642\ufe0f", "description": "Il faut se dire des belles choses, qu'on gardera pour plus tard, on peut encore se parler, se toucher, se voir, \r\navant qu'on se s\u00e9pare, avant qu'on se s\u00e9pare!", "rawDescription": "Il faut se dire des belles choses, qu'on gardera pour plus tard, on peut encore se parler, se toucher, se voir, \r\navant qu'on se s\u00e9pare, avant qu'on se s\u00e9pare!", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2008-10-05T15:40:27+00:00", "followersCount": 791, "friendsCount": 317, "statusesCount": 179456, "favouritesCount": 15002, "listedCount": 94, "mediaCount": 24812, "location": "Lyon, \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 ", "protected": false, "linkUrl": "http://cvitrolles.WordPress.com", "linkTcourl": "https://t.co/bJhPQGfVNg", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/659217927447707648/5KoV4DpQ_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/16602558/1647794080", "label": null, "url": "https://twitter.com/vitrolles13127"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521249189316939778, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://publicize.wp.com/\" rel=\"nofollow\">WordPress.com</a>", "sourceUrl": "http://publicize.wp.com/", "sourceLabel": "WordPress.com", "outlinks": ["https://cvitrolles.wordpress.com/2022/05/03/1e27-par-voixvoila-ce-que-represente-pour-eelv-les-francais-jadot/"], "tcooutlinks": ["https://t.co/6e4UxIPFPf"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["EELV", "JADOT"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Cristobalinhocm/status/1521248868171755522", "date": "2022-05-02T22:02:48+00:00", "content": "@AlisonDlm Ces tra\u00eetres ont plomb\u00e9 #Jadot et d\u00e9sormais, ils montrent leur visage.", "renderedContent": "@AlisonDlm Ces tra\u00eetres ont plomb\u00e9 #Jadot et d\u00e9sormais, ils montrent leur visage.", "id": 1521248868171755522, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Cristobalinhocm", "id": 991884169, "displayname": "Cristobalinho", "description": "Modestement d\u00e9cid\u00e9 \u00e0 contrarier les extr\u00e9mistes, les relents sombres, les fakeurs pour donner de la voix \u00e0 la majorit\u00e9 silencieuse.", "rawDescription": "Modestement d\u00e9cid\u00e9 \u00e0 contrarier les extr\u00e9mistes, les relents sombres, les fakeurs pour donner de la voix \u00e0 la majorit\u00e9 silencieuse.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-12-05T22:05:16+00:00", "followersCount": 410, "friendsCount": 967, "statusesCount": 3053, "favouritesCount": 9847, "listedCount": 10, "mediaCount": 333, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1518558923510398978/2efRjn05_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/991884169/1650916383", "label": null, "url": "https://twitter.com/Cristobalinhocm"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521248194193149954, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521248194193149954, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AlisonDlm", "id": 1218419161, "displayname": "Alison \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u2764\ufe0f", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/AlisonDlm"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AlisonDlm", "id": 1218419161, "displayname": "Alison \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u2764\ufe0f", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/AlisonDlm"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Jadot"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/krolined13/status/1521248029218590722", "date": "2022-05-02T21:59:28+00:00", "content": "@TrouveAurelie @KRissouli @Ccesoir Finalement, vous \u00eates claire, pr\u00e9cise et le professeur et le pro #Jadot aid\u00e9s par #Adler (la vieille gauche) ne vous arrive pas \u00e0 la cheville ! #DontLookUp : quand on parle d'un changement radical, ils n'ont pas conscience de ce pour quoi on se bat !\n#legislativesNUPES2022", "renderedContent": "@TrouveAurelie @KRissouli @Ccesoir Finalement, vous \u00eates claire, pr\u00e9cise et le professeur et le pro #Jadot aid\u00e9s par #Adler (la vieille gauche) ne vous arrive pas \u00e0 la cheville ! #DontLookUp : quand on parle d'un changement radical, ils n'ont pas conscience de ce pour quoi on se bat !\n#legislativesNUPES2022", "id": 1521248029218590722, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "krolined13", "id": 441506875, "displayname": "KrolineD - \u041a\u0430\u0440\u043e\u043b\u0438\u043d\u0441\u043a\u0438\u0439 \ud83d\udd3b \ud83c\udf3f \ud83d\udca7 \ud83d\udc1d\ud83c\udf0d\ud83d\udcf7", "description": "#Presidentielle2022 ! Je hais ce #MondeImmonde ! #UnAutreMondeEstPossible L\u00e9gislativesUnionPop \u270a\ud83c\udffc Venez danser : youtu.be/GN5B27zT29Y laec.fr", "rawDescription": "#Presidentielle2022 ! Je hais ce #MondeImmonde ! #UnAutreMondeEstPossible L\u00e9gislativesUnionPop \u270a\ud83c\udffc Venez danser : https://t.co/iDaCMQDs2I https://t.co/pdTfWxwzi9", "descriptionUrls": [{"text": "youtu.be/GN5B27zT29Y", "url": "https://youtu.be/GN5B27zT29Y", "tcourl": "https://t.co/iDaCMQDs2I", "indices": [113, 136]}, {"text": "laec.fr", "url": "http://laec.fr", "tcourl": "https://t.co/pdTfWxwzi9", "indices": [137, 160]}], "verified": false, "created": "2011-12-20T04:50:06+00:00", "followersCount": 1863, "friendsCount": 1271, "statusesCount": 132723, "favouritesCount": 136441, "listedCount": 25, "mediaCount": 1811, "location": "france", "protected": false, "linkUrl": "https://www.instagram.com/krolined13/", "linkTcourl": "https://t.co/DkdX3llHZ8", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1513739016667021314/Mdskv3oa_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/441506875/1650955727", "label": null, "url": "https://twitter.com/krolined13"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 4, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521133119239331840, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/#!/download/ipad", "sourceLabel": "Twitter for iPad", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521133119239331840, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "TrouveAurelie", "id": 783245916581011456, "displayname": "Aur\u00e9lie Trouv\u00e9", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/TrouveAurelie"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "TrouveAurelie", "id": 783245916581011456, "displayname": "Aur\u00e9lie Trouv\u00e9", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/TrouveAurelie"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "KRissouli", "id": 299748695, "displayname": "Karim RISSOULI", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/KRissouli"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Ccesoir", "id": 1352561135845781506, "displayname": "C ce soir", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Ccesoir"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Jadot", "Adler", "DontLookUp", "legislativesNUPES2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/LucZugmeyer/status/1521247181864423429", "date": "2022-05-02T21:56:06+00:00", "content": "@fab_escalona @_alairlibre @Clem_Autain @Clem_Autain est enthousiasmante, mais j\u2019ai du mal \u00e0 voir la coh\u00e9rence c\u00f4t\u00e9 #EELV. Comment EELV peut-il ainsi tourner le dos \u00e0 #Jadot ? L\u2019accord avec #LFI est flou sur l\u2019Europe. Pas un mot sur l\u2019Ukraine, Poutine, l\u2019OTAN. Et en Europe, on va faire bande \u00e0 part ? La France ??", "renderedContent": "@fab_escalona @_alairlibre @Clem_Autain @Clem_Autain est enthousiasmante, mais j\u2019ai du mal \u00e0 voir la coh\u00e9rence c\u00f4t\u00e9 #EELV. Comment EELV peut-il ainsi tourner le dos \u00e0 #Jadot ? L\u2019accord avec #LFI est flou sur l\u2019Europe. Pas un mot sur l\u2019Ukraine, Poutine, l\u2019OTAN. Et en Europe, on va faire bande \u00e0 part ? La France ??", "id": 1521247181864423429, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "LucZugmeyer", "id": 2651033988, "displayname": "luc zugmeyer", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2014-07-16T13:31:40+00:00", "followersCount": 78, "friendsCount": 340, "statusesCount": 11951, "favouritesCount": 9478, "listedCount": 11, "mediaCount": 33, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/489864257643614209/atfRLB67_normal.jpeg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/LucZugmeyer"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521206208077643778, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521206208077643778, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "fab_escalona", "id": 551736883, "displayname": "Fabien Escalona", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/fab_escalona"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "fab_escalona", "id": 551736883, "displayname": "Fabien Escalona", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/fab_escalona"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "_alairlibre", "id": 16996244, "displayname": "\u00c0 l'air libre - Mediapart \ud83d\udd34", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/_alairlibre"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Clem_Autain", "id": 491343921, "displayname": "Cl\u00e9mentine Autain", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Clem_Autain"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Clem_Autain", "id": 491343921, "displayname": "Cl\u00e9mentine Autain", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Clem_Autain"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["EELV", "Jadot", "LFI"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/AmarilloLeones/status/1521245035173400576", "date": "2022-05-02T21:47:34+00:00", "content": "Le #Jadot de la m\u00e9duse a disparu. Si vous l'apercevez, n'avertissez surtout pas les forces de l'ordre. Elles seraient capables de nous le ramener\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02 https://t.co/zlCvt2dWRO", "renderedContent": "Le #Jadot de la m\u00e9duse a disparu. Si vous l'apercevez, n'avertissez surtout pas les forces de l'ordre. Elles seraient capables de nous le ramener\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02 https://t.co/zlCvt2dWRO", "id": 1521245035173400576, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AmarilloLeones", "id": 1102491841130364929, "displayname": "\ud83d\udd34 Encore fallait-\u03c6l que je le susse \ud83d\udd34", "description": "#GiletsJaunes \u03c6 #UnionPopulaire \"Si j'ai l'occasion, j'aimerais mieux mourir de mon vivant !\" #Coluche \n\u27a1\ufe0f EELVZobLremLepenLR passez votre chemin #PlusJamaisPS", "rawDescription": "#GiletsJaunes \u03c6 #UnionPopulaire \"Si j'ai l'occasion, j'aimerais mieux mourir de mon vivant !\" #Coluche \n\u27a1\ufe0f EELVZobLremLepenLR passez votre chemin #PlusJamaisPS", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2019-03-04T08:51:53+00:00", "followersCount": 8134, "friendsCount": 6806, "statusesCount": 102546, "favouritesCount": 92463, "listedCount": 0, "mediaCount": 8381, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "https://mamot.fr/@AmarilloLeones", "linkTcourl": "https://t.co/E85CJcgsOi", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1474655975785353218/B5l1MTwP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1102491841130364929/1622624462", "label": null, "url": "https://twitter.com/AmarilloLeones"}, "replyCount": 2, "retweetCount": 7, "likeCount": 15, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521245035173400576, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRyL9OqWYAAhNxm?format=png&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRyL9OqWYAAhNxm?format=png&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Jadot"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/AmarilloLeones/status/1521242911991554050", "date": "2022-05-02T21:39:08+00:00", "content": "Je vous propose de conserver cette vid\u00e9o et de la ressortir lorsque le micron formera son nouveau gouvernement... \n\n#Jadot nous y explique qu'il ne sera jamais le ministre de l'\u00e9cologie du poudr\u00e9\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02 https://t.co/wrKOdWEbei", "renderedContent": "Je vous propose de conserver cette vid\u00e9o et de la ressortir lorsque le micron formera son nouveau gouvernement... \n\n#Jadot nous y explique qu'il ne sera jamais le ministre de l'\u00e9cologie du poudr\u00e9\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02 https://t.co/wrKOdWEbei", "id": 1521242911991554050, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AmarilloLeones", "id": 1102491841130364929, "displayname": "\ud83d\udd34 Encore fallait-\u03c6l que je le susse \ud83d\udd34", "description": "#GiletsJaunes \u03c6 #UnionPopulaire \"Si j'ai l'occasion, j'aimerais mieux mourir de mon vivant !\" #Coluche \n\u27a1\ufe0f EELVZobLremLepenLR passez votre chemin #PlusJamaisPS", "rawDescription": "#GiletsJaunes \u03c6 #UnionPopulaire \"Si j'ai l'occasion, j'aimerais mieux mourir de mon vivant !\" #Coluche \n\u27a1\ufe0f EELVZobLremLepenLR passez votre chemin #PlusJamaisPS", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2019-03-04T08:51:53+00:00", "followersCount": 8134, "friendsCount": 6806, "statusesCount": 102546, "favouritesCount": 92463, "listedCount": 0, "mediaCount": 8381, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "https://mamot.fr/@AmarilloLeones", "linkTcourl": "https://t.co/E85CJcgsOi", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1474655975785353218/B5l1MTwP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1102491841130364929/1622624462", "label": null, "url": "https://twitter.com/AmarilloLeones"}, "replyCount": 12, "retweetCount": 58, "likeCount": 72, "quoteCount": 4, "conversationId": 1521242911991554050, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1521242493135769600/pu/img/XvTpJ6vSTLChU4Oc.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521242493135769600/pu/vid/480x852/r9xlGw6Kfj0ceFJZ.mp4?tag=12", "bitrate": 950000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521242493135769600/pu/pl/xaTqVQanJBUm-C48.m3u8?tag=12&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521242493135769600/pu/vid/320x568/e0nxXj0uRUcqePVX.mp4?tag=12", "bitrate": 632000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521242493135769600/pu/vid/720x1280/5qWKNYq11tiGRdPo.mp4?tag=12", "bitrate": 2176000}], "duration": 56.298, "views": 1026}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Jadot"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Thomas_BENOIT_/status/1521240110066540544", "date": "2022-05-02T21:28:00+00:00", "content": "Pour le #PS (et #EELV) cette perspective d'Union est aussi une bonne nouvelle pour leur parti. Quoiqu'il arrive les #Hollande, #Valls, Cambadelis, Le Foll ou #Jadot se sont montr\u00e9s sous leur vrai visage : autoritaire, lib\u00e9ral... tous oppos\u00e9s \u00e0 une \ud83d\udd3d\u00e2ge de la retraite &amp; la\ud83d\udd3cSMIC", "renderedContent": "Pour le #PS (et #EELV) cette perspective d'Union est aussi une bonne nouvelle pour leur parti. Quoiqu'il arrive les #Hollande, #Valls, Cambadelis, Le Foll ou #Jadot se sont montr\u00e9s sous leur vrai visage : autoritaire, lib\u00e9ral... tous oppos\u00e9s \u00e0 une \ud83d\udd3d\u00e2ge de la retraite &amp; la\ud83d\udd3cSMIC", "id": 1521240110066540544, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Thomas_BENOIT_", "id": 1006206909693784064, "displayname": "Thomas BENOIT", "description": "Travail dans la #DeveloppementDurable & la #PolitiqueDeLaVille |\n #ESS | #Logement #Urbanisme | Engag\u00e9 pour l'#Environnement\n#SaintEtienne", "rawDescription": "Travail dans la #DeveloppementDurable & la #PolitiqueDeLaVille |\n #ESS | #Logement #Urbanisme | Engag\u00e9 pour l'#Environnement\n#SaintEtienne", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2018-06-11T16:09:56+00:00", "followersCount": 596, "friendsCount": 601, "statusesCount": 1474, "favouritesCount": 2313, "listedCount": 0, "mediaCount": 8, "location": "Saint-Etienne, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1006213330686668800/c9mOVofq_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1006206909693784064/1528735002", "label": null, "url": "https://twitter.com/Thomas_BENOIT_"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 10, "likeCount": 19, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521240110066540544, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["PS", "EELV", "Hollande", "Valls", "Jadot"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/patdol5/status/1521234032763224064", "date": "2022-05-02T21:03:51+00:00", "content": "Chronique d'une mort (politique) annonc\u00e9e... #Jadot https://t.co/j70pV1j2EM", "renderedContent": "Chronique d'une mort (politique) annonc\u00e9e... #Jadot twitter.com/SilkysilkK/sta\u2026", "id": 1521234032763224064, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "patdol5", "id": 303318406, "displayname": "pat", "description": "Citoyen d'un pays sans #Macron...\n@Patdol@mamot.fr\n#LFI forc\u00e9ment... #G\u00e9n\u00e9rationM\u00e9lenchon \n#NiMacronNiLePen... \ud83c\udd99", "rawDescription": "Citoyen d'un pays sans #Macron...\n@Patdol@mamot.fr\n#LFI forc\u00e9ment... #G\u00e9n\u00e9rationM\u00e9lenchon \n#NiMacronNiLePen... \ud83c\udd99", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-05-22T17:24:12+00:00", "followersCount": 495, "friendsCount": 977, "statusesCount": 11906, "favouritesCount": 6565, "listedCount": 7, "mediaCount": 259, "location": "Deux-S\u00e8vres...", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1405653272023740427/Wk6Ao_Yh_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/303318406/1644923451", "label": null, "url": "https://twitter.com/patdol5"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521234032763224064, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://twitter.com/SilkysilkK/status/1521222642942058496"], "tcooutlinks": ["https://t.co/j70pV1j2EM"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/SilkysilkK/status/1521222642942058496", "date": "2022-05-02T20:18:35+00:00", "content": "[Alerte enl\u00e8vement] [?] \n\nYannick *SEUM* #Jadot a disparu de Twitter le 26 avril, presque une semaine.\n\nApr\u00e8s avoir contribu\u00e9 \u00e0 faire perdre la gauche, ruin\u00e9 son parti et s'\u00eatre oppos\u00e9 \u00e0 l'Union de la gauche, il n'a plus donn\u00e9 signe de vie.\n\nDes infos? Contactez @BFMTV ou @TF1 https://t.co/A023wD3Vqz", "renderedContent": "[Alerte enl\u00e8vement] [?] \n\nYannick *SEUM* #Jadot a disparu de Twitter le 26 avril, presque une semaine.\n\nApr\u00e8s avoir contribu\u00e9 \u00e0 faire perdre la gauche, ruin\u00e9 son parti et s'\u00eatre oppos\u00e9 \u00e0 l'Union de la gauche, il n'a plus donn\u00e9 signe de vie.\n\nDes infos? Contactez @BFMTV ou @TF1 https://t.co/A023wD3Vqz", "id": 1521222642942058496, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "SilkysilkK", "id": 388523472, "displayname": "Rage against the Macron", "description": "Critique sociale et vannes discutables.\n\nDire la v\u00e9rit\u00e9 est un acte r\u00e9volutionnaire.", "rawDescription": "Critique sociale et vannes discutables.\n\nDire la v\u00e9rit\u00e9 est un acte r\u00e9volutionnaire.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-10-10T21:59:23+00:00", "followersCount": 9388, "friendsCount": 8463, "statusesCount": 52571, "favouritesCount": 52819, "listedCount": 27, "mediaCount": 3044, "location": "Hauts-de-France", "protected": false, "linkUrl": "https://youtu.be/eVy1h2FcRiM", "linkTcourl": "https://t.co/Pp0oGBMuxX", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1467484569389649926/grsAMSQ8_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/388523472/1620035191", "label": null, "url": "https://twitter.com/SilkysilkK"}, "replyCount": 84, "retweetCount": 150, "likeCount": 651, "quoteCount": 11, "conversationId": 1521222642942058496, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRx36mKWUAAa8CV?format=png&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRx36mKWUAAa8CV?format=png&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BFMTV", "id": 133663801, "displayname": "BFMTV", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BFMTV"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "TF1", "id": 103821088, "displayname": "TF1", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/TF1"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Jadot"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Jadot"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/AdrienCosak/status/1521232889177907202", "date": "2022-05-02T20:59:18+00:00", "content": "@EricPiolle Au fait, des nouvelles de #Jadot ? \ud83d\udc40\ud83d\ude44\ud83d\ude1c", "renderedContent": "@EricPiolle Au fait, des nouvelles de #Jadot ? \ud83d\udc40\ud83d\ude44\ud83d\ude1c", "id": 1521232889177907202, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AdrienCosak", "id": 1495359998062477319, "displayname": "Adrien COSAK", "description": "Insoumis, rebelle, catalan dans l'\u00e2me, traque la propagande. Antifa,opposant frontal au nucl\u00e9aire, vive l'\u00e9cologie politique et sociale, 6e R\u00e9publique", "rawDescription": "Insoumis, rebelle, catalan dans l'\u00e2me, traque la propagande. Antifa,opposant frontal au nucl\u00e9aire, vive l'\u00e9cologie politique et sociale, 6e R\u00e9publique", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2022-02-20T11:30:05+00:00", "followersCount": 441, "friendsCount": 836, "statusesCount": 3534, "favouritesCount": 8937, "listedCount": 0, "mediaCount": 159, "location": "Vienne, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1499668809854205955/hiQB3-9Y_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/AdrienCosak"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1520981762125570048, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1520981762125570048, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "EricPiolle", "id": 1137353412, "displayname": "\u00c9ric Piolle", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/EricPiolle"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "EricPiolle", "id": 1137353412, "displayname": "\u00c9ric Piolle", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/EricPiolle"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Jadot"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/WilkDziki/status/1521230100825575428", "date": "2022-05-02T20:48:13+00:00", "content": "@Wadsou3404 @julienbayou @EELV Ce qui va leur faire vraiment dr\u00f4le c\u2019est quand ils vont se faire chier dessus \u00e0 chaque passage TV par #Jadot \ud83d\ude05 #NUPES", "renderedContent": "@Wadsou3404 @julienbayou @EELV Ce qui va leur faire vraiment dr\u00f4le c\u2019est quand ils vont se faire chier dessus \u00e0 chaque passage TV par #Jadot \ud83d\ude05 #NUPES", "id": 1521230100825575428, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "WilkDziki", "id": 1070931951832444928, "displayname": "\ud83c\udd99\ud83d\udc1d Dziki Wilk \u03c6 \ud83d\udd3a\u270a", "description": "#Insoumis \u00e0 vie \u270a#UnionPopulaire\ud83d\udd3b\u00abceux qui choisissent le moindre mal oublient tr\u00e8s vite qu\u2019ils ont choisi le mal. \u00bb Hannah Arendt", "rawDescription": "#Insoumis \u00e0 vie \u270a#UnionPopulaire\ud83d\udd3b\u00abceux qui choisissent le moindre mal oublient tr\u00e8s vite qu\u2019ils ont choisi le mal. \u00bb Hannah Arendt", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2018-12-07T06:44:09+00:00", "followersCount": 1490, "friendsCount": 2212, "statusesCount": 16538, "favouritesCount": 18979, "listedCount": 4, "mediaCount": 71, "location": "Rh\u00f4ne-Alpes, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1338586505728708609/2_15Mk8U_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1070931951832444928/1607978868", "label": null, "url": "https://twitter.com/WilkDziki"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521224690123034625, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521224690123034625, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Wadsou3404", "id": 332501614, "displayname": "Wadsou\u03d5\ud83e\udd5b\ud83c\udf53\ud83d\udca7\ud83d\udc1d\ud83d\udd3b\ud83d\udc22\ud83c\udd99", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Wadsou3404"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Wadsou3404", "id": 332501614, "displayname": "Wadsou\u03d5\ud83e\udd5b\ud83c\udf53\ud83d\udca7\ud83d\udc1d\ud83d\udd3b\ud83d\udc22\ud83c\udd99", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Wadsou3404"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "julienbayou", "id": 14830116, "displayname": "Julien Bayou", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/julienbayou"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "EELV", "id": 17710206, "displayname": "EELV", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/EELV"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Jadot", "NUPES"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/RitaMae7/status/1521229404248100866", "date": "2022-05-02T20:45:27+00:00", "content": "@Fabien_Roussel @franceinfo Je ne comprends toujours pas pourquoi vous ne vous \u00eates pas accord\u00e9s avant le 1er tour avec #Jadot et #Hidalgo des partis r\u00e9publicains de gauche, vous auriez \u00e9t\u00e9 un vote utile pour beaucoup. M\u00e9lenchon reste un repoussoir tant par ses id\u00e9es que par sa personnalit\u00e9. \ud83e\udd14", "renderedContent": "@Fabien_Roussel @franceinfo Je ne comprends toujours pas pourquoi vous ne vous \u00eates pas accord\u00e9s avant le 1er tour avec #Jadot et #Hidalgo des partis r\u00e9publicains de gauche, vous auriez \u00e9t\u00e9 un vote utile pour beaucoup. M\u00e9lenchon reste un repoussoir tant par ses id\u00e9es que par sa personnalit\u00e9. \ud83e\udd14", "id": 1521229404248100866, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "RitaMae7", "id": 522664359, "displayname": "Rita", "description": "\u00ab J'ai tendu des cordes de clocher \u00e0 clocher ; des guirlandes de fen\u00eatre \u00e0 fen\u00eatre ; des cha\u00eenes d'or d'\u00e9toile \u00e0 \u00e9toile, et je danse. \u00bb\r\nArthur Rimbaud", "rawDescription": "\u00ab J'ai tendu des cordes de clocher \u00e0 clocher ; des guirlandes de fen\u00eatre \u00e0 fen\u00eatre ; des cha\u00eenes d'or d'\u00e9toile \u00e0 \u00e9toile, et je danse. \u00bb\r\nArthur Rimbaud", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-03-12T23:16:18+00:00", "followersCount": 657, "friendsCount": 331, "statusesCount": 9453, "favouritesCount": 1006, "listedCount": 6, "mediaCount": 197, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2037186129/imagesCAF7WN1Z_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/522664359/1641463820", "label": null, "url": "https://twitter.com/RitaMae7"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521100426438926336, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521100426438926336, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Fabien_Roussel", "id": 1324449588, "displayname": "Fabien Roussel", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Fabien_Roussel"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Fabien_Roussel", "id": 1324449588, "displayname": "Fabien Roussel", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Fabien_Roussel"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "franceinfo", "id": 38395124, "displayname": "franceinfo", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/franceinfo"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Jadot", "Hidalgo"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Laurent_Aib/status/1521225779270623233", "date": "2022-05-02T20:31:03+00:00", "content": "Allez bonne nuit \u00e0 tous, avec une pens\u00e9e \u00e9mue (ou pas) pour certains disparus... #Jadot \ud83e\udd23 #legislatives2022 #NouvelleUnionPopulaire https://t.co/B6Khf5WSaq", "renderedContent": "Allez bonne nuit \u00e0 tous, avec une pens\u00e9e \u00e9mue (ou pas) pour certains disparus... #Jadot \ud83e\udd23 #legislatives2022 #NouvelleUnionPopulaire https://t.co/B6Khf5WSaq", "id": 1521225779270623233, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Laurent_Aib", "id": 1109856946067292160, "displayname": "Laurent Bruno \u03c6\ud83d\udc22", "description": "\u00c9lisez-moi 1er ministre !#JLM//Bloque les fachos+macronards//Auteur de @deepinthe_blues", "rawDescription": "\u00c9lisez-moi 1er ministre !#JLM//Bloque les fachos+macronards//Auteur de @deepinthe_blues", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2019-03-24T16:38:10+00:00", "followersCount": 323, "friendsCount": 529, "statusesCount": 1875, "favouritesCount": 13815, "listedCount": 1, "mediaCount": 328, "location": "Sarthe", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1515802977914834945/co4sExH1_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1109856946067292160/1650108489", "label": null, "url": "https://twitter.com/Laurent_Aib"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 3, "likeCount": 10, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521225779270623233, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRx6x84WQAEcDNa?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRx6x84WQAEcDNa?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRx6yIQXwAEjzQf?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRx6yIQXwAEjzQf?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Jadot", "legislatives2022", "NouvelleUnionPopulaire"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/SilkysilkK/status/1521222642942058496", "date": "2022-05-02T20:18:35+00:00", "content": "[Alerte enl\u00e8vement] [?] \n\nYannick *SEUM* #Jadot a disparu de Twitter le 26 avril, presque une semaine.\n\nApr\u00e8s avoir contribu\u00e9 \u00e0 faire perdre la gauche, ruin\u00e9 son parti et s'\u00eatre oppos\u00e9 \u00e0 l'Union de la gauche, il n'a plus donn\u00e9 signe de vie.\n\nDes infos? Contactez @BFMTV ou @TF1 https://t.co/A023wD3Vqz", "renderedContent": "[Alerte enl\u00e8vement] [?] \n\nYannick *SEUM* #Jadot a disparu de Twitter le 26 avril, presque une semaine.\n\nApr\u00e8s avoir contribu\u00e9 \u00e0 faire perdre la gauche, ruin\u00e9 son parti et s'\u00eatre oppos\u00e9 \u00e0 l'Union de la gauche, il n'a plus donn\u00e9 signe de vie.\n\nDes infos? Contactez @BFMTV ou @TF1 https://t.co/A023wD3Vqz", "id": 1521222642942058496, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "SilkysilkK", "id": 388523472, "displayname": "Rage against the Macron", "description": "Critique sociale et vannes discutables.\n\nDire la v\u00e9rit\u00e9 est un acte r\u00e9volutionnaire.", "rawDescription": "Critique sociale et vannes discutables.\n\nDire la v\u00e9rit\u00e9 est un acte r\u00e9volutionnaire.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-10-10T21:59:23+00:00", "followersCount": 9388, "friendsCount": 8463, "statusesCount": 52571, "favouritesCount": 52819, "listedCount": 27, "mediaCount": 3044, "location": "Hauts-de-France", "protected": false, "linkUrl": "https://youtu.be/eVy1h2FcRiM", "linkTcourl": "https://t.co/Pp0oGBMuxX", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1467484569389649926/grsAMSQ8_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/388523472/1620035191", "label": null, "url": "https://twitter.com/SilkysilkK"}, "replyCount": 84, "retweetCount": 150, "likeCount": 651, "quoteCount": 11, "conversationId": 1521222642942058496, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRx36mKWUAAa8CV?format=png&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRx36mKWUAAa8CV?format=png&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BFMTV", "id": 133663801, "displayname": "BFMTV", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BFMTV"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "TF1", "id": 103821088, "displayname": "TF1", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/TF1"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Jadot"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Laurent_Aib/status/1521221974202142721", "date": "2022-05-02T20:15:56+00:00", "content": "#Jadot depuis 1 semaine \ud83e\udd10 #UnionPopulaire #NouvelleUnionPopEcoEtSociale https://t.co/dm2vcocrLW", "renderedContent": "#Jadot depuis 1 semaine \ud83e\udd10 #UnionPopulaire #NouvelleUnionPopEcoEtSociale https://t.co/dm2vcocrLW", "id": 1521221974202142721, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Laurent_Aib", "id": 1109856946067292160, "displayname": "Laurent Bruno \u03c6\ud83d\udc22", "description": "\u00c9lisez-moi 1er ministre !#JLM//Bloque les fachos+macronards//Auteur de @deepinthe_blues", "rawDescription": "\u00c9lisez-moi 1er ministre !#JLM//Bloque les fachos+macronards//Auteur de @deepinthe_blues", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2019-03-24T16:38:10+00:00", "followersCount": 323, "friendsCount": 529, "statusesCount": 1875, "favouritesCount": 13815, "listedCount": 1, "mediaCount": 328, "location": "Sarthe", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1515802977914834945/co4sExH1_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1109856946067292160/1650108489", "label": null, "url": "https://twitter.com/Laurent_Aib"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521221974202142721, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Gif", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/FRx3UXsWUAI7KXb.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/tweet_video/FRx3UXsWUAI7KXb.mp4", "bitrate": 0}]}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Jadot", "UnionPopulaire", "NouvelleUnionPopEcoEtSociale"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Lisieres/status/1521220774811553799", "date": "2022-05-02T20:11:10+00:00", "content": "@lmgaveriaux N\u2019importe quoi\u2026 \nLes gens se font manipuler, c\u2019est un truc de fou. \nArr\u00eatez la tv. \nArr\u00eatez #Jadot. \nC\u2019en est carr\u00e9ment flippant.", "renderedContent": "@lmgaveriaux N\u2019importe quoi\u2026 \nLes gens se font manipuler, c\u2019est un truc de fou. \nArr\u00eatez la tv. \nArr\u00eatez #Jadot. \nC\u2019en est carr\u00e9ment flippant.", "id": 1521220774811553799, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Lisieres", "id": 1468395961, "displayname": "\u03c6,Lisi\u00e8res \ud83d\udc22", "description": "\u00catre Humain: Voie lactien, Syst\u00e8me Solarien, Terrien, Europ\u00e9en, Fran\u00e7ais, Seine-et-Marnais; dans cet ordre, donc de #Gauche. #Agnostique #La\u00efc #Geek #Po\u00e8tophile", "rawDescription": "\u00catre Humain: Voie lactien, Syst\u00e8me Solarien, Terrien, Europ\u00e9en, Fran\u00e7ais, Seine-et-Marnais; dans cet ordre, donc de #Gauche. #Agnostique #La\u00efc #Geek #Po\u00e8tophile", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-05-29T22:20:42+00:00", "followersCount": 477, "friendsCount": 1396, "statusesCount": 49434, "favouritesCount": 29118, "listedCount": 10, "mediaCount": 640, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369360020308172808/ZalJD8OE_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1468395961/1611515627", "label": null, "url": "https://twitter.com/Lisieres"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1520994484628201478, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1520994484628201478, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "lmgaveriaux", "id": 3084621803, "displayname": "Laura-Ma\u00ef Gaveriaux", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/lmgaveriaux"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "lmgaveriaux", "id": 3084621803, "displayname": "Laura-Ma\u00ef Gaveriaux", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/lmgaveriaux"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Jadot"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Eve_Vatferchier/status/1521212746058149889", "date": "2022-05-02T19:39:16+00:00", "content": "Perso je trouve \u00e7a vraiment agr\u00e9able de plus voir #Jadot  pas vous ?\n#NUPES #legislative2022 #legislatives2022 #LegislativesUnionPop2022 #Bayou #EELV #UnionDeLaGauche #Melenchon", "renderedContent": "Perso je trouve \u00e7a vraiment agr\u00e9able de plus voir #Jadot  pas vous ?\n#NUPES #legislative2022 #legislatives2022 #LegislativesUnionPop2022 #Bayou #EELV #UnionDeLaGauche #Melenchon", "id": 1521212746058149889, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Eve_Vatferchier", "id": 311651351, "displayname": "Eve Vatferchier \u03c6 \ud83d\udca7\ud83c\udf0e\ud83d\udc22", "description": "Keep Calm & Fuck the System\nAntith\u00e9iste\nAntiMacronistes\nProVendetta", "rawDescription": "Keep Calm & Fuck the System\nAntith\u00e9iste\nAntiMacronistes\nProVendetta", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-06-05T20:26:32+00:00", "followersCount": 1709, "friendsCount": 2795, "statusesCount": 17524, "favouritesCount": 16985, "listedCount": 12, "mediaCount": 2839, "location": "Libertyville, IL", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1489707233084678152/IQa2giWa_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/311651351/1644008880", "label": null, "url": "https://twitter.com/Eve_Vatferchier"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521212746058149889, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Jadot", "NUPES", "legislative2022", "legislatives2022", "LegislativesUnionPop2022", "Bayou", "EELV", "UnionDeLaGauche", "Melenchon"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/ES8pq9/status/1521212195689873410", "date": "2022-05-02T19:37:04+00:00", "content": "OK. J'aurais d\u00fb me renseigner avant. Il n'emp\u00eache, je ne comprends pas pourquoi il accuse les #Insoumis de l'avoir \"insult\u00e9\" alors qu'il ne peut ignorer que #Jadot a \u00e9t\u00e9 plut\u00f4t odieux \u00e0 l'encontre de #M\u00e9lenchon pdt la campagne. https://t.co/BnOwiPtgJq", "renderedContent": "OK. J'aurais d\u00fb me renseigner avant. Il n'emp\u00eache, je ne comprends pas pourquoi il accuse les #Insoumis de l'avoir \"insult\u00e9\" alors qu'il ne peut ignorer que #Jadot a \u00e9t\u00e9 plut\u00f4t odieux \u00e0 l'encontre de #M\u00e9lenchon pdt la campagne. twitter.com/jlagree/status\u2026", "id": 1521212195689873410, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ES8pq9", "id": 2463153246, "displayname": "Louis Pascal", "description": "De Gauche, pas pour frimer. Allergique aux dogmes & aux normes. Aime la Beaut\u00e9, les livres. Man created God&War\nMacron & la Droite se fichent du Bien Commun", "rawDescription": "De Gauche, pas pour frimer. Allergique aux dogmes & aux normes. Aime la Beaut\u00e9, les livres. Man created God&War\nMacron & la Droite se fichent du Bien Commun", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2014-04-25T12:44:20+00:00", "followersCount": 3648, "friendsCount": 4985, "statusesCount": 90110, "favouritesCount": 27086, "listedCount": 19, "mediaCount": 2133, "location": "FRANCE", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/459684533529346049/LU6dVzYn_normal.jpeg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2463153246/1398432553", "label": null, "url": "https://twitter.com/ES8pq9"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521212195689873410, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://twitter.com/jlagree/status/1521211282409590786"], "tcooutlinks": ["https://t.co/BnOwiPtgJq"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/jlagree/status/1521211282409590786", "date": "2022-05-02T19:33:27+00:00", "content": "@ES8pq9 Sauf que c\u2019\u00e9tait pas un soutien d\u2019Emmanuel Macron. Il a \u00e9t\u00e9 conseiller scientifique pour les campagnes de Jadot et Hamon avant \u00e7a", "renderedContent": "@ES8pq9 Sauf que c\u2019\u00e9tait pas un soutien d\u2019Emmanuel Macron. Il a \u00e9t\u00e9 conseiller scientifique pour les campagnes de Jadot et Hamon avant \u00e7a", "id": 1521211282409590786, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "jlagree", "id": 150773801, "displayname": "Julia R\u00e9gale", "description": "Ni cool, ni branch\u00e9e.", "rawDescription": "Ni cool, ni branch\u00e9e.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2010-06-01T19:56:04+00:00", "followersCount": 4049, "friendsCount": 426, "statusesCount": 45662, "favouritesCount": 21549, "listedCount": 106, "mediaCount": 2876, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/881823777763586048/ZebW6JsK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/150773801/1499080509", "label": null, "url": "https://twitter.com/jlagree"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 1, "conversationId": 1521210678429818880, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521210678429818880, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ES8pq9", "id": 2463153246, "displayname": "Louis Pascal", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ES8pq9"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ES8pq9", "id": 2463153246, "displayname": "Louis Pascal", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ES8pq9"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Insoumis", "Jadot", "M\u00e9lenchon"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/BlaguesDessins/status/1521210436003184642", "date": "2022-05-02T19:30:05+00:00", "content": "Le #DessinDePresse de Glon : Europe \u00c9gologie Le Rouge\nRetrouvez les dessins de Glon sur : https://t.co/VQNx0gcoo7\n#DessinDeGlon #ActuDeGlon #Humour #M\u00e9lenchon #JeanLucM\u00e9lenchon #Jadot #YannickJadot #LFI #EELV #EmpreinteCarbone #CentraleCharbon https://t.co/mBgSWcBBaZ", "renderedContent": "Le #DessinDePresse de Glon : Europe \u00c9gologie Le Rouge\nRetrouvez les dessins de Glon sur : blagues-et-dessins.com\n#DessinDeGlon #ActuDeGlon #Humour #M\u00e9lenchon #JeanLucM\u00e9lenchon #Jadot #YannickJadot #LFI #EELV #EmpreinteCarbone #CentraleCharbon https://t.co/mBgSWcBBaZ", "id": 1521210436003184642, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BlaguesDessins", "id": 2580787003, "displayname": "Blagues et Dessins", "description": "Peut-on rire de tout ? Oui, mais pas avec n'importe qui... Et vous n'\u00eates pas n'importe qui !!! #Humour #Blagues\nInsta : blaguesdessins", "rawDescription": "Peut-on rire de tout ? Oui, mais pas avec n'importe qui... Et vous n'\u00eates pas n'importe qui !!! #Humour #Blagues\nInsta : blaguesdessins", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2014-06-21T17:16:03+00:00", "followersCount": 110930, "friendsCount": 89829, "statusesCount": 55194, "favouritesCount": 8305, "listedCount": 156, "mediaCount": 10805, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.blagues-et-dessins.com", "linkTcourl": "https://t.co/icVMWsWZkN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1480617368405618699/ZJrS49xz_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2580787003/1641841732", "label": null, "url": "https://twitter.com/BlaguesDessins"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 4, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521210436003184642, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://crowdfireapp.com\" rel=\"nofollow\">Crowdfire App</a>", "sourceUrl": "https://crowdfireapp.com", "sourceLabel": "Crowdfire App", "outlinks": ["https://www.blagues-et-dessins.com"], "tcooutlinks": ["https://t.co/VQNx0gcoo7"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRxs1JdWYAA16Z8?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRxs1JdWYAA16Z8?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["DessinDePresse", "DessinDeGlon", "ActuDeGlon", "Humour", "M\u00e9lenchon", "JeanLucM\u00e9lenchon", "Jadot", "YannickJadot", "LFI", "EELV", "EmpreinteCarbone", "CentraleCharbon"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/RevelardP/status/1521208201580011520", "date": "2022-05-02T19:21:12+00:00", "content": "@LibreQg Il est o\u00f9 #Jadot ?", "renderedContent": "@LibreQg Il est o\u00f9 #Jadot ?", "id": 1521208201580011520, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "RevelardP", "id": 1295052119775600643, "displayname": "revelard pascal", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2020-08-16T17:39:02+00:00", "followersCount": 25, "friendsCount": 24, "statusesCount": 6390, "favouritesCount": 5470, "listedCount": 0, "mediaCount": 25, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/RevelardP"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521070494501552128, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521070494501552128, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "LibreQg", "id": 1139507664201900034, "displayname": "QG le m\u00e9dia libre", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/LibreQg"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "LibreQg", "id": 1139507664201900034, "displayname": "QG le m\u00e9dia libre", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/LibreQg"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Jadot"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/WaldronFr/status/1521206670994685952", "date": "2022-05-02T19:15:07+00:00", "content": "#jadot #roussel #NouvelleUnionPopulaire #melenchon #chonchon #UnionDeLaGauche #legislatives2022 https://t.co/9T7I0Lkf2K", "renderedContent": "#jadot #roussel #NouvelleUnionPopulaire #melenchon #chonchon #UnionDeLaGauche #legislatives2022 https://t.co/9T7I0Lkf2K", "id": 1521206670994685952, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "WaldronFr", "id": 47970449, "displayname": "Pietro", "description": "Lass\u00e9 de tout, sauf de la raison.", "rawDescription": "Lass\u00e9 de tout, sauf de la raison.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2009-06-17T14:06:49+00:00", "followersCount": 405, "friendsCount": 4225, "statusesCount": 2089, "favouritesCount": 31720, "listedCount": 1, "mediaCount": 1531, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/WaldronFr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 3, "likeCount": 4, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521206670994685952, "lang": "und", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRxpNYQXMAAwMC4?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRxpNYQXMAAwMC4?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["jadot", "roussel", "NouvelleUnionPopulaire", "melenchon", "chonchon", "UnionDeLaGauche", "legislatives2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/shinylucille/status/1521202659126095872", "date": "2022-05-02T18:59:11+00:00", "content": "\ud83d\udce3\ud83d\udce3 J\u2019ai une pens\u00e9e \u00e9mue pour La haineuse de gueularde de #Saporta aux @GG_RMC ! Mais je me marre, je me marre \ud83d\ude02\ud83d\ude02 #GG #Jadot #EELV https://t.co/0LkbYVrgeW", "renderedContent": "\ud83d\udce3\ud83d\udce3 J\u2019ai une pens\u00e9e \u00e9mue pour La haineuse de gueularde de #Saporta aux @GG_RMC ! Mais je me marre, je me marre \ud83d\ude02\ud83d\ude02 #GG #Jadot #EELV twitter.com/DJMisterNo/sta\u2026", "id": 1521202659126095872, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "shinylucille", "id": 762946606421405696, "displayname": "\u00c7a c'est dit ! \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 #Jaivot\u00e9Macronparconviction", "description": "Anti : extr\u00eames, GJ, antivax, poutinophiles et abrutis! #LREM Pierre Mend\u00e8s France disait \u00abLa politique la vraie, c\u2019est celle qui am\u00e9liore le sort des hommes\u00bb !", "rawDescription": "Anti : extr\u00eames, GJ, antivax, poutinophiles et abrutis! #LREM Pierre Mend\u00e8s France disait \u00abLa politique la vraie, c\u2019est celle qui am\u00e9liore le sort des hommes\u00bb !", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-08-09T09:40:20+00:00", "followersCount": 1873, "friendsCount": 2801, "statusesCount": 72020, "favouritesCount": 37780, "listedCount": 21, "mediaCount": 4123, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1516800994901909509/kqyiiFMM_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/762946606421405696/1650991622", "label": null, "url": "https://twitter.com/shinylucille"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 3, "likeCount": 8, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521202659126095872, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://twitter.com/DJMisterNo/status/1521197160053809154"], "tcooutlinks": ["https://t.co/0LkbYVrgeW"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/DJMisterNo/status/1521197160053809154", "date": "2022-05-02T18:37:20+00:00", "content": "La personne qui parle le mieux de M\u00e9lenchon \u00e7a reste @yjadot. D'ailleurs, monsieur @yjadot du 1er tour \u00e0 un message \u00e0 passer au @yjadot des l\u00e9gislatives. 1/4 https://t.co/0m3u2wSjh1", "renderedContent": "La personne qui parle le mieux de M\u00e9lenchon \u00e7a reste @yjadot. D'ailleurs, monsieur @yjadot du 1er tour \u00e0 un message \u00e0 passer au @yjadot des l\u00e9gislatives. 1/4 https://t.co/0m3u2wSjh1", "id": 1521197160053809154, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "DJMisterNo", "id": 264123863, "displayname": "Le cabinet noir / \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89 \ud83e\udd29", "description": "La France est ultra lib\u00e9rale comme moi je suis Astronaute ! Il n'y a pas de diff\u00e9rence entre les extr\u00eames gauche et droite Vive la Republique Vive La France !", "rawDescription": "La France est ultra lib\u00e9rale comme moi je suis Astronaute ! Il n'y a pas de diff\u00e9rence entre les extr\u00eames gauche et droite Vive la Republique Vive La France !", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-03-11T11:09:35+00:00", "followersCount": 2175, "friendsCount": 2448, "statusesCount": 19358, "favouritesCount": 30687, "listedCount": 19, "mediaCount": 2713, "location": "ajaccio", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1387162085025591296/_h3MHKOe_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/264123863/1622196148", "label": null, "url": "https://twitter.com/DJMisterNo"}, "replyCount": 2, "retweetCount": 77, "likeCount": 124, "quoteCount": 9, "conversationId": 1521197160053809154, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1521196281208750081/pu/img/j3N1sbVQrKT-ZbgA.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521196281208750081/pu/pl/pEN4KLjtgRKBMw38.m3u8?tag=12&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521196281208750081/pu/vid/480x270/phuArrvIjxgyBlEU.mp4?tag=12", "bitrate": 256000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521196281208750081/pu/vid/640x360/No94Px9vT5XDncNV.mp4?tag=12", "bitrate": 832000}], "duration": 20.069, "views": 2722}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "yjadot", "id": 117761523, "displayname": "Yannick Jadot", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/yjadot"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "yjadot", "id": 117761523, "displayname": "Yannick Jadot", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/yjadot"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "yjadot", "id": 117761523, "displayname": "Yannick Jadot", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/yjadot"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GG_RMC", "id": 114512948, "displayname": "Les Grandes Gueules", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/GG_RMC"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Saporta", "GG", "Jadot", "EELV"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/geraldchaix37/status/1521198404696788993", "date": "2022-05-02T18:42:16+00:00", "content": "#Jadot : Prendre rdv pour 2027 : un projet r\u00e9solument \u00e9cologique et \u00e9conomiquement novateur, d\u00e9lib\u00e9r\u00e9ment d\u00e9mocratique et europ\u00e9en, franchement social et culturellement humaniste et, pour porter cet espoir, ne pas le compromettre dans une alliance contre nature, vou\u00e9e \u00e0 l'\u00e9chec https://t.co/DtTAiBrQkH", "renderedContent": "#Jadot : Prendre rdv pour 2027 : un projet r\u00e9solument \u00e9cologique et \u00e9conomiquement novateur, d\u00e9lib\u00e9r\u00e9ment d\u00e9mocratique et europ\u00e9en, franchement social et culturellement humaniste et, pour porter cet espoir, ne pas le compromettre dans une alliance contre nature, vou\u00e9e \u00e0 l'\u00e9chec twitter.com/_LePetitCapora\u2026", "id": 1521198404696788993, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "geraldchaix37", "id": 800323389864886272, "displayname": "Chaix G\u00e9rald", "description": "- historien (@CESR_Tours) : #Renaissance, #R\u00e9formes, #Saint Empire - ancien recteur : #\u00e9ducation, #enseignement - @IESR_EPHE: #religions, #la\u00efcit\u00e9", "rawDescription": "- historien (@CESR_Tours) : #Renaissance, #R\u00e9formes, #Saint Empire - ancien recteur : #\u00e9ducation, #enseignement - @IESR_EPHE: #religions, #la\u00efcit\u00e9", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-11-20T13:02:20+00:00", "followersCount": 587, "friendsCount": 152, "statusesCount": 4353, "favouritesCount": 5556, "listedCount": 8, "mediaCount": 129, "location": "Touraine (France)", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/800339637629779968/-Hotl3Fl_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/geraldchaix37"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 4, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521198404696788993, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://twitter.com/_LePetitCaporal/status/1521070937071923200"], "tcooutlinks": ["https://t.co/DtTAiBrQkH"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/_LePetitCaporal/status/1521070937071923200", "date": "2022-05-02T10:15:46+00:00", "content": "Yannick Jadot est bien muet depuis cette nuit.\nC'est la couleuvre ou le chapeau qui a du mal \u00e0 passer ? https://t.co/GKriJbaejO", "renderedContent": "Yannick Jadot est bien muet depuis cette nuit.\nC'est la couleuvre ou le chapeau qui a du mal \u00e0 passer ? twitter.com/franceinter/st\u2026", "id": 1521070937071923200, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "_LePetitCaporal", "id": 2739738508, "displayname": "LePetitCaporal", "description": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "rawDescription": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2014-08-11T07:47:34+00:00", "followersCount": 15814, "friendsCount": 719, "statusesCount": 36020, "favouritesCount": 38067, "listedCount": 60, "mediaCount": 2361, "location": "France, Europe, Terre", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1079094924694429697/4rpkStD6_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2739738508/1447701113", "label": null, "url": "https://twitter.com/_LePetitCaporal"}, "replyCount": 5, "retweetCount": 7, "likeCount": 34, "quoteCount": 1, "conversationId": 1521070937071923200, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://twitter.com/franceinter/status/1521011334938337281"], "tcooutlinks": ["https://t.co/GKriJbaejO"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Jadot"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/ph75000/status/1521183501810343936", "date": "2022-05-02T17:43:03+00:00", "content": "Bravo @laurentwauquiez ! #hijab #separatisme #islamogauchisme #EELV #LFI #LfiOutranceIgnominie #Jadot @yjadot #Grenoble https://t.co/jTFy4xa51g", "renderedContent": "Bravo @laurentwauquiez ! #hijab #separatisme #islamogauchisme #EELV #LFI #LfiOutranceIgnominie #Jadot @yjadot #Grenoble twitter.com/laurentwauquie\u2026", "id": 1521183501810343936, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ph75000", "id": 1121488906195742720, "displayname": "Ph", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2019-04-25T18:59:26+00:00", "followersCount": 13, "friendsCount": 29, "statusesCount": 2015, "favouritesCount": 1692, "listedCount": 0, "mediaCount": 26, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1439541706047774726/eWStC-iw_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ph75000"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521183501810343936, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://twitter.com/laurentwauquiez/status/1504489124815724552"], "tcooutlinks": ["https://t.co/jTFy4xa51g"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/laurentwauquiez/status/1504489124815724552", "date": "2022-03-17T16:05:34+00:00", "content": "En Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, il n'y a aucune ambig\u00fcit\u00e9 : nous ne cautionnerons aucune d\u00e9rive communautariste de la part des collectivit\u00e9s \u00e0 qui nous donnons des subventions. Les valeurs de la France, d\u00e9fendues dans la charte que nous venons d\u2019adopter, ne sont pas n\u00e9gociables. https://t.co/zvr0Emc1VX", "renderedContent": "En Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, il n'y a aucune ambig\u00fcit\u00e9 : nous ne cautionnerons aucune d\u00e9rive communautariste de la part des collectivit\u00e9s \u00e0 qui nous donnons des subventions. Les valeurs de la France, d\u00e9fendues dans la charte que nous venons d\u2019adopter, ne sont pas n\u00e9gociables. https://t.co/zvr0Emc1VX", "id": 1504489124815724552, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "laurentwauquiez", "id": 19438626, "displayname": "Laurent Wauquiez", "description": "Pr\u00e9sident @auvergnerhalpes", "rawDescription": "Pr\u00e9sident @auvergnerhalpes", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2009-01-24T09:27:34+00:00", "followersCount": 364139, "friendsCount": 460, "statusesCount": 6347, "favouritesCount": 753, "listedCount": 2446, "mediaCount": 1769, "location": "Le Puy-en-Velay, Auvergne", "protected": false, "linkUrl": "https://www.instagram.com/laurentwauquiez/", "linkTcourl": "https://t.co/v6QLWmOitO", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1392228525227261957/M2SGx1DK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/19438626/1624860168", "label": null, "url": "https://twitter.com/laurentwauquiez"}, "replyCount": 196, "retweetCount": 585, "likeCount": 1985, "quoteCount": 77, "conversationId": 1504489124815724552, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1504488343077220354/pu/img/9FnlZ8PXeq7m0RF3.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1504488343077220354/pu/vid/1280x720/DYbDAmEXzX2_dCc7.mp4?tag=12", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1504488343077220354/pu/pl/DS2KlVP1gPFIXsSv.m3u8?tag=12&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1504488343077220354/pu/vid/640x360/ch-CGQV-TVLquelq.mp4?tag=12", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1504488343077220354/pu/vid/480x270/d3BC7_H1vn3rt80g.mp4?tag=12", "bitrate": 256000}], "duration": 135.466, "views": 274680}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "laurentwauquiez", "id": 19438626, "displayname": "Laurent Wauquiez", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/laurentwauquiez"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "yjadot", "id": 117761523, "displayname": "Yannick Jadot", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/yjadot"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["hijab", "separatisme", "islamogauchisme", "EELV", "LFI", "LfiOutranceIgnominie", "Jadot", "Grenoble"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Esberardjluc/status/1521180694315257857", "date": "2022-05-02T17:31:54+00:00", "content": "#Jadot, #Hidalgo et #Roussel les cavaliers du #10avril2022 20:01 se sont \u00e0 @alliancepolice comme le #19mai2021 ? https://t.co/HuEJnSmY99", "renderedContent": "#Jadot, #Hidalgo et #Roussel les cavaliers du #10avril2022 20:01 se sont \u00e0 @alliancepolice comme le #19mai2021 ? twitter.com/HZ_Press/statu\u2026", "id": 1521180694315257857, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Esberardjluc", "id": 3158525277, "displayname": "Jean-Luc ESBERARD", "description": "directeur d'\u00e9tablissement courrier honoraire\njeune socialiste depuis le 11 septembre 1973...", "rawDescription": "directeur d'\u00e9tablissement courrier honoraire\njeune socialiste depuis le 11 septembre 1973...", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2015-04-12T06:36:27+00:00", "followersCount": 1872, "friendsCount": 800, "statusesCount": 138965, "favouritesCount": 104492, "listedCount": 83, "mediaCount": 1091, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/588054805005885441/i4fDUGX6_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Esberardjluc"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521180694315257857, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://twitter.com/HZ_Press/status/1521075066607394821"], "tcooutlinks": ["https://t.co/HuEJnSmY99"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/HZ_Press/status/1521075066607394821", "date": "2022-05-02T10:32:10+00:00", "content": "\ud83d\udd3bDIRECT INFO \ud83d\udd3aPARIS : contre manifestation au rassemblement de policiers @AlliancePolice https://t.co/ee0MyV7w8d", "renderedContent": "\ud83d\udd3bDIRECT INFO \ud83d\udd3aPARIS : contre manifestation au rassemblement de policiers @AlliancePolice https://t.co/ee0MyV7w8d", "id": 1521075066607394821, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "HZ_Press", "id": 861904862761635840, "displayname": "HORS-ZONE PRESS", "description": "\ud83d\udcfd\ufe0f : PERMIS D'INFORMER                                                                         \n       \ud83d\udce9 : horszonepress@gmail.com", "rawDescription": "\ud83d\udcfd\ufe0f : PERMIS D'INFORMER                                                                         \n       \ud83d\udce9 : horszonepress@gmail.com", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2017-05-09T11:25:07+00:00", "followersCount": 16523, "friendsCount": 692, "statusesCount": 3209, "favouritesCount": 1200, "listedCount": 110, "mediaCount": 2546, "location": "Paris, France", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/c/HorsZonePress", "linkTcourl": "https://t.co/WalJMdQRwz", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1228103099274924032/Y4vVOz4H_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/861904862761635840/1586719561", "label": null, "url": "https://twitter.com/HZ_Press"}, "replyCount": 6, "retweetCount": 48, "likeCount": 75, "quoteCount": 3, "conversationId": 1521075066607394821, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1521074054970724355/pu/img/OQnDe_EXFjUFf--Q.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521074054970724355/pu/vid/1280x720/7PIJQw4yh6urVqKz.mp4?tag=12", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521074054970724355/pu/pl/4FuLgRs0aP0soRgf.m3u8?tag=12&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521074054970724355/pu/vid/480x270/5T7IQ8Os1ZACfuYz.mp4?tag=12", "bitrate": 256000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521074054970724355/pu/vid/640x360/0Xt7cPs5IMlZmzQw.mp4?tag=12", "bitrate": 832000}], "duration": 77.056, "views": 5125}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alliancepolice", "id": 91818531, "displayname": "ALLIANCE PN", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/alliancepolice"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alliancepolice", "id": 91818531, "displayname": "ALLIANCE PN", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/alliancepolice"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Jadot", "Hidalgo", "Roussel", "10avril2022", "19mai2021"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Olivier_Auguste/status/1521175708206350336", "date": "2022-05-02T17:12:05+00:00", "content": "Mon \u00e9dito, demain mardi en Une de l'Opinion et d\u00e8s maintenant ici en acc\u00e8s libre\n#Hidalgo #Jadot #P\u00e9cresse\n\nCandidats l\u00e2ch\u00e9s par leur parti: la double peine https://t.co/14aj4qWSLa", "renderedContent": "Mon \u00e9dito, demain mardi en Une de l'Opinion et d\u00e8s maintenant ici en acc\u00e8s libre\n#Hidalgo #Jadot #P\u00e9cresse\n\nCandidats l\u00e2ch\u00e9s par leur parti: la double peine lopinion.fr/politique/cand\u2026", "id": 1521175708206350336, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Olivier_Auguste", "id": 460396715, "displayname": "Olivier Auguste", "description": "R\u00e9dacteur en chef adjoint de @Lopinion_fr (papier & num\u00e9rique). Un tweet n'est pas un article. Ce compte peut contenir des traces de second degr\u00e9. Moi/je.", "rawDescription": "R\u00e9dacteur en chef adjoint de @Lopinion_fr (papier & num\u00e9rique). Un tweet n'est pas un article. Ce compte peut contenir des traces de second degr\u00e9. Moi/je.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-01-10T18:24:45+00:00", "followersCount": 18460, "friendsCount": 1299, "statusesCount": 2324, "favouritesCount": 3189, "listedCount": 278, "mediaCount": 261, "location": "Septi\u00e8me \u00e9tage", "protected": false, "linkUrl": "http://www.lopinion.fr", "linkTcourl": "https://t.co/gAgTXYF3s1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1502061615897882630/QVml-txf_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/460396715/1646044103", "label": null, "url": "https://twitter.com/Olivier_Auguste"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 3, "likeCount": 4, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521175708206350336, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://www.lopinion.fr/politique/candidats-laches-par-leur-parti-la-double-peine?utm_source=twitter"], "tcooutlinks": ["https://t.co/14aj4qWSLa"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Hidalgo", "Jadot", "P\u00e9cresse"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/RemiAngeC/status/1521174485390483458", "date": "2022-05-02T17:07:14+00:00", "content": "#Jadot en PLS mais qu'il ne d\u00e9sesp\u00e8re pas \u27a1\ufe0f la macronerie #LaREM recrute les opportunistes et faux-culs en tout genre m\u00eame us\u00e9s comme #ManuelValls \ud83d\ude1c\ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39 https://t.co/vhPlIh02MZ", "renderedContent": "#Jadot en PLS mais qu'il ne d\u00e9sesp\u00e8re pas \u27a1\ufe0f la macronerie #LaREM recrute les opportunistes et faux-culs en tout genre m\u00eame us\u00e9s comme #ManuelValls \ud83d\ude1c\ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39 twitter.com/Weatherboy_fr/\u2026", "id": 1521174485390483458, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "RemiAngeC", "id": 1116610542, "displayname": "R\u00e9mi-Ange C \ud83d\ude4f\ud83c\udf08 \u262e\ufe0f\ud83d\udd49\ufe0f\u262f\ufe0f\ud83d\udc22\ud83d\udc0c\ud83c\udf3b\ud83c\udf40\ud83d\udc31\ud83e\udd8b\ud83d\udc2c", "description": "\u03c6 m\u00e9diateur social solidaire \u03c6 po\u00e8te photographe ex-artisan ex-commer\u00e7ant #anticapitaliste #AEC #Humanisme  #Nature #\u00e9cologie #chamanisme", "rawDescription": "\u03c6 m\u00e9diateur social solidaire \u03c6 po\u00e8te photographe ex-artisan ex-commer\u00e7ant #anticapitaliste #AEC #Humanisme  #Nature #\u00e9cologie #chamanisme", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-01-24T12:06:50+00:00", "followersCount": 1293, "friendsCount": 679, "statusesCount": 115367, "favouritesCount": 115172, "listedCount": 4, "mediaCount": 125, "location": "Roubaix, France", "protected": false, "linkUrl": "https://www.amour-nature-poesie.fr/", "linkTcourl": "https://t.co/OEYYs0aNpA", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3156759314/effe6f57d86ae30a8b92bc51b26aa130_normal.jpeg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/RemiAngeC"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521174485390483458, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://twitter.com/Weatherboy_fr/status/1521018088870793216"], "tcooutlinks": ["https://t.co/vhPlIh02MZ"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Weatherboy_fr/status/1521018088870793216", "date": "2022-05-02T06:45:46+00:00", "content": "Je suis le seul \u00e0 avoir remarqu\u00e9 que tous les cadres de EELV ont r\u00e9agit \u00e0 l'accord LFI-EELV, sauf Jadot ?\n\nJadot qui, lui, ne tweete plus rien depuis deux jours\n\ud83e\udd14 https://t.co/DCfs4kGckr", "renderedContent": "Je suis le seul \u00e0 avoir remarqu\u00e9 que tous les cadres de EELV ont r\u00e9agit \u00e0 l'accord LFI-EELV, sauf Jadot ?\n\nJadot qui, lui, ne tweete plus rien depuis deux jours\n\ud83e\udd14 https://t.co/DCfs4kGckr", "id": 1521018088870793216, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Weatherboy_fr", "id": 103280363, "displayname": "Weatherboy \ud83d\udc22\ud83d\udd3b", "description": "Com\u00e9dien au service de l'oligarchie \u00e0 temps partiel #CADTM #FI2022 #\u03c6\nSi dieu existait, il faudrait s'en d\u00e9barrasser.\nQqpart entre Vaneigem,Fanon&DavidMitchell", "rawDescription": "Com\u00e9dien au service de l'oligarchie \u00e0 temps partiel #CADTM #FI2022 #\u03c6\nSi dieu existait, il faudrait s'en d\u00e9barrasser.\nQqpart entre Vaneigem,Fanon&DavidMitchell", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2010-01-09T14:18:08+00:00", "followersCount": 7471, "friendsCount": 3682, "statusesCount": 78747, "favouritesCount": 89903, "listedCount": 47, "mediaCount": 10820, "location": "O\u00f9 le banquier borgne est roi", "protected": false, "linkUrl": "https://infokiosques.net/imprimersans2.php?id_article=10", "linkTcourl": "https://t.co/Q7nto5DHce", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1495149736877297666/TZL5g5sR_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/103280363/1462296733", "label": null, "url": "https://twitter.com/Weatherboy_fr"}, "replyCount": 101, "retweetCount": 111, "likeCount": 465, "quoteCount": 18, "conversationId": 1521018088870793216, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRu9323XsAA7Dr3?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRu9323XsAA7Dr3?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRu94c3WYAA9Wfe?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRu94c3WYAA9Wfe?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRu94xnWUAAiQSJ?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRu94xnWUAAiQSJ?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRu95BbXEAAJFT8?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRu95BbXEAAJFT8?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Jadot", "LaREM", "ManuelValls"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Margotte57000/status/1521173158715396096", "date": "2022-05-02T17:01:57+00:00", "content": "@pourleurope @lavieestmeg @EmmanuelMacron #Jadot veut en sortir, mais sur le long terme!", "renderedContent": "@pourleurope @lavieestmeg @EmmanuelMacron #Jadot veut en sortir, mais sur le long terme!", "id": 1521173158715396096, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Margotte57000", "id": 1000274858247446528, "displayname": "Margotte * #Macron2022 \ud83c\udff3\ufe0f", "description": "5 ans de +\ud83c\udde8\ud83c\uddf5 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa    #LREM \n #Macron2022 * #NousTous  *\n#5ansdeplus \n\nBloque tous les racistes,peu importe leur couleur de peau !\nNon aux extr\u00eames !", "rawDescription": "5 ans de +\ud83c\udde8\ud83c\uddf5 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa    #LREM \n #Macron2022 * #NousTous  *\n#5ansdeplus \n\nBloque tous les racistes,peu importe leur couleur de peau !\nNon aux extr\u00eames !", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2018-05-26T07:18:05+00:00", "followersCount": 14566, "friendsCount": 3691, "statusesCount": 76321, "favouritesCount": 109078, "listedCount": 26, "mediaCount": 1726, "location": "Aux alentours de Metz ", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1521511787954376708/zEMxvG2O_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1000274858247446528/1600359725", "label": null, "url": "https://twitter.com/Margotte57000"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521166978827829249, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521171347426140163, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "pourleurope", "id": 1046412288130011137, "displayname": "TouchePasAMonEurope", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/pourleurope"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "pourleurope", "id": 1046412288130011137, "displayname": "TouchePasAMonEurope", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/pourleurope"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "lavieestmeg", "id": 1122434923, "displayname": "Meg \ud83c\udde8\ud83c\uddf5 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\udf3b", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/lavieestmeg"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "EmmanuelMacron", "id": 1976143068, "displayname": "Emmanuel Macron", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Jadot"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/AlainBarrault/status/1521172077197381638", "date": "2022-05-02T16:57:39+00:00", "content": "@WilliamMartinet @FranckMilo @Paultable521 @IpsosFrance \u2026.Et \u00e0 peu pr\u00e8s dans les m\u00eames proportions avait surestim\u00e9 #jadot #roussel #hidalgo #poutou et #laguill\u00e9 !", "renderedContent": "@WilliamMartinet @FranckMilo @Paultable521 @IpsosFrance \u2026.Et \u00e0 peu pr\u00e8s dans les m\u00eames proportions avait surestim\u00e9 #jadot #roussel #hidalgo #poutou et #laguill\u00e9 !", "id": 1521172077197381638, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AlainBarrault", "id": 332174906, "displayname": "Alain Barrault", "description": "Ex \u00ab\u00a0responsable\u00a0\u00bb #CFDT  Pour une expression libre mais transparente. Controverses oui, Fakes non!", "rawDescription": "Ex \u00ab\u00a0responsable\u00a0\u00bb #CFDT  Pour une expression libre mais transparente. Controverses oui, Fakes non!", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-07-09T10:24:46+00:00", "followersCount": 408, "friendsCount": 681, "statusesCount": 15817, "favouritesCount": 13547, "listedCount": 17, "mediaCount": 303, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1313865016563699712/TYNcXx_z_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/332174906/1602084807", "label": null, "url": "https://twitter.com/AlainBarrault"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521149207029108736, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521167813272129539, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "WilliamMartinet", "id": 225481358, "displayname": "William Martinet", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/WilliamMartinet"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "WilliamMartinet", "id": 225481358, "displayname": "William Martinet", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/WilliamMartinet"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "FranckMilo", "id": 729750499520614400, "displayname": "Franck \ud83d\udc22 NUPES", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/FranckMilo"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Paultable521", "id": 1237758400487972867, "displayname": "Paultable5", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Paultable521"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "IpsosFrance", "id": 49631288, "displayname": "Ipsos France", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/IpsosFrance"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["jadot", "roussel", "hidalgo", "poutou", "laguill\u00e9"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Rintintin1984/status/1521169310869344257", "date": "2022-05-02T16:46:40+00:00", "content": "#macron #\u00e9cologie #EELV #jadot https://t.co/DYEkMMNSqX", "renderedContent": "#macron #\u00e9cologie #EELV #jadot https://t.co/DYEkMMNSqX", "id": 1521169310869344257, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Rintintin1984", "id": 1514323081749274628, "displayname": "Rintintin1984", "description": "En cas de disparition : GETTR \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "rawDescription": "En cas de disparition : GETTR \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2022-04-13T19:22:39+00:00", "followersCount": 213, "friendsCount": 880, "statusesCount": 3523, "favouritesCount": 309, "listedCount": 0, "mediaCount": 3169, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1514334373822279680/y-k3FIQE_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1514323081749274628/1650383460", "label": null, "url": "https://twitter.com/Rintintin1984"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521169310869344257, "lang": "und", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRxHbKZXoAASJTg?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRxHbKZXoAASJTg?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["macron", "\u00e9cologie", "EELV", "jadot"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/LucZugmeyer/status/1521166562354421761", "date": "2022-05-02T16:35:45+00:00", "content": "Toujours \u00e0 propos de l\u2019#Ukraine \ud83c\uddfa\ud83c\udde6, on leur livre des armes ? #Jadot \u00e9tait pour, #M\u00e9lenchon contre. Rien sur ce sujet dans l\u2019accord #LFI-#EELV.\nSujet secondaire ?", "renderedContent": "Toujours \u00e0 propos de l\u2019#Ukraine \ud83c\uddfa\ud83c\udde6, on leur livre des armes ? #Jadot \u00e9tait pour, #M\u00e9lenchon contre. Rien sur ce sujet dans l\u2019accord #LFI-#EELV.\nSujet secondaire ?", "id": 1521166562354421761, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "LucZugmeyer", "id": 2651033988, "displayname": "luc zugmeyer", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2014-07-16T13:31:40+00:00", "followersCount": 78, "friendsCount": 340, "statusesCount": 11951, "favouritesCount": 9478, "listedCount": 11, "mediaCount": 33, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/489864257643614209/atfRLB67_normal.jpeg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/LucZugmeyer"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521163097792290818, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521165534905131008, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "LucZugmeyer", "id": 2651033988, "displayname": "luc zugmeyer", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2014-07-16T13:31:40+00:00", "followersCount": 78, "friendsCount": 340, "statusesCount": 11951, "favouritesCount": 9478, "listedCount": 11, "mediaCount": 33, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/489864257643614209/atfRLB67_normal.jpeg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/LucZugmeyer"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Ukraine", "Jadot", "M\u00e9lenchon", "LFI", "EELV"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/LucZugmeyer/status/1521165534905131008", "date": "2022-05-02T16:31:40+00:00", "content": "Par exemple, sur l\u2019embargo du gaz et p\u00e9trole russes. Ils sont pour ou contre chez #LFI et #EELV ? #Jadot \u00e9tait pour l\u2019embargo pour inciter #Poutine \u00e0 arr\u00eater sa guerre, #M\u00e9lenchon contre pour pr\u00e9server le pouvoir d\u2019achat.\nL\u2019accord LFI-EELV ne dit rien. Quelle est leur position ?", "renderedContent": "Par exemple, sur l\u2019embargo du gaz et p\u00e9trole russes. Ils sont pour ou contre chez #LFI et #EELV ? #Jadot \u00e9tait pour l\u2019embargo pour inciter #Poutine \u00e0 arr\u00eater sa guerre, #M\u00e9lenchon contre pour pr\u00e9server le pouvoir d\u2019achat.\nL\u2019accord LFI-EELV ne dit rien. Quelle est leur position ?", "id": 1521165534905131008, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "LucZugmeyer", "id": 2651033988, "displayname": "luc zugmeyer", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2014-07-16T13:31:40+00:00", "followersCount": 78, "friendsCount": 340, "statusesCount": 11951, "favouritesCount": 9478, "listedCount": 11, "mediaCount": 33, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/489864257643614209/atfRLB67_normal.jpeg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/LucZugmeyer"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521163097792290818, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521163097792290818, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "LucZugmeyer", "id": 2651033988, "displayname": "luc zugmeyer", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2014-07-16T13:31:40+00:00", "followersCount": 78, "friendsCount": 340, "statusesCount": 11951, "favouritesCount": 9478, "listedCount": 11, "mediaCount": 33, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/489864257643614209/atfRLB67_normal.jpeg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/LucZugmeyer"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LFI", "EELV", "Jadot", "Poutine", "M\u00e9lenchon"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/mduchesn/status/1521164966572830721", "date": "2022-05-02T16:29:24+00:00", "content": "#Melenchon et #Jadot... https://t.co/hdchB8CAv6", "renderedContent": "#Melenchon et #Jadot... https://t.co/hdchB8CAv6", "id": 1521164966572830721, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "mduchesn", "id": 2820921, "displayname": "Marc \ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udd53\u24ca\u24b8\u24bd\ud83c\udd54\u24c8\u24c3\u24ba \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "description": "Royal Asport \ud83d\udeb2 #bicycles maker | Regina Sport \ud83e\uddbc Specialty #EV manufacturer | Les Pecs De La Pierre #beer \ud83c\udf7b producer.\n#Pyrenees #Cycling #Bespokebikes", "rawDescription": "Royal Asport \ud83d\udeb2 #bicycles maker | Regina Sport \ud83e\uddbc Specialty #EV manufacturer | Les Pecs De La Pierre #beer \ud83c\udf7b producer.\n#Pyrenees #Cycling #Bespokebikes", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2007-03-29T10:22:58+00:00", "followersCount": 1748, "friendsCount": 1420, "statusesCount": 65153, "favouritesCount": 5936, "listedCount": 180, "mediaCount": 4301, "location": "Oloron-Sainte-Marie, France", "protected": false, "linkUrl": "http://pyreneesoutdoor.fun", "linkTcourl": "https://t.co/Cb4oQhEIgL", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1515076916621021194/a_eUf2eB_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2820921/1647251240", "label": null, "url": "https://twitter.com/mduchesn"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521164966572830721, "lang": "und", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Gif", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/FRxDVdzX0AIM-ai.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/tweet_video/FRxDVdzX0AIM-ai.mp4", "bitrate": 0}]}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Melenchon", "Jadot"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Yhal13/status/1521135773545861122", "date": "2022-05-02T14:33:24+00:00", "content": "@LeGeekPolitique @franceinfo Idem pour les Insoumis qui pensent qu'en s'alliant au #PS on va faire du Manuel Valls ou du Cambad\u00e9lis: chill, on laisse rien passer sur les fondamentaux comme l'\u00e9cologie et la r\u00e9partition des richesses.\nQuestion subsidiaire : o\u00f9 est pass\u00e9 #Jadot depuis 2j ? Silence complet \ud83e\udd14", "renderedContent": "@LeGeekPolitique @franceinfo Idem pour les Insoumis qui pensent qu'en s'alliant au #PS on va faire du Manuel Valls ou du Cambad\u00e9lis: chill, on laisse rien passer sur les fondamentaux comme l'\u00e9cologie et la r\u00e9partition des richesses.\nQuestion subsidiaire : o\u00f9 est pass\u00e9 #Jadot depuis 2j ? Silence complet \ud83e\udd14", "id": 1521135773545861122, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Yhal13", "id": 949603025676591105, "displayname": "Yhal", "description": "Sports & Esports (& Politics)\n\n\ud83d\udd15\ud83e\udd2b\ud83d\udd07\u00e7a signifie que t'es masqu\u00e9, je bloque tr\u00e8s rarement: je crois en l'\u00e9ducation donc lis bien, apprends et stfu.", "rawDescription": "Sports & Esports (& Politics)\n\n\ud83d\udd15\ud83e\udd2b\ud83d\udd07\u00e7a signifie que t'es masqu\u00e9, je bloque tr\u00e8s rarement: je crois en l'\u00e9ducation donc lis bien, apprends et stfu.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2018-01-06T11:26:18+00:00", "followersCount": 88, "friendsCount": 268, "statusesCount": 5668, "favouritesCount": 17959, "listedCount": 0, "mediaCount": 284, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1300143475292332033/tes-m0U0_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/949603025676591105/1603881570", "label": null, "url": "https://twitter.com/Yhal13"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521102025613844481, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521133682790182913, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "LeGeekPolitique", "id": 769515818107465728, "displayname": "Le geek politique\ud83d\udd3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf49", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/LeGeekPolitique"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "LeGeekPolitique", "id": 769515818107465728, "displayname": "Le geek politique\ud83d\udd3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf49", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/LeGeekPolitique"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "franceinfo", "id": 38395124, "displayname": "franceinfo", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/franceinfo"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["PS", "Jadot"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/jfmidy/status/1521133050876334087", "date": "2022-05-02T14:22:35+00:00", "content": "Ah mais bien s\u00fbr, voil\u00e0 pourquoi elle a tordu le bras de #Jadot pour offrir #EELV aux pro dictature du prol\u00e9tariat #LFI #Melenchon ! Pour son int\u00e9r\u00eat personnel. Elle est aussi politicienne que ceux qu'elle insulte.  Une f\u00e9minine v\u00e9gan chez les Islamogauchistes r\u00e9volutionnaires https://t.co/HBuuqFbRd9", "renderedContent": "Ah mais bien s\u00fbr, voil\u00e0 pourquoi elle a tordu le bras de #Jadot pour offrir #EELV aux pro dictature du prol\u00e9tariat #LFI #Melenchon ! Pour son int\u00e9r\u00eat personnel. Elle est aussi politicienne que ceux qu'elle insulte.  Une f\u00e9minine v\u00e9gan chez les Islamogauchistes r\u00e9volutionnaires twitter.com/libe/status/15\u2026", "id": 1521133050876334087, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "jfmidy", "id": 369948707, "displayname": "JFMIDY\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf3\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\udde8\ud83c\udde6", "description": "Directeur adjoint du Centre de recherche national en g\u00e9opolitique FFHD fond\u00e9 en 1986. Ici on insulte pas sinon je bloque imm\u00e9diatement.", "rawDescription": "Directeur adjoint du Centre de recherche national en g\u00e9opolitique FFHD fond\u00e9 en 1986. Ici on insulte pas sinon je bloque imm\u00e9diatement.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-09-08T06:36:29+00:00", "followersCount": 1211, "friendsCount": 4965, "statusesCount": 31163, "favouritesCount": 12348, "listedCount": 19, "mediaCount": 540, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1249473437384486913/2_EHwLnf_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/369948707/1586732656", "label": null, "url": "https://twitter.com/jfmidy"}, "replyCount": 2, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521133050876334087, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://twitter.com/libe/status/1521103798818820097"], "tcooutlinks": ["https://t.co/HBuuqFbRd9"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/libe/status/1521103798818820097", "date": "2022-05-02T12:26:21+00:00", "content": "Sandrine Rousseau finalement investie \u00e0 #Paris par l\u2019#UnionPopulaire, malgr\u00e9 plusieurs semaines de tension #l\u00e9gislatives   \nhttps://t.co/EwsRaKIHkZ", "renderedContent": "Sandrine Rousseau finalement investie \u00e0 #Paris par l\u2019#UnionPopulaire, malgr\u00e9 plusieurs semaines de tension #l\u00e9gislatives   \nliberation.fr/politique/legi\u2026", "id": 1521103798818820097, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "libe", "id": 68440549, "displayname": "Lib\u00e9ration", "description": "Bienvenue sur le Twitter de Lib\u00e9 ! Abonnez-vous \u00e0 Lib\u00e9ration : bit.ly/3CiQ0ZB\nSoutenez Olivier Dubois avec #FreeOlivierDubois", "rawDescription": "Bienvenue sur le Twitter de Lib\u00e9 ! Abonnez-vous \u00e0 Lib\u00e9ration : https://t.co/0Yq00EKViF\nSoutenez Olivier Dubois avec #FreeOlivierDubois", "descriptionUrls": [{"text": "bit.ly/3CiQ0ZB", "url": "http://bit.ly/3CiQ0ZB", "tcourl": "https://t.co/0Yq00EKViF", "indices": [63, 86]}], "verified": true, "created": "2009-08-24T16:09:25+00:00", "followersCount": 3391730, "friendsCount": 264, "statusesCount": 259404, "favouritesCount": 2055, "listedCount": 17037, "mediaCount": 97004, "location": "Paris, France", "protected": false, "linkUrl": "http://www.liberation.fr", "linkTcourl": "https://t.co/SlsdqdrCBm", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1493639973026910214/79xJ7KqN_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68440549/1637007968", "label": null, "url": "https://twitter.com/libe"}, "replyCount": 116, "retweetCount": 45, "likeCount": 228, "quoteCount": 38, "conversationId": 1521103798818820097, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.echobox.com\" rel=\"nofollow\">Echobox</a>", "sourceUrl": "https://www.echobox.com", "sourceLabel": "Echobox", "outlinks": ["https://www.liberation.fr/politique/legislatives-sandrine-rousseau-finalement-investie-a-paris-par-lunion-populaire-20220502_OYQ6K35NVRDYPHPE2XP2Q3Q54U/?utm_medium=Social&xtor=CS7-51-&utm_source=Twitter#Echobox=1651494383"], "tcooutlinks": ["https://t.co/EwsRaKIHkZ"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Paris", "UnionPopulaire", "l\u00e9gislatives"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Jadot", "EELV", "LFI", "Melenchon"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/MZGFacts/status/1521126625013866497", "date": "2022-05-02T13:57:03+00:00", "content": "@JolanPresident @ChGeourjon @grandlyon @brunobernard_fr @alternatiba69 @Coll_Pleinlavue @ecolosgrandlyon @EELV @delphinebatho @julienbayou @yjadot C\u2019est ce qui est ressorti de la visio de debrief sur le score minable de @yjadot. Ils ont constat\u00e9 que les assos satellites n\u2019avaient pas vot\u00e9 #jadot mais #LFI. Les #eelv ne comprennent rien au comment on s\u2019implante dans la dur\u00e9e. @gerardcollomb avait lui, tout capt\u00e9 : tu occulte", "renderedContent": "@JolanPresident @ChGeourjon @grandlyon @brunobernard_fr @alternatiba69 @Coll_Pleinlavue @ecolosgrandlyon @EELV @delphinebatho @julienbayou @yjadot C\u2019est ce qui est ressorti de la visio de debrief sur le score minable de @yjadot. Ils ont constat\u00e9 que les assos satellites n\u2019avaient pas vot\u00e9 #jadot mais #LFI. Les #eelv ne comprennent rien au comment on s\u2019implante dans la dur\u00e9e. @gerardcollomb avait lui, tout capt\u00e9 : tu occulte", "id": 1521126625013866497, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MZGFacts", "id": 1176398824656572416, "displayname": "MZGFacts", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2019-09-24T07:32:04+00:00", "followersCount": 125, "friendsCount": 635, "statusesCount": 4013, "favouritesCount": 1831, "listedCount": 3, "mediaCount": 1389, "location": "Lyon, France", "protected": false, "linkUrl": "http://www.lyonpol.fr", "linkTcourl": "https://t.co/cUBQLjBwmP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424462838790332422/SsQv72jd_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1176398824656572416/1640041623", "label": null, "url": "https://twitter.com/MZGFacts"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521102901648760832, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/#!/download/ipad", "sourceLabel": "Twitter for iPad", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521113826657288193, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JolanPresident", "id": 212508568, "displayname": "BENZEMA PRESIDENT ! 6\ufe0f\u20e39\ufe0f\u20e3", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JolanPresident"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JolanPresident", "id": 212508568, "displayname": "BENZEMA PRESIDENT ! 6\ufe0f\u20e39\ufe0f\u20e3", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JolanPresident"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ChGeourjon", "id": 3009231779, "displayname": "Christophe Geourjon", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ChGeourjon"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "grandlyon", "id": 776140405, "displayname": "M\u00e9tropole de Lyon", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/grandlyon"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "brunobernard_fr", "id": 708068063204282368, "displayname": "Bruno Bernard", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/brunobernard_fr"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alternatiba69", "id": 3018330882, "displayname": "Alternatiba ANV Rh\u00f4ne", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/alternatiba69"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Coll_Pleinlavue", "id": 935858274737512453, "displayname": "Collectif Plein la Vue", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Coll_Pleinlavue"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ecolosgrandlyon", "id": 912601699918995457, "displayname": "Les \u00c9cologistes - Grand Lyon M\u00e9tropole", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ecolosgrandlyon"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "EELV", "id": 17710206, "displayname": "EELV", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/EELV"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "delphinebatho", "id": 263572557, "displayname": "Delphine Batho", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/delphinebatho"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "julienbayou", "id": 14830116, "displayname": "Julien Bayou", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/julienbayou"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "yjadot", "id": 117761523, "displayname": "Yannick Jadot", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/yjadot"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "yjadot", "id": 117761523, "displayname": "Yannick Jadot", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/yjadot"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "gerardcollomb", "id": 11694252, "displayname": "G\u00e9rard Collomb", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/gerardcollomb"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["jadot", "LFI", "eelv"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/J_assumeTout/status/1521122909703577605", "date": "2022-05-02T13:42:17+00:00", "content": "\ud83c\udf99@RaphaelleRL conseill\u00e8re de Paris (@EELV) #legislatives2022 \n\n\ud83d\udde3\u00a0\u00ab(\u2026)Finalement, on en est \u00e0 cela aujourd\u2019hui \u00e0 cause ou gr\u00e2ce \u00e0 #Hidalgo &amp; #Jadot, de strat\u00e9gies politiques &amp; \u00e9lectorales qui ont abouti \u00e0 des scores tr\u00e8s faibles et qui, du coup,recomposent la gauche\u2026\u00bb #NUPES https://t.co/n6NO4qnl4w", "renderedContent": "\ud83c\udf99@RaphaelleRL conseill\u00e8re de Paris (@EELV) #legislatives2022 \n\n\ud83d\udde3\u00a0\u00ab(\u2026)Finalement, on en est \u00e0 cela aujourd\u2019hui \u00e0 cause ou gr\u00e2ce \u00e0 #Hidalgo &amp; #Jadot, de strat\u00e9gies politiques &amp; \u00e9lectorales qui ont abouti \u00e0 des scores tr\u00e8s faibles et qui, du coup,recomposent la gauche\u2026\u00bb #NUPES https://t.co/n6NO4qnl4w", "id": 1521122909703577605, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "J_assumeTout", "id": 1389148837923758080, "displayname": "\u00c9lections _ 2022", "description": "Pour une gauche de rupture!  \ud83d\udc22", "rawDescription": "Pour une gauche de rupture!  \ud83d\udc22", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-05-03T09:24:52+00:00", "followersCount": 2505, "friendsCount": 4045, "statusesCount": 2504, "favouritesCount": 7968, "listedCount": 4, "mediaCount": 430, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1496628678750613505/SDK-fI9C_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1389148837923758080/1645659069", "label": null, "url": "https://twitter.com/J_assumeTout"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 8, "likeCount": 22, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521122909703577605, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1521122877164109824/pu/img/9iOACHr2tS-Jrm1A.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521122877164109824/pu/vid/480x270/myKfX5nA62QwDGCF.mp4?tag=12", "bitrate": 256000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521122877164109824/pu/vid/1280x720/5ynha7kYiYZDZxq-.mp4?tag=12", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521122877164109824/pu/vid/640x360/9leG3Sqjx-c4_ePa.mp4?tag=12", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521122877164109824/pu/pl/HG2AX7TqZpmZihle.m3u8?tag=12&container=fmp4", "bitrate": null}], "duration": 86.419, "views": 375}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "RaphaelleRL", "id": 53326742, "displayname": "Rapha\u00eblle R\u00e9my-Leleu", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/RaphaelleRL"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "EELV", "id": 17710206, "displayname": "EELV", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/EELV"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["legislatives2022", "Hidalgo", "Jadot", "NUPES"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/popopolitik/status/1521115556400836609", "date": "2022-05-02T13:13:04+00:00", "content": "@MohamedBoudiaFR @RNational_off ta plainte sera s\u00fbrement re\u00e7ue, les \"arabes de service\" c'est pas accept\u00e9 (\u00e0 raison), alors que les \"juifs de service\" de #jadot #verts, \u00e7a passe cr\u00e8me, tout l'monde s'enbalek", "renderedContent": "@MohamedBoudiaFR @RNational_off ta plainte sera s\u00fbrement re\u00e7ue, les \"arabes de service\" c'est pas accept\u00e9 (\u00e0 raison), alors que les \"juifs de service\" de #jadot #verts, \u00e7a passe cr\u00e8me, tout l'monde s'enbalek", "id": 1521115556400836609, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "popopolitik", "id": 1441176084117012491, "displayname": "\ud83d\udca5 LaKalash \ud83d\udca5", "description": "Mignonne mais Cash Comme Une Kalash", "rawDescription": "Mignonne mais Cash Comme Une Kalash", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-09-23T23:02:40+00:00", "followersCount": 64, "friendsCount": 181, "statusesCount": 641, "favouritesCount": 102, "listedCount": 0, "mediaCount": 14, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1520837197120876546/lOrK4yWj_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1441176084117012491/1632989459", "label": null, "url": "https://twitter.com/popopolitik"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1520784164513005568, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1520784164513005568, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MohamedBoudiaFR", "id": 1485378025982210050, "displayname": "Mohamed Boudia \u24c2\ufe0f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/MohamedBoudiaFR"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MohamedBoudiaFR", "id": 1485378025982210050, "displayname": "Mohamed Boudia \u24c2\ufe0f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/MohamedBoudiaFR"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "RNational_off", "id": 78085410, "displayname": "Rassemblement National", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/RNational_off"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["jadot", "verts"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/SergeDanilo/status/1521113378730790912", "date": "2022-05-02T13:04:25+00:00", "content": "Alexis Braud, adjoint au maire d\u2019#allonnes et conseiller de Yannick #Jadot conserve son investiture dans la 4e circonscription des Hauts-de-Seine https://t.co/CeG2v6VzAA", "renderedContent": "Alexis Braud, adjoint au maire d\u2019#allonnes et conseiller de Yannick #Jadot conserve son investiture dans la 4e circonscription des Hauts-de-Seine twitter.com/Paul_Barcelonn\u2026", "id": 1521113378730790912, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "SergeDanilo", "id": 897524647, "displayname": "serge danilo", "description": "#journaliste, redacteur en chef adjoint #LeMaineLibre. Breton, #BZH amoureux de la #Sarthe. lemainelibre.fr", "rawDescription": "#journaliste, redacteur en chef adjoint #LeMaineLibre. Breton, #BZH amoureux de la #Sarthe. https://t.co/6KfCycRLVt", "descriptionUrls": [{"text": "lemainelibre.fr", "url": "http://www.lemainelibre.fr", "tcourl": "https://t.co/6KfCycRLVt", "indices": [92, 115]}], "verified": false, "created": "2012-10-22T12:56:26+00:00", "followersCount": 2585, "friendsCount": 1463, "statusesCount": 14812, "favouritesCount": 6467, "listedCount": 66, "mediaCount": 3325, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.lemainelibre.fr", "linkTcourl": "https://t.co/6KfCycRLVt", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1170386912282075138/m49PmJl9_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/897524647/1535281196", "label": null, "url": "https://twitter.com/SergeDanilo"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 1, "conversationId": 1521113378730790912, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://twitter.com/Paul_Barcelonne/status/1520870692836806656"], "tcooutlinks": ["https://t.co/CeG2v6VzAA"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Paul_Barcelonne/status/1520870692836806656", "date": "2022-05-01T21:00:04+00:00", "content": "\ud83d\udd34 Indiscr\u00e9tion @RMCInfo : Alexis Braud, conseiller presse et communication de Yannick #Jadot, sauve lui aussi sa candidature aux l\u00e9gislatives dans les Hauts-de-Seine, dans le cadre de l'accord EELV/LFI (document consult\u00e9 par RMC).", "renderedContent": "\ud83d\udd34 Indiscr\u00e9tion @RMCInfo : Alexis Braud, conseiller presse et communication de Yannick #Jadot, sauve lui aussi sa candidature aux l\u00e9gislatives dans les Hauts-de-Seine, dans le cadre de l'accord EELV/LFI (document consult\u00e9 par RMC).", "id": 1520870692836806656, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Paul_Barcelonne", "id": 165755039, "displayname": "Paul Barcelonne", "description": "Journaliste politique @RMCinfo", "rawDescription": "Journaliste politique @RMCinfo", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2010-07-12T13:12:41+00:00", "followersCount": 3089, "friendsCount": 4106, "statusesCount": 23151, "favouritesCount": 8395, "listedCount": 63, "mediaCount": 636, "location": "Paris, France", "protected": false, "linkUrl": "https://rmc.bfmtv.com/mediaplayer/podcast/coulisses/", "linkTcourl": "https://t.co/Waq5USlJMe", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1499340464671105028/Hkytyv79_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/165755039/1643197319", "label": null, "url": "https://twitter.com/Paul_Barcelonne"}, "replyCount": 2, "retweetCount": 5, "likeCount": 9, "quoteCount": 2, "conversationId": 1520866895037145095, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1520866895037145095, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Paul_Barcelonne", "id": 165755039, "displayname": "Paul Barcelonne", "description": "Journaliste politique @RMCinfo", "rawDescription": "Journaliste politique @RMCinfo", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2010-07-12T13:12:41+00:00", "followersCount": 3089, "friendsCount": 4106, "statusesCount": 23151, "favouritesCount": 8395, "listedCount": 63, "mediaCount": 636, "location": "Paris, France", "protected": false, "linkUrl": "https://rmc.bfmtv.com/mediaplayer/podcast/coulisses/", "linkTcourl": "https://t.co/Waq5USlJMe", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1499340464671105028/Hkytyv79_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/165755039/1643197319", "label": null, "url": "https://twitter.com/Paul_Barcelonne"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "RMCInfo", "id": 123830541, "displayname": "RMC", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/RMCInfo"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Jadot"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["allonnes", "Jadot"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/MarchaisTh/status/1521104029442531328", "date": "2022-05-02T12:27:16+00:00", "content": "Le sujet est quelle union sur quelles bases concr\u00e8tes alors que #LFI n'a cess\u00e9 de promouvoir des propositions radicales tr\u00e8s \u00e9loign\u00e9es de celles du #PS et des partisans de #Jadot. Un compromis de fa\u00e7ade ne r\u00e9sisterait pas \u00e0 l'exercice du gouvernement https://t.co/WrNmbZJhwN", "renderedContent": "Le sujet est quelle union sur quelles bases concr\u00e8tes alors que #LFI n'a cess\u00e9 de promouvoir des propositions radicales tr\u00e8s \u00e9loign\u00e9es de celles du #PS et des partisans de #Jadot. Un compromis de fa\u00e7ade ne r\u00e9sisterait pas \u00e0 l'exercice du gouvernement twitter.com/libe/status/15\u2026", "id": 1521104029442531328, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MarchaisTh", "id": 307027953, "displayname": "Marchais Thierry \ud83c\udde8\ud83c\uddf5 \ud83d\udc99\ud83d\udc9b", "description": "R\u00e9publicain social-d\u00e9mocrate. Libert\u00e9,\u00e9galit\u00e9,fraternit\u00e9,la\u00efcit\u00e9", "rawDescription": "R\u00e9publicain social-d\u00e9mocrate. Libert\u00e9,\u00e9galit\u00e9,fraternit\u00e9,la\u00efcit\u00e9", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-05-28T21:59:19+00:00", "followersCount": 3661, "friendsCount": 4995, "statusesCount": 131552, "favouritesCount": 23546, "listedCount": 247, "mediaCount": 374, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1070068906403004416/FJD44IUn_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/307027953/1451846493", "label": null, "url": "https://twitter.com/MarchaisTh"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521104029442531328, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://twitter.com/libe/status/1521103104900481024"], "tcooutlinks": ["https://t.co/WrNmbZJhwN"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/libe/status/1521103104900481024", "date": "2022-05-02T12:23:35+00:00", "content": "\ud83d\udcac INTERVIEW. @Clem_Autain : \u00abLe tournant historique qui s\u2019op\u00e8re aujourd\u2019hui vient de loin\u00bb \n\nLa d\u00e9put\u00e9e a toujours eu une particularit\u00e9 au sein de La France insoumise\u2009: l\u2019union de la #gauche n\u2019a pour elle jamais \u00e9t\u00e9 un gros mot. \u2935\nhttps://t.co/AxH9rnbpTw", "renderedContent": "\ud83d\udcac INTERVIEW. @Clem_Autain : \u00abLe tournant historique qui s\u2019op\u00e8re aujourd\u2019hui vient de loin\u00bb \n\nLa d\u00e9put\u00e9e a toujours eu une particularit\u00e9 au sein de La France insoumise\u2009: l\u2019union de la #gauche n\u2019a pour elle jamais \u00e9t\u00e9 un gros mot. \u2935\nliberation.fr/politique/elec\u2026", "id": 1521103104900481024, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "libe", "id": 68440549, "displayname": "Lib\u00e9ration", "description": "Bienvenue sur le Twitter de Lib\u00e9 ! Abonnez-vous \u00e0 Lib\u00e9ration : bit.ly/3CiQ0ZB\nSoutenez Olivier Dubois avec #FreeOlivierDubois", "rawDescription": "Bienvenue sur le Twitter de Lib\u00e9 ! Abonnez-vous \u00e0 Lib\u00e9ration : https://t.co/0Yq00EKViF\nSoutenez Olivier Dubois avec #FreeOlivierDubois", "descriptionUrls": [{"text": "bit.ly/3CiQ0ZB", "url": "http://bit.ly/3CiQ0ZB", "tcourl": "https://t.co/0Yq00EKViF", "indices": [63, 86]}], "verified": true, "created": "2009-08-24T16:09:25+00:00", "followersCount": 3391731, "friendsCount": 264, "statusesCount": 259404, "favouritesCount": 2055, "listedCount": 17037, "mediaCount": 97004, "location": "Paris, France", "protected": false, "linkUrl": "http://www.liberation.fr", "linkTcourl": "https://t.co/SlsdqdrCBm", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1493639973026910214/79xJ7KqN_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68440549/1637007968", "label": null, "url": "https://twitter.com/libe"}, "replyCount": 14, "retweetCount": 14, "likeCount": 65, "quoteCount": 5, "conversationId": 1521103104900481024, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.echobox.com\" rel=\"nofollow\">Echobox</a>", "sourceUrl": "https://www.echobox.com", "sourceLabel": "Echobox", "outlinks": ["https://www.liberation.fr/politique/elections/clementine-autain-le-tournant-historique-qui-sopere-aujourdhui-vient-de-loin-20220502_UN3K4ZFZDFCSDLIVGS33KMWTEI/?utm_medium=Social&xtor=CS7-51-&utm_source=Twitter#Echobox=1651494215"], "tcooutlinks": ["https://t.co/AxH9rnbpTw"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Clem_Autain", "id": 491343921, "displayname": "Cl\u00e9mentine Autain", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Clem_Autain"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["gauche"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LFI", "PS", "Jadot"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Super_Yoyo_fr/status/1521101691210420228", "date": "2022-05-02T12:17:58+00:00", "content": "Les images de la honte...\ud83d\ude14\n\nUn pays menac\u00e9 par les 2 extr\u00eames, soit 1 Fran\u00e7ais sur 2 \n\n#Pompier #Paris #1ermai2022 #Honte #SoutienFDO #manifestation #FrontPopulaire #Insoumis #BlackBloc #Melenchon #Ruffin #Corbiere #Royal #Bayou #Autain #Obono #PS #EELV #Jadot #France #Macron https://t.co/KvXaWI2DJn", "renderedContent": "Les images de la honte...\ud83d\ude14\n\nUn pays menac\u00e9 par les 2 extr\u00eames, soit 1 Fran\u00e7ais sur 2 \n\n#Pompier #Paris #1ermai2022 #Honte #SoutienFDO #manifestation #FrontPopulaire #Insoumis #BlackBloc #Melenchon #Ruffin #Corbiere #Royal #Bayou #Autain #Obono #PS #EELV #Jadot #France #Macron https://t.co/KvXaWI2DJn", "id": 1521101691210420228, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Super_Yoyo_fr", "id": 1934571288, "displayname": "Tilo_fr \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08Le F\u00e9d\u00e9raliste Vaccin\u00e9", "description": "Go\u00fbt pour les sciences, l'architecture, les m\u00e9dias, les voyages et le sport.\nAnti-Zemmour. Anti-Le Pen. Anti-Bollor\u00e9 M\u00e9dia", "rawDescription": "Go\u00fbt pour les sciences, l'architecture, les m\u00e9dias, les voyages et le sport.\nAnti-Zemmour. Anti-Le Pen. Anti-Bollor\u00e9 M\u00e9dia", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-10-04T15:34:07+00:00", "followersCount": 2620, "friendsCount": 2526, "statusesCount": 59075, "favouritesCount": 49571, "listedCount": 15, "mediaCount": 19962, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1201215282892693504/Yuq4klwl_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1934571288/1649281945", "label": null, "url": "https://twitter.com/Super_Yoyo_fr"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 6, "likeCount": 10, "quoteCount": 1, "conversationId": 1521101691210420228, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRwJ6fDXsAgLCCc?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRwJ6fDXsAgLCCc?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRwJ6vbXIAEJRZO?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRwJ6vbXIAEJRZO?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRwJ7GbXwAADuDM?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRwJ7GbXwAADuDM?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRwJ7PWXsAIrEWY?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRwJ7PWXsAIrEWY?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Pompier", "Paris", "1ermai2022", "Honte", "SoutienFDO", "manifestation", "FrontPopulaire", "Insoumis", "BlackBloc", "Melenchon", "Ruffin", "Corbiere", "Royal", "Bayou", "Autain", "Obono", "PS", "EELV", "Jadot", "France", "Macron"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/WaldronFr/status/1521093786390208515", "date": "2022-05-02T11:46:33+00:00", "content": "#jaur\u00e8s #melechon #Melenchon1erMinistre #NouvelleUnionPopulaire #franceinsoumise #LFI #jadot #roussel #UnionPopulaire https://t.co/JQt1jk2Tw0", "renderedContent": "#jaur\u00e8s #melechon #Melenchon1erMinistre #NouvelleUnionPopulaire #franceinsoumise #LFI #jadot #roussel #UnionPopulaire https://t.co/JQt1jk2Tw0", "id": 1521093786390208515, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "WaldronFr", "id": 47970449, "displayname": "Pietro", "description": "Lass\u00e9 de tout, sauf de la raison.", "rawDescription": "Lass\u00e9 de tout, sauf de la raison.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2009-06-17T14:06:49+00:00", "followersCount": 405, "friendsCount": 4225, "statusesCount": 2089, "favouritesCount": 31720, "listedCount": 1, "mediaCount": 1531, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/WaldronFr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 4, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521093786390208515, "lang": "und", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRwCZncWQAESYjK?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRwCZncWQAESYjK?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["jaur\u00e8s", "melechon", "Melenchon1erMinistre", "NouvelleUnionPopulaire", "franceinsoumise", "LFI", "jadot", "roussel", "UnionPopulaire"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PPraxton/status/1521093387683864576", "date": "2022-05-02T11:44:58+00:00", "content": "@alainhchevalier @pierre_lt @WeillClaude C\u2019est bizarre on n\u2019entend plus #Jadot\u2026  \ud83e\udd14\u2026 qui, il y a qq jours encore, \u00e9tait \u00ab\u00a0 contre l\u2019Europe \u00e0 la carte !\u00a0\u00bb", "renderedContent": "@alainhchevalier @pierre_lt @WeillClaude C\u2019est bizarre on n\u2019entend plus #Jadot\u2026  \ud83e\udd14\u2026 qui, il y a qq jours encore, \u00e9tait \u00ab\u00a0 contre l\u2019Europe \u00e0 la carte !\u00a0\u00bb", "id": 1521093387683864576, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PPraxton", "id": 2671340704, "displayname": "Pierre Praxton", "description": "#geek de 1955, ayant aussi commenc\u00e9 au fond d'un garage, consultant ind\u00e9pendant pour ne pas contraindre sa parole au prix de sa gamelle. Retrait\u00e9 \u00e0 65 ans \ud83d\ude09", "rawDescription": "#geek de 1955, ayant aussi commenc\u00e9 au fond d'un garage, consultant ind\u00e9pendant pour ne pas contraindre sa parole au prix de sa gamelle. Retrait\u00e9 \u00e0 65 ans \ud83d\ude09", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2014-07-04T09:45:29+00:00", "followersCount": 75, "friendsCount": 41, "statusesCount": 4900, "favouritesCount": 6083, "listedCount": 8, "mediaCount": 163, "location": "Calvados, Basse-Normandie", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/484997137294700544/83911_PD_normal.jpeg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2671340704/1639714165", "label": null, "url": "https://twitter.com/PPraxton"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 5, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521006399123300353, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521075895997501441, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alainhchevalier", "id": 19456419, "displayname": "alan", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/alainhchevalier"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alainhchevalier", "id": 19456419, "displayname": "alan", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/alainhchevalier"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "pierre_lt", "id": 258139131, "displayname": "Pierre Le Texier", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/pierre_lt"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "WeillClaude", "id": 2832878397, "displayname": "Claude Weill", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/WeillClaude"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Jadot"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/ITolleret/status/1521093336987324417", "date": "2022-05-02T11:44:46+00:00", "content": "Le m\u00e9canisme d\u2019ajustement carbone aux fronti\u00e8res sert \u00e0 taxer les importations polluantes, \u00e0 prot\u00e9ger notre industrie et \u00e0 \u00e9viter les d\u00e9localisations.\n\nRapporteur pour le @Europarl_FR #Jadot.\n#LFI \u00e0 vot\u00e9 contre ! \ud83d\ude33 \n\nIncroyable ce qu\u2019on est pr\u00eat \u00e0 accepter pour 30 circos\u2026 https://t.co/VWiKO2vTHg", "renderedContent": "Le m\u00e9canisme d\u2019ajustement carbone aux fronti\u00e8res sert \u00e0 taxer les importations polluantes, \u00e0 prot\u00e9ger notre industrie et \u00e0 \u00e9viter les d\u00e9localisations.\n\nRapporteur pour le @Europarl_FR #Jadot.\n#LFI \u00e0 vot\u00e9 contre ! \ud83d\ude33 \n\nIncroyable ce qu\u2019on est pr\u00eat \u00e0 accepter pour 30 circos\u2026 twitter.com/julienbayou/st\u2026", "id": 1521093336987324417, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ITolleret", "id": 923116072856846336, "displayname": "Irene Tolleret Vaccinee \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\ude80!", "description": "D\u00e9put\u00e9e Europ\u00e9enne @RenewEurope @Renaissance_UE Intergroup Vins Spirits |Pic St Loup| sujets : agri, \u00e9galit\u00e9 , LGBTQI+, coh\u00e9sion, ruralit\u00e9 #teamchocolatine", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9e Europ\u00e9enne @RenewEurope @Renaissance_UE Intergroup Vins Spirits |Pic St Loup| sujets : agri, \u00e9galit\u00e9 , LGBTQI+, coh\u00e9sion, ruralit\u00e9 #teamchocolatine", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2017-10-25T09:16:37+00:00", "followersCount": 6938, "friendsCount": 5365, "statusesCount": 14350, "favouritesCount": 35945, "listedCount": 125, "mediaCount": 807, "location": "Fontanes, France", "protected": false, "linkUrl": "http://www.irenetolleret.eu", "linkTcourl": "https://t.co/UmrZpcH7I0", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1471494866479697927/108BECu4_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/923116072856846336/1616444578", "label": null, "url": "https://twitter.com/ITolleret"}, "replyCount": 4, "retweetCount": 38, "likeCount": 61, "quoteCount": 1, "conversationId": 1521093336987324417, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://twitter.com/julienbayou/status/1521041847577157634"], "tcooutlinks": ["https://t.co/VWiKO2vTHg"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/julienbayou/status/1521041847577157634", "date": "2022-05-02T08:20:10+00:00", "content": "Nous pouvons aller chercher une majorit\u00e9 dans ce pays ! \n\nNous appelons \u00e0 la coalition la plus large possible, sur le programme le plus ambitieux. C\u2019est pour cela que nous avons d\u00e9cid\u00e9 de construire une banni\u00e8re commune : Nouvelle Union Populaire \u00c9cologique et Sociale. https://t.co/Kpr4EsWz2x", "renderedContent": "Nous pouvons aller chercher une majorit\u00e9 dans ce pays ! \n\nNous appelons \u00e0 la coalition la plus large possible, sur le programme le plus ambitieux. C\u2019est pour cela que nous avons d\u00e9cid\u00e9 de construire une banni\u00e8re commune : Nouvelle Union Populaire \u00c9cologique et Sociale. https://t.co/Kpr4EsWz2x", "id": 1521041847577157634, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "julienbayou", "id": 14830116, "displayname": "Julien Bayou", "description": "Secr\u00e9taire national #EELV \u00b7 Conseiller r\u00e9gional #IledeFrance \u00b7 Avocat", "rawDescription": "Secr\u00e9taire national #EELV \u00b7 Conseiller r\u00e9gional #IledeFrance \u00b7 Avocat", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2008-05-19T08:25:42+00:00", "followersCount": 60558, "friendsCount": 10388, "statusesCount": 25442, "favouritesCount": 10018, "listedCount": 782, "mediaCount": 2897, "location": "\u00cele de France", "protected": false, "linkUrl": "https://www.julienbayou.fr/", "linkTcourl": "https://t.co/gDQOtET5KT", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1393861546200158210/Xvg2Qp5C_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14830116/1650900920", "label": null, "url": "https://twitter.com/julienbayou"}, "replyCount": 162, "retweetCount": 225, "likeCount": 892, "quoteCount": 33, "conversationId": 1521041847577157634, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRvTEmQXIAImbX1.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1521040170119843840/vid/480x270/A82K8-lvPdsJ9qqB.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1521040170119843840/pl/RLjjpYVpDXhTPc4B.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1521040170119843840/vid/1280x720/1VByysgbh4PIVimX.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1521040170119843840/vid/640x360/8J4ZuL8dJkEmPPTj.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}], "duration": 108.0, "views": 21232}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Europarl_FR", "id": 36349838, "displayname": "Parlement europ\u00e9en en France", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Europarl_FR"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Jadot", "LFI"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/patnice63/status/1521092333692985344", "date": "2022-05-02T11:40:47+00:00", "content": "On recherche le petit #Jadot disparu depuis vendredi de l \u00e9chiquier politique et des m\u00e9dias....si vous le voyez.....", "renderedContent": "On recherche le petit #Jadot disparu depuis vendredi de l \u00e9chiquier politique et des m\u00e9dias....si vous le voyez.....", "id": 1521092333692985344, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "patnice63", "id": 727689375300096000, "displayname": "No Pasaran (copyright @sidpics)", "description": "Photographe professionnel et JRI ind\u00e9pendant .Sans Carte de Presse ..REC....", "rawDescription": "Photographe professionnel et JRI ind\u00e9pendant .Sans Carte de Presse ..REC....", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-05-04T02:40:41+00:00", "followersCount": 9282, "friendsCount": 4474, "statusesCount": 126245, "favouritesCount": 110737, "listedCount": 45, "mediaCount": 7895, "location": "chez moi", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1500874066085007364/R17PsfF3_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/727689375300096000/1505623990", "label": null, "url": "https://twitter.com/patnice63"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 4, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521092333692985344, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Jadot"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/ratdeschamps60/status/1521088430515630081", "date": "2022-05-02T11:25:16+00:00", "content": "Le Che des Calanques qui a pour ligne directrice \"TOUT CONFLICTUALISER\" \u00e0 parfaitement r\u00e9ussi \u00e0 faire exploser la gauche -\nchez les verts scission entre courant #Jadot et celui de #Rousseau\nChez les socialistes scission entre les poids lourds du PS et #Faure\nChez le PCF \u00e0 suivre. https://t.co/ON2JTjgCTX", "renderedContent": "Le Che des Calanques qui a pour ligne directrice \"TOUT CONFLICTUALISER\" \u00e0 parfaitement r\u00e9ussi \u00e0 faire exploser la gauche -\nchez les verts scission entre courant #Jadot et celui de #Rousseau\nChez les socialistes scission entre les poids lourds du PS et #Faure\nChez le PCF \u00e0 suivre. https://t.co/ON2JTjgCTX", "id": 1521088430515630081, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ratdeschamps60", "id": 113929349, "displayname": "\u00c7a, c'est f\u00e9e \ud83c\udf0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf5\ud83c\udf08", "description": "Avec ma moiti\u00e9 depuis 30 ans, mari\u00e9 depuis le MPT et veuf suite \u00e0 cette satan\u00e9e COVID. Voyageur imp\u00e9nitent pour appr\u00e9hender ce monde si divers et enrichissant.", "rawDescription": "Avec ma moiti\u00e9 depuis 30 ans, mari\u00e9 depuis le MPT et veuf suite \u00e0 cette satan\u00e9e COVID. Voyageur imp\u00e9nitent pour appr\u00e9hender ce monde si divers et enrichissant.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2010-02-13T14:10:03+00:00", "followersCount": 438, "friendsCount": 647, "statusesCount": 16461, "favouritesCount": 4372, "listedCount": 8, "mediaCount": 3236, "location": "tout pr\u00e8s.", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409537872517120005/chJL2RS2_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/113929349/1469947719", "label": null, "url": "https://twitter.com/ratdeschamps60"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 1, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521088430515630081, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Gif", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/FRv93LyWYAABTz3.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/tweet_video/FRv93LyWYAABTz3.mp4", "bitrate": 0}]}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Jadot", "Rousseau", "Faure"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/SilkysilkK/status/1521084432165355526", "date": "2022-05-02T11:09:23+00:00", "content": "Une pens\u00e9e pour Yannick *SEUM* #Jadot qui n'a plus qu'\u00e0 esp\u00e9rer une victoire de #Macron pour obtenir le minist\u00e8re tant convoit\u00e9. https://t.co/HuXhOlvkEG", "renderedContent": "Une pens\u00e9e pour Yannick *SEUM* #Jadot qui n'a plus qu'\u00e0 esp\u00e9rer une victoire de #Macron pour obtenir le minist\u00e8re tant convoit\u00e9. twitter.com/ALeaument/stat\u2026", "id": 1521084432165355526, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "SilkysilkK", "id": 388523472, "displayname": "Rage against the Macron", "description": "Critique sociale et vannes discutables.\n\nDire la v\u00e9rit\u00e9 est un acte r\u00e9volutionnaire.", "rawDescription": "Critique sociale et vannes discutables.\n\nDire la v\u00e9rit\u00e9 est un acte r\u00e9volutionnaire.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-10-10T21:59:23+00:00", "followersCount": 9388, "friendsCount": 8463, "statusesCount": 52571, "favouritesCount": 52819, "listedCount": 27, "mediaCount": 3044, "location": "Hauts-de-France", "protected": false, "linkUrl": "https://youtu.be/eVy1h2FcRiM", "linkTcourl": "https://t.co/Pp0oGBMuxX", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1467484569389649926/grsAMSQ8_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/388523472/1620035191", "label": null, "url": "https://twitter.com/SilkysilkK"}, "replyCount": 3, "retweetCount": 10, "likeCount": 41, "quoteCount": 1, "conversationId": 1521084432165355526, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://twitter.com/ALeaument/status/1520891325805219841"], "tcooutlinks": ["https://t.co/HuXhOlvkEG"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/ALeaument/status/1520891325805219841", "date": "2022-05-01T22:22:03+00:00", "content": "Accord conclu entre #LFI et #EELV ! \ud83c\udf89\n\nC\u2019est historique !\n\nUn autre monde est possible et nous allons le faire na\u00eetre en juin. \n\nMerci aux n\u00e9gociateurs de part et d\u2019autre qui ont abouti \u00e0 cette chance historique de remporter la l\u00e9gislative avec un programme de rupture.", "renderedContent": "Accord conclu entre #LFI et #EELV ! \ud83c\udf89\n\nC\u2019est historique !\n\nUn autre monde est possible et nous allons le faire na\u00eetre en juin. \n\nMerci aux n\u00e9gociateurs de part et d\u2019autre qui ont abouti \u00e0 cette chance historique de remporter la l\u00e9gislative avec un programme de rupture.", "id": 1520891325805219841, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ALeaument", "id": 112103858, "displayname": "Antoine L\u00e9aument \ud83e\uddf9\ud83d\udc22\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "description": "Com. num\u00e9rique de @JLMelenchon. Sur #YouTube et #Twitch : \u00abLe Bon Sens\u00bb. Sur #Instagram et #TikTok : @ALeaument. Originaire de #Ch\u00e2teauroux, engag\u00e9 en #Essonne.", "rawDescription": "Com. num\u00e9rique de @JLMelenchon. Sur #YouTube et #Twitch : \u00abLe Bon Sens\u00bb. Sur #Instagram et #TikTok : @ALeaument. Originaire de #Ch\u00e2teauroux, engag\u00e9 en #Essonne.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-02-07T08:36:42+00:00", "followersCount": 59877, "friendsCount": 2259, "statusesCount": 36766, "favouritesCount": 13800, "listedCount": 318, "mediaCount": 4108, "location": "Essonne, France", "protected": false, "linkUrl": "https://le-bon-sens.com", "linkTcourl": "https://t.co/7FRDpSRpC4", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1459213018156388365/6agHO4oK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/112103858/1617833011", "label": null, "url": "https://twitter.com/ALeaument"}, "replyCount": 59, "retweetCount": 442, "likeCount": 1885, "quoteCount": 9, "conversationId": 1520891325805219841, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LFI", "EELV"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Jadot", "Macron"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/EGobillard/status/1521078880752353280", "date": "2022-05-02T10:47:20+00:00", "content": "@Red24226165 @yjadot #Jadot, #Faure et #Roussel se reconstruisent dans une clinique priv\u00e9e de Mexico - sp\u00e9cialis\u00e9e dans \"les grands fauves\" - apr\u00e8s avoir laiss\u00e9 leurs gonades sur la table des n\u00e9gociations, en guise de troph\u00e9es de guerre r\u00e9clam\u00e9s \"de plein droit\" par le #LiderMonimo de la #gauche.", "renderedContent": "@Red24226165 @yjadot #Jadot, #Faure et #Roussel se reconstruisent dans une clinique priv\u00e9e de Mexico - sp\u00e9cialis\u00e9e dans \"les grands fauves\" - apr\u00e8s avoir laiss\u00e9 leurs gonades sur la table des n\u00e9gociations, en guise de troph\u00e9es de guerre r\u00e9clam\u00e9s \"de plein droit\" par le #LiderMonimo de la #gauche.", "id": 1521078880752353280, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "EGobillard", "id": 1338191723789475841, "displayname": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa \u00c9ric Gobillard \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udd4a", "description": "\ud83e\udd93\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u25ab\ufe0f\u2648 ascendant \u264f n\u00e9 sous Pompidou \u25ab\ufe0f''\u00c9tudiez l'Histoire, c'est dans l'Histoire que r\u00e9sident tous les secrets de l'art de gouverner.'' Winston Churchill", "rawDescription": "\ud83e\udd93\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u25ab\ufe0f\u2648 ascendant \u264f n\u00e9 sous Pompidou \u25ab\ufe0f''\u00c9tudiez l'Histoire, c'est dans l'Histoire que r\u00e9sident tous les secrets de l'art de gouverner.'' Winston Churchill", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2020-12-13T18:39:49+00:00", "followersCount": 905, "friendsCount": 1124, "statusesCount": 10168, "favouritesCount": 94565, "listedCount": 1, "mediaCount": 1247, "location": "\ud83d\udc51Cit\u00e9 des Sacres\u25ab\ufe0f\ud83e\udd42Champagne", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1520411997367681024/8auu_83y_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1338191723789475841/1649865283", "label": null, "url": "https://twitter.com/EGobillard"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 2, "likeCount": 5, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521076663802634241, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521076663802634241, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Red24226165", "id": 1363926056835682309, "displayname": "Red \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Red24226165"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Red24226165", "id": 1363926056835682309, "displayname": "Red \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Red24226165"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "yjadot", "id": 117761523, "displayname": "Yannick Jadot", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/yjadot"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Jadot", "Faure", "Roussel", "LiderMonimo", "gauche"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/domkle/status/1521078182237069316", "date": "2022-05-02T10:44:33+00:00", "content": "Pour #Jadot, Zemmour est le Juif de service, pour Bouhafs  c\u2019est un sous-humain. Il y a donc une certaine logique politique dans le rapprochement d\u2019 #EELV et #LFI.", "renderedContent": "Pour #Jadot, Zemmour est le Juif de service, pour Bouhafs  c\u2019est un sous-humain. Il y a donc une certaine logique politique dans le rapprochement d\u2019 #EELV et #LFI.", "id": 1521078182237069316, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "domkle", "id": 381361454, "displayname": "domkle \ud83d\uddfd", "description": "La conservation des Libert\u00e9, Propri\u00e9t\u00e9, S\u00fbret\u00e9 et R\u00e9sistance \u00e0 l'oppression est le fondement de l\u2019action politique (DDHC art2) - Tweets en Fran\u00e7ais & in English", "rawDescription": "La conservation des Libert\u00e9, Propri\u00e9t\u00e9, S\u00fbret\u00e9 et R\u00e9sistance \u00e0 l'oppression est le fondement de l\u2019action politique (DDHC art2) - Tweets en Fran\u00e7ais & in English", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-09-28T05:57:11+00:00", "followersCount": 153, "friendsCount": 106, "statusesCount": 16372, "favouritesCount": 974, "listedCount": 6, "mediaCount": 211, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1713023242/greenbird__normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/381361454/1647523869", "label": null, "url": "https://twitter.com/domkle"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521078182237069316, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Jadot", "EELV", "LFI"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Trankility_Fr/status/1521076471049166854", "date": "2022-05-02T10:37:45+00:00", "content": "Croyez vous que #RaquelGarrido va demander \u00e0 #Jadot s'il allait sucer le bite de son nouveau chef #melenchon ? https://t.co/tpALEreRl1", "renderedContent": "Croyez vous que #RaquelGarrido va demander \u00e0 #Jadot s'il allait sucer le bite de son nouveau chef #melenchon ? https://t.co/tpALEreRl1", "id": 1521076471049166854, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Trankility_Fr", "id": 3326477357, "displayname": "Concierge & Property Finder \ud83c\udde8\ud83c\uddf5", "description": "Luxury Real Estate \ud83c\udfe0 Paris \ud83d\uddfc\n& Concierge Services", "rawDescription": "Luxury Real Estate \ud83c\udfe0 Paris \ud83d\uddfc\n& Concierge Services", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2015-06-15T08:04:59+00:00", "followersCount": 1125, "friendsCount": 4266, "statusesCount": 6510, "favouritesCount": 83126, "listedCount": 72, "mediaCount": 1357, "location": "Paris, France", "protected": false, "linkUrl": "https://concierge.trankility.fr/en/", "linkTcourl": "https://t.co/DdBPLN5lyl", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1473357999003607045/Kt_bskUI_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3326477357/1599558249", "label": null, "url": "https://twitter.com/Trankility_Fr"}, "replyCount": 15, "retweetCount": 15, "likeCount": 74, "quoteCount": 2, "conversationId": 1521076471049166854, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRvy_UdXMAED2il?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRvy_UdXMAED2il?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["RaquelGarrido", "Jadot", "melenchon"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/blogcpolitic/status/1521074979567284227", "date": "2022-05-02T10:31:49+00:00", "content": "Coucou #Jadot Coucou #Macron !!! https://t.co/NbKqWn08Kd", "renderedContent": "Coucou #Jadot Coucou #Macron !!! twitter.com/PorcherThomas/\u2026", "id": 1521074979567284227, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "blogcpolitic", "id": 35459052, "displayname": "cpolitic", "description": "Tweets Cinglants sur l'Actualit\u00e9 Politique. Doctorat en Parodies d'Affiches de film.  #UnionPopulaire \nAttention: Fanatiques, Fachos et Corrompus, fuyez!", "rawDescription": "Tweets Cinglants sur l'Actualit\u00e9 Politique. Doctorat en Parodies d'Affiches de film.  #UnionPopulaire \nAttention: Fanatiques, Fachos et Corrompus, fuyez!", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2009-04-26T12:55:53+00:00", "followersCount": 8287, "friendsCount": 6712, "statusesCount": 355943, "favouritesCount": 18562, "listedCount": 535, "mediaCount": 14531, "location": "83,79,77,91,78,95...", "protected": false, "linkUrl": "http://cpolitic.wordpress.com", "linkTcourl": "https://t.co/Ds30lcGHLr", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1505477299671650305/IamYFrE2_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/35459052/1645906446", "label": null, "url": "https://twitter.com/blogcpolitic"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 2, "likeCount": 3, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521074979567284227, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://twitter.com/PorcherThomas/status/1521043057487056898"], "tcooutlinks": ["https://t.co/NbKqWn08Kd"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PorcherThomas/status/1521043057487056898", "date": "2022-05-02T08:24:59+00:00", "content": "Ceux qui pensent qu\u2019il est possible de mener une transition \u00e9cologique ambitieuse, financer les besoins dans l\u2019\u00e9ducation ou la sant\u00e9, sans remettre en cause les trait\u00e9s EU sont soit malhonn\u00eates (parce qu\u2019ils mentent), soit idiots (parce qu\u2019ils n\u2019ont pas lu les textes).", "renderedContent": "Ceux qui pensent qu\u2019il est possible de mener une transition \u00e9cologique ambitieuse, financer les besoins dans l\u2019\u00e9ducation ou la sant\u00e9, sans remettre en cause les trait\u00e9s EU sont soit malhonn\u00eates (parce qu\u2019ils mentent), soit idiots (parce qu\u2019ils n\u2019ont pas lu les textes).", "id": 1521043057487056898, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PorcherThomas", "id": 509981951, "displayname": "Thomas Porcher", "description": "\u00c9conomiste (docteur @SorbonneParis1, professeur @PSBeduParis, membre des @atterres). Dernier livre: Les d\u00e9laiss\u00e9s (@editionsfayard)", "rawDescription": "\u00c9conomiste (docteur @SorbonneParis1, professeur @PSBeduParis, membre des @atterres). Dernier livre: Les d\u00e9laiss\u00e9s (@editionsfayard)", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-03-01T09:35:16+00:00", "followersCount": 124735, "friendsCount": 1259, "statusesCount": 12580, "favouritesCount": 15355, "listedCount": 745, "mediaCount": 1015, "location": "Paris, France", "protected": false, "linkUrl": "https://www.instagram.com/porcherthomas/?hl=fr", "linkTcourl": "https://t.co/Ahj0TLhzoh", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1176045055376842752/IIlyadqk_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/509981951/1585928416", "label": null, "url": "https://twitter.com/PorcherThomas"}, "replyCount": 134, "retweetCount": 1027, "likeCount": 3650, "quoteCount": 68, "conversationId": 1521043057487056898, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Jadot", "Macron"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Gerard_Lanusse/status/1521070840510566402", "date": "2022-05-02T10:15:23+00:00", "content": "@JulienBrunel1 Vu le score de #Jadot sur la circo, une candidature unique venant de #LFI semble s\u2019imposer. #legislatives2022 #4emecirco64", "renderedContent": "@JulienBrunel1 Vu le score de #Jadot sur la circo, une candidature unique venant de #LFI semble s\u2019imposer. #legislatives2022 #4emecirco64", "id": 1521070840510566402, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Gerard_Lanusse", "id": 1262532872, "displayname": "G\u00e9rard Lanusse", "description": "@ScPoBx 84, Palois ravi de r\u00e9sider \u00e0 Moraira, #France #Espagne #Pyr\u00e9n\u00e9es #CostaBlanca @Rep_Etranger", "rawDescription": "@ScPoBx 84, Palois ravi de r\u00e9sider \u00e0 Moraira, #France #Espagne #Pyr\u00e9n\u00e9es #CostaBlanca @Rep_Etranger", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-03-12T17:57:50+00:00", "followersCount": 327, "friendsCount": 850, "statusesCount": 1520, "favouritesCount": 5654, "listedCount": 2, "mediaCount": 41, "location": "#Moraira", "protected": false, "linkUrl": "http://www.immobilieremoraira.com", "linkTcourl": "https://t.co/bXMHugyiSz", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/856512043662422017/1jVOpWhn_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1262532872/1523354886", "label": null, "url": "https://twitter.com/Gerard_Lanusse"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1520894834772434950, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/#!/download/ipad", "sourceLabel": "Twitter for iPad", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1520894834772434950, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JulienBrunel1", "id": 3413033825, "displayname": "Julien BRUNEL \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JulienBrunel1"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JulienBrunel1", "id": 3413033825, "displayname": "Julien BRUNEL \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JulienBrunel1"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Jadot", "LFI", "legislatives2022", "4emecirco64"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/chris_r38/status/1521069708958646273", "date": "2022-05-02T10:10:53+00:00", "content": "@2022Elections @julienbayou Avez vous des nouvelles de LGTM ???? (Le Grand Tout Mou) @yjadot @isabellesaporta #Jadot #legislatives2022 @sandrousseau #Rousseau", "renderedContent": "@2022Elections @julienbayou Avez vous des nouvelles de LGTM ???? (Le Grand Tout Mou) @yjadot @isabellesaporta #Jadot #legislatives2022 @sandrousseau #Rousseau", "id": 1521069708958646273, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "chris_r38", "id": 716639866696687616, "displayname": "ChrisR38", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-04-03T14:53:53+00:00", "followersCount": 4, "friendsCount": 22, "statusesCount": 2515, "favouritesCount": 238, "listedCount": 0, "mediaCount": 204, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/718438568075599874/5pK0Ukzx_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/chris_r38"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521027556497108994, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521027556497108994, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "2022Elections", "id": 1373742902984212489, "displayname": "\u00c9lections 2022 \ud83d\uddf3", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/2022Elections"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "2022Elections", "id": 1373742902984212489, "displayname": "\u00c9lections 2022 \ud83d\uddf3", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/2022Elections"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "julienbayou", "id": 14830116, "displayname": "Julien Bayou", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/julienbayou"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "yjadot", "id": 117761523, "displayname": "Yannick Jadot", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/yjadot"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "isabellesaporta", "id": 2371678640, "displayname": "Isabelle Saporta", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/isabellesaporta"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "sandrousseau", "id": 371381075, "displayname": "Sandrine Rousseau", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/sandrousseau"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Jadot", "legislatives2022", "Rousseau"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Rev_de_Presse/status/1521066966122913792", "date": "2022-05-02T09:59:59+00:00", "content": "C\u2019est une belle claque \u00e0 l'ego de #jadot qui me met en joie... Et quand je pense au seum des \u00e9l\u00e9phants du PS, de Hollande, des LREM, de Macron et des droites mon bonheur est immense \ud83d\ude0d\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/ubFSDAcZKI", "renderedContent": "C\u2019est une belle claque \u00e0 l'ego de #jadot qui me met en joie... Et quand je pense au seum des \u00e9l\u00e9phants du PS, de Hollande, des LREM, de Macron et des droites mon bonheur est immense \ud83d\ude0d\ud83d\ude02\ud83d\ude02 twitter.com/francoisedegoi\u2026", "id": 1521066966122913792, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Rev_de_Presse", "id": 579091759, "displayname": "Jean Rev", "description": "Une revue de presse sociale et \u00e9colo pour sauver la plan\u00e8te (c'est du boulot) j'ai aussi un projet de microFerme, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 faire un don pour les soutenir", "rawDescription": "Une revue de presse sociale et \u00e9colo pour sauver la plan\u00e8te (c'est du boulot) j'ai aussi un projet de microFerme, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 faire un don pour les soutenir", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-05-13T16:29:36+00:00", "followersCount": 9376, "friendsCount": 5927, "statusesCount": 307518, "favouritesCount": 18768, "listedCount": 381, "mediaCount": 19681, "location": "Angers", "protected": false, "linkUrl": "http://paypal.me/jeanzef", "linkTcourl": "https://t.co/E9NegClS10", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1484604578054221832/iOIOS-AR_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/579091759/1628114191", "label": null, "url": "https://twitter.com/Rev_de_Presse"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521066966122913792, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://twitter.com/francoisedegois/status/1520945439826141184"], "tcooutlinks": ["https://t.co/ubFSDAcZKI"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/francoisedegois/status/1520945439826141184", "date": "2022-05-02T01:57:05+00:00", "content": "Un premier pas majeur vers l\u2019union : LFI et EELV signent un accord pour les #legislatives :84 voix pour,10 contre et 8 votes blancs.Les \u00e9cologistes obtiennent  100 circonscriptions, dont 4 \u00e0 Paris, plus si les n\u00e9gociations avec le PS et le PCF \u00e9chouent  https://t.co/miO5gWZmTt", "renderedContent": "Un premier pas majeur vers l\u2019union : LFI et EELV signent un accord pour les #legislatives :84 voix pour,10 contre et 8 votes blancs.Les \u00e9cologistes obtiennent  100 circonscriptions, dont 4 \u00e0 Paris, plus si les n\u00e9gociations avec le PS et le PCF \u00e9chouent  huffingtonpost.fr/entry/legislat\u2026", "id": 1520945439826141184, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "francoisedegois", "id": 57652561, "displayname": "francoise degois", "description": "\u00c9ditorialiste @LCI et @SudRadio, Essayiste. Fondatrice du blog \u00abNos lendemains \u201cDans une autre vie, Inter, cab Royal, gouv Hollande . Be kind and strong \ud83d\udcaa", "rawDescription": "\u00c9ditorialiste @LCI et @SudRadio, Essayiste. Fondatrice du blog \u00abNos lendemains \u201cDans une autre vie, Inter, cab Royal, gouv Hollande . Be kind and strong \ud83d\udcaa", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2009-07-17T14:12:07+00:00", "followersCount": 70191, "friendsCount": 18895, "statusesCount": 32542, "favouritesCount": 10700, "listedCount": 351, "mediaCount": 3131, "location": "Paris, Rome", "protected": false, "linkUrl": "http://noslendemains.fr", "linkTcourl": "https://t.co/65vqHVWccD", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1447770802733133825/aO07XNyA_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57652561/1647251541", "label": null, "url": "https://twitter.com/francoisedegois"}, "replyCount": 63, "retweetCount": 87, "likeCount": 281, "quoteCount": 9, "conversationId": 1520945439826141184, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://www.huffingtonpost.fr/entry/legislatives-accord-conclu-entre-lfi-et-eelv_fr_626f05dee4b01131b1244955"], "tcooutlinks": ["https://t.co/miO5gWZmTt"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["legislatives"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["jadot"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/DeeploInsoumis/status/1521066205448220674", "date": "2022-05-02T09:56:58+00:00", "content": "On sait si #Jadot et #Roussel sont attendus ? https://t.co/9jNQ9HMa0b", "renderedContent": "On sait si #Jadot et #Roussel sont attendus ? twitter.com/bloglamaconne/\u2026", "id": 1521066205448220674, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "DeeploInsoumis", "id": 3288670390, "displayname": "Deeplo,\ud83d\udc22 \u03c6 \ud83d\udca7\ud83c\udf3b\ud83d\udc1d \u00e9cologiste insoumis", "description": "\u00ab Le futur ce n'est pas ce qu'il va arriver. C'est ce que nous allons faire \u00bb Gaston Bachelard. Vieille devise insoumise \ud83d\ude09 Mes tweets n'engagent que moi.", "rawDescription": "\u00ab Le futur ce n'est pas ce qu'il va arriver. C'est ce que nous allons faire \u00bb Gaston Bachelard. Vieille devise insoumise \ud83d\ude09 Mes tweets n'engagent que moi.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2015-05-18T15:59:26+00:00", "followersCount": 9175, "friendsCount": 5859, "statusesCount": 143647, "favouritesCount": 206181, "listedCount": 26, "mediaCount": 10503, "location": "ElPuebloUnido #UnionPopulaire", "protected": false, "linkUrl": "http://www.laec.fr", "linkTcourl": "https://t.co/F41VgVWrXs", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1003178948593930240/XJpHnJx7_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3288670390/1607710134", "label": null, "url": "https://twitter.com/DeeploInsoumis"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 5, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521066205448220674, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://twitter.com/bloglamaconne/status/1521065774542200832"], "tcooutlinks": ["https://t.co/9jNQ9HMa0b"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/BloglaMaconne/status/1521065774542200832", "date": "2022-05-02T09:55:15+00:00", "content": "La descente en enfer continue. Les FDO manifestent pour avoir le droit de tuer. https://t.co/41NixW9Ojv", "renderedContent": "La descente en enfer continue. Les FDO manifestent pour avoir le droit de tuer. twitter.com/lemondefr/stat\u2026", "id": 1521065774542200832, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BloglaMaconne", "id": 1884112153, "displayname": "Anne Doutrepierre \ud83d\udd8b La Ma\u00e7onne", "description": "\ud83d\udc60 blog \"La Ma\u00e7onne\" - franc-ma\u00e7onnerie f\u00e9minine et mixte. #f\u00e9minisme, #politique, #\u00e9sot\u00e9risme, #opinions. lamaconne.over-blog.com \ud83c\udf3c", "rawDescription": "\ud83d\udc60 blog \"La Ma\u00e7onne\" - franc-ma\u00e7onnerie f\u00e9minine et mixte. #f\u00e9minisme, #politique, #\u00e9sot\u00e9risme, #opinions. https://t.co/hbNOeyCFtX \ud83c\udf3c", "descriptionUrls": [{"text": "lamaconne.over-blog.com", "url": "http://lamaconne.over-blog.com", "tcourl": "https://t.co/hbNOeyCFtX", "indices": [106, 129]}], "verified": false, "created": "2013-09-19T19:06:05+00:00", "followersCount": 2200, "friendsCount": 944, "statusesCount": 13780, "favouritesCount": 27601, "listedCount": 22, "mediaCount": 95, "location": "France ", "protected": false, "linkUrl": "http://lamaconne.over-blog.com/", "linkTcourl": "https://t.co/ExB0X4s6t7", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/761888184225689600/YSi7kzJO_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1884112153/1398558092", "label": null, "url": "https://twitter.com/BloglaMaconne"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 2, "likeCount": 4, "quoteCount": 1, "conversationId": 1521065774542200832, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://twitter.com/lemondefr/status/1521063298841686018"], "tcooutlinks": ["https://t.co/41NixW9Ojv"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Jadot", "Roussel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/gustave213/status/1521065179404029952", "date": "2022-05-02T09:52:53+00:00", "content": "@GWGoldnadel @jmet3636 @franceinter le #vert et le #rouge sont les couleurs du @_CSSA !! mdr #football #Politique #legislatives2022 #LFI #EELV #Melenchon #Jadot #UnionPopulaire", "renderedContent": "@GWGoldnadel @jmet3636 @franceinter le #vert et le #rouge sont les couleurs du @_CSSA !! mdr #football #Politique #legislatives2022 #LFI #EELV #Melenchon #Jadot #UnionPopulaire", "id": 1521065179404029952, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "gustave213", "id": 1172114607735017472, "displayname": "gustave21", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2019-09-12T11:48:45+00:00", "followersCount": 68, "friendsCount": 251, "statusesCount": 29513, "favouritesCount": 559, "listedCount": 1, "mediaCount": 929, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/gustave213"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521023353200517126, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521023353200517126, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GWGoldnadel", "id": 3373762791, "displayname": "G-William Goldnadel", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/GWGoldnadel"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GWGoldnadel", "id": 3373762791, "displayname": "G-William Goldnadel", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/GWGoldnadel"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "jmet3636", "id": 721381722777116674, "displayname": "Mal-pensant", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/jmet3636"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "franceinter", "id": 34867057, "displayname": "France Inter", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/franceinter"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "_CSSA", "id": 627691724, "displayname": "CSSA", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/_CSSA"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["vert", "rouge", "football", "Politique", "legislatives2022", "LFI", "EELV", "Melenchon", "Jadot", "UnionPopulaire"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/DomiBzh/status/1521064238487416835", "date": "2022-05-02T09:49:09+00:00", "content": "Je plains de tout mon \u2764\ufe0f les gens qui votent dans la circonscript\u00b0 de #Roussel &amp; devront mettre son nom dans l'urne \ud83d\ude0c s'il y a accord\n\u00c0 leur place je demanderais l'asile politique dans 1 autre circonscription \ud83d\ude05\nAu moins pour #Jadot le probl\u00e8me ne se pose pas\n\ud83d\udc22 \n\ud83c\udd99#legislatives https://t.co/AyfArWc1fV", "renderedContent": "Je plains de tout mon \u2764\ufe0f les gens qui votent dans la circonscript\u00b0 de #Roussel &amp; devront mettre son nom dans l'urne \ud83d\ude0c s'il y a accord\n\u00c0 leur place je demanderais l'asile politique dans 1 autre circonscription \ud83d\ude05\nAu moins pour #Jadot le probl\u00e8me ne se pose pas\n\ud83d\udc22 \n\ud83c\udd99#legislatives twitter.com/Fabien_Roussel\u2026", "id": 1521064238487416835, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "DomiBzh", "id": 418274460, "displayname": "Domi Jeann\u00e8s \u03c6 \ud83c\udd99 \ud83d\udc22 \ud83d\udd4a\ufe0f", "description": "Peu importe ce qu'on pourra vous dire.. les Mots & les Id\u00e9es peuvent changer le #Monde\nRobin Williams LeCercleDesPo\u00e8tesDisparus\n#6\u00e8R\u00e9publique\u203c\ufe0f#UNIONPOPULAIRE", "rawDescription": "Peu importe ce qu'on pourra vous dire.. les Mots & les Id\u00e9es peuvent changer le #Monde\nRobin Williams LeCercleDesPo\u00e8tesDisparus\n#6\u00e8R\u00e9publique\u203c\ufe0f#UNIONPOPULAIRE", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-11-21T23:53:49+00:00", "followersCount": 2830, "friendsCount": 4930, "statusesCount": 39368, "favouritesCount": 2836, "listedCount": 39, "mediaCount": 640, "location": "Bretagne France Europe Monde", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/888379608873279489/sQ7CiMQS_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/418274460/1500641327", "label": null, "url": "https://twitter.com/DomiBzh"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 1, "likeCount": 3, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521064238487416835, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://twitter.com/Fabien_Roussel/status/1521046943341940736"], "tcooutlinks": ["https://t.co/AyfArWc1fV"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Fabien_Roussel/status/1521046943341940736", "date": "2022-05-02T08:40:25+00:00", "content": "Nous souhaitons un accord de coalition avec toute la gauche, mais nous ne mettons pas de c\u00f4t\u00e9 la question du nucl\u00e9aire. \n\nAu contraire. \n\nNous souhaitons que justement chaque parti puisse avoir son groupe \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e : nous pour d\u00e9fendre un mix nucl\u00e9aire/renouvelables. https://t.co/Nsu2VPv5ep", "renderedContent": "Nous souhaitons un accord de coalition avec toute la gauche, mais nous ne mettons pas de c\u00f4t\u00e9 la question du nucl\u00e9aire. \n\nAu contraire. \n\nNous souhaitons que justement chaque parti puisse avoir son groupe \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e : nous pour d\u00e9fendre un mix nucl\u00e9aire/renouvelables. twitter.com/lemonde_pol/st\u2026", "id": 1521046943341940736, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Fabien_Roussel", "id": 1324449588, "displayname": "Fabien Roussel", "description": "D\u00e9put\u00e9 du Nord\nCandidat \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle 2022\nSecr\u00e9taire national du @PCF\nfabienroussel2022.fr", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 du Nord\nCandidat \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle 2022\nSecr\u00e9taire national du @PCF\nhttps://t.co/0RCwoGHKai", "descriptionUrls": [{"text": "fabienroussel2022.fr", "url": "http://fabienroussel2022.fr", "tcourl": "https://t.co/0RCwoGHKai", "indices": [85, 108]}], "verified": true, "created": "2013-04-03T12:12:25+00:00", "followersCount": 76691, "friendsCount": 545, "statusesCount": 7588, "favouritesCount": 1478, "listedCount": 566, "mediaCount": 1912, "location": "Saint-Amand-les-Eaux", "protected": false, "linkUrl": "http://fabienroussel2022.fr", "linkTcourl": "https://t.co/0RCwoGHKai", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1483356102133751809/7z_59a5w_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1324449588/1649950355", "label": null, "url": "https://twitter.com/Fabien_Roussel"}, "replyCount": 160, "retweetCount": 130, "likeCount": 805, "quoteCount": 84, "conversationId": 1521046943341940736, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://twitter.com/lemonde_pol/status/1521029450531577857"], "tcooutlinks": ["https://t.co/Nsu2VPv5ep"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Roussel", "Jadot", "legislatives"], "cashtags": null}
