{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/KATANA31200/status/1521507725422772224", "date": "2022-05-03T15:11:24+00:00", "content": "C'est s\u00fbr!!! #lassalle https://t.co/4naD8v6eiX", "renderedContent": "C'est s\u00fbr!!! #lassalle twitter.com/JoseMar9696863\u2026", "id": 1521507725422772224, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "KATANA31200", "id": 705518826667032576, "displayname": "katana31200", "description": "aux yeux de quiconque a lu l\u2019histoire , la d\u00e9sob\u00e9issance est la vertu originelle de l\u2019homme . la d\u00e9sob\u00e9issance a permis le progr\u00e8s , la d\u00e9sob\u00e9issance r\u00e9bellion", "rawDescription": "aux yeux de quiconque a lu l\u2019histoire , la d\u00e9sob\u00e9issance est la vertu originelle de l\u2019homme . la d\u00e9sob\u00e9issance a permis le progr\u00e8s , la d\u00e9sob\u00e9issance r\u00e9bellion", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-03-03T22:22:51+00:00", "followersCount": 205, "friendsCount": 241, "statusesCount": 14403, "favouritesCount": 6001, "listedCount": 0, "mediaCount": 2236, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1336359169641881600/_oSZUTWv_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/705518826667032576/1562757477", "label": null, "url": "https://twitter.com/KATANA31200"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521507725422772224, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://twitter.com/JoseMar96968638/status/1521394170984038400"], "tcooutlinks": ["https://t.co/4naD8v6eiX"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JoseMar96968638/status/1521394170984038400", "date": "2022-05-03T07:40:11+00:00", "content": "Jean Lassalle :\n\n\"J'ai \u00e9t\u00e9 vaccin\u00e9 avec du Johnson et j'ai des m\u00e9decins qui s'interrogent sur le fait de savoir si \u00e7a n'a pas ab\u00eem\u00e9 mon c\u0153ur\" - \u00e9couter l'extrait radio avec Pascal Praud https://t.co/or7pJJn3FY", "renderedContent": "Jean Lassalle :\n\n\"J'ai \u00e9t\u00e9 vaccin\u00e9 avec du Johnson et j'ai des m\u00e9decins qui s'interrogent sur le fait de savoir si \u00e7a n'a pas ab\u00eem\u00e9 mon c\u0153ur\" - \u00e9couter l'extrait radio avec Pascal Praud https://t.co/or7pJJn3FY", "id": 1521394170984038400, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JoseMar96968638", "id": 996725486427561991, "displayname": "Klaus Schnaps", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2018-05-16T12:14:09+00:00", "followersCount": 3578, "friendsCount": 905, "statusesCount": 18827, "favouritesCount": 14166, "listedCount": 16, "mediaCount": 4362, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421918005890592778/pAVhyvsG_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JoseMar96968638"}, "replyCount": 27, "retweetCount": 466, "likeCount": 626, "quoteCount": 16, "conversationId": 1521394170984038400, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1521394052461125634/pu/img/_-ygSWub8xO_DEw3.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521394052461125634/pu/vid/432x236/taAzGioTSnVgC_S0.mp4?tag=12", "bitrate": 256000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521394052461125634/pu/pl/JXjjpa3f0UlSyTNM.m3u8?tag=12&container=fmp4", "bitrate": null}], "duration": 58.833, "views": 13961}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["lassalle"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/IsabelleForger/status/1521450707408277505", "date": "2022-05-03T11:24:50+00:00", "content": "@knadarov @ChrisInsou @Mehdi_Aifa_AJR Elle n'est pas militante d'extr\u00eame-gauche, elle \u00e9tait pr\u00eate \u00e0 voter #Lassalle le cas \u00e9ch\u00e9ant, et elle ne repr\u00e9sente personne d'autre qu'elle-m\u00eame.\nC'est juste une #giletjaune.", "renderedContent": "@knadarov @ChrisInsou @Mehdi_Aifa_AJR Elle n'est pas militante d'extr\u00eame-gauche, elle \u00e9tait pr\u00eate \u00e0 voter #Lassalle le cas \u00e9ch\u00e9ant, et elle ne repr\u00e9sente personne d'autre qu'elle-m\u00eame.\nC'est juste une #giletjaune.", "id": 1521450707408277505, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "IsabelleForger", "id": 486444855, "displayname": "\ud835\udd40\ud835\udd64\ud835\udd52\ud835\udd53\ud835\udd56\ud835\udd5d\ud835\udd5d\ud835\udd56 \ud835\udd3d\ud835\udd60\ud835\udd63\ud835\udd58\ud835\udd56\ud835\udd63", "description": "There is no {other} place like 127.0.0.1.\n@isabelle_forger@mastodon.pirateparty.be", "rawDescription": "There is no {other} place like 127.0.0.1.\n@isabelle_forger@mastodon.pirateparty.be", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-02-08T09:19:17+00:00", "followersCount": 571, "friendsCount": 1043, "statusesCount": 24426, "favouritesCount": 13577, "listedCount": 12, "mediaCount": 386, "location": "Ile-de-France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1106491515868729349/fliAYeKd_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/486444855/1556315427", "label": null, "url": "https://twitter.com/IsabelleForger"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 1, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1520794238895677447, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521438103185022976, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "knadarov", "id": 1366499410209869825, "displayname": "Abdul Knadarov", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/knadarov"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "knadarov", "id": 1366499410209869825, "displayname": "Abdul Knadarov", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/knadarov"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ChrisInsou", "id": 1510988841322168328, "displayname": "Chris Insou", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ChrisInsou"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Mehdi_Aifa_AJR", "id": 316979398, "displayname": "MEHDI AIFA", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Mehdi_Aifa_AJR"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Lassalle", "giletjaune"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Jeanlou42592873/status/1521443914884001796", "date": "2022-05-03T10:57:51+00:00", "content": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 - FLASH - Jean Lassalle ne se repr\u00e9sentera pas aux \u00e9lections l\u00e9gislatives , apr\u00e8s 4 mandats cons\u00e9cutifs , mais \u00ab va proposer \u00e0 son fr\u00e8re Julien #Lassalle d\u2019\u00eatre candidat \u00bb . (Sud-Ouest) #B\u00e9arn https://t.co/SZrF9aWzK5", "renderedContent": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 - FLASH - Jean Lassalle ne se repr\u00e9sentera pas aux \u00e9lections l\u00e9gislatives , apr\u00e8s 4 mandats cons\u00e9cutifs , mais \u00ab va proposer \u00e0 son fr\u00e8re Julien #Lassalle d\u2019\u00eatre candidat \u00bb . (Sud-Ouest) #B\u00e9arn https://t.co/SZrF9aWzK5", "id": 1521443914884001796, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Jeanlou42592873", "id": 1514032890224517126, "displayname": "Jean-louis DAVID", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2022-04-13T00:09:23+00:00", "followersCount": 563, "friendsCount": 442, "statusesCount": 3929, "favouritesCount": 1880, "listedCount": 2, "mediaCount": 2240, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1514035510955683846/l6cEi0Ok_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Jeanlou42592873"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521443914884001796, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1BLZZWQAEQWrY?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1BLZZWQAEQWrY?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Lassalle", "B\u00e9arn"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/DavidHa10076325/status/1521424866112675840", "date": "2022-05-03T09:42:09+00:00", "content": "#COVID #EffetsSecondairesvaccins19 #EffetsSecondaires #lassalle https://t.co/31m7YuJiOy", "renderedContent": "#COVID #EffetsSecondairesvaccins19 #EffetsSecondaires #lassalle https://t.co/31m7YuJiOy", "id": 1521424866112675840, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "DavidHa10076325", "id": 1130533240501100546, "displayname": "David H.", "description": "Catholique, dissident, milicien de Marie, disciple de P\u00e8re Pag\u00e8s.", "rawDescription": "Catholique, dissident, milicien de Marie, disciple de P\u00e8re Pag\u00e8s.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2019-05-20T17:58:23+00:00", "followersCount": 68, "friendsCount": 54, "statusesCount": 2686, "favouritesCount": 2649, "listedCount": 1, "mediaCount": 333, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308701998611599360/SwqGTO-0_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1130533240501100546/1598818296", "label": null, "url": "https://twitter.com/DavidHa10076325"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521424866112675840, "lang": "und", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR0v2b3XEAEjgVX?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR0v2b3XEAEjgVX?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["COVID", "EffetsSecondairesvaccins19", "EffetsSecondaires", "lassalle"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/jomanzan0/status/1521401173940776961", "date": "2022-05-03T08:08:00+00:00", "content": "\ud83d\udc89 \"Je ne l'ai pas fait pour servir de mod\u00e8le mais parce qu'un d\u00e9put\u00e9 doit \u00eatre en premi\u00e8re ligne.\" #Lassalle #EffetsSecondaires #ItsNotRare https://t.co/oL3rtn5VKm", "renderedContent": "\ud83d\udc89 \"Je ne l'ai pas fait pour servir de mod\u00e8le mais parce qu'un d\u00e9put\u00e9 doit \u00eatre en premi\u00e8re ligne.\" #Lassalle #EffetsSecondaires #ItsNotRare twitter.com/josemar9696863\u2026", "id": 1521401173940776961, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "jomanzan0", "id": 446655409, "displayname": "Mzn", "description": "Juste un fils d'immigr\u00e9 tr\u00e8s loin d'\u00eatre int\u00e9gr\u00e9 et pire : non-inocul\u00e9 au pays de la \u00ab Libert\u00e9 \u00bb .... \u261d\ufe0f", "rawDescription": "Juste un fils d'immigr\u00e9 tr\u00e8s loin d'\u00eatre int\u00e9gr\u00e9 et pire : non-inocul\u00e9 au pays de la \u00ab Libert\u00e9 \u00bb .... \u261d\ufe0f", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-12-26T00:47:07+00:00", "followersCount": 1362, "friendsCount": 781, "statusesCount": 8937, "favouritesCount": 24059, "listedCount": 9, "mediaCount": 138, "location": "De l'Est sauvage", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1518299267097669636/KiGHXxfg_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/446655409/1650580947", "label": null, "url": "https://twitter.com/jomanzan0"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 2, "likeCount": 3, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521401173940776961, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://twitter.com/josemar96968638/status/1521394170984038400"], "tcooutlinks": ["https://t.co/oL3rtn5VKm"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JoseMar96968638/status/1521394170984038400", "date": "2022-05-03T07:40:11+00:00", "content": "Jean Lassalle :\n\n\"J'ai \u00e9t\u00e9 vaccin\u00e9 avec du Johnson et j'ai des m\u00e9decins qui s'interrogent sur le fait de savoir si \u00e7a n'a pas ab\u00eem\u00e9 mon c\u0153ur\" - \u00e9couter l'extrait radio avec Pascal Praud https://t.co/or7pJJn3FY", "renderedContent": "Jean Lassalle :\n\n\"J'ai \u00e9t\u00e9 vaccin\u00e9 avec du Johnson et j'ai des m\u00e9decins qui s'interrogent sur le fait de savoir si \u00e7a n'a pas ab\u00eem\u00e9 mon c\u0153ur\" - \u00e9couter l'extrait radio avec Pascal Praud https://t.co/or7pJJn3FY", "id": 1521394170984038400, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JoseMar96968638", "id": 996725486427561991, "displayname": "Klaus Schnaps", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2018-05-16T12:14:09+00:00", "followersCount": 3578, "friendsCount": 905, "statusesCount": 18827, "favouritesCount": 14166, "listedCount": 16, "mediaCount": 4362, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421918005890592778/pAVhyvsG_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JoseMar96968638"}, "replyCount": 27, "retweetCount": 466, "likeCount": 626, "quoteCount": 16, "conversationId": 1521394170984038400, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1521394052461125634/pu/img/_-ygSWub8xO_DEw3.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521394052461125634/pu/vid/432x236/taAzGioTSnVgC_S0.mp4?tag=12", "bitrate": 256000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521394052461125634/pu/pl/JXjjpa3f0UlSyTNM.m3u8?tag=12&container=fmp4", "bitrate": null}], "duration": 58.833, "views": 13961}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Lassalle", "EffetsSecondaires", "ItsNotRare"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/MVPolitique/status/1521358894181801984", "date": "2022-05-03T05:20:00+00:00", "content": "Pr\u00e9sidentielles 2022 : Jean #Lassalle persuad\u00e9 que le vaccin contre la Covid-19 lui a \"ab\u00eem\u00e9 le coeur\" !\n\n\u26a1\u26a1\u26a1Vaccin\u00e9 contre le Covid-19, il affirme que le vaccin lui a\u00a0\"ab\u00eem\u00e9 le c\u0153ur\". https://t.co/qhSErIWdws", "renderedContent": "Pr\u00e9sidentielles 2022 : Jean #Lassalle persuad\u00e9 que le vaccin contre la Covid-19 lui a \"ab\u00eem\u00e9 le coeur\" !\n\n\u26a1\u26a1\u26a1Vaccin\u00e9 contre le Covid-19, il affirme que le vaccin lui a\u00a0\"ab\u00eem\u00e9 le c\u0153ur\". public.fr/News/President\u2026", "id": 1521358894181801984, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MVPolitique", "id": 846787135235657729, "displayname": "Ma V\u00e9rit\u00e9 Politique \u2698", "description": "Observatrice critique - Resp SST, Psychologue, Juriste //\ud83d\udd38D\u00e9bats\ud83d\udc65\ud83d\udd38 Actu\ud83d\udcf0\ud83d\udd38Coup de\ud83d\udc97&\ud83d\ude21\ud83d\udd38Humour \ud83d\ude07\u263a\ufe0f // \ud83d\udc89: consentement libre et \u00e9clair\u00e9 // NoPass  NoMacron", "rawDescription": "Observatrice critique - Resp SST, Psychologue, Juriste //\ud83d\udd38D\u00e9bats\ud83d\udc65\ud83d\udd38 Actu\ud83d\udcf0\ud83d\udd38Coup de\ud83d\udc97&\ud83d\ude21\ud83d\udd38Humour \ud83d\ude07\u263a\ufe0f // \ud83d\udc89: consentement libre et \u00e9clair\u00e9 // NoPass  NoMacron", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2017-03-28T18:12:40+00:00", "followersCount": 4749, "friendsCount": 2716, "statusesCount": 62874, "favouritesCount": 120461, "listedCount": 17, "mediaCount": 7647, "location": "occitanie", "protected": false, "linkUrl": "http://www.maveritepolitique.wordpress.com", "linkTcourl": "https://t.co/5erZvajMRM", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1509496925313191949/EkDxwsDT_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/846787135235657729/1650920544", "label": null, "url": "https://twitter.com/MVPolitique"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 2, "likeCount": 4, "quoteCount": 1, "conversationId": 1521358894181801984, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://www.public.fr/News/Presidentielle-2022-Jean-Lassalle-persuade-que-le-vaccin-contre-le-Covid-19-lui-a-abime-le-coeur-1704272"], "tcooutlinks": ["https://t.co/qhSErIWdws"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Lassalle"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/titrespresse/status/1521211363808395265", "date": "2022-05-02T19:33:46+00:00", "content": "(Boulevard Voltaire): #Jean #Lassalle ne se repr\u00e9sentera pas aux l\u00e9gislatives : Apr\u00e8s avoir essuy\u00e9 un deuxi\u00e8me \u00e9chec \u00e0 l\u2019\u00e9lection pr\u00e9sidentielle, le d\u00e9put\u00e9 b\u00e9arnais a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 qu\u2019il ne se pr\u00e9sentera pas aux \u00e9lections l\u00e9gislatives... https://t.co/908DCi38XE https://t.co/gUcKaMBseW", "renderedContent": "(Boulevard Voltaire): #Jean #Lassalle ne se repr\u00e9sentera pas aux l\u00e9gislatives : Apr\u00e8s avoir essuy\u00e9 un deuxi\u00e8me \u00e9chec \u00e0 l\u2019\u00e9lection pr\u00e9sidentielle, le d\u00e9put\u00e9 b\u00e9arnais a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 qu\u2019il ne se pr\u00e9sentera pas aux \u00e9lections l\u00e9gislatives... titrespresse.com/83026012202/je\u2026 https://t.co/gUcKaMBseW", "id": 1521211363808395265, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "titrespresse", "id": 786625296, "displayname": "Titrespresse.com", "description": "Les derniers titres de la presse en France, Suisse, Canada et Luxembourg, venant des principales sources.", "rawDescription": "Les derniers titres de la presse en France, Suisse, Canada et Luxembourg, venant des principales sources.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-08-28T09:37:13+00:00", "followersCount": 3070, "friendsCount": 564, "statusesCount": 1573906, "favouritesCount": 19, "listedCount": 1743, "mediaCount": 906297, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "https://www.titrespresse.com", "linkTcourl": "https://t.co/WqYCW731DX", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/742907271445942272/VsdcNNjc_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/786625296/1430323709", "label": null, "url": "https://twitter.com/titrespresse"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521211363808395265, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.titrespresse.com\" rel=\"nofollow\">Titrespresse.com to Twitter</a>", "sourceUrl": "https://www.titrespresse.com", "sourceLabel": "Titrespresse.com to Twitter", "outlinks": ["https://www.titrespresse.com/83026012202/jean-lassalle-representera-legislativesapres-essuye-election-presidentielle"], "tcooutlinks": ["https://t.co/908DCi38XE"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRxtrLiXsAE81yr?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRxtrLiXsAE81yr?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Jean", "Lassalle"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/WToday24/status/1521199783767068674", "date": "2022-05-02T18:47:45+00:00", "content": "\ud835\udddf\ud835\uddd8\ud835\uddda\ud835\udddc\ud835\udde6\ud835\udddf\ud835\uddd4\ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\uddd8\ud835\udde6  Le d\u00e9put\u00e9 et candidat \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle Jean #Lassalle a annonc\u00e9 qu'il ne se repr\u00e9senterait pas aux prochaines l\u00e9gislatives. #AFP #Legislatives https://t.co/g042ubHbPh", "renderedContent": "\ud835\udddf\ud835\uddd8\ud835\uddda\ud835\udddc\ud835\udde6\ud835\udddf\ud835\uddd4\ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\uddd8\ud835\udde6  Le d\u00e9put\u00e9 et candidat \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle Jean #Lassalle a annonc\u00e9 qu'il ne se repr\u00e9senterait pas aux prochaines l\u00e9gislatives. #AFP #Legislatives https://t.co/g042ubHbPh", "id": 1521199783767068674, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "WToday24", "id": 1421135688918052867, "displayname": "World Today", "description": "The essential news in France and in the world 24/7", "rawDescription": "The essential news in France and in the world 24/7", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-07-30T15:49:07+00:00", "followersCount": 313, "friendsCount": 3, "statusesCount": 2702, "favouritesCount": 1, "listedCount": 4, "mediaCount": 2295, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1521473819055169536/LB1z42-f_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1421135688918052867/1650860941", "label": null, "url": "https://twitter.com/WToday24"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521199783767068674, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRxjIkMXoAEQRV0?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRxjIkMXoAEQRV0?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Lassalle", "AFP", "Legislatives"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Housna__/status/1521191142615834625", "date": "2022-05-02T18:13:25+00:00", "content": "Je vais dire un truc qui est peut-\u00eatre \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la plaque:plut\u00f4t que d'approcher #Roussel , j'aurais peut-\u00eatre mieux fait de discuter avec #Lassalle (malgr\u00e9 ce qu'il a pu dire jadis sur #JLM).Un mec authentique, sinc\u00e8re, honn\u00eate et pour moi, il est plus de gauche que Roussel.", "renderedContent": "Je vais dire un truc qui est peut-\u00eatre \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la plaque:plut\u00f4t que d'approcher #Roussel , j'aurais peut-\u00eatre mieux fait de discuter avec #Lassalle (malgr\u00e9 ce qu'il a pu dire jadis sur #JLM).Un mec authentique, sinc\u00e8re, honn\u00eate et pour moi, il est plus de gauche que Roussel.", "id": 1521191142615834625, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Housna__", "id": 3879846263, "displayname": "\u03c6 Housna \u03c6 \ud83d\udc22 \u270a\ufe0f\u270a\ufe0f\u270a\ufe0f", "description": "\" I have a dream \"  : \" avoir pour patrie le Monde, et pour nation l'Humanit\u00e9. \"\n\nFemme, Humaniste, Animaliste, Insoumise.", "rawDescription": "\" I have a dream \"  : \" avoir pour patrie le Monde, et pour nation l'Humanit\u00e9. \"\n\nFemme, Humaniste, Animaliste, Insoumise.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2015-10-06T10:52:29+00:00", "followersCount": 2196, "friendsCount": 2174, "statusesCount": 2333, "favouritesCount": 4157, "listedCount": 3, "mediaCount": 62, "location": "Paris, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1519743104378621953/fnhOhIgz_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3879846263/1651170068", "label": null, "url": "https://twitter.com/Housna__"}, "replyCount": 2, "retweetCount": 2, "likeCount": 9, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521191142615834625, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Roussel", "Lassalle", "JLM"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/GordonG64403666/status/1521186325134774272", "date": "2022-05-02T17:54:16+00:00", "content": "Voil\u00e0 surtout pourquoi Jean #Lassalle ne se pr\u00e9sentera par aux l\u00e9gislatives \n\nhttps://t.co/Ime3LiQpjC", "renderedContent": "Voil\u00e0 surtout pourquoi Jean #Lassalle ne se pr\u00e9sentera par aux l\u00e9gislatives \n\npublic.fr/News/President\u2026", "id": 1521186325134774272, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GordonG64403666", "id": 1495787813182259210, "displayname": "Gordon Gekko", "description": "Greed is Good \n\n#Crypto\n#Politique", "rawDescription": "Greed is Good \n\n#Crypto\n#Politique", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2022-02-21T15:51:27+00:00", "followersCount": 3289, "friendsCount": 215, "statusesCount": 2946, "favouritesCount": 418, "listedCount": 3, "mediaCount": 473, "location": "The Moon", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1496007860760813571/U2myASAq_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1495787813182259210/1645511042", "label": null, "url": "https://twitter.com/GordonG64403666"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521186325134774272, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://www.public.fr/News/Presidentielle-2022-Jean-Lassalle-persuade-que-le-vaccin-contre-le-Covid-19-lui-a-abime-le-coeur-1704272"], "tcooutlinks": ["https://t.co/Ime3LiQpjC"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Lassalle"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/RadioScoopInfos/status/1521181725673631745", "date": "2022-05-02T17:36:00+00:00", "content": "#L\u00e9gislatives : Jean #Lassalle ne se repr\u00e9sentera pas https://t.co/SFAxfuzzz0", "renderedContent": "#L\u00e9gislatives : Jean #Lassalle ne se repr\u00e9sentera pas rsi.fm/?xgM", "id": 1521181725673631745, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "RadioScoopInfos", "id": 121483077, "displayname": "Radio Scoop Infos", "description": "Twitter de la r\u00e9daction de Radio Scoop. Toute l'info de r\u00e9gion Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes et Sud Bourgogne", "rawDescription": "Twitter de la r\u00e9daction de Radio Scoop. Toute l'info de r\u00e9gion Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes et Sud Bourgogne", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2010-03-09T16:54:14+00:00", "followersCount": 10698, "friendsCount": 447, "statusesCount": 30395, "favouritesCount": 113, "listedCount": 340, "mediaCount": 2289, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.radioscoop.com", "linkTcourl": "https://t.co/cmC7iWX3OV", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1082651437237194754/fCZU7rLt_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/121483077/1601476259", "label": null, "url": "https://twitter.com/RadioScoopInfos"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521181725673631745, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://rsi.fm?xgM"], "tcooutlinks": ["https://t.co/SFAxfuzzz0"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["L\u00e9gislatives", "Lassalle"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Prsidentielle10/status/1521161310138159105", "date": "2022-05-02T16:14:52+00:00", "content": "\ud83d\udea8Alerte Info - #legislatives2022 : Jean #Lassalle annonce qu'il ne se repr\u00e9sentera pas\n#JeanLassalle https://t.co/sodDsR0uiE", "renderedContent": "\ud83d\udea8Alerte Info - #legislatives2022 : Jean #Lassalle annonce qu'il ne se repr\u00e9sentera pas\n#JeanLassalle cnews.fr/france/2022-05\u2026", "id": 1521161310138159105, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Prsidentielle10", "id": 1516490429709099012, "displayname": "L\u00e9gislatives 2022", "description": "Les 12 et 19 juin, Votez ! \ud83d\uddf3", "rawDescription": "Les 12 et 19 juin, Votez ! \ud83d\uddf3", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2022-04-19T18:54:41+00:00", "followersCount": 19, "friendsCount": 93, "statusesCount": 56, "favouritesCount": 0, "listedCount": 0, "mediaCount": 39, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1519285656165437440/xrhJwLy3_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1516490429709099012/1651060903", "label": null, "url": "https://twitter.com/Prsidentielle10"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521161310138159105, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://www.cnews.fr/france/2022-05-02/legislatives-2022-jean-lassalle-annonce-quil-ne-se-representera-pas-1210950"], "tcooutlinks": ["https://t.co/sodDsR0uiE"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["legislatives2022", "Lassalle", "JeanLassalle"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/jmAlric11/status/1521156637591023616", "date": "2022-05-02T15:56:18+00:00", "content": "Jean #Lassalle un grand homme qui va faire un grand vide \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e Nationale\ud83e\udd72Sa gr\u00e8ve de la faim ses coups de gueules son chant dans l\u2019h\u00e9micycle sa d\u00e9fense des #GiletsJaunes\u2026il va nous manquer!\ud83d\ude4f https://t.co/gvgONoRgQe", "renderedContent": "Jean #Lassalle un grand homme qui va faire un grand vide \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e Nationale\ud83e\udd72Sa gr\u00e8ve de la faim ses coups de gueules son chant dans l\u2019h\u00e9micycle sa d\u00e9fense des #GiletsJaunes\u2026il va nous manquer!\ud83d\ude4f twitter.com/le_figaro/stat\u2026", "id": 1521156637591023616, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "jmAlric11", "id": 480752391, "displayname": "Jean-Marc Alric", "description": "Ex (admin.Anticor-Collaborateur Cabinet) alric.jeanmarc@yahoo.fr", "rawDescription": "Ex (admin.Anticor-Collaborateur Cabinet) alric.jeanmarc@yahoo.fr", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-02-01T21:16:53+00:00", "followersCount": 28840, "friendsCount": 30178, "statusesCount": 43908, "favouritesCount": 35571, "listedCount": 119, "mediaCount": 4289, "location": "Narbonne, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1325801666638192641/edtQbB-R_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/480752391/1604930273", "label": null, "url": "https://twitter.com/jmAlric11"}, "replyCount": 3, "retweetCount": 12, "likeCount": 33, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521156637591023616, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://twitter.com/le_figaro/status/1521105555749748738"], "tcooutlinks": ["https://t.co/gvgONoRgQe"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Le_Figaro/status/1521105555749748738", "date": "2022-05-02T12:33:19+00:00", "content": "Jean Lassalle annonce qu'il ne se repr\u00e9sentera pas aux l\u00e9gislatives\n\nL'ex-candidat \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle explique devoir subir une op\u00e9ration \u00e0 c\u0153ur ouvert prochainement https://t.co/NMxeBfzR8k https://t.co/mXA8TAGkx2", "renderedContent": "Jean Lassalle annonce qu'il ne se repr\u00e9sentera pas aux l\u00e9gislatives\n\nL'ex-candidat \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle explique devoir subir une op\u00e9ration \u00e0 c\u0153ur ouvert prochainement lefigaro.fr/politique/legi\u2026 https://t.co/mXA8TAGkx2", "id": 1521105555749748738, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Le_Figaro", "id": 8350912, "displayname": "Le Figaro", "description": "La culture de la libert\u00e9 depuis 1826", "rawDescription": "La culture de la libert\u00e9 depuis 1826", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2007-08-22T07:16:46+00:00", "followersCount": 3590497, "friendsCount": 635, "statusesCount": 718646, "favouritesCount": 5855, "listedCount": 17120, "mediaCount": 100804, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://www.lefigaro.fr", "linkTcourl": "https://t.co/eRYnnO1XE5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1181777707920711680/L0KWKo11_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/8350912/1570592737", "label": null, "url": "https://twitter.com/Le_Figaro"}, "replyCount": 23, "retweetCount": 30, "likeCount": 95, "quoteCount": 16, "conversationId": 1521105555749748738, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.echobox.com\" rel=\"nofollow\">Echobox</a>", "sourceUrl": "https://www.echobox.com", "sourceLabel": "Echobox", "outlinks": ["https://www.lefigaro.fr/politique/legislatives-jean-lassalle-ne-se-representera-pas-dans-les-pyrenees-atlantiques-20220502?utm_medium=Social&utm_campaign=echobox&utm_source=Twitter&origine=VWT16001#Echobox=1651494798-1"], "tcooutlinks": ["https://t.co/NMxeBfzR8k"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRwNcQqXsAA4NTN?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRwNcQqXsAA4NTN?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Lassalle", "GiletsJaunes"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/badsquirrell/status/1521156524613279744", "date": "2022-05-02T15:55:51+00:00", "content": "@ChardonPatriote @chubear56x @LeDuArno1 Vous vous trompez #Philippot est un vendu qui affirme que la #Fraude n'existe pas. Quant \u00e0 #DupontAignan et #Lassalle, dans aucune intervention, ils ne s'expriment sur la fraude, seul #Asselineau la d\u00e9nonce.\nhttps://t.co/YHOk0Ibxl7", "renderedContent": "@ChardonPatriote @chubear56x @LeDuArno1 Vous vous trompez #Philippot est un vendu qui affirme que la #Fraude n'existe pas. Quant \u00e0 #DupontAignan et #Lassalle, dans aucune intervention, ils ne s'expriment sur la fraude, seul #Asselineau la d\u00e9nonce.\ntwitter.com/mmtchi/status/\u2026", "id": 1521156524613279744, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "badsquirrell", "id": 2185004262, "displayname": "bad squirrel", "description": "Photography and Digital Art bad-squirrell.deviantart.com behance.net/badsquirrel redbubble.com/people/bad-squ\u2026", "rawDescription": "Photography and Digital Art https://t.co/kccHaaCuEH https://t.co/blHMX1IyJH https://t.co/IPYG3vzL0k", "descriptionUrls": [{"text": "bad-squirrell.deviantart.com", "url": "https://bad-squirrell.deviantart.com/", "tcourl": "https://t.co/kccHaaCuEH", "indices": [28, 51]}, {"text": "behance.net/badsquirrel", "url": "https://www.behance.net/badsquirrel", "tcourl": "https://t.co/blHMX1IyJH", "indices": [52, 75]}, {"text": "redbubble.com/people/bad-squ\u2026", "url": "https://www.redbubble.com/people/bad-squirrel?asc=u", "tcourl": "https://t.co/IPYG3vzL0k", "indices": [76, 99]}], "verified": false, "created": "2013-11-09T20:33:52+00:00", "followersCount": 166, "friendsCount": 102, "statusesCount": 2758, "favouritesCount": 2309, "listedCount": 2, "mediaCount": 103, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "https://duplouy.net/", "linkTcourl": "https://t.co/cYqDCKV5Fh", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/569667630676463616/MqPg_BuD_normal.jpeg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2185004262/1484622928", "label": null, "url": "https://twitter.com/badsquirrell"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 1, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1520807939271020545, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://twitter.com/mmtchi/status/1520458228693356545"], "tcooutlinks": ["https://t.co/YHOk0Ibxl7"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/mmtchi/status/1520458228693356545", "date": "2022-04-30T17:41:05+00:00", "content": "Oh, #Philippot. Vous \u00e9tiez parfait sur le Covid.\n\nC'est ironique qu'un petit d\u00e9tail, l'erreur des votes sur de #France2 mette tout \u00e7a par terre.\nOn peut se poser des questions. Mais affirmer que ceux parlant de fr aude mentent, les dire irresponsables? Vous en faites trop.\u23ecsuite https://t.co/9Jbl5FjD6U", "renderedContent": "Oh, #Philippot. Vous \u00e9tiez parfait sur le Covid.\n\nC'est ironique qu'un petit d\u00e9tail, l'erreur des votes sur de #France2 mette tout \u00e7a par terre.\nOn peut se poser des questions. Mais affirmer que ceux parlant de fr aude mentent, les dire irresponsables? Vous en faites trop.\u23ecsuite https://t.co/9Jbl5FjD6U", "id": 1520458228693356545, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "mmtchi", "id": 1504820646466969603, "displayname": "M*m*tch*", "description": "\"Leur propagande est marqu\u00e9e par un m\u00e9pris extr\u00eame des faits.\" H.Arendt", "rawDescription": "\"Leur propagande est marqu\u00e9e par un m\u00e9pris extr\u00eame des faits.\" H.Arendt", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2022-03-18T14:03:48+00:00", "followersCount": 8589, "friendsCount": 290, "statusesCount": 783, "favouritesCount": 6315, "listedCount": 26, "mediaCount": 44, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1508569466673811467/dlX6R0S-_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1504820646466969603/1648489429", "label": null, "url": "https://twitter.com/mmtchi"}, "replyCount": 241, "retweetCount": 303, "likeCount": 714, "quoteCount": 59, "conversationId": 1520458228693356545, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1520457963345002497/pu/img/XMWz9xnzt5S1UFmb.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1520457963345002497/pu/vid/482x270/4Ptb3nadTBLOvevx.mp4?tag=12", "bitrate": 256000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1520457963345002497/pu/vid/642x360/8UzpzkbOGh4nlvLI.mp4?tag=12", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1520457963345002497/pu/vid/1280x716/pUT3KJCvt5625QEq.mp4?tag=12", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1520457963345002497/pu/pl/KdBI2ir9LkIZOQaR.m3u8?tag=12&container=fmp4", "bitrate": null}], "duration": 139.0, "views": 39729}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Philippot", "France2"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": 1521065251944415232, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ChardonPatriote", "id": 945609016859877377, "displayname": "Chardonix V\u00e9ritix", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ChardonPatriote"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ChardonPatriote", "id": 945609016859877377, "displayname": "Chardonix V\u00e9ritix", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ChardonPatriote"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "chubear56x", "id": 1467537166029008896, "displayname": "\ud83c\udf3f FABRICE56 \ud83c\udf3f \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u24e9\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/chubear56x"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "LeDuArno1", "id": 1252562391008755712, "displayname": "Arno Ledu", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/LeDuArno1"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Philippot", "Fraude", "DupontAignan", "Lassalle", "Asselineau"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Jade_EM2022/status/1521139162581282816", "date": "2022-05-02T14:46:52+00:00", "content": "@Mistinguett17 #Lassalle #CoucouchePanier \ud83d\ude01", "renderedContent": "@Mistinguett17 #Lassalle #CoucouchePanier \ud83d\ude01", "id": 1521139162581282816, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Jade_EM2022", "id": 1300785105879916544, "displayname": "\u0f3a\u273f\u2743 Jade \u2743\u273f\u0f3b", "description": "\"Fais ce que tu penses \u00eatre bien, on te critiquera de toute fa\u00e7on.\" Eleanor Roosevelt, Femme politique (1884 - 1962) #MajoritePresidentielle Chacun sa partition", "rawDescription": "\"Fais ce que tu penses \u00eatre bien, on te critiquera de toute fa\u00e7on.\" Eleanor Roosevelt, Femme politique (1884 - 1962) #MajoritePresidentielle Chacun sa partition", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2020-09-01T13:21:02+00:00", "followersCount": 1352, "friendsCount": 1364, "statusesCount": 24960, "favouritesCount": 40881, "listedCount": 2, "mediaCount": 5024, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1521390283102965760/6jFQuMoo_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1300785105879916544/1651479071", "label": null, "url": "https://twitter.com/Jade_EM2022"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521117805516668928, "lang": "und", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521124678005317634, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Mistinguett17", "id": 716898927472152576, "displayname": "Mistinguett", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Mistinguett17"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Mistinguett17", "id": 716898927472152576, "displayname": "Mistinguett", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Mistinguett17"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Lassalle", "CoucouchePanier"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/lerepu/status/1521135206509559808", "date": "2022-05-02T14:31:09+00:00", "content": "Jean #Lassalle, d\u00e9put\u00e9 depuis 2002, ne se repr\u00e9sentera pas pour un cinqui\u00e8me mandat \ud83d\udc47 \n\nhttps://t.co/SjNnRFJQBN", "renderedContent": "Jean #Lassalle, d\u00e9put\u00e9 depuis 2002, ne se repr\u00e9sentera pas pour un cinqui\u00e8me mandat \ud83d\udc47 \n\nrepublicain-lorrain.fr/politique/2022\u2026", "id": 1521135206509559808, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "lerepu", "id": 21108130, "displayname": "Le R\u00e9publicain Lorrain", "description": "Chaque jour, l'actualit\u00e9 en images, en vid\u00e9os et en sons. Le R\u00e9publicain Lorrain, plus forte diffusion de Lorraine.", "rawDescription": "Chaque jour, l'actualit\u00e9 en images, en vid\u00e9os et en sons. Le R\u00e9publicain Lorrain, plus forte diffusion de Lorraine.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2009-02-17T17:24:26+00:00", "followersCount": 31229, "friendsCount": 194, "statusesCount": 152446, "favouritesCount": 473, "listedCount": 793, "mediaCount": 10984, "location": "Metz", "protected": false, "linkUrl": "http://www.republicain-lorrain.fr", "linkTcourl": "https://t.co/CmaExnAGiS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1319171703688355840/X5-OJx3c_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/21108130/1643903988", "label": null, "url": "https://twitter.com/lerepu"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521135206509559808, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.echobox.com\" rel=\"nofollow\">Echobox</a>", "sourceUrl": "https://www.echobox.com", "sourceLabel": "Echobox", "outlinks": ["https://www.republicain-lorrain.fr/politique/2022/05/02/jean-lassalle-depute-depuis-2002-ne-se-representera-pas?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1651493905-1"], "tcooutlinks": ["https://t.co/SjNnRFJQBN"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Lassalle"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/lehesran/status/1521124114664202240", "date": "2022-05-02T13:47:04+00:00", "content": "Jean #Lassalle ne se repr\u00e9sente pas aux #l\u00e9gislatives et il nous dit pourquoi, alors qu\u2019il est arriv\u00e9 7e lors de l\u2019\u00e9lection pr\u00e9sidentielle devant les communistes et socialistes #politique  https://t.co/G8JdGRLvDI", "renderedContent": "Jean #Lassalle ne se repr\u00e9sente pas aux #l\u00e9gislatives et il nous dit pourquoi, alors qu\u2019il est arriv\u00e9 7e lors de l\u2019\u00e9lection pr\u00e9sidentielle devant les communistes et socialistes #politique  france3-regions.francetvinfo.fr/nouvelle-aquit\u2026", "id": 1521124114664202240, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "lehesran", "id": 295664812, "displayname": "le hesran christine", "description": "#journaliste Red chef #digital #numerique #FTV #France3 #Aquitaine #Bordeaux", "rawDescription": "#journaliste Red chef #digital #numerique #FTV #France3 #Aquitaine #Bordeaux", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-05-09T13:11:57+00:00", "followersCount": 333, "friendsCount": 739, "statusesCount": 879, "favouritesCount": 165, "listedCount": 13, "mediaCount": 57, "location": "Bordeaux BZH Vend\u00e9e Pacifique", "protected": false, "linkUrl": "http://na.france3.fr", "linkTcourl": "https://t.co/DT1P7T2bXt", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/589530723020832769/RdxHK2ey_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/295664812/1445097079", "label": null, "url": "https://twitter.com/lehesran"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521124114664202240, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://france3-regions.francetvinfo.fr/nouvelle-aquitaine/pyrenees-atlantiques/pau/jean-lassalle-ne-se-represente-pas-aux-legislatives-de-juin-2022-2534956.html"], "tcooutlinks": ["https://t.co/G8JdGRLvDI"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Lassalle", "l\u00e9gislatives", "politique"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Esberardjluc/status/1521123376571596801", "date": "2022-05-02T13:44:08+00:00", "content": "L\u00e9gislatives : le d\u00e9put\u00e9 b\u00e9arnais Jean #lassalle annonce qu\u2019il ne se repr\u00e9sentera pas\nUn d\u00e9put\u00e9 qui a eu l'honneur d'\u00eatre sanctionn\u00e9 par le pr\u00e9sum\u00e9 innocent mutualiste Pr\u00e9sident de l'@AssembleeNat...\nhttps://t.co/bb35UD8GB1", "renderedContent": "L\u00e9gislatives : le d\u00e9put\u00e9 b\u00e9arnais Jean #lassalle annonce qu\u2019il ne se repr\u00e9sentera pas\nUn d\u00e9put\u00e9 qui a eu l'honneur d'\u00eatre sanctionn\u00e9 par le pr\u00e9sum\u00e9 innocent mutualiste Pr\u00e9sident de l'@AssembleeNat...\nmediapart.fr/journal/fil-da\u2026", "id": 1521123376571596801, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Esberardjluc", "id": 3158525277, "displayname": "Jean-Luc ESBERARD", "description": "directeur d'\u00e9tablissement courrier honoraire\njeune socialiste depuis le 11 septembre 1973...", "rawDescription": "directeur d'\u00e9tablissement courrier honoraire\njeune socialiste depuis le 11 septembre 1973...", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2015-04-12T06:36:27+00:00", "followersCount": 1872, "friendsCount": 800, "statusesCount": 138965, "favouritesCount": 104492, "listedCount": 83, "mediaCount": 1091, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/588054805005885441/i4fDUGX6_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Esberardjluc"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521123376571596801, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://www.mediapart.fr/journal/fil-dactualites/020522/legislatives-le-depute-bearnais-jean-lassalle-annonce-qu-il-ne-se-representera-pas?utm_source=global&utm_medium=social&utm_campaign=SharingApp&xtor=CS3-5"], "tcooutlinks": ["https://t.co/bb35UD8GB1"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AssembleeNat", "id": 242694507, "displayname": "Assembl\u00e9e nationale", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/AssembleeNat"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["lassalle"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/pauvreencolere/status/1521121499356278789", "date": "2022-05-02T13:36:41+00:00", "content": "#lassalle #lassale @jeanlassalle =&gt;#zgeg/#zgegue!\n#abus des deniers de la #r\u00e9publique!\n:( https://t.co/UmUImw9lg6", "renderedContent": "#lassalle #lassale @jeanlassalle =&gt;#zgeg/#zgegue!\n#abus des deniers de la #r\u00e9publique!\n:( https://t.co/UmUImw9lg6", "id": 1521121499356278789, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "pauvreencolere", "id": 1556105180, "displayname": "hibert julius", "description": "Fil collaboratif #Humaniste pro partage et contre L accumulateur ! Pour 1GRANDE REDISTRIBUTION pas faite1789! LIBER/EGAL/FRATER slogan devenu sterile DC ACTION!", "rawDescription": "Fil collaboratif #Humaniste pro partage et contre L accumulateur ! Pour 1GRANDE REDISTRIBUTION pas faite1789! LIBER/EGAL/FRATER slogan devenu sterile DC ACTION!", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-06-29T16:59:05+00:00", "followersCount": 3306, "friendsCount": 5005, "statusesCount": 68281, "favouritesCount": 42760, "listedCount": 369, "mediaCount": 16635, "location": "all in the World/WWW", "protected": false, "linkUrl": "http://WWW.bureauaudiovisuelfrancais.tf", "linkTcourl": "https://t.co/vMpD8foEw8", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/477338372059328512/Rw9rpRmx_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1556105180/1465179660", "label": null, "url": "https://twitter.com/pauvreencolere"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 2, "likeCount": 3, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521121499356278789, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRwb1cxXoAA5gDS?format=png&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRwb1cxXoAA5gDS?format=png&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "jeanlassalle", "id": 102722347, "displayname": "Jean Lassalle", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/jeanlassalle"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["lassalle", "lassale", "zgeg", "zgegue", "abus", "r\u00e9publique"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Jade_EM2022/status/1521117805516668928", "date": "2022-05-02T13:22:00+00:00", "content": "\u00c7a nous fait une belle jambe \ud83d\ude44\nMerci au revoir Jean #Lassalle \ud83d\udc4b https://t.co/TYgf28pOh9", "renderedContent": "\u00c7a nous fait une belle jambe \ud83d\ude44\nMerci au revoir Jean #Lassalle \ud83d\udc4b twitter.com/LesNews/status\u2026", "id": 1521117805516668928, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Jade_EM2022", "id": 1300785105879916544, "displayname": "\u0f3a\u273f\u2743 Jade \u2743\u273f\u0f3b", "description": "\"Fais ce que tu penses \u00eatre bien, on te critiquera de toute fa\u00e7on.\" Eleanor Roosevelt, Femme politique (1884 - 1962) #MajoritePresidentielle Chacun sa partition", "rawDescription": "\"Fais ce que tu penses \u00eatre bien, on te critiquera de toute fa\u00e7on.\" Eleanor Roosevelt, Femme politique (1884 - 1962) #MajoritePresidentielle Chacun sa partition", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2020-09-01T13:21:02+00:00", "followersCount": 1352, "friendsCount": 1364, "statusesCount": 24960, "favouritesCount": 40881, "listedCount": 2, "mediaCount": 5024, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1521390283102965760/6jFQuMoo_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1300785105879916544/1651479071", "label": null, "url": "https://twitter.com/Jade_EM2022"}, "replyCount": 13, "retweetCount": 0, "likeCount": 23, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521117805516668928, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://twitter.com/LesNews/status/1521075088514334725"], "tcooutlinks": ["https://t.co/TYgf28pOh9"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/LesNews/status/1521075088514334725", "date": "2022-05-02T10:32:15+00:00", "content": "France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 - Jean #Lassalle annonce qu\u2019il ne se repr\u00e9sentera pas aux l\u00e9gislatives \ud83d\uddf3. /Via @BFMTV https://t.co/d3ZqPOlule", "renderedContent": "France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 - Jean #Lassalle annonce qu\u2019il ne se repr\u00e9sentera pas aux l\u00e9gislatives \ud83d\uddf3. /Via @BFMTV https://t.co/d3ZqPOlule", "id": 1521075088514334725, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "LesNews", "id": 57732899, "displayname": "LesNews", "description": "Depuis 2009, les derni\u00e8res informations en fran\u00e7ais. Alerte, Flash info, Breaking news ! lesnewsfr.com", "rawDescription": "Depuis 2009, les derni\u00e8res informations en fran\u00e7ais. Alerte, Flash info, Breaking news ! https://t.co/q09JkfIAZe", "descriptionUrls": [{"text": "lesnewsfr.com", "url": "http://lesnewsfr.com", "tcourl": "https://t.co/q09JkfIAZe", "indices": [89, 112]}], "verified": false, "created": "2009-07-17T19:29:48+00:00", "followersCount": 394299, "friendsCount": 1462, "statusesCount": 67281, "favouritesCount": 1091, "listedCount": 2665, "mediaCount": 14114, "location": "Europe / Canada", "protected": false, "linkUrl": "http://lesnewsfr.com", "linkTcourl": "https://t.co/q09JkfIAZe", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/757388832601939968/c35A8HWZ_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57732899/1349647408", "label": null, "url": "https://twitter.com/LesNews"}, "replyCount": 60, "retweetCount": 17, "likeCount": 101, "quoteCount": 34, "conversationId": 1521075088514334725, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "sourceUrl": "https://www.hootsuite.com", "sourceLabel": "Hootsuite Inc.", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRvxu6nWQAQ_XY0?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRvxu6nWQAQ_XY0?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BFMTV", "id": 133663801, "displayname": "BFMTV", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BFMTV"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Lassalle"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Lassalle"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JClaude_Dusse/status/1521112248860741633", "date": "2022-05-02T12:59:55+00:00", "content": "Enfin ! Ce guignol pitoyable jette l'\u00e9ponge, une d\u00e9cision qui m\u00e9riterait d'\u00eatre f\u00eat\u00e9e \u2013 un nouveau jour f\u00e9ri\u00e9 ? \u2013 dont #M\u00e9lenchon et sa clique des Insoumis (!) devraient s'inspirer dans les plus brefs d\u00e9lais. #Lassalle #StopMelenchon @FranceInsoumise @JLMelenchon https://t.co/yzEOKSncFy", "renderedContent": "Enfin ! Ce guignol pitoyable jette l'\u00e9ponge, une d\u00e9cision qui m\u00e9riterait d'\u00eatre f\u00eat\u00e9e \u2013 un nouveau jour f\u00e9ri\u00e9 ? \u2013 dont #M\u00e9lenchon et sa clique des Insoumis (!) devraient s'inspirer dans les plus brefs d\u00e9lais. #Lassalle #StopMelenchon @FranceInsoumise @JLMelenchon twitter.com/LesNews/status\u2026", "id": 1521112248860741633, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JClaude_Dusse", "id": 4105766301, "displayname": "Jean-Claude Dusse", "description": "Soyez vous-m\u00eame, les autres sont d\u00e9j\u00e0 pris.\nPolitique : tendance Canard Encha\u00een\u00e9.", "rawDescription": "Soyez vous-m\u00eame, les autres sont d\u00e9j\u00e0 pris.\nPolitique : tendance Canard Encha\u00een\u00e9.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2015-11-03T16:45:58+00:00", "followersCount": 212, "friendsCount": 52, "statusesCount": 2179, "favouritesCount": 3592, "listedCount": 3, "mediaCount": 749, "location": "France, Hautes-Alpes.", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1483397441273618438/rlHPSgyr_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4105766301/1649369604", "label": null, "url": "https://twitter.com/JClaude_Dusse"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521112248860741633, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://twitter.com/LesNews/status/1521075088514334725"], "tcooutlinks": ["https://t.co/yzEOKSncFy"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/LesNews/status/1521075088514334725", "date": "2022-05-02T10:32:15+00:00", "content": "France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 - Jean #Lassalle annonce qu\u2019il ne se repr\u00e9sentera pas aux l\u00e9gislatives \ud83d\uddf3. /Via @BFMTV https://t.co/d3ZqPOlule", "renderedContent": "France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 - Jean #Lassalle annonce qu\u2019il ne se repr\u00e9sentera pas aux l\u00e9gislatives \ud83d\uddf3. /Via @BFMTV https://t.co/d3ZqPOlule", "id": 1521075088514334725, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "LesNews", "id": 57732899, "displayname": "LesNews", "description": "Depuis 2009, les derni\u00e8res informations en fran\u00e7ais. Alerte, Flash info, Breaking news ! lesnewsfr.com", "rawDescription": "Depuis 2009, les derni\u00e8res informations en fran\u00e7ais. Alerte, Flash info, Breaking news ! https://t.co/q09JkfIAZe", "descriptionUrls": [{"text": "lesnewsfr.com", "url": "http://lesnewsfr.com", "tcourl": "https://t.co/q09JkfIAZe", "indices": [89, 112]}], "verified": false, "created": "2009-07-17T19:29:48+00:00", "followersCount": 394299, "friendsCount": 1462, "statusesCount": 67281, "favouritesCount": 1091, "listedCount": 2665, "mediaCount": 14114, "location": "Europe / Canada", "protected": false, "linkUrl": "http://lesnewsfr.com", "linkTcourl": "https://t.co/q09JkfIAZe", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/757388832601939968/c35A8HWZ_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57732899/1349647408", "label": null, "url": "https://twitter.com/LesNews"}, "replyCount": 60, "retweetCount": 17, "likeCount": 101, "quoteCount": 34, "conversationId": 1521075088514334725, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "sourceUrl": "https://www.hootsuite.com", "sourceLabel": "Hootsuite Inc.", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRvxu6nWQAQ_XY0?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRvxu6nWQAQ_XY0?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BFMTV", "id": 133663801, "displayname": "BFMTV", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BFMTV"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Lassalle"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "FranceInsoumise", "id": 4897361049, "displayname": "La France insoumise", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/FranceInsoumise"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["M\u00e9lenchon", "Lassalle", "StopMelenchon"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/SylvieNeidinger/status/1521110511814909954", "date": "2022-05-02T12:53:01+00:00", "content": "Jean #Lassalle, #d\u00e9put\u00e9 depuis 20 ans, ne sera pas candidat aux #l\u00e9gislatives2022 #logique Ce monsieur semble avoir perdu toute sa t\u00eate ! https://t.co/fyESAeqtaR", "renderedContent": "Jean #Lassalle, #d\u00e9put\u00e9 depuis 20 ans, ne sera pas candidat aux #l\u00e9gislatives2022 #logique Ce monsieur semble avoir perdu toute sa t\u00eate ! sudouest.fr/politique/jean\u2026", "id": 1521110511814909954, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "SylvieNeidinger", "id": 437371731, "displayname": "Sylvie Neidinger", "description": "Actu et Veille, Suisse et France sur #BlogNeidinger (TDG): Passion Gen\u00e8ve, culture, geekulture, art, mus\u00e9es,  design...Et le reste dont ..l' Air du Temps!", "rawDescription": "Actu et Veille, Suisse et France sur #BlogNeidinger (TDG): Passion Gen\u00e8ve, culture, geekulture, art, mus\u00e9es,  design...Et le reste dont ..l' Air du Temps!", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-12-15T09:55:51+00:00", "followersCount": 334, "friendsCount": 404, "statusesCount": 24778, "favouritesCount": 46, "listedCount": 25, "mediaCount": 147, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://duboutduborddulac.blog.tdg.ch/", "linkTcourl": "http://t.co/oFTUUuDlUA", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3216344702/26fc93598e32c037d96bc14955ac0b8c_normal.jpeg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/437371731/1360164936", "label": null, "url": "https://twitter.com/SylvieNeidinger"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521110511814909954, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://www.sudouest.fr/politique/jean-lassalle/jean-lassalle-depute-depuis-20-ans-ne-sera-pas-candidat-aux-legislatives-2022-10794451.php"], "tcooutlinks": ["https://t.co/fyESAeqtaR"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Lassalle", "d\u00e9put\u00e9", "l\u00e9gislatives2022", "logique"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/ultimora_pol/status/1521107141301518338", "date": "2022-05-02T12:39:37+00:00", "content": "#Francia \nIl leader di #R\u00e9sistons|Centro-destra ruralista Jean #Lassalle ha annunciato che non si ricandider\u00e0 per l'assemblea nazionale, lasciandola dopo 20 anni consecutivi di rappresentanza. Lassalle si \u00e8 presentato alle ultime presidenziali ottenendo il 3,1%.\n\n@ultimora_pol", "renderedContent": "#Francia \nIl leader di #R\u00e9sistons|Centro-destra ruralista Jean #Lassalle ha annunciato che non si ricandider\u00e0 per l'assemblea nazionale, lasciandola dopo 20 anni consecutivi di rappresentanza. Lassalle si \u00e8 presentato alle ultime presidenziali ottenendo il 3,1%.\n\n@ultimora_pol", "id": 1521107141301518338, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ultimora_pol", "id": 1300916262369984515, "displayname": "Ultimora.net - POLITICS", "description": "Notizie sulla politica da Ultimora.net (@ultimoranet)", "rawDescription": "Notizie sulla politica da https://t.co/iYDWk6tCo8 (@ultimoranet)", "descriptionUrls": [{"text": "Ultimora.net", "url": "http://Ultimora.net", "tcourl": "https://t.co/iYDWk6tCo8", "indices": [26, 49]}], "verified": false, "created": "2020-09-01T22:01:09+00:00", "followersCount": 4603, "friendsCount": 79, "statusesCount": 24717, "favouritesCount": 76, "listedCount": 36, "mediaCount": 720, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://t.me/ultimorapolitics", "linkTcourl": "https://t.co/3JalzcTzNI", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1371507764573437953/fVO_CQ7B_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1300916262369984515/1615827908", "label": null, "url": "https://twitter.com/ultimora_pol"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521107141301518338, "lang": "it", "source": "<a href=\"https://help.twitter.com/en/using-twitter/how-to-tweet#source-labels\" rel=\"nofollow\">UltimoraPoliticsPost</a>", "sourceUrl": "https://help.twitter.com/en/using-twitter/how-to-tweet#source-labels", "sourceLabel": "UltimoraPoliticsPost", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ultimora_pol", "id": 1300916262369984515, "displayname": "Ultimora.net - POLITICS", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ultimora_pol"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Francia", "R\u00e9sistons", "Lassalle"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/OlivierJorba/status/1521100313557618689", "date": "2022-05-02T12:12:30+00:00", "content": "#legislative2022 : une affaire de famille ?\nJean #lassalle ne se repr\u00e9sentera pas aux \u00e9lections #l\u00e9gislatives, apr\u00e8s 4 mandats cons\u00e9cutifs, mais \"va proposer \u00e0 son fr\u00e8re Julien #Lassalle d\u2019\u00eatre candidat\"\n#B\u00e9arn", "renderedContent": "#legislative2022 : une affaire de famille ?\nJean #lassalle ne se repr\u00e9sentera pas aux \u00e9lections #l\u00e9gislatives, apr\u00e8s 4 mandats cons\u00e9cutifs, mais \"va proposer \u00e0 son fr\u00e8re Julien #Lassalle d\u2019\u00eatre candidat\"\n#B\u00e9arn", "id": 1521100313557618689, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "OlivierJorba", "id": 2923578269, "displayname": "Olivier Jorba", "description": "Citoyen du monde\ud83c\udf10\nLibre & 2 bonnes moeurs\ud83c\udf3f\nJournalisme\u2712\nIronique parfois\ud83d\ude07\n#Vosges #Lorraine #Humanisme\ud83c\udf1f\nMes tweets \u00e9crits photos & vid\u00e9os n'engagent que moi", "rawDescription": "Citoyen du monde\ud83c\udf10\nLibre & 2 bonnes moeurs\ud83c\udf3f\nJournalisme\u2712\nIronique parfois\ud83d\ude07\n#Vosges #Lorraine #Humanisme\ud83c\udf1f\nMes tweets \u00e9crits photos & vid\u00e9os n'engagent que moi", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2014-12-15T20:37:39+00:00", "followersCount": 844, "friendsCount": 846, "statusesCount": 13741, "favouritesCount": 9564, "listedCount": 7, "mediaCount": 5553, "location": "Lorraine, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1125404757747732480/lbk1BY-j_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2923578269/1418677074", "label": null, "url": "https://twitter.com/OlivierJorba"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521100313557618689, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["legislative2022", "lassalle", "l\u00e9gislatives", "Lassalle", "B\u00e9arn"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/bleuoccitanie/status/1521089709962932224", "date": "2022-05-02T11:30:21+00:00", "content": "\ud83d\udd34 \u00c9lections l\u00e9gislatives : Jean #Lassalle annonce qu'il ne se repr\u00e9sentera pas\nhttps://t.co/xg7FC6ZI8S", "renderedContent": "\ud83d\udd34 \u00c9lections l\u00e9gislatives : Jean #Lassalle annonce qu'il ne se repr\u00e9sentera pas\nfrancebleu.fr/infos/politiqu\u2026", "id": 1521089709962932224, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "bleuoccitanie", "id": 186385455, "displayname": "France Bleu Occitanie", "description": "Bienvenue sur le fil officiel de France Bleu Occitanie. France Bleu r\u00e9seau de 44 radios de proximit\u00e9 de Radio France.", "rawDescription": "Bienvenue sur le fil officiel de France Bleu Occitanie. France Bleu r\u00e9seau de 44 radios de proximit\u00e9 de Radio France.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-09-03T09:34:45+00:00", "followersCount": 26624, "friendsCount": 886, "statusesCount": 39788, "favouritesCount": 756, "listedCount": 595, "mediaCount": 19354, "location": "Toulouse", "protected": false, "linkUrl": "http://bit.ly/francebleuoccitanie", "linkTcourl": "https://t.co/efrPGoHDZY", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1471159638028599307/8IrGtEHh_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/186385455/1600336525", "label": null, "url": "https://twitter.com/bleuoccitanie"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521089709962932224, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://www.francebleu.fr/infos/politique/elections-legislatives-jean-lassalle-annonce-finalement-qu-il-ne-se-representera-pas-1651485045"], "tcooutlinks": ["https://t.co/xg7FC6ZI8S"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Lassalle"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/gustave213/status/1521088802076377090", "date": "2022-05-02T11:26:45+00:00", "content": "@lobs si ce n'est toi................ mdr #legislatives2022 #lassalle #Politique", "renderedContent": "@lobs si ce n'est toi................ mdr #legislatives2022 #lassalle #Politique", "id": 1521088802076377090, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "gustave213", "id": 1172114607735017472, "displayname": "gustave21", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2019-09-12T11:48:45+00:00", "followersCount": 68, "friendsCount": 251, "statusesCount": 29513, "favouritesCount": 559, "listedCount": 1, "mediaCount": 929, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/gustave213"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521076696950181889, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521076696950181889, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "lobs", "id": 21313364, "displayname": "L'Obs", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/lobs"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "lobs", "id": 21313364, "displayname": "L'Obs", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/lobs"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["legislatives2022", "lassalle", "Politique"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/EPOCNEWS/status/1521087071925985280", "date": "2022-05-02T11:19:53+00:00", "content": "\ud83d\uddde\ufe0f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83d\uddf3\ufe0f L\u00e9gislatives: d\u00e9put\u00e9 depuis 2002, Jean Lassalle ne se repr\u00e9sentera pas en juin\n \n\ud83d\udc47\nhttps://t.co/QkABKLIpO2\n\ud83c\udd95suivez nous aussi sur Telegram https://t.co/bsu1m29eQa\n\n#legislatives #legislatives2022 #Lassalle #epoc https://t.co/Y1XKVXbZLL", "renderedContent": "\ud83d\uddde\ufe0f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83d\uddf3\ufe0f L\u00e9gislatives: d\u00e9put\u00e9 depuis 2002, Jean Lassalle ne se repr\u00e9sentera pas en juin\n \n\ud83d\udc47\nelection-politique.com/#news\n\ud83c\udd95suivez nous aussi sur Telegram t.me/actupolitique\n\n#legislatives #legislatives2022 #Lassalle #epoc https://t.co/Y1XKVXbZLL", "id": 1521087071925985280, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "EPOCNEWS", "id": 46403379, "displayname": "ELECTION POLITIQUE CITOYEN", "description": "#EPOC\n\ud83c\udf0d Actualit\u00e9s politiques \n\ud83c\udfdb\ufe0f R\u00e9sultats d'\u00e9lections\n\ud83c\udfa8 Galerie de portraits\n\ud83d\udcc6 Calendrier \u00e9lectoral\n\ud83d\udcdd Articles de presse\n\ud83d\udcca Popularit\u00e9", "rawDescription": "#EPOC\n\ud83c\udf0d Actualit\u00e9s politiques \n\ud83c\udfdb\ufe0f R\u00e9sultats d'\u00e9lections\n\ud83c\udfa8 Galerie de portraits\n\ud83d\udcc6 Calendrier \u00e9lectoral\n\ud83d\udcdd Articles de presse\n\ud83d\udcca Popularit\u00e9", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2009-06-11T14:54:45+00:00", "followersCount": 2148, "friendsCount": 2143, "statusesCount": 95453, "favouritesCount": 651, "listedCount": 97, "mediaCount": 49468, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "https://www.election-politique.com", "linkTcourl": "https://t.co/IpVjGg1uRV", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1496925177313218561/MXn3D0xL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/46403379/1651473251", "label": null, "url": "https://twitter.com/EPOCNEWS"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521087071925985280, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://www.election-politique.com/#news", "http://t.me/actupolitique"], "tcooutlinks": ["https://t.co/QkABKLIpO2", "https://t.co/bsu1m29eQa"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRv8nDQWYAMChpB?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRv8nDQWYAMChpB?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["legislatives", "legislatives2022", "Lassalle", "epoc"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/lecrayonmedia/status/1521087037117509634", "date": "2022-05-02T11:19:44+00:00", "content": "Il devrait proposer \u00e0 son fr\u00e8re Julien #Lassalle de r\u00e9cup\u00e9rer sa candidature. \n\n#politique #legislatives2022 #france #lecrayon https://t.co/gv3icaQgI2", "renderedContent": "Il devrait proposer \u00e0 son fr\u00e8re Julien #Lassalle de r\u00e9cup\u00e9rer sa candidature. \n\n#politique #legislatives2022 #france #lecrayon twitter.com/BFMTV/status/1\u2026", "id": 1521087037117509634, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "lecrayonmedia", "id": 1102622243820060672, "displayname": "Le Crayon", "description": "\ud83e\udde0 D\u00e9battre. Comprendre. R\u00e9unir.\ud83d\udca1 Le m\u00e9dia de l'esprit critique et des id\u00e9es \ud83d\udde3\ufe0f Pluralit\u00e9 d'opinions garantie", "rawDescription": "\ud83e\udde0 D\u00e9battre. Comprendre. R\u00e9unir.\ud83d\udca1 Le m\u00e9dia de l'esprit critique et des id\u00e9es \ud83d\udde3\ufe0f Pluralit\u00e9 d'opinions garantie", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2019-03-04T17:30:03+00:00", "followersCount": 2890, "friendsCount": 166, "statusesCount": 1741, "favouritesCount": 528, "listedCount": 10, "mediaCount": 1012, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "https://youtube.com/c/LeCrayon_media", "linkTcourl": "https://t.co/1XNBkAkLTO", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358745915742380032/D1M-aVm1_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1102622243820060672/1644517145", "label": null, "url": "https://twitter.com/lecrayonmedia"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521087037117509634, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://twitter.com/BFMTV/status/1521077637355089920"], "tcooutlinks": ["https://t.co/gv3icaQgI2"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/BFMTV/status/1521077637355089920", "date": "2022-05-02T10:42:23+00:00", "content": "L\u00e9gislatives: d\u00e9put\u00e9 depuis 2002, Jean Lassalle ne se repr\u00e9sentera pas en juin\nhttps://t.co/4q1ZDpcTp9 https://t.co/S4K9nr6r0E", "renderedContent": "L\u00e9gislatives: d\u00e9put\u00e9 depuis 2002, Jean Lassalle ne se repr\u00e9sentera pas en juin\nbfmtv.com/politique/elec\u2026 https://t.co/S4K9nr6r0E", "id": 1521077637355089920, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BFMTV", "id": 133663801, "displayname": "BFMTV", "description": "Premi\u00e8re sur l'info Retrouvez-nous sur Snapchat/Instagram \u27a1 bfmtv \ud83d\uddf3 S'informer, c'est choisir", "rawDescription": "Premi\u00e8re sur l'info Retrouvez-nous sur Snapchat/Instagram \u27a1 bfmtv \ud83d\uddf3 S'informer, c'est choisir", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-04-16T09:55:26+00:00", "followersCount": 3502181, "friendsCount": 549, "statusesCount": 612170, "favouritesCount": 1130, "listedCount": 10283, "mediaCount": 409295, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://www.bfmtv.com", "linkTcourl": "https://t.co/dp99gI8FJ3", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1489959309148659715/Vf0JLG2c_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/133663801/1647604518", "label": null, "url": "https://twitter.com/BFMTV"}, "replyCount": 13, "retweetCount": 6, "likeCount": 26, "quoteCount": 2, "conversationId": 1521077637355089920, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://www.bfmtv.com/politique/elections/legislatives/legislatives-depute-depuis-2002-jean-lassalle-ne-se-representera-pas-en-juin_AN-202205020332.html"], "tcooutlinks": ["https://t.co/4q1ZDpcTp9"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRvz8yCXMAAn797?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRvz8yCXMAAn797?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Lassalle", "politique", "legislatives2022", "france", "lecrayon"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/ActusNonStop/status/1521085688606867456", "date": "2022-05-02T11:14:23+00:00", "content": "\ud83d\udd34 EN DIRECT -  #L\u00e9gislatives2022 : d\u00e9put\u00e9 depuis 2002, Jean #Lassalle annonce qu'il ne se repr\u00e9sentera pas\n https://t.co/0ZzFKGi54f\u2026", "renderedContent": "\ud83d\udd34 EN DIRECT -  #L\u00e9gislatives2022 : d\u00e9put\u00e9 depuis 2002, Jean #Lassalle annonce qu'il ne se repr\u00e9sentera pas\n tf1info.fr/politique/en-d\u2026", "id": 1521085688606867456, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ActusNonStop", "id": 72516079, "displayname": "infos non stop", "description": "journaliste ind\u00e9pendant au c\u0153ur de l'actualit\u00e9 politique, nationale et internationale. \u00e9galement pr\u00e9sent sur Facebook facebook.com/ActusNonStop/", "rawDescription": "journaliste ind\u00e9pendant au c\u0153ur de l'actualit\u00e9 politique, nationale et internationale. \u00e9galement pr\u00e9sent sur Facebook https://t.co/ZDasg3CTrL", "descriptionUrls": [{"text": "facebook.com/ActusNonStop/", "url": "https://www.facebook.com/ActusNonStop/", "tcourl": "https://t.co/ZDasg3CTrL", "indices": [118, 141]}], "verified": false, "created": "2009-09-08T09:44:32+00:00", "followersCount": 42941, "friendsCount": 101, "statusesCount": 566129, "favouritesCount": 22749, "listedCount": 405, "mediaCount": 67889, "location": "paris", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1471189445370163208/Gq0IuGWe_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/72516079/1648467883", "label": null, "url": "https://twitter.com/ActusNonStop"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521085688606867456, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["http://tf1info.fr/politique/en-d"], "tcooutlinks": ["https://t.co/0ZzFKGi54f"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["L\u00e9gislatives2022", "Lassalle"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/jbannecy/status/1521083099400085504", "date": "2022-05-02T11:04:05+00:00", "content": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf5 #Legislatives2022 : d\u00e9put\u00e9 des Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques depuis 20 ans, Jean #Lassalle annonce qu\u2019il ne se repr\u00e9sentera pas lors des \u00e9lections l\u00e9gislatives. Il explique devoir subir une op\u00e9ration \u00e0 c\u0153ur ouvert prochainement. https://t.co/sfPllPuczj", "renderedContent": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf5 #Legislatives2022 : d\u00e9put\u00e9 des Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques depuis 20 ans, Jean #Lassalle annonce qu\u2019il ne se repr\u00e9sentera pas lors des \u00e9lections l\u00e9gislatives. Il explique devoir subir une op\u00e9ration \u00e0 c\u0153ur ouvert prochainement. cvitrolles.wordpress.com/2022/05/02/%f0\u2026", "id": 1521083099400085504, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "jbannecy", "id": 875759558890795008, "displayname": "JBBRON \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "description": "T'es cent fois trop, cent fois trop bon\nT'as bugu\u00e9 nos entrailles (bugu\u00e9 nos entrailles)\nT'es mille fois trop, mille fois trop sexe", "rawDescription": "T'es cent fois trop, cent fois trop bon\nT'as bugu\u00e9 nos entrailles (bugu\u00e9 nos entrailles)\nT'es mille fois trop, mille fois trop sexe", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2017-06-16T16:58:44+00:00", "followersCount": 458, "friendsCount": 181, "statusesCount": 42597, "favouritesCount": 5223, "listedCount": 6, "mediaCount": 5871, "location": "#Lyon #bron", "protected": false, "linkUrl": "http://cvitrolles.worpress.com", "linkTcourl": "https://t.co/SOipUFtdrQ", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/901452717935263744/cqhwGMo4_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/875759558890795008/1647794158", "label": null, "url": "https://twitter.com/jbannecy"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521083099400085504, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://publicize.wp.com/\" rel=\"nofollow\">WordPress.com</a>", "sourceUrl": "http://publicize.wp.com/", "sourceLabel": "WordPress.com", "outlinks": ["https://cvitrolles.wordpress.com/2022/05/02/%f0%9f%87%a8%f0%9f%87%b5-legislatives2022-depute-des-pyrenees-atlantiques-depuis-20-ans-jean-lassalle-annonce-quil-ne-se-representera-pas-lors-des-elections-legislatives-il-explique-devoir-sub/"], "tcooutlinks": ["https://t.co/sfPllPuczj"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Legislatives2022", "Lassalle"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/vitrolles13127/status/1521083092676616192", "date": "2022-05-02T11:04:04+00:00", "content": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf5 #Legislatives2022 : d\u00e9put\u00e9 des Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques depuis 20 ans, Jean #Lassalle annonce qu\u2019il ne se repr\u00e9sentera pas lors des \u00e9lections l\u00e9gislatives. Il explique devoir subir une op\u00e9ration \u00e0 c\u0153ur ouvert prochainement. https://t.co/wT8ZmrbjVA", "renderedContent": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf5 #Legislatives2022 : d\u00e9put\u00e9 des Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques depuis 20 ans, Jean #Lassalle annonce qu\u2019il ne se repr\u00e9sentera pas lors des \u00e9lections l\u00e9gislatives. Il explique devoir subir une op\u00e9ration \u00e0 c\u0153ur ouvert prochainement. cvitrolles.wordpress.com/2022/05/02/%f0\u2026", "id": 1521083092676616192, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "vitrolles13127", "id": 16602558, "displayname": "jean-bernard \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2642\ufe0f", "description": "Il faut se dire des belles choses, qu'on gardera pour plus tard, on peut encore se parler, se toucher, se voir, \r\navant qu'on se s\u00e9pare, avant qu'on se s\u00e9pare!", "rawDescription": "Il faut se dire des belles choses, qu'on gardera pour plus tard, on peut encore se parler, se toucher, se voir, \r\navant qu'on se s\u00e9pare, avant qu'on se s\u00e9pare!", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2008-10-05T15:40:27+00:00", "followersCount": 791, "friendsCount": 317, "statusesCount": 179456, "favouritesCount": 15002, "listedCount": 94, "mediaCount": 24812, "location": "Lyon, \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 ", "protected": false, "linkUrl": "http://cvitrolles.WordPress.com", "linkTcourl": "https://t.co/bJhPQGfVNg", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/659217927447707648/5KoV4DpQ_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/16602558/1647794080", "label": null, "url": "https://twitter.com/vitrolles13127"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521083092676616192, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://publicize.wp.com/\" rel=\"nofollow\">WordPress.com</a>", "sourceUrl": "http://publicize.wp.com/", "sourceLabel": "WordPress.com", "outlinks": ["https://cvitrolles.wordpress.com/2022/05/02/%f0%9f%87%a8%f0%9f%87%b5-legislatives2022-depute-des-pyrenees-atlantiques-depuis-20-ans-jean-lassalle-annonce-quil-ne-se-representera-pas-lors-des-elections-legislatives-il-explique-devoir-sub/"], "tcooutlinks": ["https://t.co/wT8ZmrbjVA"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Legislatives2022", "Lassalle"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/tvlofficiel/status/1521082505566302209", "date": "2022-05-02T11:01:44+00:00", "content": "[Politique]\ud83d\uddf3 Le d\u00e9put\u00e9 des Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques, Jean #Lassalle ne se repr\u00e9sentera pas aux \u00e9lections #l\u00e9gislatives de juin 2022\nhttps://t.co/GNb2fRQtDi", "renderedContent": "[Politique]\ud83d\uddf3 Le d\u00e9put\u00e9 des Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques, Jean #Lassalle ne se repr\u00e9sentera pas aux \u00e9lections #l\u00e9gislatives de juin 2022\ntvlibertes.com/actus/le-deput\u2026", "id": 1521082505566302209, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "tvlofficiel", "id": 2329034473, "displayname": "TV Libert\u00e9s", "description": "Compte officiel de la premi\u00e8re cha\u00eene d'information alternative de #France. #TVL #Politique #Economie #Sant\u00e9 #Geopolitique \nSoutenez-nous !", "rawDescription": "Compte officiel de la premi\u00e8re cha\u00eene d'information alternative de #France. #TVL #Politique #Economie #Sant\u00e9 #Geopolitique \nSoutenez-nous !", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2014-02-05T16:15:46+00:00", "followersCount": 112467, "friendsCount": 505, "statusesCount": 36257, "favouritesCount": 10120, "listedCount": 529, "mediaCount": 8503, "location": "Paris, France", "protected": false, "linkUrl": "https://www.tvlibertes.com/don", "linkTcourl": "https://t.co/BeFMymRPDx", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/826044191226605569/npbS9c2r_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2329034473/1613733798", "label": null, "url": "https://twitter.com/tvlofficiel"}, "replyCount": 3, "retweetCount": 20, "likeCount": 30, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521082505566302209, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://metricool.com\" rel=\"nofollow\">Metricool</a>", "sourceUrl": "https://metricool.com", "sourceLabel": "Metricool", "outlinks": ["https://www.tvlibertes.com/actus/le-depute-des-pyrenees-atlantiques-jean-lassalle-ne-se-representera-pas-aux-elections-legislatives-de-juin-2022"], "tcooutlinks": ["https://t.co/GNb2fRQtDi"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Lassalle", "l\u00e9gislatives"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/denislaurent33/status/1521081129851363329", "date": "2022-05-02T10:56:16+00:00", "content": "Parfois il y a une tr\u00e8s bonne nouvelle dans l\u2019actualit\u00e9 !!!! #lassalle #DehorsLesMalades ! https://t.co/qkTIE3LBeb", "renderedContent": "Parfois il y a une tr\u00e8s bonne nouvelle dans l\u2019actualit\u00e9 !!!! #lassalle #DehorsLesMalades ! twitter.com/sudouest/statu\u2026", "id": 1521081129851363329, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "denislaurent33", "id": 177166975, "displayname": "denislaurent33\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "description": "#SocialD\u00e9mocrate \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa #ProVaccins / #SoutienFDO / #Macron /#StandWithUkraine \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "rawDescription": "#SocialD\u00e9mocrate \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa #ProVaccins / #SoutienFDO / #Macron /#StandWithUkraine \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2010-08-11T12:28:44+00:00", "followersCount": 1794, "friendsCount": 1603, "statusesCount": 53793, "favouritesCount": 29111, "listedCount": 49, "mediaCount": 1769, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/742777911506272256/Nma61CZk_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/177166975/1650905026", "label": null, "url": "https://twitter.com/denislaurent33"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 6, "likeCount": 13, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521081129851363329, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://twitter.com/sudouest/status/1521071727517872128"], "tcooutlinks": ["https://t.co/qkTIE3LBeb"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/sudouest/status/1521071727517872128", "date": "2022-05-02T10:18:54+00:00", "content": "Jean Lassalle, d\u00e9put\u00e9 depuis 20 ans, ne sera pas candidat aux l\u00e9gislatives 2022 https://t.co/aFaSbPh92J https://t.co/sOLAgDXHdz", "renderedContent": "Jean Lassalle, d\u00e9put\u00e9 depuis 20 ans, ne sera pas candidat aux l\u00e9gislatives 2022 sudouest.fr/politique/jean\u2026 https://t.co/sOLAgDXHdz", "id": 1521071727517872128, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "sudouest", "id": 27412519, "displayname": "Sud Ouest", "description": "\ud83d\uddde\ud83d\udcf1 M\u00e9dia r\u00e9gional fran\u00e7ais", "rawDescription": "\ud83d\uddde\ud83d\udcf1 M\u00e9dia r\u00e9gional fran\u00e7ais", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2009-03-29T11:34:56+00:00", "followersCount": 440650, "friendsCount": 1702, "statusesCount": 222920, "favouritesCount": 1003, "listedCount": 2386, "mediaCount": 122724, "location": "Nouvelle-Aquitaine", "protected": false, "linkUrl": "http://www.sudouest.fr", "linkTcourl": "https://t.co/x1hZImTJrq", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1501915807227465799/VpNrMiox_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/27412519/1614026023", "label": null, "url": "https://twitter.com/sudouest"}, "replyCount": 19, "retweetCount": 5, "likeCount": 27, "quoteCount": 8, "conversationId": 1521071727517872128, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.echobox.com\" rel=\"nofollow\">Echobox</a>", "sourceUrl": "https://www.echobox.com", "sourceLabel": "Echobox", "outlinks": ["https://www.sudouest.fr/politique/jean-lassalle/jean-lassalle-depute-depuis-20-ans-ne-sera-pas-candidat-aux-legislatives-2022-10794451.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social-sudouest.fr&utm_source=Twitter#Echobox=1651486694"], "tcooutlinks": ["https://t.co/aFaSbPh92J"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRvurOqXoAAFi4q?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRvurOqXoAAFi4q?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["lassalle", "DehorsLesMalades"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/TF1Info/status/1521078462336970753", "date": "2022-05-02T10:45:40+00:00", "content": "\ud83d\udd34 EN DIRECT -  #L\u00e9gislatives2022 : d\u00e9put\u00e9 depuis 2002, Jean #Lassalle annonce qu'il ne se repr\u00e9sentera pas\nhttps://t.co/02QmBRJFsQ https://t.co/NWozF2s5Ic", "renderedContent": "\ud83d\udd34 EN DIRECT -  #L\u00e9gislatives2022 : d\u00e9put\u00e9 depuis 2002, Jean #Lassalle annonce qu'il ne se repr\u00e9sentera pas\ntf1info.fr/politique/en-d\u2026 https://t.co/NWozF2s5Ic", "id": 1521078462336970753, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "TF1Info", "id": 3390775469, "displayname": "TF1Info", "description": "Suivez toute l'info des r\u00e9dactions de @TF1 & @LCI et l'actu des #JT #LE13H #LE20H #JTWE avec #TF1Info. #RespectZone", "rawDescription": "Suivez toute l'info des r\u00e9dactions de @TF1 & @LCI et l'actu des #JT #LE13H #LE20H #JTWE avec #TF1Info. #RespectZone", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2015-07-24T10:24:40+00:00", "followersCount": 152624, "friendsCount": 750, "statusesCount": 84873, "favouritesCount": 2148, "listedCount": 626, "mediaCount": 72597, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://TF1info.fr", "linkTcourl": "https://t.co/DLdpFUsYgQ", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1480832419041353729/TEfW2Pdd_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3390775469/1641892937", "label": null, "url": "https://twitter.com/TF1Info"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 6, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521078462336970753, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.echobox.com\" rel=\"nofollow\">Echobox</a>", "sourceUrl": "https://www.echobox.com", "sourceLabel": "Echobox", "outlinks": ["https://www.tf1info.fr/politique/en-direct-presidentielle-et-campagne-elections-legislatives-2022-accord-lfi-ps-gauche-ministres-union-des-droites-les-dernieres-informations-du-lundi-2-mai-2218401.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1651488339#xtor=CS5-113"], "tcooutlinks": ["https://t.co/02QmBRJFsQ"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRv0zNqX0AEr-Vr?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRv0zNqX0AEr-Vr?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["L\u00e9gislatives2022", "Lassalle"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/LCI/status/1521077948043960320", "date": "2022-05-02T10:43:37+00:00", "content": "\ud83d\udd34 EN DIRECT -  #L\u00e9gislatives2022 : d\u00e9put\u00e9 depuis 2002, Jean #Lassalle annonce qu'il ne se repr\u00e9sentera pas\n https://t.co/WnHzv7fEJA https://t.co/93Pon7Qu21", "renderedContent": "\ud83d\udd34 EN DIRECT -  #L\u00e9gislatives2022 : d\u00e9put\u00e9 depuis 2002, Jean #Lassalle annonce qu'il ne se repr\u00e9sentera pas\n tf1info.fr/politique/en-d\u2026 https://t.co/93Pon7Qu21", "id": 1521077948043960320, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "LCI", "id": 26110930, "displayname": "LCI", "description": "Bienvenue sur LCI, #La26 sur la TNT. Le meilleur de l'info, de l'analyse, du d\u00e9cryptage et tous les grands \u00e9v\u00e9nements en direct #RespectZone", "rawDescription": "Bienvenue sur LCI, #La26 sur la TNT. Le meilleur de l'info, de l'analyse, du d\u00e9cryptage et tous les grands \u00e9v\u00e9nements en direct #RespectZone", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2009-03-23T22:45:32+00:00", "followersCount": 462475, "friendsCount": 987, "statusesCount": 125142, "favouritesCount": 2203, "listedCount": 2643, "mediaCount": 97116, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://TF1info.fr", "linkTcourl": "https://t.co/RR7j3RomJ6", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115175445052428289/dmqW4yun_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/26110930/1636494465", "label": null, "url": "https://twitter.com/LCI"}, "replyCount": 7, "retweetCount": 7, "likeCount": 14, "quoteCount": 4, "conversationId": 1521077948043960320, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.echobox.com\" rel=\"nofollow\">Echobox</a>", "sourceUrl": "https://www.echobox.com", "sourceLabel": "Echobox", "outlinks": ["https://www.tf1info.fr/politique/en-direct-presidentielle-et-campagne-elections-legislatives-2022-accord-lfi-ps-gauche-ministres-union-des-droites-les-dernieres-informations-du-lundi-2-mai-2218401.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1651488217#xtor=CS5-113"], "tcooutlinks": ["https://t.co/WnHzv7fEJA"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRv0VSCX0AAfUhL?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRv0VSCX0AAfUhL?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["L\u00e9gislatives2022", "Lassalle"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/le__Nouvelliste/status/1521077882637979648", "date": "2022-05-02T10:43:22+00:00", "content": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\uddf3Jean #Lassalle ne se repr\u00e9sente pas \u00e0 la d\u00e9putation.\nIl \u00e9tait d\u00e9put\u00e9 depuis 2002.", "renderedContent": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\uddf3Jean #Lassalle ne se repr\u00e9sente pas \u00e0 la d\u00e9putation.\nIl \u00e9tait d\u00e9put\u00e9 depuis 2002.", "id": 1521077882637979648, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "le__Nouvelliste", "id": 4089777478, "displayname": "leNouvelliste", "description": "\ud83d\udcf2 | #Evenements | #France & #International | #Legislatives2022 |", "rawDescription": "\ud83d\udcf2 | #Evenements | #France & #International | #Legislatives2022 |", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2015-11-01T12:08:05+00:00", "followersCount": 6269, "friendsCount": 6626, "statusesCount": 7790, "favouritesCount": 2045, "listedCount": 35, "mediaCount": 717, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "https://t.me/leNouvellistefr", "linkTcourl": "https://t.co/oqzIFez00r", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1518314654946234368/6yfJW00r_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4089777478/1639693643", "label": null, "url": "https://twitter.com/le__Nouvelliste"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521077882637979648, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Lassalle"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/billetdefrance/status/1521077845203763202", "date": "2022-05-02T10:43:13+00:00", "content": "\ud83d\udd34 FLASH- Le d\u00e9put\u00e9 b\u00e9arnais #jeanlassalle annonce qu'il ne se repr\u00e9sentera pas aux #legislatives2022\nIl avait toujours \u00e9t\u00e9 r\u00e9\u00e9lu depuis 2002\n\n#France #legislatives #lassalle #JeanLassalle #Elections2022 https://t.co/IG7apzE4qd", "renderedContent": "\ud83d\udd34 FLASH- Le d\u00e9put\u00e9 b\u00e9arnais #jeanlassalle annonce qu'il ne se repr\u00e9sentera pas aux #legislatives2022\nIl avait toujours \u00e9t\u00e9 r\u00e9\u00e9lu depuis 2002\n\n#France #legislatives #lassalle #JeanLassalle #Elections2022 https://t.co/IG7apzE4qd", "id": 1521077845203763202, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "billetdefrance", "id": 1112689660151717889, "displayname": "Billet de France", "description": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83c\udf0d Un autre regard sur la France et le monde.  #media #billetdefrance", "rawDescription": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83c\udf0d Un autre regard sur la France et le monde.  #media #billetdefrance", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2019-04-01T12:14:22+00:00", "followersCount": 358, "friendsCount": 353, "statusesCount": 1876, "favouritesCount": 51, "listedCount": 8, "mediaCount": 1415, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://www.billetdefrance.fr", "linkTcourl": "https://t.co/ChgkV4z3I5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1488554192566427648/1F6hovqY_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1112689660151717889/1643733954", "label": null, "url": "https://twitter.com/billetdefrance"}, "replyCount": 3, "retweetCount": 8, "likeCount": 11, "quoteCount": 1, "conversationId": 1521077845203763202, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRv0PHKXoAABsgV?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRv0PHKXoAABsgV?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["jeanlassalle", "legislatives2022", "France", "legislatives", "lassalle", "JeanLassalle", "Elections2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/zelone_verblud/status/1521077010147254273", "date": "2022-05-02T10:39:54+00:00", "content": "Premi\u00e8re bonne nouvelle de l\u2019ann\u00e9e ! On l\u2019attendait celle-l\u00e0\u2026 #lassalle #Presidentielle2022 #legislatives2022 https://t.co/kiE6gnT6DI", "renderedContent": "Premi\u00e8re bonne nouvelle de l\u2019ann\u00e9e ! On l\u2019attendait celle-l\u00e0\u2026 #lassalle #Presidentielle2022 #legislatives2022 twitter.com/var_matin/stat\u2026", "id": 1521077010147254273, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "zelone_verblud", "id": 783631597828464640, "displayname": "Verblud", "description": "Tintin au pays des Bots", "rawDescription": "Tintin au pays des Bots", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-10-05T11:35:06+00:00", "followersCount": 180, "friendsCount": 810, "statusesCount": 6070, "favouritesCount": 674, "listedCount": 0, "mediaCount": 246, "location": "The world and elsewhere", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/848451223745376256/_9p4s4yC_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/783631597828464640/1475667599", "label": null, "url": "https://twitter.com/zelone_verblud"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 4, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521077010147254273, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://twitter.com/var_matin/status/1521076427923279872"], "tcooutlinks": ["https://t.co/kiE6gnT6DI"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Var_Matin/status/1521076427923279872", "date": "2022-05-02T10:37:35+00:00", "content": "L\u00e9gislatives 2022: le d\u00e9put\u00e9 b\u00e9arnais Jean Lassalle annonce qu'il ne se repr\u00e9sentera pas https://t.co/Ti81J8xMnA https://t.co/WmmK2T62BL", "renderedContent": "L\u00e9gislatives 2022: le d\u00e9put\u00e9 b\u00e9arnais Jean Lassalle annonce qu'il ne se repr\u00e9sentera pas varmatin.com/politique/legi\u2026 https://t.co/WmmK2T62BL", "id": 1521076427923279872, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Var_Matin", "id": 119676746, "displayname": "Var-matin", "description": "Toute l'info du Var: actualit\u00e9, sports, \u00e9conomie, politique, culture. Retrouvez-nous sur varmatin.com", "rawDescription": "Toute l'info du Var: actualit\u00e9, sports, \u00e9conomie, politique, culture. Retrouvez-nous sur https://t.co/CZBewhyU6a", "descriptionUrls": [{"text": "varmatin.com", "url": "http://varmatin.com", "tcourl": "https://t.co/CZBewhyU6a", "indices": [89, 112]}], "verified": true, "created": "2010-03-04T09:30:24+00:00", "followersCount": 113100, "friendsCount": 942, "statusesCount": 137008, "favouritesCount": 161, "listedCount": 681, "mediaCount": 92205, "location": "Toulon", "protected": false, "linkUrl": "http://bit.ly/OffreNumerique_VarMatin", "linkTcourl": "https://t.co/PYCEI28oZb", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1503313079525859338/L4cAfF-R_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/119676746/1548869397", "label": null, "url": "https://twitter.com/Var_Matin"}, "replyCount": 3, "retweetCount": 3, "likeCount": 3, "quoteCount": 1, "conversationId": 1521076427923279872, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.echobox.com\" rel=\"nofollow\">Echobox</a>", "sourceUrl": "https://www.echobox.com", "sourceLabel": "Echobox", "outlinks": ["https://www.varmatin.com/politique/legislatives-2022-le-depute-bearnais-jean-lassalle-annonce-quil-ne-se-representera-pas-764195?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1651487774"], "tcooutlinks": ["https://t.co/Ti81J8xMnA"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRvy8z2XsAA5-Zv?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRvy8z2XsAA5-Zv?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["lassalle", "Presidentielle2022", "legislatives2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/CuadradoNicolas/status/1521076970729185282", "date": "2022-05-02T10:39:44+00:00", "content": "Cette prochaine l\u00e9gislature va \u00eatre nettement moins marrante sans Jean #lassalle \ud83d\ude2d https://t.co/kYLvSNCk6i", "renderedContent": "Cette prochaine l\u00e9gislature va \u00eatre nettement moins marrante sans Jean #lassalle \ud83d\ude2d https://t.co/kYLvSNCk6i", "id": 1521076970729185282, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "CuadradoNicolas", "id": 575384750, "displayname": "Nicolas Cuadrado", "description": "Directeur de cabinet adj - \u00c9lu de Seine-Saint-Denis - ex Collab @AssembleeNat \ud83c\udfdb", "rawDescription": "Directeur de cabinet adj - \u00c9lu de Seine-Saint-Denis - ex Collab @AssembleeNat \ud83c\udfdb", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-05-09T14:10:13+00:00", "followersCount": 2500, "friendsCount": 1238, "statusesCount": 4994, "favouritesCount": 3065, "listedCount": 35, "mediaCount": 1274, "location": "Seine-Saint-Denis", "protected": false, "linkUrl": "http://www.alvarum.com/nicolascuadrado", "linkTcourl": "https://t.co/h2EmDgQ8KR", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1379529001782407178/IiwY2-EQ_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/575384750/1612359039", "label": null, "url": "https://twitter.com/CuadradoNicolas"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 4, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521076970729185282, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRvzcPxWUAE6GiH?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRvzcPxWUAE6GiH?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["lassalle"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/LesNews/status/1521075088514334725", "date": "2022-05-02T10:32:15+00:00", "content": "France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 - Jean #Lassalle annonce qu\u2019il ne se repr\u00e9sentera pas aux l\u00e9gislatives \ud83d\uddf3. /Via @BFMTV https://t.co/d3ZqPOlule", "renderedContent": "France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 - Jean #Lassalle annonce qu\u2019il ne se repr\u00e9sentera pas aux l\u00e9gislatives \ud83d\uddf3. /Via @BFMTV https://t.co/d3ZqPOlule", "id": 1521075088514334725, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "LesNews", "id": 57732899, "displayname": "LesNews", "description": "Depuis 2009, les derni\u00e8res informations en fran\u00e7ais. Alerte, Flash info, Breaking news ! lesnewsfr.com", "rawDescription": "Depuis 2009, les derni\u00e8res informations en fran\u00e7ais. Alerte, Flash info, Breaking news ! https://t.co/q09JkfIAZe", "descriptionUrls": [{"text": "lesnewsfr.com", "url": "http://lesnewsfr.com", "tcourl": "https://t.co/q09JkfIAZe", "indices": [89, 112]}], "verified": false, "created": "2009-07-17T19:29:48+00:00", "followersCount": 394299, "friendsCount": 1462, "statusesCount": 67281, "favouritesCount": 1091, "listedCount": 2665, "mediaCount": 14114, "location": "Europe / Canada", "protected": false, "linkUrl": "http://lesnewsfr.com", "linkTcourl": "https://t.co/q09JkfIAZe", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/757388832601939968/c35A8HWZ_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57732899/1349647408", "label": null, "url": "https://twitter.com/LesNews"}, "replyCount": 60, "retweetCount": 17, "likeCount": 101, "quoteCount": 34, "conversationId": 1521075088514334725, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "sourceUrl": "https://www.hootsuite.com", "sourceLabel": "Hootsuite Inc.", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRvxu6nWQAQ_XY0?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRvxu6nWQAQ_XY0?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BFMTV", "id": 133663801, "displayname": "BFMTV", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BFMTV"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Lassalle"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Mediabolique/status/1521074955886202881", "date": "2022-05-02T10:31:44+00:00", "content": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 FLASH - Gens Lassalle ne se repr\u00e9sentera pas aux \u00e9lections l\u00e9gislatives, apr\u00e8s 4 mandats cons\u00e9cutifs, mais \"va proposer \u00e0 son reuf Jul lien #Lassalle d\u2019\u00eatre candidat\". (Sud-Ouest) #B\u00e9arn", "renderedContent": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 FLASH - Gens Lassalle ne se repr\u00e9sentera pas aux \u00e9lections l\u00e9gislatives, apr\u00e8s 4 mandats cons\u00e9cutifs, mais \"va proposer \u00e0 son reuf Jul lien #Lassalle d\u2019\u00eatre candidat\". (Sud-Ouest) #B\u00e9arn", "id": 1521074955886202881, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Mediabolique", "id": 1386390393512730626, "displayname": "Mediabolique", "description": "\ud83c\udf10 L'actualit\u00e9 en temps r\u00e9el mais tr\u00e8s DIABOLIQUE - \ud83d\ude08 | Compte Twitter cr\u00e9er par un gros ch\u00f4meur de France pour les autres ch\u00f4meurs fran\u00e7ais", "rawDescription": "\ud83c\udf10 L'actualit\u00e9 en temps r\u00e9el mais tr\u00e8s DIABOLIQUE - \ud83d\ude08 | Compte Twitter cr\u00e9er par un gros ch\u00f4meur de France pour les autres ch\u00f4meurs fran\u00e7ais", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-04-25T18:43:34+00:00", "followersCount": 61, "friendsCount": 6, "statusesCount": 393, "favouritesCount": 16, "listedCount": 0, "mediaCount": 36, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1507348928706093058/1KDzPtPt_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1386390393512730626/1648214979", "label": null, "url": "https://twitter.com/Mediabolique"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 1, "conversationId": 1521074955886202881, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Lassalle", "B\u00e9arn"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Mediavenere/status/1521074661504790535", "date": "2022-05-02T10:30:34+00:00", "content": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 FLASH - Jean Lassalle ne se repr\u00e9sentera pas aux \u00e9lections l\u00e9gislatives, apr\u00e8s 4 mandats cons\u00e9cutifs, mais \"va proposer \u00e0 son putain de fr\u00e8re Julien #Lassalle d\u2019\u00eatre candidat\". (Sud-Ouest) #B\u00e9arn", "renderedContent": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 FLASH - Jean Lassalle ne se repr\u00e9sentera pas aux \u00e9lections l\u00e9gislatives, apr\u00e8s 4 mandats cons\u00e9cutifs, mais \"va proposer \u00e0 son putain de fr\u00e8re Julien #Lassalle d\u2019\u00eatre candidat\". (Sud-Ouest) #B\u00e9arn", "id": 1521074661504790535, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Mediavenere", "id": 1146501922045792256, "displayname": "Mediav\u00e9n\u00e8re", "description": "\ud83c\udf10 L'actualit\u00e9 en temps r\u00e9el mais tr\u00e8s TR\u00c8S NRV  - \ud83e\udd16 \ud83d\ude21", "rawDescription": "\ud83c\udf10 L'actualit\u00e9 en temps r\u00e9el mais tr\u00e8s TR\u00c8S NRV  - \ud83e\udd16 \ud83d\ude21", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2019-07-03T19:32:13+00:00", "followersCount": 1936, "friendsCount": 1, "statusesCount": 1456, "favouritesCount": 38, "listedCount": 0, "mediaCount": 104, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1476190574025879558/ivgHmSpL_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1146501922045792256/1640786234", "label": {"_type": "snscrape.modules.twitter.UserLabel", "description": "Automated", "url": null, "badgeUrl": "https://pbs.twimg.com/semantic_core_img/1428827730364096519/4ZXpTBhS?format=png&name=orig", "longDescription": "Automated by @noctamboire"}, "url": "https://twitter.com/Mediavenere"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 1, "conversationId": 1521074661504790535, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://exemple.com\" rel=\"nofollow\">Mediavenere</a>", "sourceUrl": "https://exemple.com", "sourceLabel": "Mediavenere", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Lassalle", "B\u00e9arn"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Mediavenir_rel/status/1521074637723115520", "date": "2022-05-02T10:30:28+00:00", "content": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 FLASH - Jean Lassalle ne se repr\u00e9sentera pas aux \u00e9lections l\u00e9gislatives, apr\u00e8s 4 mandats cons\u00e9cutifs, mais \"va proposer \u00e0 son fr\u00e8re Julien #Lassalle d\u2019\u00eatre candidat\". (Sud-Ouest) #B\u00e9arn", "renderedContent": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 FLASH - Jean Lassalle ne se repr\u00e9sentera pas aux \u00e9lections l\u00e9gislatives, apr\u00e8s 4 mandats cons\u00e9cutifs, mais \"va proposer \u00e0 son fr\u00e8re Julien #Lassalle d\u2019\u00eatre candidat\". (Sud-Ouest) #B\u00e9arn", "id": 1521074637723115520, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Mediavenir_rel", "id": 1446802802253127683, "displayname": "Mediavenir Relais \ud83d\udce8", "description": "\ud83c\udf10 L\u2019actualit\u00e9 en temps r\u00e9el | \ud83d\uddde Sources sur @MediavenirPress | @MediavenirGN | \ud83d\udcf2 Aussi sur bit.ly/2Zrcbym | \ud83d\udce8 contact@mediavenir.fr", "rawDescription": "\ud83c\udf10 L\u2019actualit\u00e9 en temps r\u00e9el | \ud83d\uddde Sources sur @MediavenirPress | @MediavenirGN | \ud83d\udcf2 Aussi sur https://t.co/G8yv0BHraz | \ud83d\udce8 contact@mediavenir.fr", "descriptionUrls": [{"text": "bit.ly/2Zrcbym", "url": "http://bit.ly/2Zrcbym", "tcourl": "https://t.co/G8yv0BHraz", "indices": [91, 114]}], "verified": false, "created": "2021-10-09T11:40:55+00:00", "followersCount": 47, "friendsCount": 4, "statusesCount": 1558, "favouritesCount": 21, "listedCount": 0, "mediaCount": 211, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "https://fr.tipeee.com/soutenirmediavenir", "linkTcourl": "https://t.co/6sZOkpNpXG", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1446805620586385414/yZx2_mA1_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1446802802253127683/1633780317", "label": null, "url": "https://twitter.com/Mediavenir_rel"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521074637723115520, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://help.twitter.com/en/using-twitter/how-to-tweet#source-labels\" rel=\"nofollow\"> Tw\u0435\u0435tDeck</a>", "sourceUrl": "https://help.twitter.com/en/using-twitter/how-to-tweet#source-labels", "sourceLabel": " Tw\u0435\u0435tDeck", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Lassalle", "B\u00e9arn"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Mediavenir/status/1521074615577202688", "date": "2022-05-02T10:30:23+00:00", "content": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 FLASH - Jean Lassalle ne se repr\u00e9sentera pas aux \u00e9lections l\u00e9gislatives, apr\u00e8s 4 mandats cons\u00e9cutifs, mais \"va proposer \u00e0 son fr\u00e8re Julien #Lassalle d\u2019\u00eatre candidat\". (Sud-Ouest) #B\u00e9arn", "renderedContent": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 FLASH - Jean Lassalle ne se repr\u00e9sentera pas aux \u00e9lections l\u00e9gislatives, apr\u00e8s 4 mandats cons\u00e9cutifs, mais \"va proposer \u00e0 son fr\u00e8re Julien #Lassalle d\u2019\u00eatre candidat\". (Sud-Ouest) #B\u00e9arn", "id": 1521074615577202688, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Mediavenir", "id": 1214315619031478272, "displayname": "Mediavenir", "description": "\ud83c\udf10 L\u2019actualit\u00e9 en temps r\u00e9el | \ud83d\uddde Sources sur @MediavenirPress | @MediavenirGN | \ud83d\udcf2 Aussi sur instagr.am/mediavenir | \ud83d\udce8 contact@mediavenir.fr", "rawDescription": "\ud83c\udf10 L\u2019actualit\u00e9 en temps r\u00e9el | \ud83d\uddde Sources sur @MediavenirPress | @MediavenirGN | \ud83d\udcf2 Aussi sur https://t.co/VRNC4rNixS | \ud83d\udce8 contact@mediavenir.fr", "descriptionUrls": [{"text": "instagr.am/mediavenir", "url": "http://instagr.am/mediavenir", "tcourl": "https://t.co/VRNC4rNixS", "indices": [91, 114]}], "verified": false, "created": "2020-01-06T22:40:00+00:00", "followersCount": 2133313, "friendsCount": 4, "statusesCount": 31158, "favouritesCount": 4866, "listedCount": 1783, "mediaCount": 6667, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://mediavenir.fr", "linkTcourl": "https://t.co/MjyAG1fGWz", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1325598861566627840/1QIke3Vx_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1214315619031478272/1604882486", "label": null, "url": "https://twitter.com/Mediavenir"}, "replyCount": 114, "retweetCount": 202, "likeCount": 5732, "quoteCount": 63, "conversationId": 1521074615577202688, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Lassalle", "B\u00e9arn"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/InfoHugoQuentin/status/1521072882587250688", "date": "2022-05-02T10:23:30+00:00", "content": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf5\ud83d\uddf3\ufe0f - Le d\u00e9put\u00e9 b\u00e9arnais Jean #Lassalle annonce qu'il ne se repr\u00e9sentera pas pour les #legislatives2022. (Tweet)", "renderedContent": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf5\ud83d\uddf3\ufe0f - Le d\u00e9put\u00e9 b\u00e9arnais Jean #Lassalle annonce qu'il ne se repr\u00e9sentera pas pour les #legislatives2022. (Tweet)", "id": 1521072882587250688, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "InfoHugoQuentin", "id": 1390334904047706112, "displayname": "Hugo & Quentin \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "description": "2 jeunes passionn\u00e9s d'#actualit\u00e9 !\nL\u2019actualit\u00e9 en direct, c\u2019est H&Q ! Suivez-nous sur nos r\u00e9seaux et retrouvez-nous sur Tiktok et Instagram ! #hugoetquentin", "rawDescription": "2 jeunes passionn\u00e9s d'#actualit\u00e9 !\nL\u2019actualit\u00e9 en direct, c\u2019est H&Q ! Suivez-nous sur nos r\u00e9seaux et retrouvez-nous sur Tiktok et Instagram ! #hugoetquentin", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-05-06T15:57:43+00:00", "followersCount": 750, "friendsCount": 89, "statusesCount": 13227, "favouritesCount": 26499, "listedCount": 8, "mediaCount": 3683, "location": "\ud83d\udce9 hugoetquentin48@gmail.com", "protected": false, "linkUrl": "http://t.me/actuhetq", "linkTcourl": "https://t.co/Gym1ZEYRkq", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1517048165773496322/XYKD11H1_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1390334904047706112/1650527444", "label": null, "url": "https://twitter.com/InfoHugoQuentin"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521072882587250688, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Lassalle", "legislatives2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Tavera1969/status/1520846444722331656", "date": "2022-05-01T19:23:43+00:00", "content": "@JuliaCastanier @JLMelenchon @FranceInsoumise J'aurais bien vu un accord avec #lassalle, un million de voix tout de m\u00eame, dans des campagne ou on est souvent absent, quand on lit son programme, c'est faisable...", "renderedContent": "@JuliaCastanier @JLMelenchon @FranceInsoumise J'aurais bien vu un accord avec #lassalle, un million de voix tout de m\u00eame, dans des campagne ou on est souvent absent, quand on lit son programme, c'est faisable...", "id": 1520846444722331656, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Tavera1969", "id": 938449572191522816, "displayname": "Tavera Paolo \ud83e\uddf9\ud83d\udc22", "description": "Petit fils d'Italiens apuliens, je suis dionysien depuis 3 g\u00e9n\u00e9rations. #melenchon2022 \ud83e\uddf9\ud83e\uddf9\ud83e\uddf9\ud83e\uddf9\ud83e\uddf9", "rawDescription": "Petit fils d'Italiens apuliens, je suis dionysien depuis 3 g\u00e9n\u00e9rations. #melenchon2022 \ud83e\uddf9\ud83e\uddf9\ud83e\uddf9\ud83e\uddf9\ud83e\uddf9", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2017-12-06T16:46:28+00:00", "followersCount": 893, "friendsCount": 2529, "statusesCount": 7612, "favouritesCount": 13206, "listedCount": 0, "mediaCount": 460, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1336437915015114758/XbhzbYjN_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Tavera1969"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1520493388587581440, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1520493388587581440, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JuliaCastanier", "id": 1356641238, "displayname": "Julia Castanier", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JuliaCastanier"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JuliaCastanier", "id": 1356641238, "displayname": "Julia Castanier", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JuliaCastanier"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "FranceInsoumise", "id": 4897361049, "displayname": "La France insoumise", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/FranceInsoumise"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["lassalle"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/chamanrouge/status/1520829867201290240", "date": "2022-05-01T18:17:50+00:00", "content": "@Renardor13 @blogcpolitic O\u00f9 en sont les negos avec #lassalle ?", "renderedContent": "@Renardor13 @blogcpolitic O\u00f9 en sont les negos avec #lassalle ?", "id": 1520829867201290240, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "chamanrouge", "id": 706536568568332288, "displayname": "bonjour", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-03-06T17:46:59+00:00", "followersCount": 241, "friendsCount": 798, "statusesCount": 30911, "favouritesCount": 23745, "listedCount": 14, "mediaCount": 332, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/860041676575969285/0Rs0UQv7_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/chamanrouge"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1520554931845058562, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1520554931845058562, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Renardor13", "id": 1409592105064976385, "displayname": "Renardor13 \u03c6 \ud83e\udd8a", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Renardor13"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Renardor13", "id": 1409592105064976385, "displayname": "Renardor13 \u03c6 \ud83e\udd8a", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Renardor13"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "blogcpolitic", "id": 35459052, "displayname": "cpolitic", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/blogcpolitic"}], "coordinates": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Coordinates", "longitude": 2.2241006, "latitude": 48.8155214}, "place": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Place", "fullName": "Paris, France", "name": "Paris", "type": "city", "country": "France", "countryCode": "FR"}, "hashtags": ["lassalle"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/ParisWalkingMan/status/1520514894780579841", "date": "2022-04-30T21:26:15+00:00", "content": "@EmmanuelleBris4 Un tweet b\u00eate digne de #Lassalle \ud83e\udd23", "renderedContent": "@EmmanuelleBris4 Un tweet b\u00eate digne de #Lassalle \ud83e\udd23", "id": 1520514894780579841, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ParisWalkingMan", "id": 4897270611, "displayname": "ParisWalkingMan", "description": "bloqu\u00e9 par @Enthoven_R et @nadine_morano les deux phares de la pens\u00e9e contemporaine.", "rawDescription": "bloqu\u00e9 par @Enthoven_R et @nadine_morano les deux phares de la pens\u00e9e contemporaine.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-02-11T09:15:27+00:00", "followersCount": 1109, "friendsCount": 976, "statusesCount": 131728, "favouritesCount": 79199, "listedCount": 93, "mediaCount": 546, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1498196570549932032/9uU2SOYU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4897270611/1461510171", "label": null, "url": "https://twitter.com/ParisWalkingMan"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1520185375381151749, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1520185375381151749, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "EmmanuelleBris4", "id": 984339562716712960, "displayname": "Emmanuelle Brisson", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/EmmanuelleBris4"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "EmmanuelleBris4", "id": 984339562716712960, "displayname": "Emmanuelle Brisson", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/EmmanuelleBris4"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Lassalle"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/BertrandBob/status/1520474915597697024", "date": "2022-04-30T18:47:23+00:00", "content": "@UPR_Asselineau Un concours de cons avec #lassalle.\nJ'ai un doute sur le vainqueur. https://t.co/Zjf8vEF2rM", "renderedContent": "@UPR_Asselineau Un concours de cons avec #lassalle.\nJ'ai un doute sur le vainqueur. https://t.co/Zjf8vEF2rM", "id": 1520474915597697024, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BertrandBob", "id": 375539530, "displayname": "BOB", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-09-18T09:30:42+00:00", "followersCount": 8, "friendsCount": 24, "statusesCount": 4082, "favouritesCount": 2006, "listedCount": 2, "mediaCount": 1327, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BertrandBob"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1518241658109841408, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRnP3LnXwAALpQJ?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRnP3LnXwAALpQJ?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1518243416227860480, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "UPR_Asselineau", "id": 200659061, "displayname": "Fran\u00e7ois Asselineau", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/UPR_Asselineau"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "UPR_Asselineau", "id": 200659061, "displayname": "Fran\u00e7ois Asselineau", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/UPR_Asselineau"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["lassalle"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/DDelaube/status/1520424505029582851", "date": "2022-04-30T15:27:04+00:00", "content": "@HomoSap60422481 @EmmanuelleBris4 Ce sont des ragots d'une petite #journaliste pro-#lassalle qui veut exister en lan\u00e7ant des rumeurs sans int\u00e9r\u00eat. Si le menu est bon, je ne vais pas \u00e9couter en cuisine si \u00e7a se chipouille, mais chacun son truc \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "renderedContent": "@HomoSap60422481 @EmmanuelleBris4 Ce sont des ragots d'une petite #journaliste pro-#lassalle qui veut exister en lan\u00e7ant des rumeurs sans int\u00e9r\u00eat. Si le menu est bon, je ne vais pas \u00e9couter en cuisine si \u00e7a se chipouille, mais chacun son truc \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": 1520424505029582851, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "DDelaube", "id": 1489654990918533121, "displayname": "Dani Delaube", "description": "Aime la vie, ici et maintenant. D\u00e9teste les exc\u00e8s et les extr\u00eames. Apr\u00e8s la grisaille vient le bon temps \u26c5. Si vous aimez mes tweets, retweetez-les \ud83d\ude09", "rawDescription": "Aime la vie, ici et maintenant. D\u00e9teste les exc\u00e8s et les extr\u00eames. Apr\u00e8s la grisaille vient le bon temps \u26c5. Si vous aimez mes tweets, retweetez-les \ud83d\ude09", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2022-02-04T17:41:18+00:00", "followersCount": 74, "friendsCount": 77, "statusesCount": 2553, "favouritesCount": 7378, "listedCount": 0, "mediaCount": 9, "location": "Grand-Est, \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7, \ud83c\udf10", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1496935880870801412/N5TXDXV0_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/DDelaube"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1520185375381151749, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1520328602365087745, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "HomoSap60422481", "id": 1495001565597519882, "displayname": "HomoSapiens \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddf2\ud83c\uddeb \u2622\ufe0f\ud83c\udf3b", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/HomoSap60422481"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "HomoSap60422481", "id": 1495001565597519882, "displayname": "HomoSapiens \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddf2\ud83c\uddeb \u2622\ufe0f\ud83c\udf3b", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/HomoSap60422481"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "EmmanuelleBris4", "id": 984339562716712960, "displayname": "Emmanuelle Brisson", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/EmmanuelleBris4"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["journaliste", "lassalle"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/GeraldSerai/status/1520274929706536961", "date": "2022-04-30T05:32:43+00:00", "content": "C'est notre pire a\u00een\u00e9.\n\n#m\u00e8me #lassalle #abstention #eau https://t.co/rt2NLwwwdk", "renderedContent": "C'est notre pire a\u00een\u00e9.\n\n#m\u00e8me #lassalle #abstention #eau https://t.co/rt2NLwwwdk", "id": 1520274929706536961, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GeraldSerai", "id": 1393487405479563267, "displayname": "SERAI G\u00e9rald", "description": "Auteur - Humoriste - Imitateur - Interpr\u00e8te. \nRevues de Presse D\u00e9cal\u00e9es, Parodies Musicales et D\u00e9tournements Vid\u00e9os.", "rawDescription": "Auteur - Humoriste - Imitateur - Interpr\u00e8te. \nRevues de Presse D\u00e9cal\u00e9es, Parodies Musicales et D\u00e9tournements Vid\u00e9os.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-05-15T08:44:31+00:00", "followersCount": 25, "friendsCount": 32, "statusesCount": 3332, "favouritesCount": 199, "listedCount": 0, "mediaCount": 3047, "location": "Rueil-Malmaison", "protected": false, "linkUrl": "https://geraldserai.fr/", "linkTcourl": "https://t.co/ZzDRBKZQ2i", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1393488906809716737/X64clzgv_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1393487405479563267/1632682553", "label": null, "url": "https://twitter.com/GeraldSerai"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1520274929706536961, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRkZ_NHXIAEO5wA?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRkZ_NHXIAEO5wA?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["m\u00e8me", "lassalle", "abstention", "eau"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Mina21010501/status/1520168396112998401", "date": "2022-04-29T22:29:23+00:00", "content": "A chaque fois que je lis #Hidalgo je pense \u00e0 #lassalle qui a fait plus qu\u2019elle \u2026. Elle peut appeler qui elle veut , aucun militant ne la suivra \u2026 ou si peu https://t.co/0gk8bHHZcZ", "renderedContent": "A chaque fois que je lis #Hidalgo je pense \u00e0 #lassalle qui a fait plus qu\u2019elle \u2026. Elle peut appeler qui elle veut , aucun militant ne la suivra \u2026 ou si peu twitter.com/patnice63/stat\u2026", "id": 1520168396112998401, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Mina21010501", "id": 912385273216069635, "displayname": "Mina \ud83d\udd3b\ud83e\uddf9\ud83d\udc22", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2017-09-25T18:36:15+00:00", "followersCount": 1863, "friendsCount": 2863, "statusesCount": 38035, "favouritesCount": 32042, "listedCount": 3, "mediaCount": 4732, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1407814653187657730/uf9uaKAF_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/912385273216069635/1508156923", "label": null, "url": "https://twitter.com/Mina21010501"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1520168396112998401, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://twitter.com/patnice63/status/1520167878842105859"], "tcooutlinks": ["https://t.co/0gk8bHHZcZ"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/patnice63/status/1520167878842105859", "date": "2022-04-29T22:27:20+00:00", "content": "\u00c7a \u00e7a s appelle chier dans les bottes..... https://t.co/I1DH46rSfi", "renderedContent": "\u00c7a \u00e7a s appelle chier dans les bottes..... twitter.com/TribunePop2022\u2026", "id": 1520167878842105859, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "patnice63", "id": 727689375300096000, "displayname": "No Pasaran (copyright @sidpics)", "description": "Photographe professionnel et JRI ind\u00e9pendant .Sans Carte de Presse ..REC....", "rawDescription": "Photographe professionnel et JRI ind\u00e9pendant .Sans Carte de Presse ..REC....", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-05-04T02:40:41+00:00", "followersCount": 9282, "friendsCount": 4474, "statusesCount": 126245, "favouritesCount": 110737, "listedCount": 45, "mediaCount": 7895, "location": "chez moi", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1500874066085007364/R17PsfF3_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/727689375300096000/1505623990", "label": null, "url": "https://twitter.com/patnice63"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 2, "likeCount": 4, "quoteCount": 1, "conversationId": 1520167878842105859, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://twitter.com/TribunePop2022/status/1520052788251795457"], "tcooutlinks": ["https://t.co/I1DH46rSfi"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Hidalgo", "lassalle"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/guillaume_lny/status/1520024808393687041", "date": "2022-04-29T12:58:49+00:00", "content": "Pr\u00e9sidentielle : Jean #Lassalle vis\u00e9 par une enqu\u00eate p\u00e9nale apr\u00e8s son #abstention au bureau de vote via @LeHuffPost https://t.co/SMpPUuq1O0", "renderedContent": "Pr\u00e9sidentielle : Jean #Lassalle vis\u00e9 par une enqu\u00eate p\u00e9nale apr\u00e8s son #abstention au bureau de vote via @LeHuffPost huffingtonpost.fr/entry/presiden\u2026", "id": 1520024808393687041, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "guillaume_lny", "id": 909530316993376256, "displayname": "Guillaume Le Ny", "description": "Doctorant sur l'espace public et le journalisme en contexte de mouvements sociaux | Les maraudeurs du 35 | \u03c6", "rawDescription": "Doctorant sur l'espace public et le journalisme en contexte de mouvements sociaux | Les maraudeurs du 35 | \u03c6", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2017-09-17T21:31:40+00:00", "followersCount": 143, "friendsCount": 296, "statusesCount": 6579, "favouritesCount": 3082, "listedCount": 1, "mediaCount": 30, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/914881078665637889/zUByME_j_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/909530316993376256/1543885897", "label": null, "url": "https://twitter.com/guillaume_lny"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1520024808393687041, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://www.huffingtonpost.fr/entry/presidentielle-jean-lassalle-vise-par-une-enquete-penale-apres-son-abstention-au-bureau-de-vote_fr_626ad487e4b04a9ff89977e9"], "tcooutlinks": ["https://t.co/SMpPUuq1O0"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "LeHuffPost", "id": 364513528, "displayname": "Le HuffPost", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/LeHuffPost"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Lassalle", "abstention"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/denislaurent33/status/1520003129311432706", "date": "2022-04-29T11:32:40+00:00", "content": "Au lieu de \u00ab\u00a0demander pardon\u00a0\u00bb QUITTEZ la vie politique ! Votre \u00ab\u00a0geste\u00a0\u00bb est une honte pour notre #R\u00e9publique et pour l\u2019@AssembleeNat !! #Dehors ! @jeanlassalle #Lassalle https://t.co/Xp20ZrDO8w", "renderedContent": "Au lieu de \u00ab\u00a0demander pardon\u00a0\u00bb QUITTEZ la vie politique ! Votre \u00ab\u00a0geste\u00a0\u00bb est une honte pour notre #R\u00e9publique et pour l\u2019@AssembleeNat !! #Dehors ! @jeanlassalle #Lassalle twitter.com/jeanlassalle/s\u2026", "id": 1520003129311432706, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "denislaurent33", "id": 177166975, "displayname": "denislaurent33\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "description": "#SocialD\u00e9mocrate \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa #ProVaccins / #SoutienFDO / #Macron /#StandWithUkraine \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "rawDescription": "#SocialD\u00e9mocrate \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa #ProVaccins / #SoutienFDO / #Macron /#StandWithUkraine \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2010-08-11T12:28:44+00:00", "followersCount": 1794, "friendsCount": 1603, "statusesCount": 53793, "favouritesCount": 29111, "listedCount": 49, "mediaCount": 1769, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/742777911506272256/Nma61CZk_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/177166975/1650905026", "label": null, "url": "https://twitter.com/denislaurent33"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1520003129311432706, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://twitter.com/jeanlassalle/status/1519418147438305281"], "tcooutlinks": ["https://t.co/Xp20ZrDO8w"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/jeanlassalle/status/1519418147438305281", "date": "2022-04-27T20:48:10+00:00", "content": "\ud83d\udd34 Mon courrier au Pst du @Conseil_constit \u00e0 propos de leur d\u00e9cision rendue ce jour, concernant mon acte lors du 2nd tour dans le bureau de vote de Lourdios-Ich\u00e8re @jeanlassalle Lien vers la d\u00e9cision du @Conseil_constit : \nhttps://t.co/bu00OqnGoA https://t.co/Bq22ehCJdL", "renderedContent": "\ud83d\udd34 Mon courrier au Pst du @Conseil_constit \u00e0 propos de leur d\u00e9cision rendue ce jour, concernant mon acte lors du 2nd tour dans le bureau de vote de Lourdios-Ich\u00e8re @jeanlassalle Lien vers la d\u00e9cision du @Conseil_constit : \nconseil-constitutionnel.fr/.../2022197PDR\u2026 https://t.co/Bq22ehCJdL", "id": 1519418147438305281, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "jeanlassalle", "id": 102722347, "displayname": "Jean Lassalle", "description": "Candidat \u00e0 la Pr\u00e9sidentielle. D\u00e9put\u00e9 de la 4\u00e8me circonscription des Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques. Pr\u00e9sident de l'APMM, du CNRH, de la Marche citoyenne et de R\u00e9sistons !", "rawDescription": "Candidat \u00e0 la Pr\u00e9sidentielle. D\u00e9put\u00e9 de la 4\u00e8me circonscription des Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques. Pr\u00e9sident de l'APMM, du CNRH, de la Marche citoyenne et de R\u00e9sistons !", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-01-07T16:24:46+00:00", "followersCount": 112150, "friendsCount": 455, "statusesCount": 5566, "favouritesCount": 1029, "listedCount": 732, "mediaCount": 1273, "location": "Lourdios-Ich\u00e8re", "protected": false, "linkUrl": "https://resistons-france.fr/", "linkTcourl": "https://t.co/sX3hW0MbPk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/868057012613128192/taT_x7GV_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/102722347/1503573411", "label": null, "url": "https://twitter.com/jeanlassalle"}, "replyCount": 225, "retweetCount": 232, "likeCount": 1065, "quoteCount": 41, "conversationId": 1519418147438305281, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://www.conseil-constitutionnel.fr/.../2022197PDR.htm"], "tcooutlinks": ["https://t.co/bu00OqnGoA"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRYOP5aWUAAniWs?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRYOP5aWUAAniWs?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRYOogHXsAY67MY?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRYOogHXsAY67MY?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRYOqO9XsAIsQ7c?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRYOqO9XsAIsQ7c?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRYOuQAXwAAenjD?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRYOuQAXwAAenjD?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Conseil_constit", "id": 260280517, "displayname": "Conseil constit", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Conseil_constit"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "jeanlassalle", "id": 102722347, "displayname": "Jean Lassalle", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/jeanlassalle"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Conseil_constit", "id": 260280517, "displayname": "Conseil constit", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Conseil_constit"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AssembleeNat", "id": 242694507, "displayname": "Assembl\u00e9e nationale", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/AssembleeNat"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "jeanlassalle", "id": 102722347, "displayname": "Jean Lassalle", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/jeanlassalle"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["R\u00e9publique", "Dehors", "Lassalle"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/GC7513/status/1520000835840888833", "date": "2022-04-29T11:23:34+00:00", "content": "A RT ! On attend les commentaires des immondes salopards qui sont all\u00e9s baiser les babouches du boucher de Damas. #Mariani #Lassalle #SoschretiensdOrient et Cie... https://t.co/Kj0zi2lXdF", "renderedContent": "A RT ! On attend les commentaires des immondes salopards qui sont all\u00e9s baiser les babouches du boucher de Damas. #Mariani #Lassalle #SoschretiensdOrient et Cie... twitter.com/fkontar78/stat\u2026", "id": 1520000835840888833, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GC7513", "id": 70723029, "displayname": "Gilles Chevalier \u0646 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u2693\ud83c\udfb6 Anti-extr\u00eames", "description": "Europ\u00e9en, fran\u00e7ais, r\u00e9publicain. Catho et la\u00efc. Anti FI et anti RN. A gauche et #Macron2022.  Navale 70 \u2693 CGA (2S)  ICP alumni. Je suis arrogant !", "rawDescription": "Europ\u00e9en, fran\u00e7ais, r\u00e9publicain. Catho et la\u00efc. Anti FI et anti RN. A gauche et #Macron2022.  Navale 70 \u2693 CGA (2S)  ICP alumni. Je suis arrogant !", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2009-09-01T16:39:43+00:00", "followersCount": 6536, "friendsCount": 2857, "statusesCount": 126046, "favouritesCount": 63939, "listedCount": 44, "mediaCount": 12543, "location": "Enfant de la balle.", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1273919626204852225/jPrTrN6L_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/70723029/1645738126", "label": null, "url": "https://twitter.com/GC7513"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 6, "quoteCount": 0, "conversationId": 1520000835840888833, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://twitter.com/fkontar78/status/1519981581754155008"], "tcooutlinks": ["https://t.co/Kj0zi2lXdF"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/fkontar78/status/1519981581754155008", "date": "2022-04-29T10:07:03+00:00", "content": "#Syrie couverture m\u00e9diatique\n1/18 J\u2019ai visualis\u00e9 une des vid\u00e9os non coup\u00e9es de la tuerie de Tadamone avril 2013, celle \u00e9voqu\u00e9e dans l\u2019article du Guardian, 2 jours que je ne m\u2019en remets pas. Il s\u2019agit d\u2019images de ce qui peut \u00eatre qualifi\u00e9 d\u2019abatage industriel : les sbires #Assad https://t.co/lFFFk2VXRq", "renderedContent": "#Syrie couverture m\u00e9diatique\n1/18 J\u2019ai visualis\u00e9 une des vid\u00e9os non coup\u00e9es de la tuerie de Tadamone avril 2013, celle \u00e9voqu\u00e9e dans l\u2019article du Guardian, 2 jours que je ne m\u2019en remets pas. Il s\u2019agit d\u2019images de ce qui peut \u00eatre qualifi\u00e9 d\u2019abatage industriel : les sbires #Assad https://t.co/lFFFk2VXRq", "id": 1519981581754155008, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "fkontar78", "id": 4204184805, "displayname": "Firas Kontar", "description": "Droits de l'Homme, activiste de la r\u00e9volution syrienne\n\u0645\u062a\u0649 \u0627\u0633\u062a\u0639\u0628\u062f\u062a\u0645 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0633 \u0648\u0642\u062f \u0648\u0644\u062f\u062a\u0647\u0645 \u0623\u0645\u0647\u0627\u062a\u0647\u0645 \u0623\u062d\u0631\u0627\u0631\u0627", "rawDescription": "Droits de l'Homme, activiste de la r\u00e9volution syrienne\n\u0645\u062a\u0649 \u0627\u0633\u062a\u0639\u0628\u062f\u062a\u0645 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0633 \u0648\u0642\u062f \u0648\u0644\u062f\u062a\u0647\u0645 \u0623\u0645\u0647\u0627\u062a\u0647\u0645 \u0623\u062d\u0631\u0627\u0631\u0627", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2015-11-16T19:52:08+00:00", "followersCount": 4108, "friendsCount": 792, "statusesCount": 5148, "favouritesCount": 13962, "listedCount": 36, "mediaCount": 525, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918857529983057920/SNKvJhTR_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/fkontar78"}, "replyCount": 32, "retweetCount": 910, "likeCount": 1751, "quoteCount": 95, "conversationId": 1519981581754155008, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRgMFqFXsAYnMm8?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRgMFqFXsAYnMm8?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Syrie", "Assad"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Mariani", "Lassalle", "SoschretiensdOrient"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/elizeliz/status/1519953834352775168", "date": "2022-04-29T08:16:48+00:00", "content": "Apr\u00e8s le chien de #Lassalle voici le batard de #Ruffin. Vive la r\u00e9publique! https://t.co/CmQvY6t18b", "renderedContent": "Apr\u00e8s le chien de #Lassalle voici le batard de #Ruffin. Vive la r\u00e9publique! twitter.com/v_riotton/stat\u2026", "id": 1519953834352775168, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "elizeliz", "id": 863792314887614464, "displayname": "Elizeliz", "description": "\"Je cherche la r\u00e9gion cruciale de l'\u00e2me o\u00f9 le Mal absolu s'oppose \u00e0 la fraternit\u00e9\" Andr\u00e9 Malraux", "rawDescription": "\"Je cherche la r\u00e9gion cruciale de l'\u00e2me o\u00f9 le Mal absolu s'oppose \u00e0 la fraternit\u00e9\" Andr\u00e9 Malraux", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2017-05-14T16:25:11+00:00", "followersCount": 66, "friendsCount": 68, "statusesCount": 13112, "favouritesCount": 3747, "listedCount": 0, "mediaCount": 771, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1511031322919284740/kXx62S43_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/863792314887614464/1609753099", "label": null, "url": "https://twitter.com/elizeliz"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1519953834352775168, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://twitter.com/v_riotton/status/1519904698010062849"], "tcooutlinks": ["https://t.co/CmQvY6t18b"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/V_Riotton/status/1519904698010062849", "date": "2022-04-29T05:01:33+00:00", "content": "On ne sait pas qui est \u00ab La R\u00e9publique \u00bb, mais l\u2019indignit\u00e9, ce sont eux\n\nhttps://t.co/jm3BoZ93NH", "renderedContent": "On ne sait pas qui est \u00ab La R\u00e9publique \u00bb, mais l\u2019indignit\u00e9, ce sont eux\n\nhttps://t.co/jm3BoZ93NH", "id": 1519904698010062849, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "V_Riotton", "id": 863756233093894145, "displayname": "V\u00e9ronique Riotton", "description": "D\u00e9put\u00e9e #LREM de la 1\u00e8re circonscription de Haute-Savoie ~ \ud83c\udf31Commission d\u00e9veloppement durable et am\u00e9nagement territoire ~ \u267b\ufe0fRapporteure #Ecocirculaire -", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9e #LREM de la 1\u00e8re circonscription de Haute-Savoie ~ \ud83c\udf31Commission d\u00e9veloppement durable et am\u00e9nagement territoire ~ \u267b\ufe0fRapporteure #Ecocirculaire -", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2017-05-14T14:01:48+00:00", "followersCount": 5826, "friendsCount": 379, "statusesCount": 1307, "favouritesCount": 885, "listedCount": 129, "mediaCount": 436, "location": "Haute-Savoie, Rh\u00f4ne-Alpes", "protected": false, "linkUrl": "http://riotton.fr", "linkTcourl": "https://t.co/o1d6FtqUCm", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1516757366817046529/1rwaEWkK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/863756233093894145/1498316931", "label": null, "url": "https://twitter.com/V_Riotton"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 3, "likeCount": 2, "quoteCount": 1, "conversationId": 1519904698010062849, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1519635207153987584/pu/img/5Dj5IEFDczFRbU7i.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1519635207153987584/pu/vid/750x414/wttyMPZy0e24Onfe.mp4?tag=12", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1519635207153987584/pu/vid/488x270/d68-HQ1_WLR6keJr.mp4?tag=12", "bitrate": 256000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1519635207153987584/pu/pl/N4Q6ckDpJ8DQFjeW.m3u8?tag=12&container=fmp4", "bitrate": null}], "duration": 16.182, "views": 75870}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Lassalle", "Ruffin"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Reggiana/status/1519904620746874881", "date": "2022-04-29T05:01:14+00:00", "content": "@noeljean666 @Bakounine2017 @SophiaAram 1) Les malotrus de votre acabit n'ont pas la moindre id\u00e9e de ce qu'est la libert\u00e9\n2) En l'esp\u00e8ce, les \"e......s\" sont les concitoyens de ce pauvre \ud83e\udd21 avin\u00e9 de #Lassalle. \nhttps://t.co/s1vGLO7mDT", "renderedContent": "@noeljean666 @Bakounine2017 @SophiaAram 1) Les malotrus de votre acabit n'ont pas la moindre id\u00e9e de ce qu'est la libert\u00e9\n2) En l'esp\u00e8ce, les \"e......s\" sont les concitoyens de ce pauvre \ud83e\udd21 avin\u00e9 de #Lassalle. \nfrancetvinfo.fr/politique/jean\u2026", "id": 1519904620746874881, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Reggiana", "id": 101318434, "displayname": "Elly Harris \ud83d\udc1f \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89", "description": "Knightwriter Extraordinaire also English lecturer (freshly retired). Politics, philosophy, history & literature on the side. Je signale les insultes et menaces.", "rawDescription": "Knightwriter Extraordinaire also English lecturer (freshly retired). Politics, philosophy, history & literature on the side. Je signale les insultes et menaces.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2010-01-02T21:31:37+00:00", "followersCount": 421, "friendsCount": 137, "statusesCount": 19448, "favouritesCount": 1007, "listedCount": 20, "mediaCount": 1758, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/681471807896043524/UqzR0Ed2_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/101318434/1549303140", "label": null, "url": "https://twitter.com/Reggiana"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1518211491484385280, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://www.francetvinfo.fr/politique/jean-lassalle/presidentielle-2022-la-mise-en-scene-de-jean-lassalle-qui-avait-revendique-son-abstention-devant-l-urne-provoque-l-annulation-des-voix-dans-sa-commune_5106121.html"], "tcooutlinks": ["https://t.co/s1vGLO7mDT"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1519861073549086720, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "noeljean666", "id": 1506717414586822676, "displayname": "noel jean", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/noeljean666"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "noeljean666", "id": 1506717414586822676, "displayname": "noel jean", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/noeljean666"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Bakounine2017", "id": 860866206361948161, "displayname": "Bakounine", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Bakounine2017"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "SophiaAram", "id": 200814625, "displayname": "sophia aram", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/SophiaAram"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Lassalle"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/schydlowski1/status/1519896919966945280", "date": "2022-04-29T04:30:38+00:00", "content": "\ud83d\udce5Le geste on peut le regretter, mais fallait-il punir toute commune (tous les \u00e9lecteurs et \u00e9lectrices) qui n'y sont pour rien &amp; qui se sont d\u00e9plac\u00e9(e)s pour voter\u203c\ufe0f#Lassalle #secondtour @Conseil_constit https://t.co/gKPTaRPnC9", "renderedContent": "\ud83d\udce5Le geste on peut le regretter, mais fallait-il punir toute commune (tous les \u00e9lecteurs et \u00e9lectrices) qui n'y sont pour rien &amp; qui se sont d\u00e9plac\u00e9(e)s pour voter\u203c\ufe0f#Lassalle #secondtour @Conseil_constit twitter.com/TF1Info/status\u2026", "id": 1519896919966945280, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "schydlowski1", "id": 566700592, "displayname": "\u00a9\ufe0fSchdlwsk1 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\ude4f\ud83e\udd1d", "description": "\ud83c\udf31\ud83c\udf3a \ud83e\udd1d \ud83c\udf0a#Bretonne #Homophobie \ud83c\udf08 @mobilisnoo  \n#Antidiscriminations \n#Femmes\n#Handicap \n#Europe \ud83d\udcaf% \u262e\n#Egalit\u00e9pro #Egalit\u00e9hommesfemmes\n#Ecologie #gauche\ud83c\udf39\ud83d\ude8a\ud83c\udf43", "rawDescription": "\ud83c\udf31\ud83c\udf3a \ud83e\udd1d \ud83c\udf0a#Bretonne #Homophobie \ud83c\udf08 @mobilisnoo  \n#Antidiscriminations \n#Femmes\n#Handicap \n#Europe \ud83d\udcaf% \u262e\n#Egalit\u00e9pro #Egalit\u00e9hommesfemmes\n#Ecologie #gauche\ud83c\udf39\ud83d\ude8a\ud83c\udf43", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-04-29T21:51:53+00:00", "followersCount": 1540, "friendsCount": 4423, "statusesCount": 93354, "favouritesCount": 42433, "listedCount": 310, "mediaCount": 6391, "location": "#Bretagne #CessonS\u00e9vign\u00e9 \ud83c\udf3a\ud83d\udc9a", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1399327700024795140/7Q5jB3p7_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/566700592/1650898637", "label": null, "url": "https://twitter.com/schydlowski1"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1519896919966945280, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://twitter.com/TF1Info/status/1519814108840869893"], "tcooutlinks": ["https://t.co/gKPTaRPnC9"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/TF1Info/status/1519814108840869893", "date": "2022-04-28T23:01:34+00:00", "content": "Pr\u00e9sidentielle : Jean #Lassalle \"demande pardon\" apr\u00e8s l'annulation des votes de sa commune au second tour https://t.co/PAzQVvfVIw https://t.co/bsAzRaV9OA", "renderedContent": "Pr\u00e9sidentielle : Jean #Lassalle \"demande pardon\" apr\u00e8s l'annulation des votes de sa commune au second tour tf1info.fr/politique/pres\u2026 https://t.co/bsAzRaV9OA", "id": 1519814108840869893, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "TF1Info", "id": 3390775469, "displayname": "TF1Info", "description": "Suivez toute l'info des r\u00e9dactions de @TF1 & @LCI et l'actu des #JT #LE13H #LE20H #JTWE avec #TF1Info. #RespectZone", "rawDescription": "Suivez toute l'info des r\u00e9dactions de @TF1 & @LCI et l'actu des #JT #LE13H #LE20H #JTWE avec #TF1Info. #RespectZone", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2015-07-24T10:24:40+00:00", "followersCount": 152624, "friendsCount": 750, "statusesCount": 84873, "favouritesCount": 2148, "listedCount": 626, "mediaCount": 72597, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://TF1info.fr", "linkTcourl": "https://t.co/DLdpFUsYgQ", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1480832419041353729/TEfW2Pdd_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3390775469/1641892937", "label": null, "url": "https://twitter.com/TF1Info"}, "replyCount": 5, "retweetCount": 2, "likeCount": 4, "quoteCount": 1, "conversationId": 1519814108840869893, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.echobox.com\" rel=\"nofollow\">Echobox</a>", "sourceUrl": "https://www.echobox.com", "sourceLabel": "Echobox", "outlinks": ["https://www.tf1info.fr/politique/presidentielle-2022-jean-lassalle-demande-pardon-apres-l-annulation-des-votes-de-sa-commune-au-second-tour-2218111.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1651161094#xtor=CS5-113"], "tcooutlinks": ["https://t.co/PAzQVvfVIw"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRd24NCXIAAmvQT?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRd24NCXIAAmvQT?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Lassalle"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Conseil_constit", "id": 260280517, "displayname": "Conseil constit", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Conseil_constit"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Lassalle", "secondtour"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/laxismenational/status/1519855384407777280", "date": "2022-04-29T01:45:35+00:00", "content": "@Olivierleclai10 @MLP_officiel Mr @LaurentFabius va falloir arr\u00eater la branlette au sein du CC le fait que tout le monde appelle \u00e0 voter contre marine le pen ne vous g\u00eane pas mais quand Mr #Lassalle ne vote pas cela vous d\u00e9range ? Seriez vous \u00e0 l Aube d une entr\u00e9e en EHPAD ?", "renderedContent": "@Olivierleclai10 @MLP_officiel Mr @LaurentFabius va falloir arr\u00eater la branlette au sein du CC le fait que tout le monde appelle \u00e0 voter contre marine le pen ne vous g\u00eane pas mais quand Mr #Lassalle ne vote pas cela vous d\u00e9range ? Seriez vous \u00e0 l Aube d une entr\u00e9e en EHPAD ?", "id": 1519855384407777280, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "laxismenational", "id": 914509960775692290, "displayname": "le cercle", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2017-10-01T15:19:00+00:00", "followersCount": 16, "friendsCount": 171, "statusesCount": 5474, "favouritesCount": 1987, "listedCount": 0, "mediaCount": 2643, "location": "Perpignan, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1250687684969926658/3qU4yn8q_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/laxismenational"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1519651009567600641, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1519651009567600641, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ericdomard71", "id": 1500060344974196739, "displayname": null, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ericdomard71"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MLP_officiel", "id": 217749896, "displayname": "Marine Le Pen", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/MLP_officiel"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "LaurentFabius", "id": 22428439, "displayname": "Laurent Fabius", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/LaurentFabius"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Lassalle"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PlacideActu/status/1519839224853413889", "date": "2022-04-29T00:41:23+00:00", "content": "Annulation des votes de la commune de Lourdios-Ich\u00e8re : Jean Lassalle \u00ab demande pardon \u00bb aux habitants de sa commune #Lassalle #louriosich\u00e8re https://t.co/X1FpfrETYD", "renderedContent": "Annulation des votes de la commune de Lourdios-Ich\u00e8re : Jean Lassalle \u00ab demande pardon \u00bb aux habitants de sa commune #Lassalle #louriosich\u00e8re https://t.co/X1FpfrETYD", "id": 1519839224853413889, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PlacideActu", "id": 2423464045, "displayname": "Placide", "description": "Dessinateur de presse - Illustrateur", "rawDescription": "Dessinateur de presse - Illustrateur", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2014-04-02T08:29:34+00:00", "followersCount": 4207, "friendsCount": 121, "statusesCount": 1579, "favouritesCount": 178, "listedCount": 103, "mediaCount": 1179, "location": "Paris", "protected": false, "linkUrl": "http://www.leplacide.com", "linkTcourl": "http://t.co/2POXjyMwbd", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/451284234070552576/WcAIrqZf_normal.jpeg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2423464045/1396513881", "label": null, "url": "https://twitter.com/PlacideActu"}, "replyCount": 3, "retweetCount": 14, "likeCount": 49, "quoteCount": 1, "conversationId": 1519839224853413889, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FReNsJgX0AADMBZ?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FReNsJgX0AADMBZ?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Lassalle", "louriosich\u00e8re"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/TF1Info/status/1519814108840869893", "date": "2022-04-28T23:01:34+00:00", "content": "Pr\u00e9sidentielle : Jean #Lassalle \"demande pardon\" apr\u00e8s l'annulation des votes de sa commune au second tour https://t.co/PAzQVvfVIw https://t.co/bsAzRaV9OA", "renderedContent": "Pr\u00e9sidentielle : Jean #Lassalle \"demande pardon\" apr\u00e8s l'annulation des votes de sa commune au second tour tf1info.fr/politique/pres\u2026 https://t.co/bsAzRaV9OA", "id": 1519814108840869893, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "TF1Info", "id": 3390775469, "displayname": "TF1Info", "description": "Suivez toute l'info des r\u00e9dactions de @TF1 & @LCI et l'actu des #JT #LE13H #LE20H #JTWE avec #TF1Info. #RespectZone", "rawDescription": "Suivez toute l'info des r\u00e9dactions de @TF1 & @LCI et l'actu des #JT #LE13H #LE20H #JTWE avec #TF1Info. #RespectZone", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2015-07-24T10:24:40+00:00", "followersCount": 152624, "friendsCount": 750, "statusesCount": 84873, "favouritesCount": 2148, "listedCount": 626, "mediaCount": 72597, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://TF1info.fr", "linkTcourl": "https://t.co/DLdpFUsYgQ", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1480832419041353729/TEfW2Pdd_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3390775469/1641892937", "label": null, "url": "https://twitter.com/TF1Info"}, "replyCount": 5, "retweetCount": 2, "likeCount": 4, "quoteCount": 1, "conversationId": 1519814108840869893, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.echobox.com\" rel=\"nofollow\">Echobox</a>", "sourceUrl": "https://www.echobox.com", "sourceLabel": "Echobox", "outlinks": ["https://www.tf1info.fr/politique/presidentielle-2022-jean-lassalle-demande-pardon-apres-l-annulation-des-votes-de-sa-commune-au-second-tour-2218111.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1651161094#xtor=CS5-113"], "tcooutlinks": ["https://t.co/PAzQVvfVIw"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRd24NCXIAAmvQT?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRd24NCXIAAmvQT?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Lassalle"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/lesmorts2macron/status/1519803894859243520", "date": "2022-04-28T22:20:59+00:00", "content": "#Lassalle cause l\u2019annulation des suffrages de sa commune. Ou qd les petits bonhommes de @justice_gouv &amp; du @Conseil_constit font 1 z\u00e8le facile en s'en prenant \u00e0 un petit. La l\u00e2chet\u00e9 ne se cache m\u00eame + chez #Macron QUID DU #McKinseyGate ? #Election2022\nhttps://t.co/xbPQP3Iwyx", "renderedContent": "#Lassalle cause l\u2019annulation des suffrages de sa commune. Ou qd les petits bonhommes de @justice_gouv &amp; du @Conseil_constit font 1 z\u00e8le facile en s'en prenant \u00e0 un petit. La l\u00e2chet\u00e9 ne se cache m\u00eame + chez #Macron QUID DU #McKinseyGate ? #Election2022\nhuffingtonpost.fr/entry/jean-las\u2026", "id": 1519803894859243520, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "lesmorts2macron", "id": 1354124124742963203, "displayname": "Lebeau Tonio\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "description": "N'insistez pas. Ne me suivez pas !", "rawDescription": "N'insistez pas. Ne me suivez pas !", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-01-26T17:49:07+00:00", "followersCount": 0, "friendsCount": 19, "statusesCount": 3305, "favouritesCount": 1009, "listedCount": 0, "mediaCount": 43, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1516462075203272710/q8oX04Xw_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1354124124742963203/1649948899", "label": null, "url": "https://twitter.com/lesmorts2macron"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1519803894859243520, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://www.huffingtonpost.fr/entry/jean-lassalle-cause-lannulation-des-suffrages-de-sa-commune-a-la-presidentielle_fr_62696ed4e4b068da7003366c"], "tcooutlinks": ["https://t.co/xbPQP3Iwyx"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "justice_gouv", "id": 1690415646, "displayname": "Minist\u00e8re de la Justice \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/justice_gouv"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Conseil_constit", "id": 260280517, "displayname": "Conseil constit", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Conseil_constit"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Lassalle", "Macron", "McKinseyGate", "Election2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Koalakbou/status/1519791576771444737", "date": "2022-04-28T21:32:02+00:00", "content": "\"\u00c9teindre la derni\u00e8re \u00e9toile qui brille dans la nuit: les v\u00e9ritables raisons de l'acharnement contre Jean #Lassalle\" Analyse de Jacques #Sural \u00e0 para\u00eetre dans le prochain #SituationnismeEnSalto @Conseil_Etat", "renderedContent": "\"\u00c9teindre la derni\u00e8re \u00e9toile qui brille dans la nuit: les v\u00e9ritables raisons de l'acharnement contre Jean #Lassalle\" Analyse de Jacques #Sural \u00e0 para\u00eetre dans le prochain #SituationnismeEnSalto @Conseil_Etat", "id": 1519791576771444737, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Koalakbou", "id": 982783716, "displayname": "Koala Kbou", "description": "Derni\u00e8re station avant l'auto-root\n#JeanLassalle2027 m\u00eame si tout s'arr\u00eate en #2023", "rawDescription": "Derni\u00e8re station avant l'auto-root\n#JeanLassalle2027 m\u00eame si tout s'arr\u00eate en #2023", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-12-01T15:43:40+00:00", "followersCount": 26, "friendsCount": 15, "statusesCount": 1302, "favouritesCount": 67, "listedCount": 2, "mediaCount": 49, "location": "Dans un no man's land", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2919204546/5b20acf338af1bef369a036a6c044e43_normal.jpeg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/982783716/1380412124", "label": null, "url": "https://twitter.com/Koalakbou"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1519791576771444737, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Conseil_Etat", "id": 398000696, "displayname": "Conseil d'\u00c9tat", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Conseil_Etat"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Lassalle", "Sural", "SituationnismeEnSalto"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Barry63548116/status/1519790681945948163", "date": "2022-04-28T21:28:29+00:00", "content": "@LCI Voil\u00e0 le r\u00e9sultat d\u2019une mise en sc\u00e8ne d\u2019un pitre, @jeanlassalle,  qui fait le clown ne respectant pas, par son geste, la d\u00e9mocratie repr\u00e9sentative dont il se vante \u00eatre un ardent d\u00e9fenseur. Bouffon jusqu\u2019au bout \ud83e\udd2b\ud83d\ude21\ud83e\udd25\ud83d\ude31 @LCI #Lassalle", "renderedContent": "@LCI Voil\u00e0 le r\u00e9sultat d\u2019une mise en sc\u00e8ne d\u2019un pitre, @jeanlassalle,  qui fait le clown ne respectant pas, par son geste, la d\u00e9mocratie repr\u00e9sentative dont il se vante \u00eatre un ardent d\u00e9fenseur. Bouffon jusqu\u2019au bout \ud83e\udd2b\ud83d\ude21\ud83e\udd25\ud83d\ude31 @LCI #Lassalle", "id": 1519790681945948163, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Barry63548116", "id": 1184887892616847363, "displayname": "Barry", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2019-10-17T17:47:35+00:00", "followersCount": 10, "friendsCount": 240, "statusesCount": 1587, "favouritesCount": 78, "listedCount": 1, "mediaCount": 47, "location": "Nice, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1184888835815153664/0yigvlCy_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Barry63548116"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1519734637685358593, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1519734637685358593, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "LCI", "id": 26110930, "displayname": "LCI", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/LCI"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "LCI", "id": 26110930, "displayname": "LCI", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/LCI"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "jeanlassalle", "id": 102722347, "displayname": "Jean Lassalle", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/jeanlassalle"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "LCI", "id": 26110930, "displayname": "LCI", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/LCI"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Lassalle"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/RForezon/status/1519771040066543623", "date": "2022-04-28T20:10:26+00:00", "content": "@LCI Malheureusement #Lassalle n\u2019en ai pas \u00e0 sa premi\u00e8re connerie", "renderedContent": "@LCI Malheureusement #Lassalle n\u2019en ai pas \u00e0 sa premi\u00e8re connerie", "id": 1519771040066543623, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "RForezon", "id": 1479737120000512000, "displayname": "Regis forezon", "description": "Curieux", "rawDescription": "Curieux", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2022-01-08T08:50:30+00:00", "followersCount": 5, "friendsCount": 24, "statusesCount": 2475, "favouritesCount": 29, "listedCount": 0, "mediaCount": 40, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1488856611116490757/vYjjt5vB_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/RForezon"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1519734637685358593, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1519734637685358593, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "LCI", "id": 26110930, "displayname": "LCI", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/LCI"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "LCI", "id": 26110930, "displayname": "LCI", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/LCI"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Lassalle"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/catkjo/status/1519765277956878338", "date": "2022-04-28T19:47:32+00:00", "content": "Communiqu\u00e9 d'ouverture d'enqu\u00eate p\u00e9nale suite \u00e0 l'abstention de voter th\u00e9\u00e2trale  de Jean #Lassalle, par la procureure de Pau, la ville dont #Bayrou est le maire.\nLa France est un des rares pays d'Europe \u00e0 ne pas disposer d'un parquet ind\u00e9pendant.\n#justiceFrance https://t.co/ybhg9IAt6m", "renderedContent": "Communiqu\u00e9 d'ouverture d'enqu\u00eate p\u00e9nale suite \u00e0 l'abstention de voter th\u00e9\u00e2trale  de Jean #Lassalle, par la procureure de Pau, la ville dont #Bayrou est le maire.\nLa France est un des rares pays d'Europe \u00e0 ne pas disposer d'un parquet ind\u00e9pendant.\n#justiceFrance twitter.com/procureurPau/s\u2026", "id": 1519765277956878338, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "catkjo", "id": 768594330185596929, "displayname": "Caterine Kratz", "description": "Avocate, Dr en droit.\n@EUI@UBC@HEC #Ecologie#Libertes#Dignite#EuropedesCitoyens", "rawDescription": "Avocate, Dr en droit.\n@EUI@UBC@HEC #Ecologie#Libertes#Dignite#EuropedesCitoyens", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-08-24T23:42:23+00:00", "followersCount": 1083, "friendsCount": 907, "statusesCount": 22135, "favouritesCount": 28530, "listedCount": 25, "mediaCount": 353, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "https://www.facebook.com/catherine.kratz.7", "linkTcourl": "https://t.co/JoM2rqJ22V", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422997539603746816/4e_JG3Hx_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/768594330185596929/1628104026", "label": null, "url": "https://twitter.com/catkjo"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1519765277956878338, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://twitter.com/procureurPau/status/1519722304581869572"], "tcooutlinks": ["https://t.co/ybhg9IAt6m"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/procureurPau/status/1519722304581869572", "date": "2022-04-28T16:56:47+00:00", "content": "\u00c9lections pr\u00e9sidentielles 2022 - Communiqu\u00e9 de presse https://t.co/qmJEU5O1nf", "renderedContent": "\u00c9lections pr\u00e9sidentielles 2022 - Communiqu\u00e9 de presse https://t.co/qmJEU5O1nf", "id": 1519722304581869572, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "procureurPau", "id": 768845743650115584, "displayname": "Procureure Pau", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-08-25T16:21:24+00:00", "followersCount": 882, "friendsCount": 160, "statusesCount": 225, "favouritesCount": 382, "listedCount": 16, "mediaCount": 85, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1323358858044153856/dTHaR34N_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/procureurPau"}, "replyCount": 11, "retweetCount": 8, "likeCount": 25, "quoteCount": 3, "conversationId": 1519722304581869572, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRcjYHjXIAEY4Bs?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRcjYHjXIAEY4Bs?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Lassalle", "Bayrou", "justiceFrance"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Pierrot287/status/1519744850513510400", "date": "2022-04-28T18:26:22+00:00", "content": "@jeanlassalle Vous n\u2019\u00eates qu\u2019un sinistre cr\u00e9tin #Lassalle !", "renderedContent": "@jeanlassalle Vous n\u2019\u00eates qu\u2019un sinistre cr\u00e9tin #Lassalle !", "id": 1519744850513510400, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Pierrot287", "id": 57040955, "displayname": "P\u00ear Tri'O FBPE +5 \ud83d\udeb6\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0fEM Vaccin\u00e9 NON \u00e0 FN/RN FI", "description": "EM de gauche par instinct de survie, si je m'\u00e9coutais je ferais le sourd ! Je soutiens le gvt ! Citoyen de la plan\u00e8te ! G\u00e9n\u00e9ration \u00ab Les tontons flingueurs \u00bbBZH", "rawDescription": "EM de gauche par instinct de survie, si je m'\u00e9coutais je ferais le sourd ! Je soutiens le gvt ! Citoyen de la plan\u00e8te ! G\u00e9n\u00e9ration \u00ab Les tontons flingueurs \u00bbBZH", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2009-07-15T15:07:32+00:00", "followersCount": 2502, "friendsCount": 3455, "statusesCount": 39836, "favouritesCount": 133728, "listedCount": 37, "mediaCount": 2893, "location": "Plan\u00e8te terre", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/861552602441535488/8LPjRlW3_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57040955/1398494977", "label": null, "url": "https://twitter.com/Pierrot287"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1518185728848666624, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1518185728848666624, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "jeanlassalle", "id": 102722347, "displayname": "Jean Lassalle", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/jeanlassalle"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "jeanlassalle", "id": 102722347, "displayname": "Jean Lassalle", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/jeanlassalle"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Lassalle"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Lebienpublic/status/1519743157071753220", "date": "2022-04-28T18:19:38+00:00", "content": "#Pr\u00e9sidentielle2022 : Jean #Lassalle vis\u00e9 par une enqu\u00eate p\u00e9nale pour \u00ab des infractions au code \u00e9lectoral \u00bb \nhttps://t.co/XNryuvmpFb https://t.co/Nnutupbqkq", "renderedContent": "#Pr\u00e9sidentielle2022 : Jean #Lassalle vis\u00e9 par une enqu\u00eate p\u00e9nale pour \u00ab des infractions au code \u00e9lectoral \u00bb \nc.bienpublic.com/elections/2022\u2026 https://t.co/Nnutupbqkq", "id": 1519743157071753220, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Lebienpublic", "id": 75015661, "displayname": "Le Bien Public \ud83d\uddde\ufe0f", "description": "Le quotidien de la C\u00f4te-d'Or. bienpublic.com\n \ud83d\udcf8 Retrouvez-nous sur Instagram @lebienpublic21", "rawDescription": "Le quotidien de la C\u00f4te-d'Or. https://t.co/iMeuuLZwlu\n \ud83d\udcf8 Retrouvez-nous sur Instagram @lebienpublic21", "descriptionUrls": [{"text": "bienpublic.com", "url": "http://bienpublic.com", "tcourl": "https://t.co/iMeuuLZwlu", "indices": [30, 53]}], "verified": false, "created": "2009-09-17T13:48:35+00:00", "followersCount": 55683, "friendsCount": 440, "statusesCount": 190136, "favouritesCount": 1592, "listedCount": 615, "mediaCount": 124463, "location": "Dijon - France", "protected": false, "linkUrl": "http://www.bienpublic.com", "linkTcourl": "https://t.co/tu1ZPY4ScQ", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1477159052006285314/-W6PYEBe_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/75015661/1641019196", "label": null, "url": "https://twitter.com/Lebienpublic"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1519743157071753220, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://c.bienpublic.com/elections/2022/04/28/legislatives-2022-le-dernier-conseil-des-ministres-du-gouvernement-castex"], "tcooutlinks": ["https://t.co/XNryuvmpFb"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRc2V78WUAUSTQn?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRc2V78WUAUSTQn?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Pr\u00e9sidentielle2022", "Lassalle"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/LCI/status/1519734637685358593", "date": "2022-04-28T17:45:47+00:00", "content": "Pr\u00e9sidentielle : Jean #Lassalle \"demande pardon\" apr\u00e8s l'annulation des votes de sa commune au second tour https://t.co/zidwCkvKqP https://t.co/7FpdHh5k1i", "renderedContent": "Pr\u00e9sidentielle : Jean #Lassalle \"demande pardon\" apr\u00e8s l'annulation des votes de sa commune au second tour tf1info.fr/politique/pres\u2026 https://t.co/7FpdHh5k1i", "id": 1519734637685358593, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "LCI", "id": 26110930, "displayname": "LCI", "description": "Bienvenue sur LCI, #La26 sur la TNT. Le meilleur de l'info, de l'analyse, du d\u00e9cryptage et tous les grands \u00e9v\u00e9nements en direct #RespectZone", "rawDescription": "Bienvenue sur LCI, #La26 sur la TNT. Le meilleur de l'info, de l'analyse, du d\u00e9cryptage et tous les grands \u00e9v\u00e9nements en direct #RespectZone", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2009-03-23T22:45:32+00:00", "followersCount": 462475, "friendsCount": 987, "statusesCount": 125142, "favouritesCount": 2203, "listedCount": 2643, "mediaCount": 97116, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://TF1info.fr", "linkTcourl": "https://t.co/RR7j3RomJ6", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115175445052428289/dmqW4yun_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/26110930/1636494465", "label": null, "url": "https://twitter.com/LCI"}, "replyCount": 27, "retweetCount": 6, "likeCount": 21, "quoteCount": 2, "conversationId": 1519734637685358593, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.echobox.com\" rel=\"nofollow\">Echobox</a>", "sourceUrl": "https://www.echobox.com", "sourceLabel": "Echobox", "outlinks": ["https://www.tf1info.fr/politique/presidentielle-2022-jean-lassalle-demande-pardon-apres-l-annulation-des-votes-de-sa-commune-au-second-tour-2218111.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1651161059#xtor=CS5-113"], "tcooutlinks": ["https://t.co/zidwCkvKqP"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRcumYTXsAIr_Ul?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRcumYTXsAIr_Ul?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Lassalle"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/franck1993/status/1519726372024897537", "date": "2022-04-28T17:12:56+00:00", "content": "\u00c9lection annul\u00e9e \u00e0 Lourdios-Ich\u00e8re : une enqu\u00eate judiciaire vise Jean Lassalle.\n#Lassalle risque 15000 euros d'amende, de la prison et l'inegibilit\u00e9. Enfin il y a une justice pour celui qui a chi\u00e9 sur l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle ! \nhttps://t.co/lhzPdkWoOC", "renderedContent": "\u00c9lection annul\u00e9e \u00e0 Lourdios-Ich\u00e8re : une enqu\u00eate judiciaire vise Jean Lassalle.\n#Lassalle risque 15000 euros d'amende, de la prison et l'inegibilit\u00e9. Enfin il y a une justice pour celui qui a chi\u00e9 sur l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle ! \nlarepubliquedespyrenees.fr/faits-divers/j\u2026", "id": 1519726372024897537, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "franck1993", "id": 238583458, "displayname": "TheSkysUp", "description": "Politique, \u00e9conomie, jeux vid\u00e9o, hi-tech, cin\u00e9ma", "rawDescription": "Politique, \u00e9conomie, jeux vid\u00e9o, hi-tech, cin\u00e9ma", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-01-15T14:29:05+00:00", "followersCount": 113, "friendsCount": 300, "statusesCount": 12903, "favouritesCount": 15692, "listedCount": 2, "mediaCount": 205, "location": "Paris, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1393412392508399618/duiIBHB9_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/franck1993"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1519726372024897537, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://www.larepubliquedespyrenees.fr/faits-divers/justice/election-annulee-a-lourdios-ichere-une-enquete-judiciaire-vise-jean-lassalle-10755588.php"], "tcooutlinks": ["https://t.co/lhzPdkWoOC"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Lassalle"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/sergio47/status/1519706570749272065", "date": "2022-04-28T15:54:15+00:00", "content": "@BFMTV #lassalle est mignon", "renderedContent": "@BFMTV #lassalle est mignon", "id": 1519706570749272065, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "sergio47", "id": 18015871, "displayname": "Jos\u00e9", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2008-12-10T09:08:43+00:00", "followersCount": 43, "friendsCount": 176, "statusesCount": 7670, "favouritesCount": 397, "listedCount": 2, "mediaCount": 59, "location": "Arles ", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/964112829321228288/mgKQpX7M_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/sergio47"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1519360886409994240, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1519360886409994240, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BFMTV", "id": 133663801, "displayname": "BFMTV", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BFMTV"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BFMTV", "id": 133663801, "displayname": "BFMTV", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BFMTV"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["lassalle"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Xavier76100/status/1519702954219126785", "date": "2022-04-28T15:39:53+00:00", "content": "Pour le #ConseilConstitutionnel \n\u27a1\ufe0f Affaire #Lassalle = grave.\n\u27a1\ufe0f Victor #Fabius directeur associ\u00e9 de #McKinsey France et fils de Laurent Fabius pr\u00e9sident du CC = pas grave.\n\u27a1\ufe0f Jacqueline Gourault pion de #Macron, pas juriste qui int\u00e8gre le CC = pas grave.\nhttps://t.co/2eBeSEPEmM", "renderedContent": "Pour le #ConseilConstitutionnel \n\u27a1\ufe0f Affaire #Lassalle = grave.\n\u27a1\ufe0f Victor #Fabius directeur associ\u00e9 de #McKinsey France et fils de Laurent Fabius pr\u00e9sident du CC = pas grave.\n\u27a1\ufe0f Jacqueline Gourault pion de #Macron, pas juriste qui int\u00e8gre le CC = pas grave.\n20minutes.fr/politique/3279\u2026", "id": 1519702954219126785, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Xavier76100", "id": 535421355, "displayname": "Xavier Damour", "description": "Je ne bloque jamais personne.", "rawDescription": "Je ne bloque jamais personne.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-03-24T13:18:40+00:00", "followersCount": 492, "friendsCount": 117, "statusesCount": 68844, "favouritesCount": 12365, "listedCount": 25, "mediaCount": 4777, "location": "Rouen", "protected": false, "linkUrl": "https://mamot.fr/web/accounts/381724", "linkTcourl": "https://t.co/rtbUH8b1YL", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/692671098987634688/eoLauk7U_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/535421355/1532610786", "label": null, "url": "https://twitter.com/Xavier76100"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1519702954219126785, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://www.20minutes.fr/politique/3279811-20220428-presidentielle-2022-jean-lassalle-demande-pardon-habitants-commune-lourdios-ichere?utm_term=Autofeed&xtref=twitter.com&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1651158973"], "tcooutlinks": ["https://t.co/2eBeSEPEmM"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["ConseilConstitutionnel", "Lassalle", "Fabius", "McKinsey", "Macron"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/sapiens3_0/status/1519702819057639425", "date": "2022-04-28T15:39:21+00:00", "content": "@franceinfo A vouloir trop faire le clown, il a p\u00e9nalis\u00e9 des gens qui sont venus voter tr\u00e8s s\u00e9rieusement ! #Lassalle", "renderedContent": "@franceinfo A vouloir trop faire le clown, il a p\u00e9nalis\u00e9 des gens qui sont venus voter tr\u00e8s s\u00e9rieusement ! #Lassalle", "id": 1519702819057639425, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "sapiens3_0", "id": 3317780914, "displayname": "Sapiens3.0", "description": "Au gr\u00e9 de mon instinct du moment !", "rawDescription": "Au gr\u00e9 de mon instinct du moment !", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2015-06-10T18:36:59+00:00", "followersCount": 142, "friendsCount": 49, "statusesCount": 11727, "favouritesCount": 62, "listedCount": 0, "mediaCount": 623, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://opinions.over-blog.com/", "linkTcourl": "https://t.co/KiKQbayaJU", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1297443904695009280/zee8oax2_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3317780914/1598597223", "label": null, "url": "https://twitter.com/sapiens3_0"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1519702008357400580, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1519702008357400580, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "franceinfo", "id": 38395124, "displayname": "franceinfo", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/franceinfo"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "franceinfo", "id": 38395124, "displayname": "franceinfo", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/franceinfo"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Lassalle"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/luis021002/status/1519701050474835968", "date": "2022-04-28T15:32:19+00:00", "content": "La procureure de Pau ouvre une enqu\u00eate p\u00e9nale contre Jean Lassalle apr\u00e8s son abstention publique via @fb_bearnbigorre https://t.co/ZgXf0hEPdy #Lassalle #Presidentielle Logique..", "renderedContent": "La procureure de Pau ouvre une enqu\u00eate p\u00e9nale contre Jean Lassalle apr\u00e8s son abstention publique via @fb_bearnbigorre francebleu.fr/infos/faits-di\u2026 #Lassalle #Presidentielle Logique..", "id": 1519701050474835968, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "luis021002", "id": 4912792313, "displayname": "luis02 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "description": "Fran\u00e7ais- History teacher- Fan de TENNIS de COLDPLAY de SciFi - Vid\u00e9os exclusives sur YouTube-  Pro democratie #Freedom Anti dictateurs  #HumanRights\ud83c\udfbe\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "rawDescription": "Fran\u00e7ais- History teacher- Fan de TENNIS de COLDPLAY de SciFi - Vid\u00e9os exclusives sur YouTube-  Pro democratie #Freedom Anti dictateurs  #HumanRights\ud83c\udfbe\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-02-15T10:00:29+00:00", "followersCount": 116, "friendsCount": 4, "statusesCount": 12951, "favouritesCount": 9139, "listedCount": 7, "mediaCount": 621, "location": "Northern France", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCNogv_Tj61uOkrJLA-uAKgQ", "linkTcourl": "https://t.co/g6tg4iiHzy", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1497614485896544259/hJLPSLJZ_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4912792313/1622830157", "label": null, "url": "https://twitter.com/luis021002"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 1, "conversationId": 1519701050474835968, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://www.francebleu.fr/infos/faits-divers-justice/la-procureure-de-pau-decide-de-poursuivre-jean-lassalle-au-penal-1651145490"], "tcooutlinks": ["https://t.co/ZgXf0hEPdy"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "FB_BearnBigorre", "id": 195032361, "displayname": "France Bleu B\u00e9arn Bigorre", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/FB_BearnBigorre"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Lassalle", "Presidentielle"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Xavier76100/status/1519698274562846721", "date": "2022-04-28T15:21:17+00:00", "content": "@20Minutes Avec cette \"affaire\" #Lassalle, le #ConseilConstitutionnel essaie de faire croire qu'il sert encore \u00e0 quelque chose.\nhttps://t.co/2eBeSEPEmM", "renderedContent": "@20Minutes Avec cette \"affaire\" #Lassalle, le #ConseilConstitutionnel essaie de faire croire qu'il sert encore \u00e0 quelque chose.\n20minutes.fr/politique/3279\u2026", "id": 1519698274562846721, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Xavier76100", "id": 535421355, "displayname": "Xavier Damour", "description": "Je ne bloque jamais personne.", "rawDescription": "Je ne bloque jamais personne.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-03-24T13:18:40+00:00", "followersCount": 492, "friendsCount": 117, "statusesCount": 68844, "favouritesCount": 12365, "listedCount": 25, "mediaCount": 4777, "location": "Rouen", "protected": false, "linkUrl": "https://mamot.fr/web/accounts/381724", "linkTcourl": "https://t.co/rtbUH8b1YL", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/692671098987634688/eoLauk7U_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/535421355/1532610786", "label": null, "url": "https://twitter.com/Xavier76100"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1519697095699189761, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://www.20minutes.fr/politique/3279811-20220428-presidentielle-2022-jean-lassalle-demande-pardon-habitants-commune-lourdios-ichere?utm_term=Autofeed&xtref=twitter.com&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1651158973"], "tcooutlinks": ["https://t.co/2eBeSEPEmM"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1519697095699189761, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "20Minutes", "id": 2649991, "displayname": "20 Minutes", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/20Minutes"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "20Minutes", "id": 2649991, "displayname": "20 Minutes", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/20Minutes"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Lassalle", "ConseilConstitutionnel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Ripamontialbert/status/1519695679265853440", "date": "2022-04-28T15:10:59+00:00", "content": "R\u00e9sultats du second tour de l\u2019\u00e9lection #Presidentielle2022 \u00a0: le @Conseil_constit  annule 20\u00a0000 suffrages exprim\u00e9s dont 90 dans la commune de Jean #Lassalle  https://t.co/vJRU0VVDfn via @publicsenat", "renderedContent": "R\u00e9sultats du second tour de l\u2019\u00e9lection #Presidentielle2022 \u00a0: le @Conseil_constit  annule 20\u00a0000 suffrages exprim\u00e9s dont 90 dans la commune de Jean #Lassalle  publicsenat.fr/article/politi\u2026 via @publicsenat", "id": 1519695679265853440, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Ripamontialbert", "id": 478670828, "displayname": "Albert Ripamonti", "description": "Directeur de l'information et des r\u00e9dactions de @publicsenat.", "rawDescription": "Directeur de l'information et des r\u00e9dactions de @publicsenat.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-01-30T14:54:26+00:00", "followersCount": 3651, "friendsCount": 455, "statusesCount": 18753, "favouritesCount": 1385, "listedCount": 77, "mediaCount": 330, "location": "Paris, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1038408868215365632/v2PCNCzn_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Ripamontialbert"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1519695679265853440, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://www.publicsenat.fr/article/politique/resultats-du-second-tour-de-l-election-presidentielle-le-conseil-constitutionnel"], "tcooutlinks": ["https://t.co/vJRU0VVDfn"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Conseil_constit", "id": 260280517, "displayname": "Conseil constit", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Conseil_constit"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "publicsenat", "id": 40056514, "displayname": "Public S\u00e9nat", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/publicsenat"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Presidentielle2022", "Lassalle"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Perrine_tarneau/status/1519693313678446593", "date": "2022-04-28T15:01:35+00:00", "content": "Jean Lassalle \u00abdemande pardon\u00bb aux habitants de sa commune, dans une lettre publi\u00e9e sur les r\u00e9seaux sociaux. Les votes du 2nd tour y ont \u00e9t\u00e9 annul\u00e9s par le Conseil constitutionnel, suite \u00e0 la mise en sc\u00e8ne publique de son abstention #Lassalle https://t.co/yXbDxLRN8a", "renderedContent": "Jean Lassalle \u00abdemande pardon\u00bb aux habitants de sa commune, dans une lettre publi\u00e9e sur les r\u00e9seaux sociaux. Les votes du 2nd tour y ont \u00e9t\u00e9 annul\u00e9s par le Conseil constitutionnel, suite \u00e0 la mise en sc\u00e8ne publique de son abstention #Lassalle publicsenat.fr/article/politi\u2026", "id": 1519693313678446593, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Perrine_tarneau", "id": 245377663, "displayname": "Perrine Tarneaud", "description": "Directrice de l'information parlementaire Public Senat", "rawDescription": "Directrice de l'information parlementaire Public Senat", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-01-31T15:16:34+00:00", "followersCount": 12839, "friendsCount": 1763, "statusesCount": 45789, "favouritesCount": 6127, "listedCount": 201, "mediaCount": 614, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1039142489825923072/Vm_n8USw_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/245377663/1391635196", "label": null, "url": "https://twitter.com/Perrine_tarneau"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 0, "quoteCount": 1, "conversationId": 1519693313678446593, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://www.publicsenat.fr/article/politique/annulation-des-votes-lassalle-demande-pardon-aux-habitants-de-sa-commune-204718"], "tcooutlinks": ["https://t.co/yXbDxLRN8a"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Lassalle"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/XavierRemis/status/1519667087123300352", "date": "2022-04-28T13:17:22+00:00", "content": "@JLGagnaire @Conseil_constit Les banquets de #Lassalle n\u2019ont rien de commun avec celui de #Platon. Boisson mise \u00e0 part.", "renderedContent": "@JLGagnaire @Conseil_constit Les banquets de #Lassalle n\u2019ont rien de commun avec celui de #Platon. Boisson mise \u00e0 part.", "id": 1519667087123300352, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "XavierRemis", "id": 53295857, "displayname": "Xavier Remis", "description": "P\u00e8re, mari, citoyen, professeur agr\u00e9g\u00e9 d\u2019histoire retrait\u00e9. Social-d\u00e9mocrate keyn\u00e9sien. Ath\u00e9e. N\u00e9 \u00e0 Gij\u00f3n (Espa\u00f1a). Je bloque \u00e0 la premi\u00e8re insulte.", "rawDescription": "P\u00e8re, mari, citoyen, professeur agr\u00e9g\u00e9 d\u2019histoire retrait\u00e9. Social-d\u00e9mocrate keyn\u00e9sien. Ath\u00e9e. N\u00e9 \u00e0 Gij\u00f3n (Espa\u00f1a). Je bloque \u00e0 la premi\u00e8re insulte.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2009-07-03T04:38:03+00:00", "followersCount": 2278, "friendsCount": 2418, "statusesCount": 17263, "favouritesCount": 51333, "listedCount": 10, "mediaCount": 3490, "location": "Nancy, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1496810034277363715/v5YvvZfG_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/53295857/1645786024", "label": null, "url": "https://twitter.com/XavierRemis"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1519666324003246080, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1519666324003246080, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLGagnaire", "id": 117798111, "displayname": "Jean Louis Gagnaire \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JLGagnaire"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLGagnaire", "id": 117798111, "displayname": "Jean Louis Gagnaire \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JLGagnaire"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Conseil_constit", "id": 260280517, "displayname": "Conseil constit", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Conseil_constit"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Lassalle", "Platon"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/MichelDupond17/status/1519660891498852354", "date": "2022-04-28T12:52:45+00:00", "content": "Jean #Lassalle fait quoi pour les #L\u00e9gislatives ? Z\u00e9ro alliance ?", "renderedContent": "Jean #Lassalle fait quoi pour les #L\u00e9gislatives ? Z\u00e9ro alliance ?", "id": 1519660891498852354, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MichelDupond17", "id": 1334118919381118980, "displayname": "Michel Dupond 17", "description": "#Insoumis #M\u00e9lenchon #Libert\u00e9 #Egalit\u00e9 #Fraternit\u00e9 #AvenirEnCommun #UnionPopulaire #LFI #L\u00e9gislatives #3\u00e8meTour #cohabitation #M\u00e9lenchonMatignon", "rawDescription": "#Insoumis #M\u00e9lenchon #Libert\u00e9 #Egalit\u00e9 #Fraternit\u00e9 #AvenirEnCommun #UnionPopulaire #LFI #L\u00e9gislatives #3\u00e8meTour #cohabitation #M\u00e9lenchonMatignon", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2020-12-02T12:56:34+00:00", "followersCount": 1622, "friendsCount": 3853, "statusesCount": 37229, "favouritesCount": 37922, "listedCount": 0, "mediaCount": 269, "location": "Montagne Noire, Aude", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1336613037088911360/y3NOuKf8_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1334118919381118980/1635339660", "label": null, "url": "https://twitter.com/MichelDupond17"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 1, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1519660891498852354, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Lassalle", "L\u00e9gislatives"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/HerveLambel/status/1519658812176838658", "date": "2022-04-28T12:44:29+00:00", "content": "@BFMTV 90 voix annul\u00e9es pouvant alt\u00e9rer la sinc\u00e9rit\u00e9 d\u2019un scrutin de plusieurs millions d\u2019\u00e9lecteurs ? \u00c7a me donne presque envie de ressortir des jugements sur des triches av\u00e9r\u00e9es aux \u00e9lections de Chambres de commerce...\n#Lassalle #Elections2022", "renderedContent": "@BFMTV 90 voix annul\u00e9es pouvant alt\u00e9rer la sinc\u00e9rit\u00e9 d\u2019un scrutin de plusieurs millions d\u2019\u00e9lecteurs ? \u00c7a me donne presque envie de ressortir des jugements sur des triches av\u00e9r\u00e9es aux \u00e9lections de Chambres de commerce...\n#Lassalle #Elections2022", "id": 1519658812176838658, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "HerveLambel", "id": 427579710, "displayname": "Herv\u00e9 Lambel", "description": "Is there anybody out there?", "rawDescription": "Is there anybody out there?", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-12-03T18:12:59+00:00", "followersCount": 1827, "friendsCount": 1849, "statusesCount": 33671, "favouritesCount": 10503, "listedCount": 147, "mediaCount": 718, "location": "Paris Ile-de-France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/755112483350835200/dDnXcCRy_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/427579710/1650326586", "label": null, "url": "https://twitter.com/HerveLambel"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1519360886409994240, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1519360886409994240, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BFMTV", "id": 133663801, "displayname": "BFMTV", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BFMTV"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BFMTV", "id": 133663801, "displayname": "BFMTV", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BFMTV"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Lassalle", "Elections2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/GetchTchern/status/1519655923022802946", "date": "2022-04-28T12:33:00+00:00", "content": "Un \u00e9go surdimensionn\u00e9 et, \"co\u00efncidence\", le d\u00e9put\u00e9 Jean #Lassalle est accus\u00e9 d'agressions sexuelles par plusieurs femmes #MeToo https://t.co/lQ57s0nVFG https://t.co/qoMvv9YJQN", "renderedContent": "Un \u00e9go surdimensionn\u00e9 et, \"co\u00efncidence\", le d\u00e9put\u00e9 Jean #Lassalle est accus\u00e9 d'agressions sexuelles par plusieurs femmes #MeToo rtl.fr/actu/politique\u2026 twitter.com/SophiaAram/sta\u2026", "id": 1519655923022802946, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GetchTchern", "id": 100496102, "displayname": "~ % Getch", "description": "Citoyen du Monde - World Citizen \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83c\udf3b\ud83c\udf08 \ud83c\udf0f", "rawDescription": "Citoyen du Monde - World Citizen \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83c\udf3b\ud83c\udf08 \ud83c\udf0f", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2009-12-30T13:24:28+00:00", "followersCount": 763, "friendsCount": 781, "statusesCount": 46330, "favouritesCount": 15656, "listedCount": 71, "mediaCount": 776, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2384992827/o7q5bhm0krn3zzqz4hxd_normal.jpeg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/100496102/1645879664", "label": null, "url": "https://twitter.com/GetchTchern"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1519655923022802946, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://www.rtl.fr/actu/politique/jean-lassalle-accuse-d-agression-sexuelle-par-une-ancienne-attachee-parlementaire-7790611733", "https://twitter.com/SophiaAram/status/1519386614698496000"], "tcooutlinks": ["https://t.co/lQ57s0nVFG", "https://t.co/qoMvv9YJQN"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/SophiaAram/status/1519386614698496000", "date": "2022-04-27T18:42:52+00:00", "content": ". @jeanlassalle Ben voil\u00e0, c\u2019\u00e9tait \u00e0 la fois con et ill\u00e9gal.\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/mTEGtqEhW3 https://t.co/gjdpWfR8Vk", "renderedContent": ". @jeanlassalle Ben voil\u00e0, c\u2019\u00e9tait \u00e0 la fois con et ill\u00e9gal.\ud83d\udc47\ud83c\udffc twitter.com/sophiaaram/sta\u2026 https://t.co/gjdpWfR8Vk", "id": 1519386614698496000, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "SophiaAram", "id": 200814625, "displayname": "sophia aram", "description": "Bien-pensante, ath\u00e9e, climato-effray\u00e9e, bobo-assum\u00e9e. \ud83c\udf0e @FXBIntl (France/Rwanda). Sur @franceinter et en tourn\u00e9e.", "rawDescription": "Bien-pensante, ath\u00e9e, climato-effray\u00e9e, bobo-assum\u00e9e. \ud83c\udf0e @FXBIntl (France/Rwanda). Sur @franceinter et en tourn\u00e9e.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-10-10T10:09:39+00:00", "followersCount": 258042, "friendsCount": 2678, "statusesCount": 2963, "favouritesCount": 26397, "listedCount": 1233, "mediaCount": 880, "location": "Paris", "protected": false, "linkUrl": "http://bit.ly/SophiaAramEnTourn\u00e9e", "linkTcourl": "https://t.co/lYF4fSOMTt", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348900897091411975/MESq4pMs_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/200814625/1610437788", "label": null, "url": "https://twitter.com/SophiaAram"}, "replyCount": 156, "retweetCount": 515, "likeCount": 2961, "quoteCount": 37, "conversationId": 1519386614698496000, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://twitter.com/sophiaaram/status/1518328276317577216"], "tcooutlinks": ["https://t.co/mTEGtqEhW3"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRXyEmTWUAI3MT8?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRXyEmTWUAI3MT8?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "jeanlassalle", "id": 102722347, "displayname": "Jean Lassalle", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/jeanlassalle"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Lassalle", "MeToo"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/beatriceLBB/status/1519653062402531328", "date": "2022-04-28T12:21:38+00:00", "content": "#Presidentielle2022\nLe scrutin invalid\u00e9 dans le village de Jean #Lassalle apr\u00e8s sa d\u00e9claration film\u00e9e ill\u00e9gale\nDimanche, le candidat a diffus\u00e9 une s\u00e9quence o\u00f9 il se d\u00e9clarait \u00ababstentionniste devant l\u2019urne\u00bb ds son bureau de vote de Lourdios-Ich\u00e8re\nhttps://t.co/CNpvhcIBW8", "renderedContent": "#Presidentielle2022\nLe scrutin invalid\u00e9 dans le village de Jean #Lassalle apr\u00e8s sa d\u00e9claration film\u00e9e ill\u00e9gale\nDimanche, le candidat a diffus\u00e9 une s\u00e9quence o\u00f9 il se d\u00e9clarait \u00ababstentionniste devant l\u2019urne\u00bb ds son bureau de vote de Lourdios-Ich\u00e8re\nliberation.fr/politique/elec\u2026", "id": 1519653062402531328, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "beatriceLBB", "id": 484007548, "displayname": "\ud83c\udf1f B\u00e9atrice L \ud83c\udf1f", "description": "UNIVERSALISME/Lignes rouges : atteinte LA\u00cfCIT\u00c9, maltraitance ENFANTS ou PERSONNES \u00c2G\u00c9ES \nF\u00c9MINISME version Simone #Veil (AVEC les hommes)\nPens\u00e9e LIBRE", "rawDescription": "UNIVERSALISME/Lignes rouges : atteinte LA\u00cfCIT\u00c9, maltraitance ENFANTS ou PERSONNES \u00c2G\u00c9ES \nF\u00c9MINISME version Simone #Veil (AVEC les hommes)\nPens\u00e9e LIBRE", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-02-05T16:46:45+00:00", "followersCount": 1496, "friendsCount": 1108, "statusesCount": 3095, "favouritesCount": 3738, "listedCount": 4, "mediaCount": 112, "location": "Paris, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1321456499605069824/CKFanOBZ_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/484007548/1597818529", "label": null, "url": "https://twitter.com/beatriceLBB"}, "replyCount": 2, "retweetCount": 2, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1519653062402531328, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://www.liberation.fr/politique/elections/le-scrutin-invalide-dans-le-village-de-jean-lassalle-apres-sa-declaration-filmee-illegale-20220428_5HR7DWYE5ZAERG45P7FP6WC76I/"], "tcooutlinks": ["https://t.co/CNpvhcIBW8"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Presidentielle2022", "Lassalle"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/RadioScoopInfos/status/1519641634077556738", "date": "2022-04-28T11:36:13+00:00", "content": "Annulation du scrutin dans son village : Jean #Lassalle pr\u00e9sente ses excuses https://t.co/2vuHpcSC6x", "renderedContent": "Annulation du scrutin dans son village : Jean #Lassalle pr\u00e9sente ses excuses rsi.fm/?xbk", "id": 1519641634077556738, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "RadioScoopInfos", "id": 121483077, "displayname": "Radio Scoop Infos", "description": "Twitter de la r\u00e9daction de Radio Scoop. Toute l'info de r\u00e9gion Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes et Sud Bourgogne", "rawDescription": "Twitter de la r\u00e9daction de Radio Scoop. Toute l'info de r\u00e9gion Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes et Sud Bourgogne", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2010-03-09T16:54:14+00:00", "followersCount": 10698, "friendsCount": 447, "statusesCount": 30395, "favouritesCount": 113, "listedCount": 340, "mediaCount": 2289, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.radioscoop.com", "linkTcourl": "https://t.co/cmC7iWX3OV", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1082651437237194754/fCZU7rLt_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/121483077/1601476259", "label": null, "url": "https://twitter.com/RadioScoopInfos"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1519641634077556738, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://rsi.fm?xbk"], "tcooutlinks": ["https://t.co/2vuHpcSC6x"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Lassalle"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/fanidps/status/1519611665880342528", "date": "2022-04-28T09:37:08+00:00", "content": "#BFMTV #LCI #24hpujadas #GGRMC #franceinfo #cnews \n\nA jouer les mariolles, il a tout gagn\u00e9 le p\u00e8re #Lassalle !!!\n\nhttps://t.co/4c0EriQ8c2", "renderedContent": "#BFMTV #LCI #24hpujadas #GGRMC #franceinfo #cnews \n\nA jouer les mariolles, il a tout gagn\u00e9 le p\u00e8re #Lassalle !!!\n\nleprogres.fr/elections/2022\u2026", "id": 1519611665880342528, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "fanidps", "id": 1064535822559522817, "displayname": "FannyDupr\u00e9", "description": "Contre toute forme de dogmatisme et de d\u00e9magogie #Agir #Macron2022 #FDO #Horizons #armeedeterre", "rawDescription": "Contre toute forme de dogmatisme et de d\u00e9magogie #Agir #Macron2022 #FDO #Horizons #armeedeterre", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2018-11-19T15:08:12+00:00", "followersCount": 959, "friendsCount": 998, "statusesCount": 6143, "favouritesCount": 1917, "listedCount": 4, "mediaCount": 959, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1066227073260429312/Xe0SrMvZ_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1064535822559522817/1543043461", "label": null, "url": "https://twitter.com/fanidps"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1519611665880342528, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://www.leprogres.fr/elections/2022/04/28/jean-lassalle-par-sa-faute-90-votes-au-second-tour-sont-annules-il-demande-pardon"], "tcooutlinks": ["https://t.co/4c0EriQ8c2"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["BFMTV", "LCI", "24hpujadas", "GGRMC", "franceinfo", "cnews", "Lassalle"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/FranceLive/status/1519602066951270400", "date": "2022-04-28T08:59:00+00:00", "content": "Jean #Lassalle pr\u00eat \u00e0 une \u00e9ventuelle \"peine de prison\", apr\u00e8s sa prestation remarqu\u00e9e lors du 2nd tour de la #pr\u00e9sidentielle2022 https://t.co/8JL8kyFAUm", "renderedContent": "Jean #Lassalle pr\u00eat \u00e0 une \u00e9ventuelle \"peine de prison\", apr\u00e8s sa prestation remarqu\u00e9e lors du 2nd tour de la #pr\u00e9sidentielle2022 francelive.fr/article/france\u2026", "id": 1519602066951270400, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "FranceLive", "id": 262167373, "displayname": "France Live", "description": "Sur France Live, l'essentiel de l'info et le meilleur des r\u00e9gions (infos g\u00e9n\u00e9rales, sports, vie quotidienne) sont \u00e0 port\u00e9e de clics", "rawDescription": "Sur France Live, l'essentiel de l'info et le meilleur des r\u00e9gions (infos g\u00e9n\u00e9rales, sports, vie quotidienne) sont \u00e0 port\u00e9e de clics", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-03-07T14:10:16+00:00", "followersCount": 1015, "friendsCount": 324, "statusesCount": 6329, "favouritesCount": 2030, "listedCount": 82, "mediaCount": 541, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "https://www.francelive.fr/", "linkTcourl": "https://t.co/yH6Py23ALJ", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394571005817991168/Sci3eN0E_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/262167373/1639762155", "label": null, "url": "https://twitter.com/FranceLive"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1519602066951270400, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://www.francelive.fr/article/france-live/jean-lassalle-pret-a-une-eventuelle-peine-de-prison-apres-la-video-illegale-de-son-abstention-7401360/"], "tcooutlinks": ["https://t.co/8JL8kyFAUm"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Lassalle", "pr\u00e9sidentielle2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Bapt_Glpd/status/1519597846688935936", "date": "2022-04-28T08:42:14+00:00", "content": "Pr\u00e9sidentielle 2022 : Jean Lassalle cause l'annulation des votes de sa commune #Lassalle #Presidentielle #Presidentielle2022 https://t.co/OJUKTYO1I7", "renderedContent": "Pr\u00e9sidentielle 2022 : Jean Lassalle cause l'annulation des votes de sa commune #Lassalle #Presidentielle #Presidentielle2022 lanouvellerepublique.fr/a-la-une/presi\u2026", "id": 1519597846688935936, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Bapt_Glpd", "id": 2218011199, "displayname": "Baptiste Galipaud", "description": "Journaliste web/infos g\u00e9n\u00e9rales @lanouvellerep_. Ex @nrchateauroux @sports_ouest et @TelegrammeSport. Mes tweets n\u2019engagent que moi... #F1 #cyclisme #actu", "rawDescription": "Journaliste web/infos g\u00e9n\u00e9rales @lanouvellerep_. Ex @nrchateauroux @sports_ouest et @TelegrammeSport. Mes tweets n\u2019engagent que moi... #F1 #cyclisme #actu", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-11-27T15:48:28+00:00", "followersCount": 1258, "friendsCount": 3752, "statusesCount": 55376, "favouritesCount": 32436, "listedCount": 97, "mediaCount": 494, "location": "Vend\u00e9e - Tours", "protected": false, "linkUrl": "https://www.lanouvellerepublique.fr/", "linkTcourl": "https://t.co/XTvAFMP1NZ", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1513279334785728523/C9ebSWNh_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2218011199/1645517458", "label": null, "url": "https://twitter.com/Bapt_Glpd"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1519597846688935936, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://www.lanouvellerepublique.fr/a-la-une/presidentielle-2022-jean-lassalle-cause-l-annulation-des-votes-de-sa-commune"], "tcooutlinks": ["https://t.co/OJUKTYO1I7"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Lassalle", "Presidentielle", "Presidentielle2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/lavoixdunord/status/1519587586720907265", "date": "2022-04-28T08:01:27+00:00", "content": "Le geste de Jean #Lassalle dans le bureau de vote fait invalider le scrutin, il demande \u00ab pardon \u00bb https://t.co/TE0zElYGjC https://t.co/oB3lIjdB4P", "renderedContent": "Le geste de Jean #Lassalle dans le bureau de vote fait invalider le scrutin, il demande \u00ab pardon \u00bb lavoixdunord.fr/1172217/articl\u2026 https://t.co/oB3lIjdB4P", "id": 1519587586720907265, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "lavoixdunord", "id": 17364400, "displayname": "La Voix du Nord", "description": "Le compte officiel du quotidien r\u00e9gional La Voix du Nord. Retrouvez-nous aussi sur Facebook et Instagram.", "rawDescription": "Le compte officiel du quotidien r\u00e9gional La Voix du Nord. Retrouvez-nous aussi sur Facebook et Instagram.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2008-11-13T13:09:11+00:00", "followersCount": 352881, "friendsCount": 2068, "statusesCount": 162048, "favouritesCount": 1748, "listedCount": 0, "mediaCount": 98970, "location": "Nord - Pas-de-Calais", "protected": false, "linkUrl": "http://www.lavoixdunord.fr", "linkTcourl": "https://t.co/jKiO9WnJfJ", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1498210741651972102/HkydqGg6_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/17364400/1641029473", "label": null, "url": "https://twitter.com/lavoixdunord"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 3, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1519587586720907265, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.echobox.com\" rel=\"nofollow\">Echobox</a>", "sourceUrl": "https://www.echobox.com", "sourceLabel": "Echobox", "outlinks": ["https://www.lavoixdunord.fr/1172217/article/2022-04-28/le-geste-de-jean-lassalle-dans-le-bureau-de-vote-fait-invalider-le-scrutin-il?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1651131960-1"], "tcooutlinks": ["https://t.co/TE0zElYGjC"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRao22SaUAAQon1?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRao22SaUAAQon1?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Lassalle"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/DeBaule/status/1519580105147887617", "date": "2022-04-28T07:31:44+00:00", "content": "@hdomb56 Comme le chantait Brassens...\nQuand on est CON, on rst CON\n#lassalle", "renderedContent": "@hdomb56 Comme le chantait Brassens...\nQuand on est CON, on rst CON\n#lassalle", "id": 1519580105147887617, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "DeBaule", "id": 1063690644064010240, "displayname": "denis de la Baule et des for\u00eats", "description": "Je n'attache aucune importance \u00e0 ma propre figurine ! (ST)\nJe suis un dr\u00f4le de z\u00e8bre, mais, s'il vous plait, laissez moi mes rayures !\nNotre plan\u00e8te br\u00fble", "rawDescription": "Je n'attache aucune importance \u00e0 ma propre figurine ! (ST)\nJe suis un dr\u00f4le de z\u00e8bre, mais, s'il vous plait, laissez moi mes rayures !\nNotre plan\u00e8te br\u00fble", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2018-11-17T07:09:46+00:00", "followersCount": 1052, "friendsCount": 2254, "statusesCount": 90919, "favouritesCount": 111731, "listedCount": 3, "mediaCount": 12113, "location": "n'importe o\u00f9 ! \u00e0 l'ouest ", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1496913345215184903/snQsrCvg_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1063690644064010240/1586789445", "label": null, "url": "https://twitter.com/DeBaule"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 9, "quoteCount": 0, "conversationId": 1519577140139806721, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1519577140139806721, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "hdomb56", "id": 1325171389, "displayname": "Dombrowski", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/hdomb56"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "hdomb56", "id": 1325171389, "displayname": "Dombrowski", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/hdomb56"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["lassalle"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/fautquonenparle/status/1519575115188613120", "date": "2022-04-28T07:11:54+00:00", "content": "Jean Lassalle a fait annuler les suffrages de sa commune https://t.co/WGBcanYqk2 #Lassalle #Macron #Vote #LePen #Elections #LourdiosIchere #france #actualites #actus #infos #news #debat #radio #fqep", "renderedContent": "Jean Lassalle a fait annuler les suffrages de sa commune fautquonenparle.fr/jean-lassalle-\u2026 #Lassalle #Macron #Vote #LePen #Elections #LourdiosIchere #france #actualites #actus #infos #news #debat #radio #fqep", "id": 1519575115188613120, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "fautquonenparle", "id": 2812720321, "displayname": "Faut qu'on en parle", "description": "Faut qu'on en parle ! \u00ae est un magazine de soci\u00e9t\u00e9 diffus\u00e9 chaque mois sur des radios FM / DAB+ / webradios. fautquonenparle.fr #fqep #radio #debat", "rawDescription": "Faut qu'on en parle ! \u00ae est un magazine de soci\u00e9t\u00e9 diffus\u00e9 chaque mois sur des radios FM / DAB+ / webradios. https://t.co/jJ2YDDBnwt #fqep #radio #debat", "descriptionUrls": [{"text": "fautquonenparle.fr", "url": "http://fautquonenparle.fr", "tcourl": "https://t.co/jJ2YDDBnwt", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2014-09-16T08:12:42+00:00", "followersCount": 403, "friendsCount": 483, "statusesCount": 2951, "favouritesCount": 1448, "listedCount": 10, "mediaCount": 163, "location": "Saint-Cyr-sur-Mer, France", "protected": false, "linkUrl": "https://www.fautquonenparle.fr/", "linkTcourl": "https://t.co/nVYiuUtdIt", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1439698808036802562/s0BR-kN5_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2812720321/1632085808", "label": null, "url": "https://twitter.com/fautquonenparle"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1519575115188613120, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://www.fautquonenparle.fr/jean-lassalle-a-fait-annuler-les-suffrages-de-sa-commune/"], "tcooutlinks": ["https://t.co/WGBcanYqk2"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Lassalle", "Macron", "Vote", "LePen", "Elections", "LourdiosIchere", "france", "actualites", "actus", "infos", "news", "debat", "radio", "fqep"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/johnsteed1666/status/1519570661458554880", "date": "2022-04-28T06:54:12+00:00", "content": "L\u2019idiot du village suite #Lassalle cause l'annulation des suffrages de sa commune \u00e0 la pr\u00e9sidentielle, il demande pardon https://t.co/YVAt8aFgOm", "renderedContent": "L\u2019idiot du village suite #Lassalle cause l'annulation des suffrages de sa commune \u00e0 la pr\u00e9sidentielle, il demande pardon huffingtonpost.fr/entry/jean-las\u2026", "id": 1519570661458554880, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "johnsteed1666", "id": 619161111, "displayname": "carpediem", "description": "actus, #Football, #Finances #Jedi Order et surtout \u2026carpe diem  #icicestparis #libert\u00e9 #provence #expsg #qatarOut", "rawDescription": "actus, #Football, #Finances #Jedi Order et surtout \u2026carpe diem  #icicestparis #libert\u00e9 #provence #expsg #qatarOut", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-06-26T13:36:31+00:00", "followersCount": 619, "friendsCount": 406, "statusesCount": 36559, "favouritesCount": 39745, "listedCount": 104, "mediaCount": 518, "location": " Provence...", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/759308609167777792/i5NFWGiM_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/619161111/1437286086", "label": null, "url": "https://twitter.com/johnsteed1666"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1519570661458554880, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/#!/download/ipad", "sourceLabel": "Twitter for iPad", "outlinks": ["https://www.huffingtonpost.fr/entry/jean-lassalle-cause-lannulation-des-suffrages-de-sa-commune-a-la-presidentielle_fr_62696ed4e4b068da7003366c?ncid=other_twitter_cooo9wqtham&utm_campaign=share_twitter"], "tcooutlinks": ["https://t.co/YVAt8aFgOm"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Lassalle"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/olivier_grenaut/status/1519554722621014016", "date": "2022-04-28T05:50:52+00:00", "content": "Questions aux parrains de sa candidature \u00e0 la pr\u00e9sidentielle : avoir donn\u00e9 votre parrainage \u00e0 un tel bouffon cr\u00e9tinisant fait-il de vous des idiots ou des cyniques? #Lassalle https://t.co/WatwcxdJid", "renderedContent": "Questions aux parrains de sa candidature \u00e0 la pr\u00e9sidentielle : avoir donn\u00e9 votre parrainage \u00e0 un tel bouffon cr\u00e9tinisant fait-il de vous des idiots ou des cyniques? #Lassalle twitter.com/LeHuffPost/sta\u2026", "id": 1519554722621014016, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "olivier_grenaut", "id": 2523578890, "displayname": "Olivier Grenaut \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "description": "#Vegan par procuration: ne mange que des herbivores.", "rawDescription": "#Vegan par procuration: ne mange que des herbivores.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2014-05-02T16:06:37+00:00", "followersCount": 668, "friendsCount": 804, "statusesCount": 39157, "favouritesCount": 31850, "listedCount": 40, "mediaCount": 1174, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1477517900881747969/7c8h3x5J_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2523578890/1641102740", "label": null, "url": "https://twitter.com/olivier_grenaut"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1519554722621014016, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://twitter.com/LeHuffPost/status/1519362976662364161"], "tcooutlinks": ["https://t.co/WatwcxdJid"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/LeHuffPost/status/1519362976662364161", "date": "2022-04-27T17:08:56+00:00", "content": "Jean Lassalle cause l'annulation des suffrages de sa commune \u00e0 la pr\u00e9sidentielle https://t.co/2sHCASnKM4", "renderedContent": "Jean Lassalle cause l'annulation des suffrages de sa commune \u00e0 la pr\u00e9sidentielle huffingtonpost.fr/entry/jean-las\u2026", "id": 1519362976662364161, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "LeHuffPost", "id": 364513528, "displayname": "Le HuffPost", "description": "Un regard d\u00e9tonnant sur toute l'actu et ce qui vous fait r\u00e9agir.", "rawDescription": "Un regard d\u00e9tonnant sur toute l'actu et ce qui vous fait r\u00e9agir.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-08-29T22:08:05+00:00", "followersCount": 1215131, "friendsCount": 2107, "statusesCount": 231709, "favouritesCount": 1158, "listedCount": 5890, "mediaCount": 7604, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://www.huffingtonpost.fr", "linkTcourl": "https://t.co/VJRPcRWNay", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875468867157598209/aVPx7d27_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/364513528/1600416693", "label": null, "url": "https://twitter.com/LeHuffPost"}, "replyCount": 61, "retweetCount": 65, "likeCount": 161, "quoteCount": 40, "conversationId": 1519362976662364161, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.echobox.com\" rel=\"nofollow\">Echobox</a>", "sourceUrl": "https://www.echobox.com", "sourceLabel": "Echobox", "outlinks": ["https://www.huffingtonpost.fr/entry/jean-lassalle-cause-lannulation-des-suffrages-de-sa-commune-a-la-presidentielle_fr_62696ed4e4b068da7003366c?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1651079293"], "tcooutlinks": ["https://t.co/2sHCASnKM4"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Lassalle"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/TomTomToulouse/status/1519540308291334145", "date": "2022-04-28T04:53:35+00:00", "content": "@LeHuffPost Et il voulait \u00eatre pr\u00e9sident mais soyons s\u00e9rieux ! C\u2019est juste un guignol #Lassalle", "renderedContent": "@LeHuffPost Et il voulait \u00eatre pr\u00e9sident mais soyons s\u00e9rieux ! C\u2019est juste un guignol #Lassalle", "id": 1519540308291334145, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "TomTomToulouse", "id": 394046171, "displayname": "@TomTomToulouse\u2728", "description": "Parler est un besoin, \u00e9couter est un art !", "rawDescription": "Parler est un besoin, \u00e9couter est un art !", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-10-19T13:57:52+00:00", "followersCount": 392, "friendsCount": 437, "statusesCount": 11400, "favouritesCount": 13831, "listedCount": 0, "mediaCount": 672, "location": "Toulouse", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1257652022221975552/6T10FLF7_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394046171/1588682584", "label": null, "url": "https://twitter.com/TomTomToulouse"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 6, "quoteCount": 0, "conversationId": 1519534707712614400, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1519534707712614400, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "LeHuffPost", "id": 364513528, "displayname": "Le HuffPost", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/LeHuffPost"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "LeHuffPost", "id": 364513528, "displayname": "Le HuffPost", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/LeHuffPost"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Lassalle"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/AdVitam__44/status/1519532830455443456", "date": "2022-04-28T04:23:52+00:00", "content": "Carr\u00e9ment, vous ne r\u00e9fl\u00e9chissez jamais au geste d\u2019une personne, vous jugez et insulter directement ?! \n\nLa vie ne vous a pas enseign\u00e9e l\u2019humilit\u00e9 ?! #Lassalle \ud83d\udc99\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 https://t.co/ZzkceDWmf5", "renderedContent": "Carr\u00e9ment, vous ne r\u00e9fl\u00e9chissez jamais au geste d\u2019une personne, vous jugez et insulter directement ?! \n\nLa vie ne vous a pas enseign\u00e9e l\u2019humilit\u00e9 ?! #Lassalle \ud83d\udc99\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 twitter.com/BrunoTertrais/\u2026", "id": 1519532830455443456, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AdVitam__44", "id": 1204866898736943104, "displayname": "\u2625\u2670\ud83c\udd70\ufe0f\ud83c\udd73\u269c\ufe0f\ud83c\udd85\ud83c\udd78\ud83c\udd83\ud83c\udd70\ufe0f\ud83c\udd7c\u2625\u2670", "description": "retweeter et liker ne veut pas dire cautionner #\ud83c\udd83\ud83c\udd74\ud83c\udd70\ufe0e\ud83c\udd7c\ud83c\udd7f\ufe0e\ud83c\udd70\ufe0e\ud83c\udd83\ud83c\udd81\ud83c\udd78\ud83c\udd7e\ufe0e\ud83c\udd83\ud83c\udd74\ud83c\udd82\ud83d\udc99\ud83d\udc13\u2764\ufe0f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #\ud83c\udd79\ud83c\udd70\ufe0e\ud83c\udd7c\ud83c\udd71\ufe0e\ud83c\udd7e\ufe0e\ud83c\udd7d\ud83c\udd71\ufe0e\ud83c\udd74\ud83c\udd84\ud83c\udd81\ud83c\udd81\ud83c\udd74 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u269c\ufe0f\ud83d\udc99\ud83e\udd0d\u2764\ufe0f", "rawDescription": "retweeter et liker ne veut pas dire cautionner #\ud83c\udd83\ud83c\udd74\ud83c\udd70\ufe0e\ud83c\udd7c\ud83c\udd7f\ufe0e\ud83c\udd70\ufe0e\ud83c\udd83\ud83c\udd81\ud83c\udd78\ud83c\udd7e\ufe0e\ud83c\udd83\ud83c\udd74\ud83c\udd82\ud83d\udc99\ud83d\udc13\u2764\ufe0f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #\ud83c\udd79\ud83c\udd70\ufe0e\ud83c\udd7c\ud83c\udd71\ufe0e\ud83c\udd7e\ufe0e\ud83c\udd7d\ud83c\udd71\ufe0e\ud83c\udd74\ud83c\udd84\ud83c\udd81\ud83c\udd81\ud83c\udd74 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u269c\ufe0f\ud83d\udc99\ud83e\udd0d\u2764\ufe0f", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2019-12-11T20:54:15+00:00", "followersCount": 14650, "friendsCount": 14312, "statusesCount": 51226, "favouritesCount": 82897, "listedCount": 7, "mediaCount": 5016, "location": "Au Pays Des B\u00e9ni-Oui-Oui \ud83d\ude0f\ud83d\ude44", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1507076236849332233/r8dTlj--_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1204866898736943104/1647981196", "label": null, "url": "https://twitter.com/AdVitam__44"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 3, "likeCount": 5, "quoteCount": 0, "conversationId": 1519532830455443456, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://twitter.com/BrunoTertrais/status/1519369910207586304"], "tcooutlinks": ["https://t.co/ZzkceDWmf5"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/BrunoTertrais/status/1519369910207586304", "date": "2022-04-27T17:36:29+00:00", "content": "Une raison de plus pour se souvenir que la candidature de Lassalle n\u2019avait rien de \u00ab\u00a0folklorique\u00a0\u00bb ni de \u00ab\u00a0sympathique\u00a0\u00bb. Ce type est m\u00e9prisable \u00e0 tous \u00e9gards. https://t.co/wXi8UfnL6L", "renderedContent": "Une raison de plus pour se souvenir que la candidature de Lassalle n\u2019avait rien de \u00ab\u00a0folklorique\u00a0\u00bb ni de \u00ab\u00a0sympathique\u00a0\u00bb. Ce type est m\u00e9prisable \u00e0 tous \u00e9gards. twitter.com/bfmtv/status/1\u2026", "id": 1519369910207586304, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BrunoTertrais", "id": 1850950010, "displayname": "Bruno Tertrais", "description": "Deputy Director, @FRS_org. Adviser for geopolitics, @i_montaigne. World affairs, strategy and stuff. Personal account. b.tertrais@frstrategie.org", "rawDescription": "Deputy Director, @FRS_org. Adviser for geopolitics, @i_montaigne. World affairs, strategy and stuff. Personal account. b.tertrais@frstrategie.org", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-09-10T09:27:58+00:00", "followersCount": 41256, "friendsCount": 786, "statusesCount": 29050, "favouritesCount": 68816, "listedCount": 580, "mediaCount": 951, "location": "Paris, France", "protected": false, "linkUrl": "https://www.frstrategie.org/frs/chercheurs/bruno-tertrais", "linkTcourl": "https://t.co/3WOcFNzGzs", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/804956361155112960/gs0SZzPY_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1850950010/1595225992", "label": null, "url": "https://twitter.com/BrunoTertrais"}, "replyCount": 210, "retweetCount": 468, "likeCount": 2521, "quoteCount": 41, "conversationId": 1519369910207586304, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://twitter.com/bfmtv/status/1519360886409994240"], "tcooutlinks": ["https://t.co/wXi8UfnL6L"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/BFMTV/status/1519360886409994240", "date": "2022-04-27T17:00:38+00:00", "content": "Pr\u00e9sidentielle: la mise en sc\u00e8ne de Jean Lassalle provoque l'annulation des voix dans sa commune \nhttps://t.co/kVKCw184zW https://t.co/Ux4IJ3Ou12", "renderedContent": "Pr\u00e9sidentielle: la mise en sc\u00e8ne de Jean Lassalle provoque l'annulation des voix dans sa commune \nbfmtv.com/politique/elec\u2026 https://t.co/Ux4IJ3Ou12", "id": 1519360886409994240, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BFMTV", "id": 133663801, "displayname": "BFMTV", "description": "Premi\u00e8re sur l'info Retrouvez-nous sur Snapchat/Instagram \u27a1 bfmtv \ud83d\uddf3 S'informer, c'est choisir", "rawDescription": "Premi\u00e8re sur l'info Retrouvez-nous sur Snapchat/Instagram \u27a1 bfmtv \ud83d\uddf3 S'informer, c'est choisir", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-04-16T09:55:26+00:00", "followersCount": 3502180, "friendsCount": 549, "statusesCount": 612170, "favouritesCount": 1130, "listedCount": 10283, "mediaCount": 409295, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://www.bfmtv.com", "linkTcourl": "https://t.co/dp99gI8FJ3", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1489959309148659715/Vf0JLG2c_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/133663801/1647604518", "label": null, "url": "https://twitter.com/BFMTV"}, "replyCount": 465, "retweetCount": 436, "likeCount": 1562, "quoteCount": 277, "conversationId": 1519360886409994240, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://www.bfmtv.com/politique/elections/presidentielle/presidentielle-la-mise-en-scene-de-jean-lassalle-provoque-l-annulation-des-voix-dans-sa-commune_AN-202204270559.html"], "tcooutlinks": ["https://t.co/kVKCw184zW"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRXaovYXsAAD068?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRXaovYXsAAD068?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Lassalle"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/MilajaJam/status/1519504214652817408", "date": "2022-04-28T02:30:10+00:00", "content": "Qui a dit que ce type \u00e9tait fou? Pas moi? Il est m\u00eame tr\u00e8s intelligent. Mr @jeanlassalle gr\u00e2ce \u00e0 vous les \u00e9lecteurs n\u2019ont pas du choisir entre la peste et le chol\u00e9ra ou entre Hitler et Staline ou entre une raciste et un ......: \ud83e\udd2c (Oups c\u2019est ramadan. #Lassalle R\u00e9sistance! \u270a\ud83c\udffc\u270a\ud83c\udffc\u270a\ud83c\udffc https://t.co/Q5cJMiY5DP", "renderedContent": "Qui a dit que ce type \u00e9tait fou? Pas moi? Il est m\u00eame tr\u00e8s intelligent. Mr @jeanlassalle gr\u00e2ce \u00e0 vous les \u00e9lecteurs n\u2019ont pas du choisir entre la peste et le chol\u00e9ra ou entre Hitler et Staline ou entre une raciste et un ......: \ud83e\udd2c (Oups c\u2019est ramadan. #Lassalle R\u00e9sistance! \u270a\ud83c\udffc\u270a\ud83c\udffc\u270a\ud83c\udffc twitter.com/BFMTV/status/1\u2026", "id": 1519504214652817408, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MilajaJam", "id": 912727482167685121, "displayname": "Milaja \ud83d\udd3a \ud83d\udc22\ud83d\udc22\ud83d\udc22", "description": "Je sais un peu de tout mais surtout un peu...", "rawDescription": "Je sais un peu de tout mais surtout un peu...", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2017-09-26T17:16:04+00:00", "followersCount": 801, "friendsCount": 1030, "statusesCount": 2884, "favouritesCount": 8753, "listedCount": 2, "mediaCount": 867, "location": "Paris, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1521392534924234752/0JkKKTvZ_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/912727482167685121/1651505836", "label": null, "url": "https://twitter.com/MilajaJam"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1519504214652817408, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://twitter.com/BFMTV/status/1519360886409994240"], "tcooutlinks": ["https://t.co/Q5cJMiY5DP"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/BFMTV/status/1519360886409994240", "date": "2022-04-27T17:00:38+00:00", "content": "Pr\u00e9sidentielle: la mise en sc\u00e8ne de Jean Lassalle provoque l'annulation des voix dans sa commune \nhttps://t.co/kVKCw184zW https://t.co/Ux4IJ3Ou12", "renderedContent": "Pr\u00e9sidentielle: la mise en sc\u00e8ne de Jean Lassalle provoque l'annulation des voix dans sa commune \nbfmtv.com/politique/elec\u2026 https://t.co/Ux4IJ3Ou12", "id": 1519360886409994240, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BFMTV", "id": 133663801, "displayname": "BFMTV", "description": "Premi\u00e8re sur l'info Retrouvez-nous sur Snapchat/Instagram \u27a1 bfmtv \ud83d\uddf3 S'informer, c'est choisir", "rawDescription": "Premi\u00e8re sur l'info Retrouvez-nous sur Snapchat/Instagram \u27a1 bfmtv \ud83d\uddf3 S'informer, c'est choisir", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-04-16T09:55:26+00:00", "followersCount": 3502180, "friendsCount": 549, "statusesCount": 612170, "favouritesCount": 1130, "listedCount": 10283, "mediaCount": 409295, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://www.bfmtv.com", "linkTcourl": "https://t.co/dp99gI8FJ3", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1489959309148659715/Vf0JLG2c_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/133663801/1647604518", "label": null, "url": "https://twitter.com/BFMTV"}, "replyCount": 465, "retweetCount": 436, "likeCount": 1562, "quoteCount": 277, "conversationId": 1519360886409994240, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://www.bfmtv.com/politique/elections/presidentielle/presidentielle-la-mise-en-scene-de-jean-lassalle-provoque-l-annulation-des-voix-dans-sa-commune_AN-202204270559.html"], "tcooutlinks": ["https://t.co/kVKCw184zW"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRXaovYXsAAD068?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRXaovYXsAAD068?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "jeanlassalle", "id": 102722347, "displayname": "Jean Lassalle", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/jeanlassalle"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Lassalle"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/MichelBitller/status/1519488057157820417", "date": "2022-04-28T01:25:58+00:00", "content": "Monsieur Jean #Lassalle\na dit dans son bureau de #vote\nqu'il votait blanc .\nSi c'est ill\u00e9gal il y a un probl\u00e8me de logique ,\nles cha\u00eenes de t\u00e9l\u00e9vision\nqui nous tiennent au courant\ndu taux d'abstention un dimanche de vote\nn'influencent-t-elles pas les \u00e9lecteurs .", "renderedContent": "Monsieur Jean #Lassalle\na dit dans son bureau de #vote\nqu'il votait blanc .\nSi c'est ill\u00e9gal il y a un probl\u00e8me de logique ,\nles cha\u00eenes de t\u00e9l\u00e9vision\nqui nous tiennent au courant\ndu taux d'abstention un dimanche de vote\nn'influencent-t-elles pas les \u00e9lecteurs .", "id": 1519488057157820417, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MichelBitller", "id": 1470853518, "displayname": "Michel Bitller", "description": "\u00eatre lu ou non,le nombre de followers,retweets,like\net le candy-raton sont les derniers de mes soucis", "rawDescription": "\u00eatre lu ou non,le nombre de followers,retweets,like\net le candy-raton sont les derniers de mes soucis", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-05-30T23:25:25+00:00", "followersCount": 22, "friendsCount": 0, "statusesCount": 6381, "favouritesCount": 294, "listedCount": 5, "mediaCount": 326, "location": "Aix-en-Provence, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/807506801243619328/7eNoA2In_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1470853518/1522025714", "label": null, "url": "https://twitter.com/MichelBitller"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1519488057157820417, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Lassalle", "vote"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/titrespresse/status/1519462517529096193", "date": "2022-04-27T23:44:29+00:00", "content": "(BFM TV): #Jean #Lassalle s'excuse apr\u00e8s sa vid\u00e9o sur l'abstention et se dit pr\u00eat \u00e0 une \u00e9ventuelle \"peine de prison\" : Jean Lassalle a \u00e9crit au Conseil constitutionnel apr\u00e8s la d\u00e9cision d'annuler les suffrages exprim\u00e9s \u00e0.. https://t.co/T9RbN4eGmb https://t.co/s3USJlGEk5", "renderedContent": "(BFM TV): #Jean #Lassalle s'excuse apr\u00e8s sa vid\u00e9o sur l'abstention et se dit pr\u00eat \u00e0 une \u00e9ventuelle \"peine de prison\" : Jean Lassalle a \u00e9crit au Conseil constitutionnel apr\u00e8s la d\u00e9cision d'annuler les suffrages exprim\u00e9s \u00e0.. titrespresse.com/78386442202/pe\u2026 https://t.co/s3USJlGEk5", "id": 1519462517529096193, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "titrespresse", "id": 786625296, "displayname": "Titrespresse.com", "description": "Les derniers titres de la presse en France, Suisse, Canada et Luxembourg, venant des principales sources.", "rawDescription": "Les derniers titres de la presse en France, Suisse, Canada et Luxembourg, venant des principales sources.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-08-28T09:37:13+00:00", "followersCount": 3070, "friendsCount": 564, "statusesCount": 1573906, "favouritesCount": 19, "listedCount": 1743, "mediaCount": 906297, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "https://www.titrespresse.com", "linkTcourl": "https://t.co/WqYCW731DX", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/742907271445942272/VsdcNNjc_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/786625296/1430323709", "label": null, "url": "https://twitter.com/titrespresse"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1519462517529096193, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.titrespresse.com\" rel=\"nofollow\">Titrespresse.com to Twitter</a>", "sourceUrl": "https://www.titrespresse.com", "sourceLabel": "Titrespresse.com to Twitter", "outlinks": ["https://www.titrespresse.com/78386442202/peine-de-prison-jean-lassalle-conseil"], "tcooutlinks": ["https://t.co/T9RbN4eGmb"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRY3G6fWYAgMpph?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRY3G6fWYAgMpph?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Jean", "Lassalle"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/pydemarcq/status/1519449500229816321", "date": "2022-04-27T22:52:45+00:00", "content": "\u00c9vacuez Lassalle\u2026  #Presidentielles #presidentielles2022 #lassalle https://t.co/isFO2nHYs6", "renderedContent": "\u00c9vacuez Lassalle\u2026  #Presidentielles #presidentielles2022 #lassalle https://t.co/isFO2nHYs6", "id": 1519449500229816321, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "pydemarcq", "id": 735486530979016704, "displayname": "Pierre-Yves Demarcq", "description": "Tweets since pas longtemps.", "rawDescription": "Tweets since pas longtemps.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-05-25T15:03:48+00:00", "followersCount": 44, "friendsCount": 165, "statusesCount": 127, "favouritesCount": 176, "listedCount": 1, "mediaCount": 43, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://ideas-iphone.tumblr.com/", "linkTcourl": "https://t.co/8pvRZb30Fb", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/735487155775115264/2dQFN1jk_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/pydemarcq"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1519449500229816321, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRYrRCrXMAQFuWH?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRYrRCrXMAQFuWH?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Presidentielles", "presidentielles2022", "lassalle"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/younelb/status/1519439064679825410", "date": "2022-04-27T22:11:17+00:00", "content": "@SophiaAram @jeanlassalle C'\u00e9tait con, c'est s\u00fbr, mais c'\u00e9tait aussi frais et \u00e7a fait tellement de bien. Merci Mr #Lassalle", "renderedContent": "@SophiaAram @jeanlassalle C'\u00e9tait con, c'est s\u00fbr, mais c'\u00e9tait aussi frais et \u00e7a fait tellement de bien. Merci Mr #Lassalle", "id": 1519439064679825410, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "younelb", "id": 122770028, "displayname": "aaa", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2010-03-13T21:09:40+00:00", "followersCount": 5, "friendsCount": 8, "statusesCount": 758, "favouritesCount": 929, "listedCount": 0, "mediaCount": 52, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1478879352037203968/yc4CnOwp_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/122770028/1641336155", "label": null, "url": "https://twitter.com/younelb"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1519386614698496000, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1519386614698496000, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "SophiaAram", "id": 200814625, "displayname": "sophia aram", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/SophiaAram"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "SophiaAram", "id": 200814625, "displayname": "sophia aram", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/SophiaAram"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "jeanlassalle", "id": 102722347, "displayname": "Jean Lassalle", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/jeanlassalle"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Lassalle"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JClaude_Dusse/status/1519437245903745024", "date": "2022-04-27T22:04:03+00:00", "content": "Ce visage \u00e9panoui, souriant, n'est pas seulement le fruit d'un s\u00e9rieux probl\u00e8me de transit intestinal, mais plut\u00f4t d'un cerveau aux abonn\u00e9s absents. Sa taille d'1,90 m reste minuscule compar\u00e9e \u00e0 celle, d\u00e9mesur\u00e9e, de sa b\u00eatise l\u00e9gendaire. Bref, un authentique r\u00e9ac. \ud83d\ude0e #Lassalle https://t.co/SwWf9Q9U4g", "renderedContent": "Ce visage \u00e9panoui, souriant, n'est pas seulement le fruit d'un s\u00e9rieux probl\u00e8me de transit intestinal, mais plut\u00f4t d'un cerveau aux abonn\u00e9s absents. Sa taille d'1,90 m reste minuscule compar\u00e9e \u00e0 celle, d\u00e9mesur\u00e9e, de sa b\u00eatise l\u00e9gendaire. Bref, un authentique r\u00e9ac. \ud83d\ude0e #Lassalle https://t.co/SwWf9Q9U4g", "id": 1519437245903745024, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JClaude_Dusse", "id": 4105766301, "displayname": "Jean-Claude Dusse", "description": "Soyez vous-m\u00eame, les autres sont d\u00e9j\u00e0 pris.\nPolitique : tendance Canard Encha\u00een\u00e9.", "rawDescription": "Soyez vous-m\u00eame, les autres sont d\u00e9j\u00e0 pris.\nPolitique : tendance Canard Encha\u00een\u00e9.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2015-11-03T16:45:58+00:00", "followersCount": 212, "friendsCount": 52, "statusesCount": 2179, "favouritesCount": 3592, "listedCount": 3, "mediaCount": 749, "location": "France, Hautes-Alpes.", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1483397441273618438/rlHPSgyr_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4105766301/1649369604", "label": null, "url": "https://twitter.com/JClaude_Dusse"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 4, "quoteCount": 0, "conversationId": 1519437245903745024, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRYc6XMXwAMLLL0?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRYc6XMXwAMLLL0?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Lassalle"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JJDreau/status/1519433601703632896", "date": "2022-04-27T21:49:35+00:00", "content": "Dura lex, sed lex. \n\n#lassalle https://t.co/n9pDlbcKjA", "renderedContent": "Dura lex, sed lex. \n\n#lassalle twitter.com/jeanlassalle/s\u2026", "id": 1519433601703632896, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JJDreau", "id": 2677377368, "displayname": "Amok", "description": "Le bout du monde, c'est en bas de chez moi....", "rawDescription": "Le bout du monde, c'est en bas de chez moi....", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2014-07-24T15:37:14+00:00", "followersCount": 140, "friendsCount": 933, "statusesCount": 32987, "favouritesCount": 17723, "listedCount": 4, "mediaCount": 614, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/492336250301325312/wfl0dsXn_normal.jpeg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2677377368/1406217954", "label": null, "url": "https://twitter.com/JJDreau"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1519433601703632896, "lang": "in", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://twitter.com/jeanlassalle/status/1519418147438305281"], "tcooutlinks": ["https://t.co/n9pDlbcKjA"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/jeanlassalle/status/1519418147438305281", "date": "2022-04-27T20:48:10+00:00", "content": "\ud83d\udd34 Mon courrier au Pst du @Conseil_constit \u00e0 propos de leur d\u00e9cision rendue ce jour, concernant mon acte lors du 2nd tour dans le bureau de vote de Lourdios-Ich\u00e8re @jeanlassalle Lien vers la d\u00e9cision du @Conseil_constit : \nhttps://t.co/bu00OqnGoA https://t.co/Bq22ehCJdL", "renderedContent": "\ud83d\udd34 Mon courrier au Pst du @Conseil_constit \u00e0 propos de leur d\u00e9cision rendue ce jour, concernant mon acte lors du 2nd tour dans le bureau de vote de Lourdios-Ich\u00e8re @jeanlassalle Lien vers la d\u00e9cision du @Conseil_constit : \nconseil-constitutionnel.fr/.../2022197PDR\u2026 https://t.co/Bq22ehCJdL", "id": 1519418147438305281, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "jeanlassalle", "id": 102722347, "displayname": "Jean Lassalle", "description": "Candidat \u00e0 la Pr\u00e9sidentielle. D\u00e9put\u00e9 de la 4\u00e8me circonscription des Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques. Pr\u00e9sident de l'APMM, du CNRH, de la Marche citoyenne et de R\u00e9sistons !", "rawDescription": "Candidat \u00e0 la Pr\u00e9sidentielle. D\u00e9put\u00e9 de la 4\u00e8me circonscription des Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques. Pr\u00e9sident de l'APMM, du CNRH, de la Marche citoyenne et de R\u00e9sistons !", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-01-07T16:24:46+00:00", "followersCount": 112150, "friendsCount": 455, "statusesCount": 5566, "favouritesCount": 1029, "listedCount": 732, "mediaCount": 1273, "location": "Lourdios-Ich\u00e8re", "protected": false, "linkUrl": "https://resistons-france.fr/", "linkTcourl": "https://t.co/sX3hW0MbPk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/868057012613128192/taT_x7GV_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/102722347/1503573411", "label": null, "url": "https://twitter.com/jeanlassalle"}, "replyCount": 225, "retweetCount": 232, "likeCount": 1065, "quoteCount": 41, "conversationId": 1519418147438305281, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://www.conseil-constitutionnel.fr/.../2022197PDR.htm"], "tcooutlinks": ["https://t.co/bu00OqnGoA"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRYOP5aWUAAniWs?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRYOP5aWUAAniWs?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRYOogHXsAY67MY?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRYOogHXsAY67MY?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRYOqO9XsAIsQ7c?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRYOqO9XsAIsQ7c?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRYOuQAXwAAenjD?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRYOuQAXwAAenjD?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Conseil_constit", "id": 260280517, "displayname": "Conseil constit", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Conseil_constit"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "jeanlassalle", "id": 102722347, "displayname": "Jean Lassalle", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/jeanlassalle"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Conseil_constit", "id": 260280517, "displayname": "Conseil constit", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Conseil_constit"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["lassalle"], "cashtags": null}
