{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/jgilb48/status/1521525770560155650", "date": "2022-05-03T16:23:06+00:00", "content": "@AlexDeRubempre journaleux et sondeurs ont d\u00e9vi\u00e9 les th\u00e8mes de l'immigration, ins\u00e9curit\u00e9, violence.... sur UNIQUEMENT le pouvoir d'achat, l'#Ukraine alors qu'avt la guerre, + de 60% des sond\u00e9s avaient class\u00e9s ces th\u00e8mes prioritaires ! Lors du 2nd tour, ni #Macron ni #LePen n'en ont parl\u00e9 !", "renderedContent": "@AlexDeRubempre journaleux et sondeurs ont d\u00e9vi\u00e9 les th\u00e8mes de l'immigration, ins\u00e9curit\u00e9, violence.... sur UNIQUEMENT le pouvoir d'achat, l'#Ukraine alors qu'avt la guerre, + de 60% des sond\u00e9s avaient class\u00e9s ces th\u00e8mes prioritaires ! Lors du 2nd tour, ni #Macron ni #LePen n'en ont parl\u00e9 !", "id": 1521525770560155650, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "jgilb48", "id": 4017280223, "displayname": "Nanie", "description": "secr\u00e9taire m\u00e9dicale retrait\u00e9e\nCatholique\naime la philosophie\npro #FDO\nanti #Wok\nanti #neof\u00e9ministes\nanti #gauche #extr\u00eamegauche\nPro #Zemmour pro #Isra\u00ebl", "rawDescription": "secr\u00e9taire m\u00e9dicale retrait\u00e9e\nCatholique\naime la philosophie\npro #FDO\nanti #Wok\nanti #neof\u00e9ministes\nanti #gauche #extr\u00eamegauche\nPro #Zemmour pro #Isra\u00ebl", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2015-10-22T13:57:00+00:00", "followersCount": 2162, "friendsCount": 409, "statusesCount": 211782, "favouritesCount": 107826, "listedCount": 111, "mediaCount": 11665, "location": "Champagne-Ardennes", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/755057805455949824/cjvFfmb-_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4017280223/1648055584", "label": null, "url": "https://twitter.com/jgilb48"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521192385551769600, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521192385551769600, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AlexDeRubempre", "id": 1496928067004080134, "displayname": "Alexandre De Rubempr\u00e9 \u24e9", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/AlexDeRubempre"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AlexDeRubempre", "id": 1496928067004080134, "displayname": "Alexandre De Rubempr\u00e9 \u24e9", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/AlexDeRubempre"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Ukraine", "Macron", "LePen"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Patrick5983/status/1521525666079989765", "date": "2022-05-03T16:22:42+00:00", "content": "@Sa_marcande D\u00e9sol\u00e9 mais pas moi, depuis bien longtemps je dit qu'en cas de #M\u00e9lenchon #LePen ce sera vote blanc et ce bien avant le 1er tour ! Pas question que je vote pour un fasciste de droite comme de gauche R\u00e9f #Poutine par exemple !", "renderedContent": "@Sa_marcande D\u00e9sol\u00e9 mais pas moi, depuis bien longtemps je dit qu'en cas de #M\u00e9lenchon #LePen ce sera vote blanc et ce bien avant le 1er tour ! Pas question que je vote pour un fasciste de droite comme de gauche R\u00e9f #Poutine par exemple !", "id": 1521525666079989765, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Patrick5983", "id": 1167040094, "displayname": "Patrick Demont #Macron2022 \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "description": "Retrait\u00e9 : Marine Nationale (25 ans, m\u00e9daill\u00e9 militaire) et priv\u00e9 (16 ans) - Ch'ti de naissance, Varois d'adoption - ANTI : homophobe, raciste, RN, FI, Z, LR", "rawDescription": "Retrait\u00e9 : Marine Nationale (25 ans, m\u00e9daill\u00e9 militaire) et priv\u00e9 (16 ans) - Ch'ti de naissance, Varois d'adoption - ANTI : homophobe, raciste, RN, FI, Z, LR", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-02-10T21:09:01+00:00", "followersCount": 2881, "friendsCount": 2262, "statusesCount": 114272, "favouritesCount": 16769, "listedCount": 49, "mediaCount": 951, "location": "Var", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1117418834271645696/Jmn_ZrqR_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1167040094/1630081356", "label": null, "url": "https://twitter.com/Patrick5983"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521524913525436420, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521524913525436420, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Sa_marcande", "id": 3245293744, "displayname": "Samarcande K", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Sa_marcande"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Sa_marcande", "id": 3245293744, "displayname": "Samarcande K", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Sa_marcande"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["M\u00e9lenchon", "LePen", "Poutine"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Elysee__2022/status/1521525595817095169", "date": "2022-05-03T16:22:25+00:00", "content": "VID\u00c9O \u2013 \u00ab Elle a des couilles \u00bb : Patrick S\u00e9bastien d\u00e9fend Delphine Wespiser apr\u00e8s son ... #LePen Un soutien \u00e0 &lt;b&gt;Marine Le Pen&lt;/b&gt; pol\u00e9mique. En effet, le 13 avril dernier, l&amp;#39;ancienne Miss France d\u00e9clarait \u00e0 l&amp;#39;antenne trouver Emmanuel Macron \u00ab m\u00e9prisant&amp;nbsp;...", "renderedContent": "VID\u00c9O \u2013 \u00ab Elle a des couilles \u00bb : Patrick S\u00e9bastien d\u00e9fend Delphine Wespiser apr\u00e8s son ... #LePen Un soutien \u00e0 &lt;b&gt;Marine Le Pen&lt;/b&gt; pol\u00e9mique. En effet, le 13 avril dernier, l&amp;#39;ancienne Miss France d\u00e9clarait \u00e0 l&amp;#39;antenne trouver Emmanuel Macron \u00ab m\u00e9prisant&amp;nbsp;...", "id": 1521525595817095169, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Elysee__2022", "id": 254904687, "displayname": "Politique", "description": "Actualit\u00e9 politique en France", "rawDescription": "Actualit\u00e9 politique en France", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-02-20T07:21:42+00:00", "followersCount": 5732, "friendsCount": 113, "statusesCount": 219464, "favouritesCount": 14, "listedCount": 198, "mediaCount": 77, "location": "126, rue de l'Universit\u00e9", "protected": false, "linkUrl": "http://fac.free.fr", "linkTcourl": "http://t.co/ikuemwXLZF", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2197624728/AN_twitter_normal.JPG", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/254904687/1476822580", "label": null, "url": "https://twitter.com/Elysee__2022"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521525595817095169, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://www.powerapps.com\" rel=\"nofollow\">Microsoft Power Platform</a>", "sourceUrl": "http://www.powerapps.com", "sourceLabel": "Microsoft Power Platform", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LePen"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Elysee__2022/status/1521525595758280710", "date": "2022-05-03T16:22:25+00:00", "content": "L\u00e9gislatives: Pauline Rapilly-Ferniot, l&amp;#39;\u00e9lue EELV expuls\u00e9e d&amp;#39;une conf\u00e9rence de presse ... - BFMTV #LePen L\u00e9gislatives: Pauline Rapilly-Ferniot, l&amp;#39;\u00e9lue EELV expuls\u00e9e d&amp;#39;une conf\u00e9rence de presse de &lt;b&gt;Marine Le Pen&lt;/b&gt;, candidate \u00e0 Boulogne-Billancourt.", "renderedContent": "L\u00e9gislatives: Pauline Rapilly-Ferniot, l&amp;#39;\u00e9lue EELV expuls\u00e9e d&amp;#39;une conf\u00e9rence de presse ... - BFMTV #LePen L\u00e9gislatives: Pauline Rapilly-Ferniot, l&amp;#39;\u00e9lue EELV expuls\u00e9e d&amp;#39;une conf\u00e9rence de presse de &lt;b&gt;Marine Le Pen&lt;/b&gt;, candidate \u00e0 Boulogne-Billancourt.", "id": 1521525595758280710, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Elysee__2022", "id": 254904687, "displayname": "Politique", "description": "Actualit\u00e9 politique en France", "rawDescription": "Actualit\u00e9 politique en France", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-02-20T07:21:42+00:00", "followersCount": 5732, "friendsCount": 113, "statusesCount": 219464, "favouritesCount": 14, "listedCount": 198, "mediaCount": 77, "location": "126, rue de l'Universit\u00e9", "protected": false, "linkUrl": "http://fac.free.fr", "linkTcourl": "http://t.co/ikuemwXLZF", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2197624728/AN_twitter_normal.JPG", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/254904687/1476822580", "label": null, "url": "https://twitter.com/Elysee__2022"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521525595758280710, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://www.powerapps.com\" rel=\"nofollow\">Microsoft Power Platform</a>", "sourceUrl": "http://www.powerapps.com", "sourceLabel": "Microsoft Power Platform", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LePen"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Elysee__2022/status/1521525595741503488", "date": "2022-05-03T16:22:25+00:00", "content": "L\u00e9gislatives. L&amp;#39;\u00e9lue EELV expuls\u00e9e d&amp;#39;une conf\u00e9rence de &lt;b&gt;Marine Le Pen&lt;/b&gt; investie \u00e0 #LePen En avril, elle s&amp;#39;\u00e9tait illustr\u00e9e en exhibant une photo de &lt;b&gt;Marine Le Pen&lt;/b&gt; avec Vladimir Poutine lors d&amp;#39;une conf\u00e9rence de presse de la candidate du&amp;nbsp;...", "renderedContent": "L\u00e9gislatives. L&amp;#39;\u00e9lue EELV expuls\u00e9e d&amp;#39;une conf\u00e9rence de &lt;b&gt;Marine Le Pen&lt;/b&gt; investie \u00e0 #LePen En avril, elle s&amp;#39;\u00e9tait illustr\u00e9e en exhibant une photo de &lt;b&gt;Marine Le Pen&lt;/b&gt; avec Vladimir Poutine lors d&amp;#39;une conf\u00e9rence de presse de la candidate du&amp;nbsp;...", "id": 1521525595741503488, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Elysee__2022", "id": 254904687, "displayname": "Politique", "description": "Actualit\u00e9 politique en France", "rawDescription": "Actualit\u00e9 politique en France", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-02-20T07:21:42+00:00", "followersCount": 5732, "friendsCount": 113, "statusesCount": 219464, "favouritesCount": 14, "listedCount": 198, "mediaCount": 77, "location": "126, rue de l'Universit\u00e9", "protected": false, "linkUrl": "http://fac.free.fr", "linkTcourl": "http://t.co/ikuemwXLZF", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2197624728/AN_twitter_normal.JPG", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/254904687/1476822580", "label": null, "url": "https://twitter.com/Elysee__2022"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521525595741503488, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://www.powerapps.com\" rel=\"nofollow\">Microsoft Power Platform</a>", "sourceUrl": "http://www.powerapps.com", "sourceLabel": "Microsoft Power Platform", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LePen"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Elysee__2022/status/1521525595708010499", "date": "2022-05-03T16:22:25+00:00", "content": "Delphine Wespiser accul\u00e9e : Patrick S\u00e9bastien vole \u00e0 son secours &amp;quot;La petite a des couilles !&amp;quot; #LePen ... de Touche Pas \u00e0 Mon Poste, l&amp;#39;animateur est revenu sur les attaques dont Delphine Wespiser est la cible depuis ses propos sur &lt;b&gt;Marine Le Pen&lt;/b&gt;.", "renderedContent": "Delphine Wespiser accul\u00e9e : Patrick S\u00e9bastien vole \u00e0 son secours &amp;quot;La petite a des couilles !&amp;quot; #LePen ... de Touche Pas \u00e0 Mon Poste, l&amp;#39;animateur est revenu sur les attaques dont Delphine Wespiser est la cible depuis ses propos sur &lt;b&gt;Marine Le Pen&lt;/b&gt;.", "id": 1521525595708010499, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Elysee__2022", "id": 254904687, "displayname": "Politique", "description": "Actualit\u00e9 politique en France", "rawDescription": "Actualit\u00e9 politique en France", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-02-20T07:21:42+00:00", "followersCount": 5732, "friendsCount": 113, "statusesCount": 219464, "favouritesCount": 14, "listedCount": 198, "mediaCount": 77, "location": "126, rue de l'Universit\u00e9", "protected": false, "linkUrl": "http://fac.free.fr", "linkTcourl": "http://t.co/ikuemwXLZF", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2197624728/AN_twitter_normal.JPG", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/254904687/1476822580", "label": null, "url": "https://twitter.com/Elysee__2022"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521525595708010499, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://www.powerapps.com\" rel=\"nofollow\">Microsoft Power Platform</a>", "sourceUrl": "http://www.powerapps.com", "sourceLabel": "Microsoft Power Platform", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LePen"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Elysee__2022/status/1521525595674398723", "date": "2022-05-03T16:22:25+00:00", "content": "\u00ab On paye notre isolement \u00bb : dans le Sud-Est, les investitures RN aux l\u00e9gislatives ... - JDD #LePen Dans les Alpes-Maritimes, \u00c9ric Zemmour a recueilli 14 % des voix, le double de son score national (7,07 %), contre 26,65 % pour &lt;b&gt;Marine Le Pen&lt;/b&gt;. A Nice,&amp;nbsp;...", "renderedContent": "\u00ab On paye notre isolement \u00bb : dans le Sud-Est, les investitures RN aux l\u00e9gislatives ... - JDD #LePen Dans les Alpes-Maritimes, \u00c9ric Zemmour a recueilli 14 % des voix, le double de son score national (7,07 %), contre 26,65 % pour &lt;b&gt;Marine Le Pen&lt;/b&gt;. A Nice,&amp;nbsp;...", "id": 1521525595674398723, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Elysee__2022", "id": 254904687, "displayname": "Politique", "description": "Actualit\u00e9 politique en France", "rawDescription": "Actualit\u00e9 politique en France", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-02-20T07:21:42+00:00", "followersCount": 5732, "friendsCount": 113, "statusesCount": 219464, "favouritesCount": 14, "listedCount": 198, "mediaCount": 77, "location": "126, rue de l'Universit\u00e9", "protected": false, "linkUrl": "http://fac.free.fr", "linkTcourl": "http://t.co/ikuemwXLZF", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2197624728/AN_twitter_normal.JPG", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/254904687/1476822580", "label": null, "url": "https://twitter.com/Elysee__2022"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521525595674398723, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://www.powerapps.com\" rel=\"nofollow\">Microsoft Power Platform</a>", "sourceUrl": "http://www.powerapps.com", "sourceLabel": "Microsoft Power Platform", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LePen"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Elysee__2022/status/1521525595670208515", "date": "2022-05-03T16:22:25+00:00", "content": "L\u00e9gislatives : \u00ab L&amp;#39;incompr\u00e9hension \u00bb d&amp;#39;un conseiller r\u00e9gional RN priv\u00e9 d&amp;#39;investiture en PACA #LePen ... ce mardi 3 mai de son \u00ab incompr\u00e9hension \u00bb face \u00e0 la d\u00e9cision du parti de &lt;b&gt;Marine Le Pen&lt;/b&gt; de le priver de son investiture pour les l\u00e9gislatives.", "renderedContent": "L\u00e9gislatives : \u00ab L&amp;#39;incompr\u00e9hension \u00bb d&amp;#39;un conseiller r\u00e9gional RN priv\u00e9 d&amp;#39;investiture en PACA #LePen ... ce mardi 3 mai de son \u00ab incompr\u00e9hension \u00bb face \u00e0 la d\u00e9cision du parti de &lt;b&gt;Marine Le Pen&lt;/b&gt; de le priver de son investiture pour les l\u00e9gislatives.", "id": 1521525595670208515, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Elysee__2022", "id": 254904687, "displayname": "Politique", "description": "Actualit\u00e9 politique en France", "rawDescription": "Actualit\u00e9 politique en France", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-02-20T07:21:42+00:00", "followersCount": 5732, "friendsCount": 113, "statusesCount": 219464, "favouritesCount": 14, "listedCount": 198, "mediaCount": 77, "location": "126, rue de l'Universit\u00e9", "protected": false, "linkUrl": "http://fac.free.fr", "linkTcourl": "http://t.co/ikuemwXLZF", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2197624728/AN_twitter_normal.JPG", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/254904687/1476822580", "label": null, "url": "https://twitter.com/Elysee__2022"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521525595670208515, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://www.powerapps.com\" rel=\"nofollow\">Microsoft Power Platform</a>", "sourceUrl": "http://www.powerapps.com", "sourceLabel": "Microsoft Power Platform", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LePen"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Elysee__2022/status/1521525595666063363", "date": "2022-05-03T16:22:25+00:00", "content": "La \u201ctrahison\u201d de Marion Mar\u00e9chal ne passe toujours pas au RN : \u201cElle s&amp;#39;est vue trop belle ... #LePen Apr\u00e8s une pause de cinq ans, Marion Mar\u00e9chal est revenue en politique avec pertes et fracas. En soutenant \u00c9ric Zemmour, la ni\u00e8ce de &lt;b&gt;Marine Le Pen&lt;/b&gt; s&amp;#39;&amp;nbsp;...", "renderedContent": "La \u201ctrahison\u201d de Marion Mar\u00e9chal ne passe toujours pas au RN : \u201cElle s&amp;#39;est vue trop belle ... #LePen Apr\u00e8s une pause de cinq ans, Marion Mar\u00e9chal est revenue en politique avec pertes et fracas. En soutenant \u00c9ric Zemmour, la ni\u00e8ce de &lt;b&gt;Marine Le Pen&lt;/b&gt; s&amp;#39;&amp;nbsp;...", "id": 1521525595666063363, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Elysee__2022", "id": 254904687, "displayname": "Politique", "description": "Actualit\u00e9 politique en France", "rawDescription": "Actualit\u00e9 politique en France", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-02-20T07:21:42+00:00", "followersCount": 5732, "friendsCount": 113, "statusesCount": 219464, "favouritesCount": 14, "listedCount": 198, "mediaCount": 77, "location": "126, rue de l'Universit\u00e9", "protected": false, "linkUrl": "http://fac.free.fr", "linkTcourl": "http://t.co/ikuemwXLZF", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2197624728/AN_twitter_normal.JPG", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/254904687/1476822580", "label": null, "url": "https://twitter.com/Elysee__2022"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521525595666063363, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://www.powerapps.com\" rel=\"nofollow\">Microsoft Power Platform</a>", "sourceUrl": "http://www.powerapps.com", "sourceLabel": "Microsoft Power Platform", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LePen"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Patrick5983/status/1521523399964692481", "date": "2022-05-03T16:13:41+00:00", "content": "Du coup, ces l\u00e9gislatives seront simples pour moi pour savoir pour qui voter, il y aura #LREM, #NUPES, #RN, donc pour moi ce sera #LREM ou vote blanc si #NUPES est contre #RN car pas question de donner mon vote \u00e0 #M\u00e9lenchon ou \u00e0 #LePEN", "renderedContent": "Du coup, ces l\u00e9gislatives seront simples pour moi pour savoir pour qui voter, il y aura #LREM, #NUPES, #RN, donc pour moi ce sera #LREM ou vote blanc si #NUPES est contre #RN car pas question de donner mon vote \u00e0 #M\u00e9lenchon ou \u00e0 #LePEN", "id": 1521523399964692481, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Patrick5983", "id": 1167040094, "displayname": "Patrick Demont #Macron2022 \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "description": "Retrait\u00e9 : Marine Nationale (25 ans, m\u00e9daill\u00e9 militaire) et priv\u00e9 (16 ans) - Ch'ti de naissance, Varois d'adoption - ANTI : homophobe, raciste, RN, FI, Z, LR", "rawDescription": "Retrait\u00e9 : Marine Nationale (25 ans, m\u00e9daill\u00e9 militaire) et priv\u00e9 (16 ans) - Ch'ti de naissance, Varois d'adoption - ANTI : homophobe, raciste, RN, FI, Z, LR", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-02-10T21:09:01+00:00", "followersCount": 2881, "friendsCount": 2262, "statusesCount": 114272, "favouritesCount": 16769, "listedCount": 49, "mediaCount": 951, "location": "Var", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1117418834271645696/Jmn_ZrqR_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1167040094/1630081356", "label": null, "url": "https://twitter.com/Patrick5983"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 1, "conversationId": 1521523399964692481, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LREM", "NUPES", "RN", "LREM", "NUPES", "RN", "M\u00e9lenchon", "LePEN"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/tepsaeu/status/1521521956331442180", "date": "2022-05-03T16:07:57+00:00", "content": "\"The evolution of #M\u00e9lenchon on #Europe is positive, but his plan should still be scrutinised as that of #LePen has been. It is still not that clear in France whether supposedly pro-EU parties are actually pro-EU\"\n\n- @GDelbosCorfield MEP (@GreensEFA)\n\n/23", "renderedContent": "\"The evolution of #M\u00e9lenchon on #Europe is positive, but his plan should still be scrutinised as that of #LePen has been. It is still not that clear in France whether supposedly pro-EU parties are actually pro-EU\"\n\n- @GDelbosCorfield MEP (@GreensEFA)\n\n/23", "id": 1521521956331442180, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "tepsaeu", "id": 4871494203, "displayname": "TEPSA", "description": "Trans European Policy Studies Association\n\ud83d\udcca Expert Analysis\n\ud83d\udcfa #EuropeChats & #EUHistoryExplained\n\ud83d\udcf0 Policy Recommendations\n\u27a1\ufe0f #EP4U @dice_h2020", "rawDescription": "Trans European Policy Studies Association\n\ud83d\udcca Expert Analysis\n\ud83d\udcfa #EuropeChats & #EUHistoryExplained\n\ud83d\udcf0 Policy Recommendations\n\u27a1\ufe0f #EP4U @dice_h2020", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-02-02T11:33:19+00:00", "followersCount": 3068, "friendsCount": 1165, "statusesCount": 8693, "favouritesCount": 6290, "listedCount": 80, "mediaCount": 3105, "location": "Brussels, Belgium", "protected": false, "linkUrl": "https://www.tepsa.eu", "linkTcourl": "https://t.co/s6hEU6fvVs", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/715091288975081472/1djTZUHC_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4871494203/1454413543", "label": null, "url": "https://twitter.com/tepsaeu"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521513879418904577, "lang": "en", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521521566948933632, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "tepsaeu", "id": 4871494203, "displayname": "TEPSA", "description": "Trans European Policy Studies Association\n\ud83d\udcca Expert Analysis\n\ud83d\udcfa #EuropeChats & #EUHistoryExplained\n\ud83d\udcf0 Policy Recommendations\n\u27a1\ufe0f #EP4U @dice_h2020", "rawDescription": "Trans European Policy Studies Association\n\ud83d\udcca Expert Analysis\n\ud83d\udcfa #EuropeChats & #EUHistoryExplained\n\ud83d\udcf0 Policy Recommendations\n\u27a1\ufe0f #EP4U @dice_h2020", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-02-02T11:33:19+00:00", "followersCount": 3068, "friendsCount": 1165, "statusesCount": 8693, "favouritesCount": 6290, "listedCount": 80, "mediaCount": 3105, "location": "Brussels, Belgium", "protected": false, "linkUrl": "https://www.tepsa.eu", "linkTcourl": "https://t.co/s6hEU6fvVs", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/715091288975081472/1djTZUHC_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4871494203/1454413543", "label": null, "url": "https://twitter.com/tepsaeu"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GDelbosCorfield", "id": 1133457388038688768, "displayname": "Gwendoline Delbos-Corfield", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/GDelbosCorfield"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GreensEFA", "id": 183622298, "displayname": "Greens/EFA in the EU Parliament \ud83c\udf0d", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/GreensEFA"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["M\u00e9lenchon", "Europe", "LePen"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/tepsaeu/status/1521520718059655169", "date": "2022-05-03T16:03:02+00:00", "content": "\"In some elements of #LePen's programme, there was room for the boat to be rocked in Europe. Now that the European course of France has been decided at the highest level, we should now look at how this should come to be\"\n\n- Christine Roger (@EUCouncil)\n\n/20", "renderedContent": "\"In some elements of #LePen's programme, there was room for the boat to be rocked in Europe. Now that the European course of France has been decided at the highest level, we should now look at how this should come to be\"\n\n- Christine Roger (@EUCouncil)\n\n/20", "id": 1521520718059655169, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "tepsaeu", "id": 4871494203, "displayname": "TEPSA", "description": "Trans European Policy Studies Association\n\ud83d\udcca Expert Analysis\n\ud83d\udcfa #EuropeChats & #EUHistoryExplained\n\ud83d\udcf0 Policy Recommendations\n\u27a1\ufe0f #EP4U @dice_h2020", "rawDescription": "Trans European Policy Studies Association\n\ud83d\udcca Expert Analysis\n\ud83d\udcfa #EuropeChats & #EUHistoryExplained\n\ud83d\udcf0 Policy Recommendations\n\u27a1\ufe0f #EP4U @dice_h2020", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-02-02T11:33:19+00:00", "followersCount": 3068, "friendsCount": 1165, "statusesCount": 8693, "favouritesCount": 6290, "listedCount": 80, "mediaCount": 3105, "location": "Brussels, Belgium", "protected": false, "linkUrl": "https://www.tepsa.eu", "linkTcourl": "https://t.co/s6hEU6fvVs", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/715091288975081472/1djTZUHC_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4871494203/1454413543", "label": null, "url": "https://twitter.com/tepsaeu"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521513879418904577, "lang": "en", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521520314395643906, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "tepsaeu", "id": 4871494203, "displayname": "TEPSA", "description": "Trans European Policy Studies Association\n\ud83d\udcca Expert Analysis\n\ud83d\udcfa #EuropeChats & #EUHistoryExplained\n\ud83d\udcf0 Policy Recommendations\n\u27a1\ufe0f #EP4U @dice_h2020", "rawDescription": "Trans European Policy Studies Association\n\ud83d\udcca Expert Analysis\n\ud83d\udcfa #EuropeChats & #EUHistoryExplained\n\ud83d\udcf0 Policy Recommendations\n\u27a1\ufe0f #EP4U @dice_h2020", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-02-02T11:33:19+00:00", "followersCount": 3068, "friendsCount": 1165, "statusesCount": 8693, "favouritesCount": 6290, "listedCount": 80, "mediaCount": 3105, "location": "Brussels, Belgium", "protected": false, "linkUrl": "https://www.tepsa.eu", "linkTcourl": "https://t.co/s6hEU6fvVs", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/715091288975081472/1djTZUHC_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4871494203/1454413543", "label": null, "url": "https://twitter.com/tepsaeu"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "EUCouncil", "id": 206717989, "displayname": "EU Council", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/EUCouncil"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LePen"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/tepsaeu/status/1521518023630327810", "date": "2022-05-03T15:52:19+00:00", "content": "Did @O_Omnes  see much European messaging from the #Macron campaign? \"Europe became more present in the campaign as it became clear the #Presidentielles2022 would be a second round of #Macron vs. #LePen\" \n\n- @O_Omnes (@MouvEuropeen_Fr)\n\n/13", "renderedContent": "Did @O_Omnes  see much European messaging from the #Macron campaign? \"Europe became more present in the campaign as it became clear the #Presidentielles2022 would be a second round of #Macron vs. #LePen\" \n\n- @O_Omnes (@MouvEuropeen_Fr)\n\n/13", "id": 1521518023630327810, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "tepsaeu", "id": 4871494203, "displayname": "TEPSA", "description": "Trans European Policy Studies Association\n\ud83d\udcca Expert Analysis\n\ud83d\udcfa #EuropeChats & #EUHistoryExplained\n\ud83d\udcf0 Policy Recommendations\n\u27a1\ufe0f #EP4U @dice_h2020", "rawDescription": "Trans European Policy Studies Association\n\ud83d\udcca Expert Analysis\n\ud83d\udcfa #EuropeChats & #EUHistoryExplained\n\ud83d\udcf0 Policy Recommendations\n\u27a1\ufe0f #EP4U @dice_h2020", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-02-02T11:33:19+00:00", "followersCount": 3068, "friendsCount": 1165, "statusesCount": 8693, "favouritesCount": 6290, "listedCount": 80, "mediaCount": 3105, "location": "Brussels, Belgium", "protected": false, "linkUrl": "https://www.tepsa.eu", "linkTcourl": "https://t.co/s6hEU6fvVs", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/715091288975081472/1djTZUHC_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4871494203/1454413543", "label": null, "url": "https://twitter.com/tepsaeu"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 1, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521513879418904577, "lang": "en", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521517499874959361, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "tepsaeu", "id": 4871494203, "displayname": "TEPSA", "description": "Trans European Policy Studies Association\n\ud83d\udcca Expert Analysis\n\ud83d\udcfa #EuropeChats & #EUHistoryExplained\n\ud83d\udcf0 Policy Recommendations\n\u27a1\ufe0f #EP4U @dice_h2020", "rawDescription": "Trans European Policy Studies Association\n\ud83d\udcca Expert Analysis\n\ud83d\udcfa #EuropeChats & #EUHistoryExplained\n\ud83d\udcf0 Policy Recommendations\n\u27a1\ufe0f #EP4U @dice_h2020", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-02-02T11:33:19+00:00", "followersCount": 3068, "friendsCount": 1165, "statusesCount": 8693, "favouritesCount": 6290, "listedCount": 80, "mediaCount": 3105, "location": "Brussels, Belgium", "protected": false, "linkUrl": "https://www.tepsa.eu", "linkTcourl": "https://t.co/s6hEU6fvVs", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/715091288975081472/1djTZUHC_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4871494203/1454413543", "label": null, "url": "https://twitter.com/tepsaeu"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "O_Omnes", "id": 2186253149, "displayname": "Oph\u00e9lie Omnes", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/O_Omnes"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "O_Omnes", "id": 2186253149, "displayname": "Oph\u00e9lie Omnes", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/O_Omnes"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MouvEuropeen_Fr", "id": 331017713, "displayname": "Mouvement Europ\u00e9en - France", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/MouvEuropeen_Fr"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Macron", "Presidentielles2022", "Macron", "LePen"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/SergeGrzesik/status/1521515957453312003", "date": "2022-05-03T15:44:07+00:00", "content": "@Le_M_Poireau @libertaire10 #Bayrou celui qui a parrain\u00e9 #LePen \nhttps://t.co/BH5RZ58MYJ", "renderedContent": "@Le_M_Poireau @libertaire10 #Bayrou celui qui a parrain\u00e9 #LePen \nsudouest.fr/elections/pres\u2026", "id": 1521515957453312003, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "SergeGrzesik", "id": 405865857, "displayname": "Serge Grzesik \ud83d\udc22", "description": "Un citoyen engag\u00e9 pour que notre R\u00e9publique soit digne de sa devise Libert\u00e9, Egalit\u00e9, Fraternit\u00e9 -", "rawDescription": "Un citoyen engag\u00e9 pour que notre R\u00e9publique soit digne de sa devise Libert\u00e9, Egalit\u00e9, Fraternit\u00e9 -", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-11-05T22:33:35+00:00", "followersCount": 1152, "friendsCount": 1574, "statusesCount": 53776, "favouritesCount": 18337, "listedCount": 7, "mediaCount": 5360, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1667899972/StopSign30980239.312131317_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/SergeGrzesik"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 1, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521419753906135040, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://www.sudouest.fr/elections/presidentielle/presidentielle-francois-bayrou-parraine-marine-le-pen-pas-de-gaite-de-coeur-9418544.php"], "tcooutlinks": ["https://t.co/BH5RZ58MYJ"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521419753906135040, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Le_M_Poireau", "id": 10330232, "displayname": "Isidore Poireau", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Le_M_Poireau"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Le_M_Poireau", "id": 10330232, "displayname": "Isidore Poireau", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Le_M_Poireau"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "libertaire10", "id": 275948503, "displayname": "L'\u00c9tat de fumier \u270a", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/libertaire10"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Bayrou", "LePen"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/DuvalMarion6/status/1521511997006921729", "date": "2022-05-03T15:28:23+00:00", "content": "@BFMTV #BFMaLaReconqueteDuRacisme\nLes m\u00e9dias ne se cachent m\u00eame plus. On comprend mieux comment #LePen est arriv\u00e9e au second tour \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\n#legislatives2022 \n#UnionPopulaire \n#FolloBackLaGauche \n#NUPES\n#3emeTour", "renderedContent": "@BFMTV #BFMaLaReconqueteDuRacisme\nLes m\u00e9dias ne se cachent m\u00eame plus. On comprend mieux comment #LePen est arriv\u00e9e au second tour \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\n#legislatives2022 \n#UnionPopulaire \n#FolloBackLaGauche \n#NUPES\n#3emeTour", "id": 1521511997006921729, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "DuvalMarion6", "id": 1368564422483062799, "displayname": "Duval Marion", "description": "Maman et Insoumise, agent du service public de l'\u00e9nergie et militante CGT. Je vote M\u00e9lenchon pour un monde meilleur \u270a", "rawDescription": "Maman et Insoumise, agent du service public de l'\u00e9nergie et militante CGT. Je vote M\u00e9lenchon pour un monde meilleur \u270a", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-03-07T14:09:52+00:00", "followersCount": 572, "friendsCount": 261, "statusesCount": 11476, "favouritesCount": 10946, "listedCount": 0, "mediaCount": 104, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1491813081483300869/2Fh18Hmz_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1368564422483062799/1636303060", "label": null, "url": "https://twitter.com/DuvalMarion6"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 6, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521484719791169538, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521484719791169538, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BFMTV", "id": 133663801, "displayname": "BFMTV", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BFMTV"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BFMTV", "id": 133663801, "displayname": "BFMTV", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BFMTV"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["BFMaLaReconqueteDuRacisme", "LePen", "legislatives2022", "UnionPopulaire", "FolloBackLaGauche", "NUPES", "3emeTour"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/f1_boyer/status/1521511038360948738", "date": "2022-05-03T15:24:34+00:00", "content": "@souhi999 C'est vrai que vous \u00e0 gauche, vous rab\u00e2chez sur #Lepen ou autre ...\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "renderedContent": "@souhi999 C'est vrai que vous \u00e0 gauche, vous rab\u00e2chez sur #Lepen ou autre ...\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": 1521511038360948738, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "f1_boyer", "id": 734279599434141696, "displayname": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7-F1 Fr\u00e9d\u00e9ric Boyer", "description": "Dit Le Suisse\n#Rugby \ud83c\udfc9", "rawDescription": "Dit Le Suisse\n#Rugby \ud83c\udfc9", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-05-22T07:07:53+00:00", "followersCount": 656, "friendsCount": 624, "statusesCount": 25678, "favouritesCount": 39100, "listedCount": 1, "mediaCount": 246, "location": "Lanobre", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1512020728887009287/bMRe8XTs_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/734279599434141696/1646410901", "label": null, "url": "https://twitter.com/f1_boyer"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521389107066576896, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521416087136616448, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "souhi999", "id": 251187293, "displayname": "sou HI", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/souhi999"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "souhi999", "id": 251187293, "displayname": "sou HI", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/souhi999"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Lepen"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/kanatonII/status/1521506642323550208", "date": "2022-05-03T15:07:06+00:00", "content": "Les #Melenchon #Zemmour #LePen ont encore un point commun : la haine du #juif comme leur sauveur #Lavrov . #Zemmour est le kapo du groupe qui se d\u00e9teste tellement qu'il sauterait lui m\u00eame dans un train plomb\u00e9. #Ukraine #russieukraine", "renderedContent": "Les #Melenchon #Zemmour #LePen ont encore un point commun : la haine du #juif comme leur sauveur #Lavrov . #Zemmour est le kapo du groupe qui se d\u00e9teste tellement qu'il sauterait lui m\u00eame dans un train plomb\u00e9. #Ukraine #russieukraine", "id": 1521506642323550208, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "kanatonII", "id": 87000390, "displayname": "kanatonII", "description": "\"Vous avez voulu \u00e9viter la guerre au prix du d\u00e9shonneur. Vous avez le d\u00e9shonneur et vous aurez la guerre.\" -- W. Churchill", "rawDescription": "\"Vous avez voulu \u00e9viter la guerre au prix du d\u00e9shonneur. Vous avez le d\u00e9shonneur et vous aurez la guerre.\" -- W. Churchill", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2009-11-02T18:43:12+00:00", "followersCount": 3419, "friendsCount": 5001, "statusesCount": 57709, "favouritesCount": 5623, "listedCount": 104, "mediaCount": 1236, "location": "Switzerland", "protected": false, "linkUrl": "https://ukraine.li", "linkTcourl": "https://t.co/d5943dQB8O", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/528559955360485377/v_Ah0bt3_normal.jpeg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/87000390/1645750531", "label": null, "url": "https://twitter.com/kanatonII"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521506642323550208, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Melenchon", "Zemmour", "LePen", "juif", "Lavrov", "Zemmour", "Ukraine", "russieukraine"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/kanatonII/status/1521505165618163712", "date": "2022-05-03T15:01:14+00:00", "content": "C'est que les #melenchon  #zemmour et #Lepen ainsi que la moiti\u00e9 des Fran\u00e7ais \"applaudissent\" et \"encouragent\" tous les jours.\n\nLeur pacifisme n'est qu'un droit donn\u00e9 aux russes d'\u00e9radiquer les ukrainiens...\n\nComment un pays a-t-il pu tomber aussi bas ?\n\n#France #Ukraine https://t.co/m5xt26o1ru", "renderedContent": "C'est que les #melenchon  #zemmour et #Lepen ainsi que la moiti\u00e9 des Fran\u00e7ais \"applaudissent\" et \"encouragent\" tous les jours.\n\nLeur pacifisme n'est qu'un droit donn\u00e9 aux russes d'\u00e9radiquer les ukrainiens...\n\nComment un pays a-t-il pu tomber aussi bas ?\n\n#France #Ukraine https://t.co/m5xt26o1ru", "id": 1521505165618163712, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "kanatonII", "id": 87000390, "displayname": "kanatonII", "description": "\"Vous avez voulu \u00e9viter la guerre au prix du d\u00e9shonneur. Vous avez le d\u00e9shonneur et vous aurez la guerre.\" -- W. Churchill", "rawDescription": "\"Vous avez voulu \u00e9viter la guerre au prix du d\u00e9shonneur. Vous avez le d\u00e9shonneur et vous aurez la guerre.\" -- W. Churchill", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2009-11-02T18:43:12+00:00", "followersCount": 3419, "friendsCount": 5001, "statusesCount": 57709, "favouritesCount": 5623, "listedCount": 104, "mediaCount": 1236, "location": "Switzerland", "protected": false, "linkUrl": "https://ukraine.li", "linkTcourl": "https://t.co/d5943dQB8O", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/528559955360485377/v_Ah0bt3_normal.jpeg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/87000390/1645750531", "label": null, "url": "https://twitter.com/kanatonII"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521505165618163712, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR14i0iXMAM8PBK?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR14i0iXMAM8PBK?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["melenchon", "zemmour", "Lepen", "France", "Ukraine"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/yasserlouati/status/1521503709397766144", "date": "2022-05-03T14:55:27+00:00", "content": "#FrenchElections2022 \nThe campaign or rather absence of it\nThe 3h I wasted watching the worst presidential debate since 1974\n#Melenchon's score\n#Zemmour 's deflation\n#LePen's win\nThe collapse of the \"traditional\" parties\nThe future of #France's rigged political game https://t.co/0lbxZfbYeY", "renderedContent": "#FrenchElections2022 \nThe campaign or rather absence of it\nThe 3h I wasted watching the worst presidential debate since 1974\n#Melenchon's score\n#Zemmour 's deflation\n#LePen's win\nThe collapse of the \"traditional\" parties\nThe future of #France's rigged political game twitter.com/MiddleEastEye/\u2026", "id": 1521503709397766144, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "yasserlouati", "id": 105583608, "displayname": "Yasser Louati \u064a\u0627\u0633\u0631 \u0627\u0644\u0644\u0651\u064f\u0648\u0627\u062a\u0650\u064a", "description": "Political Analyst I Head of @justicelibertes I Podcasts \"LesId\u00e9esLibres\" in FR & \"Le Breakdown\" in ENG I Columnist @The_NewArab I", "rawDescription": "Political Analyst I Head of @justicelibertes I Podcasts \"LesId\u00e9esLibres\" in FR & \"Le Breakdown\" in ENG I Columnist @The_NewArab I", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2010-01-16T20:31:36+00:00", "followersCount": 15848, "friendsCount": 1392, "statusesCount": 20827, "favouritesCount": 5491, "listedCount": 143, "mediaCount": 2074, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "https://linktr.ee/YasserLouati", "linkTcourl": "https://t.co/yiufXrMSOW", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1404015727405846528/cB_rTmkr_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/105583608/1610482874", "label": null, "url": "https://twitter.com/yasserlouati"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521503709397766144, "lang": "en", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://twitter.com/MiddleEastEye/status/1521499901535956996"], "tcooutlinks": ["https://t.co/0lbxZfbYeY"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/MiddleEastEye/status/1521499901535956996", "date": "2022-05-03T14:40:19+00:00", "content": "\"Return of Macron: Requiem for the French Republic\"\n\n\u270d\ufe0f Opinion by Yasser Louati\n\nhttps://t.co/FH34uxoc7N https://t.co/QvqI7XEFHH", "renderedContent": "\"Return of Macron: Requiem for the French Republic\"\n\n\u270d\ufe0f Opinion by Yasser Louati\n\nbit.ly/3F8YViG https://t.co/QvqI7XEFHH", "id": 1521499901535956996, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MiddleEastEye", "id": 2373735295, "displayname": "Middle East Eye", "description": "Your eye on the ground. Independent Middle East and North Africa news. Follow @MEEDiscover", "rawDescription": "Your eye on the ground. Independent Middle East and North Africa news. Follow @MEEDiscover", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2014-03-05T13:05:36+00:00", "followersCount": 332733, "friendsCount": 289, "statusesCount": 307152, "favouritesCount": 222, "listedCount": 4339, "mediaCount": 121276, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "https://www.middleeasteye.net/", "linkTcourl": "https://t.co/JDxVWINcJ1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/877558885795717120/rcqDFNLd_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2373735295/1646137270", "label": null, "url": "https://twitter.com/MiddleEastEye"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 3, "likeCount": 4, "quoteCount": 1, "conversationId": 1521499901535956996, "lang": "en", "source": "<a href=\"https://app.agorapulse.com\" rel=\"nofollow\">Agorapulse app</a>", "sourceUrl": "https://app.agorapulse.com", "sourceLabel": "Agorapulse app", "outlinks": ["https://bit.ly/3F8YViG"], "tcooutlinks": ["https://t.co/FH34uxoc7N"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR10GIrXsAEPnZ0?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR10GIrXsAEPnZ0?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["FrenchElections2022", "Melenchon", "Zemmour", "LePen", "France"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/kekinladanMcFly/status/1521502272328511490", "date": "2022-05-03T14:49:44+00:00", "content": "@J_Bardella Avant 2022, je votais #RN #MLP .\nJ'ai vot\u00e9 en 2022 #EricZemmour 1er tour et #LePen 2nd tour. \nVote Marine Le Pen par d\u00e9faut.\nJamais, plus jamais, mon vote n'ira au #RassemblementNational !\n41% avec vote utile, c'est tr\u00e8s faible.\nJe veux une vision et le RN n'incarne rien ...", "renderedContent": "@J_Bardella Avant 2022, je votais #RN #MLP .\nJ'ai vot\u00e9 en 2022 #EricZemmour 1er tour et #LePen 2nd tour. \nVote Marine Le Pen par d\u00e9faut.\nJamais, plus jamais, mon vote n'ira au #RassemblementNational !\n41% avec vote utile, c'est tr\u00e8s faible.\nJe veux une vision et le RN n'incarne rien ...", "id": 1521502272328511490, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "kekinladanMcFly", "id": 2298414804, "displayname": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "description": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \u00ab On ne peut pas faire semblant d'\u00eatre courageux \u00bb -\u00a0Napol\u00e9on Bonaparte", "rawDescription": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \u00ab On ne peut pas faire semblant d'\u00eatre courageux \u00bb -\u00a0Napol\u00e9on Bonaparte", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2014-01-18T19:29:32+00:00", "followersCount": 603, "friendsCount": 163, "statusesCount": 8822, "favouritesCount": 117, "listedCount": 13, "mediaCount": 1484, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1474087314158673926/yN29VSWk_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2298414804/1644590519", "label": null, "url": "https://twitter.com/kekinladanMcFly"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 2, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521422021753720832, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521422021753720832, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "J_Bardella", "id": 1499400284, "displayname": "Jordan Bardella", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/J_Bardella"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "J_Bardella", "id": 1499400284, "displayname": "Jordan Bardella", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/J_Bardella"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["RN", "MLP", "EricZemmour", "LePen", "RassemblementNational"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/cep_Roma/status/1521501859499982848", "date": "2022-05-03T14:48:06+00:00", "content": "#Macron si \u00e8 assicurato un secondo mandato come presidente della #Francia \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 ma pi\u00f9 del 40% dei votanti al ballottaggio del 24 aprile hanno scelto il sovranismo populista. #LePen e la destra nazionalista in generale si \u00e8 affermata come la seconda forza politica in Francia. https://t.co/zZ1kVllgWd", "renderedContent": "#Macron si \u00e8 assicurato un secondo mandato come presidente della #Francia \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 ma pi\u00f9 del 40% dei votanti al ballottaggio del 24 aprile hanno scelto il sovranismo populista. #LePen e la destra nazionalista in generale si \u00e8 affermata come la seconda forza politica in Francia. https://t.co/zZ1kVllgWd", "id": 1521501859499982848, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "cep_Roma", "id": 1425473320724672522, "displayname": "Centro Politiche Europee", "description": "Think tank per la trasparenza e la qualit\u00e0 della regolamentazione nell'#UnioneEuropea. Parte dello European Policy Network con @cep_Freiburg e @cep_Paris.", "rawDescription": "Think tank per la trasparenza e la qualit\u00e0 della regolamentazione nell'#UnioneEuropea. Parte dello European Policy Network con @cep_Freiburg e @cep_Paris.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-08-11T15:07:35+00:00", "followersCount": 58, "friendsCount": 195, "statusesCount": 161, "favouritesCount": 246, "listedCount": 0, "mediaCount": 44, "location": "Roma, Italia", "protected": false, "linkUrl": "https://www.cepitalia.eu/it", "linkTcourl": "https://t.co/iqhucSKgPM", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426087822948290565/3wFveJ2L_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1425473320724672522/1628773739", "label": null, "url": "https://twitter.com/cep_Roma"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 1, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521501859499982848, "lang": "it", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR11lReXMAITS1T?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR11lReXMAITS1T?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Macron", "Francia", "LePen"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/MK6112/status/1521501628263809030", "date": "2022-05-03T14:47:10+00:00", "content": "@In1Space @Grayna67672785 @Platforma_org @donaldtusk Idiotyzmy, ale c\u00f3\u017c wyborca pis nie posiadaj\u0105cy jakiejkolwiek wiedzy. Putin o wojnie nie informowa\u0142 Tuska, Sikorskiego tylko Orbana i jego sojusznik\u00f3w #Kaczy\u0144ski #Morawiecki #Salvini #LePen . To nie PDT w przededniu krwawej wojny podpisywa\u0142 umow\u0119 o wsp\u00f3\u0142pracy z #Agenda Putina\u203c\ufe0f https://t.co/klTf3tCAji", "renderedContent": "@In1Space @Grayna67672785 @Platforma_org @donaldtusk Idiotyzmy, ale c\u00f3\u017c wyborca pis nie posiadaj\u0105cy jakiejkolwiek wiedzy. Putin o wojnie nie informowa\u0142 Tuska, Sikorskiego tylko Orbana i jego sojusznik\u00f3w #Kaczy\u0144ski #Morawiecki #Salvini #LePen . To nie PDT w przededniu krwawej wojny podpisywa\u0142 umow\u0119 o wsp\u00f3\u0142pracy z #Agenda Putina\u203c\ufe0f https://t.co/klTf3tCAji", "id": 1521501628263809030, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MK6112", "id": 838191930399997953, "displayname": "P Miros\u0142awK \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddfa #SilniRazem", "description": "Patriota ceni\u0105cy wolno\u015bc i demokracj\u0119, libera\u0142 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "rawDescription": "Patriota ceni\u0105cy wolno\u015bc i demokracj\u0119, libera\u0142 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2017-03-05T00:58:23+00:00", "followersCount": 1749, "friendsCount": 1704, "statusesCount": 219607, "favouritesCount": 207365, "listedCount": 31, "mediaCount": 10069, "location": "Zielona G\u00f3ra  PO  PL  UE", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/890646612116213761/3ID-UI6o_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/838191930399997953/1634512662", "label": null, "url": "https://twitter.com/MK6112"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521442463780687873, "lang": "pl", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR11qmpXsAAEFSj?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR11qmpXsAAEFSj?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521498093212078081, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "In1Space", "id": 1518167957301600256, "displayname": "Mariusz \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 #MuremZaPolskimMundurem", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/In1Space"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "In1Space", "id": 1518167957301600256, "displayname": "Mariusz \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 #MuremZaPolskimMundurem", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/In1Space"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Grayna67672785", "id": 1243996723313291264, "displayname": "Gra\u017cyna", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Grayna67672785"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Platforma_org", "id": 53003895, "displayname": "PlatformaObywatelska", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Platforma_org"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "donaldtusk", "id": 375146901, "displayname": "Donald Tusk", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/donaldtusk"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Kaczy\u0144ski", "Morawiecki", "Salvini", "LePen", "Agenda"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/sinemensuel/status/1521501079795486720", "date": "2022-05-03T14:45:00+00:00", "content": "\ud83c\udf45\ud83c\udf45\ud83c\udf45\ud83c\udf45AVANT PREMI\u00c8RE_La couv' de mai 2022 sign\u00e9e Pinel \ud83c\udf45\ud83c\udf45\ud83c\udf45\n\nRdv d\u00e8s demain en #kiosque :\nhttps://t.co/XBE9a6mDPg\n\n#Presidentielle2022 #pr\u00e9sidentielle #zemmour #lepen #pecresse #Macron #Roussel #M\u00e9lenchon2022 #M\u00e9lenchon #Poutou2022 #ecologie2022 #ecologie #politique #kiosque https://t.co/ssrUonxL65", "renderedContent": "\ud83c\udf45\ud83c\udf45\ud83c\udf45\ud83c\udf45AVANT PREMI\u00c8RE_La couv' de mai 2022 sign\u00e9e Pinel \ud83c\udf45\ud83c\udf45\ud83c\udf45\n\nRdv d\u00e8s demain en #kiosque :\nsinemensuel.com/abonnements/\n\n#Presidentielle2022 #pr\u00e9sidentielle #zemmour #lepen #pecresse #Macron #Roussel #M\u00e9lenchon2022 #M\u00e9lenchon #Poutou2022 #ecologie2022 #ecologie #politique #kiosque https://t.co/ssrUonxL65", "id": 1521501079795486720, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "sinemensuel", "id": 70683528, "displayname": "Sine Mensuel", "description": "Le journal qui fait mal et \u00e7a fait du bien !", "rawDescription": "Le journal qui fait mal et \u00e7a fait du bien !", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2009-09-01T13:50:44+00:00", "followersCount": 12519, "friendsCount": 471, "statusesCount": 3131, "favouritesCount": 425, "listedCount": 320, "mediaCount": 1792, "location": "Paris", "protected": false, "linkUrl": "http://www.sinemensuel.com", "linkTcourl": "https://t.co/ZovVoHNgv6", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1081123547790172160/RNnx9uRS_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/70683528/1651589213", "label": null, "url": "https://twitter.com/sinemensuel"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 8, "likeCount": 19, "quoteCount": 1, "conversationId": 1521501079795486720, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://www.sinemensuel.com/abonnements/"], "tcooutlinks": ["https://t.co/XBE9a6mDPg"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1zempX0AEywHg?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1zempX0AEywHg?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["kiosque", "Presidentielle2022", "pr\u00e9sidentielle", "zemmour", "lepen", "pecresse", "Macron", "Roussel", "M\u00e9lenchon2022", "M\u00e9lenchon", "Poutou2022", "ecologie2022", "ecologie", "politique", "kiosque"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/realcedrikmiche/status/1521500062328791044", "date": "2022-05-03T14:40:57+00:00", "content": "Vous vous posez encore cette question? Apr\u00e8s Chirac, Sarkozy, Hollande, Macron et Macron, TOUS pr\u00e9sidents au deuxi\u00e8me tour des \u00e9lections face aux #LePen p\u00e8re et fille ? Vous \u00eates plut\u00f4t lent \u00e0 la d\u00e9tente... \ud83e\udd2a\ud83d\udc48\n\n30 ans que toute la famille le Pen se gave comme d\u00e9put\u00e9s europ\u00e9ens! https://t.co/hbfctrUzaV", "renderedContent": "Vous vous posez encore cette question? Apr\u00e8s Chirac, Sarkozy, Hollande, Macron et Macron, TOUS pr\u00e9sidents au deuxi\u00e8me tour des \u00e9lections face aux #LePen p\u00e8re et fille ? Vous \u00eates plut\u00f4t lent \u00e0 la d\u00e9tente... \ud83e\udd2a\ud83d\udc48\n\n30 ans que toute la famille le Pen se gave comme d\u00e9put\u00e9s europ\u00e9ens! twitter.com/fijadalupa/sta\u2026", "id": 1521500062328791044, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "realcedrikmiche", "id": 852785734993956864, "displayname": "Honky Tonk Cats", "description": "Singer Songwriter", "rawDescription": "Singer Songwriter", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2017-04-14T07:28:58+00:00", "followersCount": 5, "friendsCount": 6, "statusesCount": 258, "favouritesCount": 305, "listedCount": 0, "mediaCount": 16, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1520607857397448707/WbdBZzcD_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/realcedrikmiche"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521500062328791044, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://twitter.com/fijadalupa/status/1521198220621361153"], "tcooutlinks": ["https://t.co/hbfctrUzaV"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/fijadalupa/status/1521198220621361153", "date": "2022-05-02T18:41:32+00:00", "content": "#ZemmourBFMTV Marine Lepen n\u2019a pas eu un mot pour les \u00e9lecteurs Reconqu\u00eate qui ont vot\u00e9 pour elle au 2nd tour\u2026mais veut-elle vraiment gagner ? Se donne-t- elle tous les moyens pour gagner?", "renderedContent": "#ZemmourBFMTV Marine Lepen n\u2019a pas eu un mot pour les \u00e9lecteurs Reconqu\u00eate qui ont vot\u00e9 pour elle au 2nd tour\u2026mais veut-elle vraiment gagner ? Se donne-t- elle tous les moyens pour gagner?", "id": 1521198220621361153, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "fijadalupa", "id": 777593775061360640, "displayname": "Fijadalupa", "description": "Pr\u00e9parer un avenir pour nos enfants dans un monde pacifique et une France souveraine. Adh\u00e9rente Reconqu\u00eate. Engag\u00e9e pour la 1\u00e8re fois.", "rawDescription": "Pr\u00e9parer un avenir pour nos enfants dans un monde pacifique et une France souveraine. Adh\u00e9rente Reconqu\u00eate. Engag\u00e9e pour la 1\u00e8re fois.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-09-18T19:42:57+00:00", "followersCount": 95, "friendsCount": 268, "statusesCount": 869, "favouritesCount": 4373, "listedCount": 1, "mediaCount": 24, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1467600569246396417/8WIR4kua_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/777593775061360640/1638738377", "label": null, "url": "https://twitter.com/fijadalupa"}, "replyCount": 28, "retweetCount": 128, "likeCount": 274, "quoteCount": 13, "conversationId": 1521198220621361153, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/#!/download/ipad", "sourceLabel": "Twitter for iPad", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["ZemmourBFMTV"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LePen"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/realcedrikmiche/status/1521499898398576640", "date": "2022-05-03T14:40:18+00:00", "content": "@fijadalupa Vous vous posez encore cette question? Apr\u00e8s Chirac, Sarkozy, Hollande, Macron et Macron, TOUS pr\u00e9sidents au deuxi\u00e8me tour des \u00e9lections face aux #LePen p\u00e8re et fille ? Vous \u00eates plut\u00f4t lent \u00e0 la d\u00e9tente... \ud83e\udd2a\ud83d\udc48\n\n30 ans que toute la famille le Pen se gave comme d\u00e9put\u00e9s europ\u00e9ens!", "renderedContent": "@fijadalupa Vous vous posez encore cette question? Apr\u00e8s Chirac, Sarkozy, Hollande, Macron et Macron, TOUS pr\u00e9sidents au deuxi\u00e8me tour des \u00e9lections face aux #LePen p\u00e8re et fille ? Vous \u00eates plut\u00f4t lent \u00e0 la d\u00e9tente... \ud83e\udd2a\ud83d\udc48\n\n30 ans que toute la famille le Pen se gave comme d\u00e9put\u00e9s europ\u00e9ens!", "id": 1521499898398576640, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "realcedrikmiche", "id": 852785734993956864, "displayname": "Honky Tonk Cats", "description": "Singer Songwriter", "rawDescription": "Singer Songwriter", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2017-04-14T07:28:58+00:00", "followersCount": 5, "friendsCount": 6, "statusesCount": 258, "favouritesCount": 305, "listedCount": 0, "mediaCount": 16, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1520607857397448707/WbdBZzcD_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/realcedrikmiche"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521198220621361153, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521198220621361153, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "fijadalupa", "id": 777593775061360640, "displayname": "Fijadalupa", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/fijadalupa"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "fijadalupa", "id": 777593775061360640, "displayname": "Fijadalupa", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/fijadalupa"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LePen"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/jgilb48/status/1521496828180639744", "date": "2022-05-03T14:28:06+00:00", "content": "@GrallRaynard @J_Bardella malheureusement, c'est fait mais \"il faut \u00eatre pris pour \u00eatre appris\" ! Mais il est \u00e9vident que ce n'est pas l'int\u00e9r\u00eat du #RN de voir grandir @Reconquete_off sinon c'est la \"mort\" du #RN et de la famille #LePen ! https://t.co/vTB9rb1Wyp", "renderedContent": "@GrallRaynard @J_Bardella malheureusement, c'est fait mais \"il faut \u00eatre pris pour \u00eatre appris\" ! Mais il est \u00e9vident que ce n'est pas l'int\u00e9r\u00eat du #RN de voir grandir @Reconquete_off sinon c'est la \"mort\" du #RN et de la famille #LePen ! https://t.co/vTB9rb1Wyp", "id": 1521496828180639744, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "jgilb48", "id": 4017280223, "displayname": "Nanie", "description": "secr\u00e9taire m\u00e9dicale retrait\u00e9e\nCatholique\naime la philosophie\npro #FDO\nanti #Wok\nanti #neof\u00e9ministes\nanti #gauche #extr\u00eamegauche\nPro #Zemmour pro #Isra\u00ebl", "rawDescription": "secr\u00e9taire m\u00e9dicale retrait\u00e9e\nCatholique\naime la philosophie\npro #FDO\nanti #Wok\nanti #neof\u00e9ministes\nanti #gauche #extr\u00eamegauche\nPro #Zemmour pro #Isra\u00ebl", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2015-10-22T13:57:00+00:00", "followersCount": 2162, "friendsCount": 409, "statusesCount": 211782, "favouritesCount": 107826, "listedCount": 111, "mediaCount": 11665, "location": "Champagne-Ardennes", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/755057805455949824/cjvFfmb-_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4017280223/1648055584", "label": null, "url": "https://twitter.com/jgilb48"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521422021753720832, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1xR1JXoAM31Rl?format=png&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1xR1JXoAM31Rl?format=png&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521432962096631809, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GrallRaynard", "id": 1478495004419051530, "displayname": "RAYNARD-GRALL", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/GrallRaynard"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GrallRaynard", "id": 1478495004419051530, "displayname": "RAYNARD-GRALL", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/GrallRaynard"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "J_Bardella", "id": 1499400284, "displayname": "Jordan Bardella", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/J_Bardella"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Reconquete_off", "id": 1466151854425923585, "displayname": "RECONQU\u00caTE !", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Reconquete_off"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["RN", "RN", "LePen"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/paolinab/status/1521494526954778625", "date": "2022-05-03T14:18:57+00:00", "content": "Tante cose che io almeno non sapevo.. credo che prima di parlare di #Europa l'#Ucraina si debba sbarazzare dei suoi #Nazi.\n#Odessa #Ukraine #LePen\n#USA I panini di Victoria \"fucktheEU\" #Nuland ..\n#paceproibita https://t.co/Zh3Gl8SEdI", "renderedContent": "Tante cose che io almeno non sapevo.. credo che prima di parlare di #Europa l'#Ucraina si debba sbarazzare dei suoi #Nazi.\n#Odessa #Ukraine #LePen\n#USA I panini di Victoria \"fucktheEU\" #Nuland ..\n#paceproibita twitter.com/manolo_loop/st\u2026", "id": 1521494526954778625, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "paolinab", "id": 63123584, "displayname": "Paola ~\u00a4", "description": "#NoTav e altri No. Tendenza Peace&Love ma dipende. #FreePalestine  #FridaysForFuture  #NonUnaDiMeno", "rawDescription": "#NoTav e altri No. Tendenza Peace&Love ma dipende. #FreePalestine  #FridaysForFuture  #NonUnaDiMeno", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2009-08-05T12:56:23+00:00", "followersCount": 1851, "friendsCount": 1338, "statusesCount": 59724, "favouritesCount": 98187, "listedCount": 21, "mediaCount": 2365, "location": "Roma, Lazio", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1498027361677328387/5ipS2AE5_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/63123584/1645992802", "label": null, "url": "https://twitter.com/paolinab"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521494526954778625, "lang": "it", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://twitter.com/manolo_loop/status/1521424393712377856"], "tcooutlinks": ["https://t.co/Zh3Gl8SEdI"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/manolo_loop/status/1521424393712377856", "date": "2022-05-03T09:40:16+00:00", "content": "A #PaceProibita hanno trasmesso un estratto di \"#Ucraina: le maschere della rivoluzione\"\n\n\u00c9 un documentario che racconta i prodromi dell'invasione russa e gli interessi dietro questa guerra per procura.\n\nMerita di essere visto per intero\n\nQui con sub-ITA\ud83d\udc47\ud83c\udffd\nhttps://t.co/yKl6x1wRhf", "renderedContent": "A #PaceProibita hanno trasmesso un estratto di \"#Ucraina: le maschere della rivoluzione\"\n\n\u00c9 un documentario che racconta i prodromi dell'invasione russa e gli interessi dietro questa guerra per procura.\n\nMerita di essere visto per intero\n\nQui con sub-ITA\ud83d\udc47\ud83c\udffd\nrumble.com/vy1ncd-ucraina\u2026", "id": 1521424393712377856, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "manolo_loop", "id": 65690709, "displayname": "Manolo Luppichini", "description": "Filmini e altro\nabout.me/manolo_luppich\u2026\nmastodon.bida.im/@manolo", "rawDescription": "Filmini e altro\nhttps://t.co/WcLtB9SR1B\nhttps://t.co/oxsKlenqeS", "descriptionUrls": [{"text": "about.me/manolo_luppich\u2026", "url": "http://about.me/manolo_luppichini", "tcourl": "https://t.co/WcLtB9SR1B", "indices": [16, 39]}, {"text": "mastodon.bida.im/@manolo", "url": "http://mastodon.bida.im/@manolo", "tcourl": "https://t.co/oxsKlenqeS", "indices": [40, 63]}], "verified": false, "created": "2009-08-14T17:45:36+00:00", "followersCount": 9764, "friendsCount": 2839, "statusesCount": 87458, "favouritesCount": 38518, "listedCount": 256, "mediaCount": 6909, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/916036461006336000/ZuwQPOFA_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/65690709/1569230128", "label": null, "url": "https://twitter.com/manolo_loop"}, "replyCount": 2, "retweetCount": 31, "likeCount": 47, "quoteCount": 1, "conversationId": 1521424393712377856, "lang": "it", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://rumble.com/vy1ncd-ucraina-le-maschere-della-rivoluzione-sub-ita.html"], "tcooutlinks": ["https://t.co/yKl6x1wRhf"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["PaceProibita", "Ucraina"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Europa", "Ucraina", "Nazi", "Odessa", "Ukraine", "LePen", "USA", "Nuland", "paceproibita"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/zigomachin/status/1521492177318207488", "date": "2022-05-03T14:09:37+00:00", "content": "@J_Bardella Rejoindre le #RN pour une 9\u00e8me d\u00e9faite ? Non Merci car \u00e0 chaque fois c'est la #France qui perd un peu plus. Nous appelons les militants #RN blanchis sous le harnais de d\u00e9faite en defaite \u00e0 rejoindre le parti #Reconqu\u00eate plein d'avenir et vierge du nom des #LePen.", "renderedContent": "@J_Bardella Rejoindre le #RN pour une 9\u00e8me d\u00e9faite ? Non Merci car \u00e0 chaque fois c'est la #France qui perd un peu plus. Nous appelons les militants #RN blanchis sous le harnais de d\u00e9faite en defaite \u00e0 rejoindre le parti #Reconqu\u00eate plein d'avenir et vierge du nom des #LePen.", "id": 1521492177318207488, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "zigomachin", "id": 1196031992502145029, "displayname": "Merov\u00e9e", "description": "Comme Socrate la logique est mon d\u00e9mon. \nTomber dans la #France depuis ma plus tendre enfance.\nMa conviction : un jour viendra...\n#Reconquete", "rawDescription": "Comme Socrate la logique est mon d\u00e9mon. \nTomber dans la #France depuis ma plus tendre enfance.\nMa conviction : un jour viendra...\n#Reconquete", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2019-11-17T11:48:00+00:00", "followersCount": 272, "friendsCount": 380, "statusesCount": 5403, "favouritesCount": 17867, "listedCount": 0, "mediaCount": 293, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1521143239079772160/AXqJ05np_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1196031992502145029/1651503739", "label": null, "url": "https://twitter.com/zigomachin"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521422021753720832, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521422021753720832, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "J_Bardella", "id": 1499400284, "displayname": "Jordan Bardella", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/J_Bardella"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "J_Bardella", "id": 1499400284, "displayname": "Jordan Bardella", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/J_Bardella"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["RN", "France", "RN", "Reconqu\u00eate", "LePen"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/fout_sen/status/1521491653986500608", "date": "2022-05-03T14:07:32+00:00", "content": "La presse nous annonce pour samedi la c\u00e9r\u00e9monie d'investiture #macron. Encore une c\u00e9r\u00e9monie o\u00f9 #AdeleHaenel va se lever. #LREM #franceinter #LaFrance #macrondegage #bayrou #uniondelagauche #wauquiez #melenchon #LePen https://t.co/2mtKmKfZZ0", "renderedContent": "La presse nous annonce pour samedi la c\u00e9r\u00e9monie d'investiture #macron. Encore une c\u00e9r\u00e9monie o\u00f9 #AdeleHaenel va se lever. #LREM #franceinter #LaFrance #macrondegage #bayrou #uniondelagauche #wauquiez #melenchon #LePen https://t.co/2mtKmKfZZ0", "id": 1521491653986500608, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "fout_sen", "id": 1203977981011615746, "displayname": "DonnieSenFout", "description": "Cr\u00e9ation personnelle de photomontages sur l'actualit\u00e9. Un point de vue caustique, humoristique ou grave sur l'hyst\u00e9rie collective qui nous berce chaque jour.", "rawDescription": "Cr\u00e9ation personnelle de photomontages sur l'actualit\u00e9. Un point de vue caustique, humoristique ou grave sur l'hyst\u00e9rie collective qui nous berce chaque jour.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2019-12-09T10:01:46+00:00", "followersCount": 223, "friendsCount": 573, "statusesCount": 2518, "favouritesCount": 244, "listedCount": 0, "mediaCount": 2198, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1203979149083369472/eIpHBJK-_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1203977981011615746/1637577838", "label": null, "url": "https://twitter.com/fout_sen"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521491653986500608, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1rNVtXMAM3gkt?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1rNVtXMAM3gkt?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["macron", "AdeleHaenel", "LREM", "franceinter", "LaFrance", "macrondegage", "bayrou", "uniondelagauche", "wauquiez", "melenchon", "LePen"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/vtlau1/status/1521489900998119425", "date": "2022-05-03T14:00:34+00:00", "content": "@BFMTV @Obsevydial Les #LePen se sont battus pour la pr\u00e9servation de la France et toi tu as fait quoi \u00e0 part truquer une info avec macron en trahissant les salari\u00e9s l islamogauchiste ?", "renderedContent": "@BFMTV @Obsevydial Les #LePen se sont battus pour la pr\u00e9servation de la France et toi tu as fait quoi \u00e0 part truquer une info avec macron en trahissant les salari\u00e9s l islamogauchiste ?", "id": 1521489900998119425, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "vtlau1", "id": 905581718, "displayname": "AlBani\ud83d\ude02AlbainPierre", "description": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u2757Gentil Twitter! je fais partie d une minorit\u00e9\ud83d\ude02devenu Franc-tireur #antipass \ud83d\ude0f Attention je mords \ud83e\udd21pas de MP pour sexe/porno \u26d4\ufe0fou vous vous ferez jeter\ud83e\udd28", "rawDescription": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u2757Gentil Twitter! je fais partie d une minorit\u00e9\ud83d\ude02devenu Franc-tireur #antipass \ud83d\ude0f Attention je mords \ud83e\udd21pas de MP pour sexe/porno \u26d4\ufe0fou vous vous ferez jeter\ud83e\udd28", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-10-26T08:39:45+00:00", "followersCount": 865, "friendsCount": 765, "statusesCount": 83017, "favouritesCount": 9080, "listedCount": 19, "mediaCount": 1697, "location": " \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1448693988861648901/wcpQoARJ_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/905581718/1599837192", "label": null, "url": "https://twitter.com/vtlau1"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521383862651170816, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521383862651170816, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BFMTV", "id": 133663801, "displayname": "BFMTV", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BFMTV"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BFMTV", "id": 133663801, "displayname": "BFMTV", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BFMTV"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Obsevydial", "id": 528493066, "displayname": "\u24c2 Obsevydial \u24c2", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Obsevydial"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LePen"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/SpecialAirCaKe/status/1521488418596966400", "date": "2022-05-03T13:54:41+00:00", "content": "Comme #LePen et #M\u00e9lenchon, comme c'est \u00e9trange.\n\nSinon, EELV et le PS, vous vous sentez comment actuellement ? Car il y a comme une petite odeur de reniement honteux dans l'air.\n#Poutine #UkraineWar https://t.co/nftBmdbCww", "renderedContent": "Comme #LePen et #M\u00e9lenchon, comme c'est \u00e9trange.\n\nSinon, EELV et le PS, vous vous sentez comment actuellement ? Car il y a comme une petite odeur de reniement honteux dans l'air.\n#Poutine #UkraineWar twitter.com/BFMTV/status/1\u2026", "id": 1521488418596966400, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "SpecialAirCaKe", "id": 606392305, "displayname": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6Rizz\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#FreeBelarus", "description": "1.J'ai plein d'arguments simplistes pour te prouver que la Terre est plate, or elle est ronde.\n\n2.L'entre-soi rend con.\n\nPhoto=coucher de soleil sur Mars", "rawDescription": "1.J'ai plein d'arguments simplistes pour te prouver que la Terre est plate, or elle est ronde.\n\n2.L'entre-soi rend con.\n\nPhoto=coucher de soleil sur Mars", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-06-12T15:10:51+00:00", "followersCount": 493, "friendsCount": 1231, "statusesCount": 16251, "favouritesCount": 51865, "listedCount": 5, "mediaCount": 1117, "location": "Paris / Toulouse", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1417905792607477766/N8oQ2Re-_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/606392305/1367878446", "label": null, "url": "https://twitter.com/SpecialAirCaKe"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521488418596966400, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://twitter.com/BFMTV/status/1521484384603357191"], "tcooutlinks": ["https://t.co/nftBmdbCww"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/BFMTV/status/1521484384603357191", "date": "2022-05-03T13:38:39+00:00", "content": "\ud83d\udd34 EN DIRECT\nPoutine demande \u00e0 Macron l'arr\u00eat des livraisons d'armes occidentales \u00e0 l'Ukraine\nhttps://t.co/ZmHzHLw7TB https://t.co/klPPZArA91", "renderedContent": "\ud83d\udd34 EN DIRECT\nPoutine demande \u00e0 Macron l'arr\u00eat des livraisons d'armes occidentales \u00e0 l'Ukraine\nbfmtv.com/international/\u2026 https://t.co/klPPZArA91", "id": 1521484384603357191, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BFMTV", "id": 133663801, "displayname": "BFMTV", "description": "Premi\u00e8re sur l'info Retrouvez-nous sur Snapchat/Instagram \u27a1 bfmtv \ud83d\uddf3 S'informer, c'est choisir", "rawDescription": "Premi\u00e8re sur l'info Retrouvez-nous sur Snapchat/Instagram \u27a1 bfmtv \ud83d\uddf3 S'informer, c'est choisir", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-04-16T09:55:26+00:00", "followersCount": 3502177, "friendsCount": 549, "statusesCount": 612170, "favouritesCount": 1130, "listedCount": 10283, "mediaCount": 409295, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://www.bfmtv.com", "linkTcourl": "https://t.co/dp99gI8FJ3", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1489959309148659715/Vf0JLG2c_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/133663801/1647604518", "label": null, "url": "https://twitter.com/BFMTV"}, "replyCount": 116, "retweetCount": 75, "likeCount": 166, "quoteCount": 18, "conversationId": 1521484384603357191, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://www.bfmtv.com/international/en-direct-guerre-en-ukraine-odessa-a-nouveau-prise-pour-cible-washington-craint-des-annexions-russes_LN-202205030011.html#article_105750"], "tcooutlinks": ["https://t.co/ZmHzHLw7TB"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1l9vyXIAAQo4r?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1l9vyXIAAQo4r?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LePen", "M\u00e9lenchon", "Poutine", "UkraineWar"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/papidou07/status/1521488366319153155", "date": "2022-05-03T13:54:29+00:00", "content": "@GaccioB Ils paniquent comme des idiots, ils tirent dans tout les sens. L'\ud83c\udd99 a permis de mettre d'accord entre eux tous les politicards de #Hollande \u00e0 #Lepen.  #Melenchon a fait l'exploit de tous les r\u00e9unir dans 1 m\u00eame discours haineux d\u00e9truisant totalement le peu de cr\u00e9dibilit\u00e9 de ces \ud83e\udd21", "renderedContent": "@GaccioB Ils paniquent comme des idiots, ils tirent dans tout les sens. L'\ud83c\udd99 a permis de mettre d'accord entre eux tous les politicards de #Hollande \u00e0 #Lepen.  #Melenchon a fait l'exploit de tous les r\u00e9unir dans 1 m\u00eame discours haineux d\u00e9truisant totalement le peu de cr\u00e9dibilit\u00e9 de ces \ud83e\udd21", "id": 1521488366319153155, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "papidou07", "id": 888682773988470784, "displayname": "papidou07\u03c6\ud83d\udc22\ud83d\udd3b\ud83c\udd99\ud83d\udca7\ud83c\udd95\ud83c\udd99\ud83d\udc1d\u270a", "description": "Humain, insoumis, accident\u00e9 de la vie, sauv\u00e9 par la s\u00e9cu. Partageux je donne tjrs la moiti\u00e9 de ma gamelle \u00e0 plus malheureux #UnionPopulaire, #Melenchon2022", "rawDescription": "Humain, insoumis, accident\u00e9 de la vie, sauv\u00e9 par la s\u00e9cu. Partageux je donne tjrs la moiti\u00e9 de ma gamelle \u00e0 plus malheureux #UnionPopulaire, #Melenchon2022", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2017-07-22T08:50:59+00:00", "followersCount": 4877, "friendsCount": 5220, "statusesCount": 80909, "favouritesCount": 47618, "listedCount": 8, "mediaCount": 232, "location": "Ard\u00e8che, Rh\u00f4ne-Alpes", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon2022.fr", "linkTcourl": "https://t.co/exeReu10q6", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1248240028716691456/GlnSZtRU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/888682773988470784/1651567672", "label": null, "url": "https://twitter.com/papidou07"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521431544770056192, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521431544770056192, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GaccioB", "id": 578189188, "displayname": "Bruno Gaccio", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/GaccioB"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GaccioB", "id": 578189188, "displayname": "Bruno Gaccio", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/GaccioB"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Hollande", "Lepen", "Melenchon"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Victoire0770077/status/1521485882099970057", "date": "2022-05-03T13:44:36+00:00", "content": "#Bardella #RN #lePen https://t.co/Sugsh780aE", "renderedContent": "#Bardella #RN #lePen twitter.com/lepiaf4/status\u2026", "id": 1521485882099970057, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Victoire0770077", "id": 1467915922241429505, "displayname": "\ud83c\udf3fViktoria\ud83c\udf3f", "description": "mes fautes d\u2019ortho et.immigr\u00e9e je parle 6 langues mais aucune parfaitement,n\u00e9e dans une dictature c\u2019est pourquoi je combat pens\u00e9e unique,je suis \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udf3fde c\u0153ur\u2764\ufe0f", "rawDescription": "mes fautes d\u2019ortho et.immigr\u00e9e je parle 6 langues mais aucune parfaitement,n\u00e9e dans une dictature c\u2019est pourquoi je combat pens\u00e9e unique,je suis \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udf3fde c\u0153ur\u2764\ufe0f", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-12-06T17:59:54+00:00", "followersCount": 555, "friendsCount": 899, "statusesCount": 1529, "favouritesCount": 17313, "listedCount": 0, "mediaCount": 160, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1488096821268426754/9FR0Vh0O_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Victoire0770077"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521485882099970057, "lang": "und", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://twitter.com/lepiaf4/status/1521362352347697153"], "tcooutlinks": ["https://t.co/Sugsh780aE"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Lepiaf4/status/1521362352347697153", "date": "2022-05-03T05:33:45+00:00", "content": "MLP est en train de montrer son vrai visage. Elle ne veut pas de pouvoir, mais juste de quoi vivre.", "renderedContent": "MLP est en train de montrer son vrai visage. Elle ne veut pas de pouvoir, mais juste de quoi vivre.", "id": 1521362352347697153, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Lepiaf4", "id": 912998931025530880, "displayname": "Lepiaf\ud83c\udf7b\u26a0\ufe0f\ud83d\udd1e\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "description": "L'avenir n'est malheuresement plus sur notre bonne vieille plan\u00e8te", "rawDescription": "L'avenir n'est malheuresement plus sur notre bonne vieille plan\u00e8te", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2017-09-27T11:14:42+00:00", "followersCount": 1658, "friendsCount": 1390, "statusesCount": 50183, "favouritesCount": 42471, "listedCount": 10, "mediaCount": 2519, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1087767037273927682/l6Pis9UU_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Lepiaf4"}, "replyCount": 55, "retweetCount": 237, "likeCount": 646, "quoteCount": 8, "conversationId": 1521362352347697153, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Bardella", "RN", "lePen"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/diablo01170/status/1521485696292245505", "date": "2022-05-03T13:43:52+00:00", "content": "A \u00e9couter encore et encore...\nA c\u00f4t\u00e9 #LePen c'est un gag \n#archive \n#MelenchonStaline \n#Melenchon \n#legislatives2022 https://t.co/nyqW1b5J1y", "renderedContent": "A \u00e9couter encore et encore...\nA c\u00f4t\u00e9 #LePen c'est un gag \n#archive \n#MelenchonStaline \n#Melenchon \n#legislatives2022 twitter.com/dseux/status/1\u2026", "id": 1521485696292245505, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "diablo01170", "id": 845240964436373504, "displayname": "diablo \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2017-03-24T11:48:44+00:00", "followersCount": 308, "friendsCount": 777, "statusesCount": 4158, "favouritesCount": 8494, "listedCount": 0, "mediaCount": 287, "location": "Metz, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1481596366686146565/3KvIzP57_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/845240964436373504/1607947588", "label": null, "url": "https://twitter.com/diablo01170"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521485696292245505, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://twitter.com/dseux/status/1521161953028317184"], "tcooutlinks": ["https://t.co/nyqW1b5J1y"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/dseux/status/1521161953028317184", "date": "2022-05-02T16:17:26+00:00", "content": "On ne se lasse pas de cette vid\u00e9o. https://t.co/c4hWTq7ZMY", "renderedContent": "On ne se lasse pas de cette vid\u00e9o. twitter.com/MarionVanR/sta\u2026", "id": 1521161953028317184, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "dseux", "id": 195889647, "displayname": "Dominique Seux", "description": "\u00c9ditorialiste @franceinter Direct. d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 de la r\u00e9daction @LesEchos. @24hPujadas. Fan aussi de @ouestfrance. Retweeter n'est pas approuver.", "rawDescription": "\u00c9ditorialiste @franceinter Direct. d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 de la r\u00e9daction @LesEchos. @24hPujadas. Fan aussi de @ouestfrance. Retweeter n'est pas approuver.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-09-27T20:39:05+00:00", "followersCount": 53656, "friendsCount": 990, "statusesCount": 7966, "favouritesCount": 2142, "listedCount": 685, "mediaCount": 468, "location": "Paris", "protected": false, "linkUrl": "http://www.lesechos.fr/seux", "linkTcourl": "https://t.co/R6AIyQYhtG", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1482982338376220684/VEhMPywU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/195889647/1514480774", "label": null, "url": "https://twitter.com/dseux"}, "replyCount": 83, "retweetCount": 572, "likeCount": 1206, "quoteCount": 39, "conversationId": 1521161953028317184, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://twitter.com/MarionVanR/status/1520879071059714050"], "tcooutlinks": ["https://t.co/c4hWTq7ZMY"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LePen", "archive", "MelenchonStaline", "Melenchon", "legislatives2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/diablo01170/status/1521484803224264707", "date": "2022-05-03T13:40:19+00:00", "content": "FACHO ,ANTIFA OU MOUTON \nVoil\u00e0 apparemment les seuls choix politique d'une d\u00e9mocratie comme la France \n#LePen \n#Melenchon\n#macron", "renderedContent": "FACHO ,ANTIFA OU MOUTON \nVoil\u00e0 apparemment les seuls choix politique d'une d\u00e9mocratie comme la France \n#LePen \n#Melenchon\n#macron", "id": 1521484803224264707, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "diablo01170", "id": 845240964436373504, "displayname": "diablo \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2017-03-24T11:48:44+00:00", "followersCount": 308, "friendsCount": 777, "statusesCount": 4158, "favouritesCount": 8494, "listedCount": 0, "mediaCount": 287, "location": "Metz, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1481596366686146565/3KvIzP57_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/845240964436373504/1607947588", "label": null, "url": "https://twitter.com/diablo01170"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521484803224264707, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LePen", "Melenchon", "macron"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/bourkkonen2/status/1521484182895173633", "date": "2022-05-03T13:37:51+00:00", "content": "@RNational_off Aucune voix pour la pme familiale #RN #LePen !!", "renderedContent": "@RNational_off Aucune voix pour la pme familiale #RN #LePen !!", "id": 1521484182895173633, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "bourkkonen2", "id": 1176032742057873408, "displayname": "PatrickT #Zemmour #Bellamy \ud83c\udde8\ud83c\uddf5 \ud83c\udfc1", "description": "Adh\u00e9rent #Reconqu\u00eate \nLa France d'abord et surtout !!\n#ZOZZ\nInsulte = blocage !", "rawDescription": "Adh\u00e9rent #Reconqu\u00eate \nLa France d'abord et surtout !!\n#ZOZZ\nInsulte = blocage !", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2019-09-23T07:17:38+00:00", "followersCount": 803, "friendsCount": 1043, "statusesCount": 7960, "favouritesCount": 5997, "listedCount": 0, "mediaCount": 27, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/bourkkonen2"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521431113188659202, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521431113188659202, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "RNational_off", "id": 78085410, "displayname": "Rassemblement National", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/RNational_off"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "RNational_off", "id": 78085410, "displayname": "Rassemblement National", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/RNational_off"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["RN", "LePen"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Elysee__2022/status/1521480271761186819", "date": "2022-05-03T13:22:19+00:00", "content": "L\u00e9gislatives : Le Pen/M\u00e9lenchon, la gauche remporte le combat des extr\u00eames - Radio Classique #LePen Pour r\u00e9sum\u00e9, \u00e0 gauche, comme \u00e0 droite, on a 3 blocs. Un bloc radical ou extr\u00eame qui est l&amp;#39;autorit\u00e9 de Jean-Luc M\u00e9lenchon d&amp;#39;un c\u00f4t\u00e9 et de &lt;b&gt;Marine Le Pen&lt;/b&gt;&amp;nbsp;...", "renderedContent": "L\u00e9gislatives : Le Pen/M\u00e9lenchon, la gauche remporte le combat des extr\u00eames - Radio Classique #LePen Pour r\u00e9sum\u00e9, \u00e0 gauche, comme \u00e0 droite, on a 3 blocs. Un bloc radical ou extr\u00eame qui est l&amp;#39;autorit\u00e9 de Jean-Luc M\u00e9lenchon d&amp;#39;un c\u00f4t\u00e9 et de &lt;b&gt;Marine Le Pen&lt;/b&gt;&amp;nbsp;...", "id": 1521480271761186819, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Elysee__2022", "id": 254904687, "displayname": "Politique", "description": "Actualit\u00e9 politique en France", "rawDescription": "Actualit\u00e9 politique en France", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-02-20T07:21:42+00:00", "followersCount": 5732, "friendsCount": 113, "statusesCount": 219464, "favouritesCount": 14, "listedCount": 198, "mediaCount": 77, "location": "126, rue de l'Universit\u00e9", "protected": false, "linkUrl": "http://fac.free.fr", "linkTcourl": "http://t.co/ikuemwXLZF", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2197624728/AN_twitter_normal.JPG", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/254904687/1476822580", "label": null, "url": "https://twitter.com/Elysee__2022"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521480271761186819, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://www.powerapps.com\" rel=\"nofollow\">Microsoft Power Platform</a>", "sourceUrl": "http://www.powerapps.com", "sourceLabel": "Microsoft Power Platform", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LePen"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Elysee__2022/status/1521480271685726209", "date": "2022-05-03T13:22:19+00:00", "content": "Macron / Le Pen : Ce qu&amp;#39;il fera, ce qu&amp;#39;elle aurait fait - Charlie Hebdo #LePen Coinc\u00e9e entre P\u00e9cresse et Zemmour, &lt;b&gt;Marine Le Pen&lt;/b&gt; n&amp;#39;est m\u00eame plus s\u00fbre d&amp;#39;acc\u00e9der au second tour de l&amp;#39;\u00e9lection pr\u00e9sidentielle.", "renderedContent": "Macron / Le Pen : Ce qu&amp;#39;il fera, ce qu&amp;#39;elle aurait fait - Charlie Hebdo #LePen Coinc\u00e9e entre P\u00e9cresse et Zemmour, &lt;b&gt;Marine Le Pen&lt;/b&gt; n&amp;#39;est m\u00eame plus s\u00fbre d&amp;#39;acc\u00e9der au second tour de l&amp;#39;\u00e9lection pr\u00e9sidentielle.", "id": 1521480271685726209, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Elysee__2022", "id": 254904687, "displayname": "Politique", "description": "Actualit\u00e9 politique en France", "rawDescription": "Actualit\u00e9 politique en France", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-02-20T07:21:42+00:00", "followersCount": 5732, "friendsCount": 113, "statusesCount": 219464, "favouritesCount": 14, "listedCount": 198, "mediaCount": 77, "location": "126, rue de l'Universit\u00e9", "protected": false, "linkUrl": "http://fac.free.fr", "linkTcourl": "http://t.co/ikuemwXLZF", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2197624728/AN_twitter_normal.JPG", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/254904687/1476822580", "label": null, "url": "https://twitter.com/Elysee__2022"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521480271685726209, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://www.powerapps.com\" rel=\"nofollow\">Microsoft Power Platform</a>", "sourceUrl": "http://www.powerapps.com", "sourceLabel": "Microsoft Power Platform", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LePen"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/NassiraELM/status/1521480266522689536", "date": "2022-05-03T13:22:17+00:00", "content": "Marine #LePen, non plus, ne s'est jamais rendue \u00e0 la Martinique et sa 1\u00e8re visite en Guadeloupe en mars a \u00e9t\u00e9 chahut\u00e9e par des militants, dont notre invit\u00e9e Laurence Maquiaba, qui refusent de la normaliser.\nBref, 1h15 d'analyse du vote #LePen aux Antilles gr\u00e2ce \u00e0 nos invit\u00e9.e.s !", "renderedContent": "Marine #LePen, non plus, ne s'est jamais rendue \u00e0 la Martinique et sa 1\u00e8re visite en Guadeloupe en mars a \u00e9t\u00e9 chahut\u00e9e par des militants, dont notre invit\u00e9e Laurence Maquiaba, qui refusent de la normaliser.\nBref, 1h15 d'analyse du vote #LePen aux Antilles gr\u00e2ce \u00e0 nos invit\u00e9.e.s !", "id": 1521480266522689536, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "NassiraELM", "id": 19990293, "displayname": "Nassira El Moaddem", "description": "Journaliste, autrice\n\ud83d\udcfaPr\u00e9sentatrice @arretsurimages\n\ud83c\udf99\ufe0f\"Parcours de combattants\" @franceinter\n\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\"Les Filles de Romorantin\" @Ed_Iconoclaste\n\u270d\ufe0fEn cours #Fayard", "rawDescription": "Journaliste, autrice\n\ud83d\udcfaPr\u00e9sentatrice @arretsurimages\n\ud83c\udf99\ufe0f\"Parcours de combattants\" @franceinter\n\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\"Les Filles de Romorantin\" @Ed_Iconoclaste\n\u270d\ufe0fEn cours #Fayard", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2009-02-03T18:16:33+00:00", "followersCount": 84773, "friendsCount": 11697, "statusesCount": 67466, "favouritesCount": 89715, "listedCount": 610, "mediaCount": 3281, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "https://www.librairiesindependantes.com/product/9782378801021/", "linkTcourl": "https://t.co/pj9561A3Df", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1180458996131680258/W5fZh9wz_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/19990293/1570278772", "label": null, "url": "https://twitter.com/NassiraELM"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521465776003239940, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521476129005125633, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "NassiraELM", "id": 19990293, "displayname": "Nassira El Moaddem", "description": "Journaliste, autrice\n\ud83d\udcfaPr\u00e9sentatrice @arretsurimages\n\ud83c\udf99\ufe0f\"Parcours de combattants\" @franceinter\n\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\"Les Filles de Romorantin\" @Ed_Iconoclaste\n\u270d\ufe0fEn cours #Fayard", "rawDescription": "Journaliste, autrice\n\ud83d\udcfaPr\u00e9sentatrice @arretsurimages\n\ud83c\udf99\ufe0f\"Parcours de combattants\" @franceinter\n\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\"Les Filles de Romorantin\" @Ed_Iconoclaste\n\u270d\ufe0fEn cours #Fayard", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2009-02-03T18:16:33+00:00", "followersCount": 84773, "friendsCount": 11697, "statusesCount": 67466, "favouritesCount": 89715, "listedCount": 610, "mediaCount": 3281, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "https://www.librairiesindependantes.com/product/9782378801021/", "linkTcourl": "https://t.co/pj9561A3Df", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1180458996131680258/W5fZh9wz_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/19990293/1570278772", "label": null, "url": "https://twitter.com/NassiraELM"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LePen", "LePen"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/RyoSchill/status/1521479884069036032", "date": "2022-05-03T13:20:46+00:00", "content": "Les \u00e9lecteurs de #lepen https://t.co/xQX1IyGlPB", "renderedContent": "Les \u00e9lecteurs de #lepen twitter.com/laurentbigfr/s\u2026", "id": 1521479884069036032, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "RyoSchill", "id": 1369264828519510019, "displayname": "Ryo schill", "description": "Le beurre doux c'est quand m\u00eame peu qualitatif", "rawDescription": "Le beurre doux c'est quand m\u00eame peu qualitatif", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-03-09T12:32:54+00:00", "followersCount": 83, "friendsCount": 986, "statusesCount": 12105, "favouritesCount": 3931, "listedCount": 0, "mediaCount": 1163, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "https://www.instagram.com/p/COXYglDg4Sx/?igshid=7csoaib8ej4b", "linkTcourl": "https://t.co/Mfgt3TmtaS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369328197746196481/sZxgkIjk_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1369264828519510019/1617268376", "label": null, "url": "https://twitter.com/RyoSchill"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521479884069036032, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://twitter.com/laurentbigfr/status/1521462553704112128"], "tcooutlinks": ["https://t.co/xQX1IyGlPB"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/laurentbigfr/status/1521462553704112128", "date": "2022-05-03T12:11:54+00:00", "content": "Jet d'une grenade de d\u00e9sencerclement puis charge sans sommation et coup de matraque  sur un manifestant \u00e0 terre (et un \"allez les gars, on les d\u00e9fonce\"...). \nLa nouvelle doctrine du maintien de l'ordre... \n#1erMai #Paris https://t.co/JR7GPfTIWd", "renderedContent": "Jet d'une grenade de d\u00e9sencerclement puis charge sans sommation et coup de matraque  sur un manifestant \u00e0 terre (et un \"allez les gars, on les d\u00e9fonce\"...). \nLa nouvelle doctrine du maintien de l'ordre... \n#1erMai #Paris https://t.co/JR7GPfTIWd", "id": 1521462553704112128, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "laurentbigfr", "id": 4163074773, "displayname": "Laurent pour AB7 M\u00e9dia", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2015-11-11T10:24:18+00:00", "followersCount": 5912, "friendsCount": 343, "statusesCount": 5789, "favouritesCount": 7407, "listedCount": 61, "mediaCount": 657, "location": "Paris, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1478491035512848384/2jHhZZz8_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/laurentbigfr"}, "replyCount": 4, "retweetCount": 27, "likeCount": 31, "quoteCount": 3, "conversationId": 1521462553704112128, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1521462439367397377/pu/img/mIMsj_KX33LQVJ40.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521462439367397377/pu/vid/640x360/5ksdNGXg7-MJ0JgN.mp4?tag=12", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521462439367397377/pu/vid/1280x720/oM5n8d_d5USferdb.mp4?tag=12", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521462439367397377/pu/vid/480x270/lpGVxdftUvt3-92H.mp4?tag=12", "bitrate": 256000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521462439367397377/pu/pl/Y4FfHH05_2CP_4cq.m3u8?tag=12&container=fmp4", "bitrate": null}], "duration": 32.232, "views": 528}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["1erMai", "Paris"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["lepen"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/airyann/status/1521479785767215105", "date": "2022-05-03T13:20:23+00:00", "content": "Elle a abandonn\u00e9 toutes ses forces dans la presidentielle, elle est cram\u00e9e, aussi, la pauvre\n#marinelepen #LePen\n#MLP #RN #jeannedarc https://t.co/zNRVTlqK6l", "renderedContent": "Elle a abandonn\u00e9 toutes ses forces dans la presidentielle, elle est cram\u00e9e, aussi, la pauvre\n#marinelepen #LePen\n#MLP #RN #jeannedarc twitter.com/ParisMatch/sta\u2026", "id": 1521479785767215105, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "airyann", "id": 630928180, "displayname": "AirYann", "description": "Breton ayant un pied \u00e0 Nantes... bon, l'autre pied est \u00e0 Quimper (je plains les habitants de Vannes, o\u00f9 j'ai justemt pos\u00e9 mes fesses), j'ai (trop) v\u00e9cu \u00e0 Paris", "rawDescription": "Breton ayant un pied \u00e0 Nantes... bon, l'autre pied est \u00e0 Quimper (je plains les habitants de Vannes, o\u00f9 j'ai justemt pos\u00e9 mes fesses), j'ai (trop) v\u00e9cu \u00e0 Paris", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-07-09T08:55:03+00:00", "followersCount": 615, "friendsCount": 1813, "statusesCount": 19244, "favouritesCount": 49756, "listedCount": 18, "mediaCount": 311, "location": "Bretagne, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2381528373/yann2_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/airyann"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 1, "conversationId": 1521479785767215105, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://twitter.com/ParisMatch/status/1520690408849821697"], "tcooutlinks": ["https://t.co/zNRVTlqK6l"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/ParisMatch/status/1520690408849821697", "date": "2022-05-01T09:03:41+00:00", "content": "Marine Le Pen, absente du traditionnel hommage \u00e0 Jeanne d'Arc, sort du silence via une vid\u00e9o https://t.co/lZBTMZRUH0 https://t.co/793WFGbPsL", "renderedContent": "Marine Le Pen, absente du traditionnel hommage \u00e0 Jeanne d'Arc, sort du silence via une vid\u00e9o parismatch.com/Actu/Politique\u2026 https://t.co/793WFGbPsL", "id": 1520690408849821697, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ParisMatch", "id": 15892162, "displayname": "Paris Match", "description": "Paris Match : le premier magazine fran\u00e7ais d'informations g\u00e9n\u00e9rales. \nInscrivez-vous gratuitement \u00e0 notre Newsletter quotidienne \ud83d\udc47", "rawDescription": "Paris Match : le premier magazine fran\u00e7ais d'informations g\u00e9n\u00e9rales. \nInscrivez-vous gratuitement \u00e0 notre Newsletter quotidienne \ud83d\udc47", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2008-08-18T14:43:40+00:00", "followersCount": 1286703, "friendsCount": 807, "statusesCount": 271415, "favouritesCount": 2203, "listedCount": 3422, "mediaCount": 145921, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "https://newsletter.parismatch.com/quotidienne/", "linkTcourl": "https://t.co/UQSfKjvGCV", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1187004583488425984/OEHXhJMr_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15892162/1604485205", "label": null, "url": "https://twitter.com/ParisMatch"}, "replyCount": 6, "retweetCount": 6, "likeCount": 4, "quoteCount": 1, "conversationId": 1520690408849821697, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.echobox.com\" rel=\"nofollow\">Echobox</a>", "sourceUrl": "https://www.echobox.com", "sourceLabel": "Echobox", "outlinks": ["https://www.parismatch.com/Actu/Politique/Marine-Le-Pen-absente-du-traditionnel-hommage-a-Jeanne-d-Arc-sort-du-silence-via-une-video-1802854?xtor=CS2-14#utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1651395722"], "tcooutlinks": ["https://t.co/lZBTMZRUH0"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRqT3kTWYAAaTZg?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRqT3kTWYAAaTZg?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["marinelepen", "LePen", "MLP", "RN", "jeannedarc"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/ChaWiBiker/status/1521479242508378113", "date": "2022-05-03T13:18:13+00:00", "content": "Falls sich jemand wundert, wieso #LePen hohe Zustimmungswerte hat. Solche Bilder gepaart mit NoGo Zones tun sicher eine. Gro\u00dfen Teil dazu. https://t.co/aZNBHiAw2W", "renderedContent": "Falls sich jemand wundert, wieso #LePen hohe Zustimmungswerte hat. Solche Bilder gepaart mit NoGo Zones tun sicher eine. Gro\u00dfen Teil dazu. twitter.com/mvalet_officie\u2026", "id": 1521479242508378113, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ChaWiBiker", "id": 1077201019069784065, "displayname": "ChaWiBiker \ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc4a\ud83e\udd4a", "description": "#Cyclist \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83c\udde9\ud83c\uddea #Papa \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\u200d\ud83d\udc66 #Verkehrswende #VisionZero", "rawDescription": "#Cyclist \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83c\udde9\ud83c\uddea #Papa \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\u200d\ud83d\udc66 #Verkehrswende #VisionZero", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2018-12-24T13:55:11+00:00", "followersCount": 1174, "friendsCount": 411, "statusesCount": 14738, "favouritesCount": 27284, "listedCount": 28, "mediaCount": 774, "location": "Berlin, Deutschland", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419942569044291586/tcX5XVwi_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1077201019069784065/1545914981", "label": null, "url": "https://twitter.com/ChaWiBiker"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521479242508378113, "lang": "de", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://twitter.com/mvalet_officiel/status/1521453209658789888"], "tcooutlinks": ["https://t.co/aZNBHiAw2W"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/mvalet_officiel/status/1521453209658789888", "date": "2022-05-03T11:34:47+00:00", "content": "Soutien \u00e0 ces #policiers courageux agress\u00e9s par des voyous \u00e0 porte d'Aubervilliers \u00e0 #Paris.\nComme un bon l\u00e2che, l'individu n\u2019h\u00e9site pas et ne retient pas ses coups sur notre coll\u00e8gue f\u00e9minine.\nPrison syst\u00e9matique et courte peine pour ceux qui agressent l'uniforme.\n#GGRMC https://t.co/vkpI6gfsv5", "renderedContent": "Soutien \u00e0 ces #policiers courageux agress\u00e9s par des voyous \u00e0 porte d'Aubervilliers \u00e0 #Paris.\nComme un bon l\u00e2che, l'individu n\u2019h\u00e9site pas et ne retient pas ses coups sur notre coll\u00e8gue f\u00e9minine.\nPrison syst\u00e9matique et courte peine pour ceux qui agressent l'uniforme.\n#GGRMC https://t.co/vkpI6gfsv5", "id": 1521453209658789888, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "mvalet_officiel", "id": 1432839907559542785, "displayname": "Matthieu Valet", "description": "\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0fPolicier,\ud83c\udf99Porte-parole du @SICPCommissaire, \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Prot\u00e9ger, le plus beau des m\u00e9tiers.", "rawDescription": "\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0fPolicier,\ud83c\udf99Porte-parole du @SICPCommissaire, \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Prot\u00e9ger, le plus beau des m\u00e9tiers.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-08-31T22:57:55+00:00", "followersCount": 17153, "friendsCount": 879, "statusesCount": 551, "favouritesCount": 5557, "listedCount": 42, "mediaCount": 308, "location": "France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "protected": false, "linkUrl": "http://www.commissaires.fr", "linkTcourl": "https://t.co/Czl64gyQVe", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1432840287022370817/qSTrYIth_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1432839907559542785/1630451738", "label": null, "url": "https://twitter.com/mvalet_officiel"}, "replyCount": 328, "retweetCount": 1020, "likeCount": 2096, "quoteCount": 100, "conversationId": 1521453209658789888, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1521453188297150474/pu/img/L4PFEOZtrIzjGHmI.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521453188297150474/pu/vid/640x352/_v6SSlmrN2eoPAUc.mp4?tag=12", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521453188297150474/pu/vid/490x270/doQq74bvAQiov_Dw.mp4?tag=12", "bitrate": 256000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521453188297150474/pu/pl/__ZXioTa7euv4mSm.m3u8?tag=12&container=fmp4", "bitrate": null}], "duration": 9.773, "views": 40867}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["policiers", "Paris", "GGRMC"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LePen"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Prieurisabelle2/status/1521478582735888384", "date": "2022-05-03T13:15:36+00:00", "content": "@MyriamHebuterne D\u00e9sol\u00e9e mais l #unionpopulaire proposait un programme pour la majorit\u00e9 des fran\u00e7ais !! Vous avez pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 #lepen !! Fallait \u00eatre aveugle pour croire qu elle allait pass\u00e9 !! Elle ne sais pas du tt de quoi elle parle !! Faut pas pleurer mtn !!", "renderedContent": "@MyriamHebuterne D\u00e9sol\u00e9e mais l #unionpopulaire proposait un programme pour la majorit\u00e9 des fran\u00e7ais !! Vous avez pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 #lepen !! Fallait \u00eatre aveugle pour croire qu elle allait pass\u00e9 !! Elle ne sais pas du tt de quoi elle parle !! Faut pas pleurer mtn !!", "id": 1521478582735888384, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Prieurisabelle2", "id": 3291479913, "displayname": "Prieurisabelle \ud83d\udd3b", "description": "maman avant tout je suis pour l \u00e9volution du syst\u00e8me scolaire pour les enfants en situation de handicap", "rawDescription": "maman avant tout je suis pour l \u00e9volution du syst\u00e8me scolaire pour les enfants en situation de handicap", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2015-05-20T16:06:09+00:00", "followersCount": 314, "friendsCount": 333, "statusesCount": 2462, "favouritesCount": 29016, "listedCount": 0, "mediaCount": 30, "location": "Froncles, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1502386491082825736/ez6KOeBY_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3291479913/1650050618", "label": null, "url": "https://twitter.com/Prieurisabelle2"}, "replyCount": 3, "retweetCount": 0, "likeCount": 3, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521475162448842752, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521475162448842752, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MyriamHebuterne", "id": 256214703, "displayname": "Myriam Palomba Hebuterne", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/MyriamHebuterne"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MyriamHebuterne", "id": 256214703, "displayname": "Myriam Palomba Hebuterne", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/MyriamHebuterne"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["unionpopulaire", "lepen"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/NassiraELM/status/1521474550353043457", "date": "2022-05-03T12:59:35+00:00", "content": "Vous saviez que l'avion o\u00f9 se trouvait Jean-Marie #LePen avait \u00e9t\u00e9 emp\u00each\u00e9 d'atterrir \u00e0 Fort-de-France, en #Martinique, le 6 d\u00e9cembre 1987 par des milliers de manifestants ?  @martiniquela1ere a consacr\u00e9 un sujet archives passionnant sur la mobilisation : \nhttps://t.co/ilzmNfqNhC", "renderedContent": "Vous saviez que l'avion o\u00f9 se trouvait Jean-Marie #LePen avait \u00e9t\u00e9 emp\u00each\u00e9 d'atterrir \u00e0 Fort-de-France, en #Martinique, le 6 d\u00e9cembre 1987 par des milliers de manifestants ?  @martiniquela1ere a consacr\u00e9 un sujet archives passionnant sur la mobilisation : \nfb.watch/cMTJ6leduD/", "id": 1521474550353043457, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "NassiraELM", "id": 19990293, "displayname": "Nassira El Moaddem", "description": "Journaliste, autrice\n\ud83d\udcfaPr\u00e9sentatrice @arretsurimages\n\ud83c\udf99\ufe0f\"Parcours de combattants\" @franceinter\n\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\"Les Filles de Romorantin\" @Ed_Iconoclaste\n\u270d\ufe0fEn cours #Fayard", "rawDescription": "Journaliste, autrice\n\ud83d\udcfaPr\u00e9sentatrice @arretsurimages\n\ud83c\udf99\ufe0f\"Parcours de combattants\" @franceinter\n\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\"Les Filles de Romorantin\" @Ed_Iconoclaste\n\u270d\ufe0fEn cours #Fayard", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2009-02-03T18:16:33+00:00", "followersCount": 84773, "friendsCount": 11697, "statusesCount": 67466, "favouritesCount": 89715, "listedCount": 610, "mediaCount": 3281, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "https://www.librairiesindependantes.com/product/9782378801021/", "linkTcourl": "https://t.co/pj9561A3Df", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1180458996131680258/W5fZh9wz_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/19990293/1570278772", "label": null, "url": "https://twitter.com/NassiraELM"}, "replyCount": 3, "retweetCount": 3, "likeCount": 9, "quoteCount": 1, "conversationId": 1521465776003239940, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://fb.watch/cMTJ6leduD/"], "tcooutlinks": ["https://t.co/ilzmNfqNhC"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521471442092802048, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "NassiraELM", "id": 19990293, "displayname": "Nassira El Moaddem", "description": "Journaliste, autrice\n\ud83d\udcfaPr\u00e9sentatrice @arretsurimages\n\ud83c\udf99\ufe0f\"Parcours de combattants\" @franceinter\n\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\"Les Filles de Romorantin\" @Ed_Iconoclaste\n\u270d\ufe0fEn cours #Fayard", "rawDescription": "Journaliste, autrice\n\ud83d\udcfaPr\u00e9sentatrice @arretsurimages\n\ud83c\udf99\ufe0f\"Parcours de combattants\" @franceinter\n\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\"Les Filles de Romorantin\" @Ed_Iconoclaste\n\u270d\ufe0fEn cours #Fayard", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2009-02-03T18:16:33+00:00", "followersCount": 84773, "friendsCount": 11697, "statusesCount": 67466, "favouritesCount": 89715, "listedCount": 610, "mediaCount": 3281, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "https://www.librairiesindependantes.com/product/9782378801021/", "linkTcourl": "https://t.co/pj9561A3Df", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1180458996131680258/W5fZh9wz_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/19990293/1570278772", "label": null, "url": "https://twitter.com/NassiraELM"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LePen", "Martinique"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/zhso12/status/1521474324946894848", "date": "2022-05-03T12:58:41+00:00", "content": "@faureolivier @faureolivier d\u00e9shonore encore 1fois la m\u00e9moire du #FrontPopulaire de mai 1936, cette alliance de gauche qui avait pr but de faire face \u00e0 la mont\u00e9e de l\u2019ext.droite, aujourd\u2019hui #Faure s\u2019agenouille devant un #Melenchon qui n\u2019a jamais appel\u00e9 \u00e0 voter #Macron pr faire face \u00e0 #LePen", "renderedContent": "@faureolivier @faureolivier d\u00e9shonore encore 1fois la m\u00e9moire du #FrontPopulaire de mai 1936, cette alliance de gauche qui avait pr but de faire face \u00e0 la mont\u00e9e de l\u2019ext.droite, aujourd\u2019hui #Faure s\u2019agenouille devant un #Melenchon qui n\u2019a jamais appel\u00e9 \u00e0 voter #Macron pr faire face \u00e0 #LePen", "id": 1521474324946894848, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "zhso12", "id": 374000057, "displayname": "Zack.H \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "description": "Au milieu de gens m\u00e9diocres, le talent n'est pas \u00e0 sa place. La m\u00e9diocrit\u00e9 est jalouse, envieuse et incapable d'appr\u00e9cier le m\u00e9rite", "rawDescription": "Au milieu de gens m\u00e9diocres, le talent n'est pas \u00e0 sa place. La m\u00e9diocrit\u00e9 est jalouse, envieuse et incapable d'appr\u00e9cier le m\u00e9rite", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-09-15T14:50:33+00:00", "followersCount": 3596, "friendsCount": 4983, "statusesCount": 106307, "favouritesCount": 159889, "listedCount": 15, "mediaCount": 1636, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1071148575516708869/FYLrQ31y_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374000057/1589329622", "label": null, "url": "https://twitter.com/zhso12"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 2, "likeCount": 9, "quoteCount": 1, "conversationId": 1521441490790227969, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521441490790227969, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "faureolivier", "id": 213754264, "displayname": "Olivier Faure", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/faureolivier"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "faureolivier", "id": 213754264, "displayname": "Olivier Faure", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/faureolivier"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "faureolivier", "id": 213754264, "displayname": "Olivier Faure", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/faureolivier"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["FrontPopulaire", "Faure", "Melenchon", "Macron", "LePen"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/jfdanet/status/1521472994660564993", "date": "2022-05-03T12:53:24+00:00", "content": "@sylveba Oui, et alors\u2753 Si #LePen n'\u00e9tait pas raciste et antis\u00e9mite, \u00e7a servirait \u00e0 quoi de voter pour elle\u2753 #Hein\u2753", "renderedContent": "@sylveba Oui, et alors\u2753 Si #LePen n'\u00e9tait pas raciste et antis\u00e9mite, \u00e7a servirait \u00e0 quoi de voter pour elle\u2753 #Hein\u2753", "id": 1521472994660564993, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "jfdanet", "id": 2294505182, "displayname": "jean-fran\u00e7ois DANET", "description": "SAINT-L\u00d4 #SaintL\u00f4 / Remilly-les-Marais\ud83e\udd86\ud83d\udc38 #RemillyLesMarais du #Cotentin / #Manche  / #Normandie\ud83d\udc06\ud83d\udc06", "rawDescription": "SAINT-L\u00d4 #SaintL\u00f4 / Remilly-les-Marais\ud83e\udd86\ud83d\udc38 #RemillyLesMarais du #Cotentin / #Manche  / #Normandie\ud83d\udc06\ud83d\udc06", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2014-01-16T14:11:42+00:00", "followersCount": 632, "friendsCount": 605, "statusesCount": 6999, "favouritesCount": 6508, "listedCount": 17, "mediaCount": 2097, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1491861754103705603/ouZL72MI_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2294505182/1516359421", "label": null, "url": "https://twitter.com/jfdanet"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521445683286454278, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521445683286454278, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "sylveba", "id": 3296403221, "displayname": "Sylva", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/sylveba"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "sylveba", "id": 3296403221, "displayname": "Sylva", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/sylveba"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LePen", "Hein"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/NassiraELM/status/1521471442092802048", "date": "2022-05-03T12:47:14+00:00", "content": "Ce vote #LePen ( 61% des votants en Guyane et Martinique et 69% en Guadeloupe pour une moyenne de 53% d'abstention), c'est aussi un signal envoy\u00e9 aux \u00e9lus locaux des Antilles, estime l'universitaire et avocat guadeloup\u00e9en, Pierre-Yves Chicot \u2935\ufe0f\nhttps://t.co/c08ff9vYBY", "renderedContent": "Ce vote #LePen ( 61% des votants en Guyane et Martinique et 69% en Guadeloupe pour une moyenne de 53% d'abstention), c'est aussi un signal envoy\u00e9 aux \u00e9lus locaux des Antilles, estime l'universitaire et avocat guadeloup\u00e9en, Pierre-Yves Chicot \u2935\ufe0f\ntwitter.com/arretsurimages\u2026", "id": 1521471442092802048, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "NassiraELM", "id": 19990293, "displayname": "Nassira El Moaddem", "description": "Journaliste, autrice\n\ud83d\udcfaPr\u00e9sentatrice @arretsurimages\n\ud83c\udf99\ufe0f\"Parcours de combattants\" @franceinter\n\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\"Les Filles de Romorantin\" @Ed_Iconoclaste\n\u270d\ufe0fEn cours #Fayard", "rawDescription": "Journaliste, autrice\n\ud83d\udcfaPr\u00e9sentatrice @arretsurimages\n\ud83c\udf99\ufe0f\"Parcours de combattants\" @franceinter\n\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\"Les Filles de Romorantin\" @Ed_Iconoclaste\n\u270d\ufe0fEn cours #Fayard", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2009-02-03T18:16:33+00:00", "followersCount": 84773, "friendsCount": 11697, "statusesCount": 67466, "favouritesCount": 89715, "listedCount": 610, "mediaCount": 3281, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "https://www.librairiesindependantes.com/product/9782378801021/", "linkTcourl": "https://t.co/pj9561A3Df", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1180458996131680258/W5fZh9wz_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/19990293/1570278772", "label": null, "url": "https://twitter.com/NassiraELM"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 4, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521465776003239940, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://twitter.com/arretsurimages/status/1520674389133598720?t=tZ53VZkS_d8Z2FCKc6tlng&s=19"], "tcooutlinks": ["https://t.co/c08ff9vYBY"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/arretsurimages/status/1520674389133598720", "date": "2022-05-01T08:00:01+00:00", "content": "Pour notre invit\u00e9 Pierre-Yves Chicot, ma\u00eetre de conf\u00e9rences en droit public \u00e0 l'Universit\u00e9 des Antilles, chercheur et avocat, le score de Le Pen aux Antilles est un signe de d\u00e9fiance pour les \u00e9lus locaux qui ont fait campagne pour Macron. Notre \u00e9mission : https://t.co/CGeXuQcj6p https://t.co/WszUPaBuNc", "renderedContent": "Pour notre invit\u00e9 Pierre-Yves Chicot, ma\u00eetre de conf\u00e9rences en droit public \u00e0 l'Universit\u00e9 des Antilles, chercheur et avocat, le score de Le Pen aux Antilles est un signe de d\u00e9fiance pour les \u00e9lus locaux qui ont fait campagne pour Macron. Notre \u00e9mission : arretsurimages.net/emissions/arre\u2026 https://t.co/WszUPaBuNc", "id": 1520674389133598720, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "arretsurimages", "id": 29955464, "displayname": "Arr\u00eat sur images", "description": "La critique m\u00e9dia en toute ind\u00e9pendance. \u00c9missions et enqu\u00eates par @d_schneidermann @NassiraELM @EmmaWal1 @lorisguemart @PaulineBock @PaulAveline @MauriceMda", "rawDescription": "La critique m\u00e9dia en toute ind\u00e9pendance. \u00c9missions et enqu\u00eates par @d_schneidermann @NassiraELM @EmmaWal1 @lorisguemart @PaulineBock @PaulAveline @MauriceMda", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2009-04-09T10:00:16+00:00", "followersCount": 532383, "friendsCount": 1110, "statusesCount": 30955, "favouritesCount": 1182, "listedCount": 5280, "mediaCount": 4820, "location": "Paris", "protected": false, "linkUrl": "http://www.arretsurimages.net", "linkTcourl": "https://t.co/jKYrfkqqbS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/948512437841661953/Gb5IdWXt_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/29955464/1515169165", "label": null, "url": "https://twitter.com/arretsurimages"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 13, "likeCount": 21, "quoteCount": 0, "conversationId": 1520674389133598720, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://www.arretsurimages.net/emissions/arret-sur-images/score-de-le-pen-aux-antilles-une-sorte-de-stupeur"], "tcooutlinks": ["https://t.co/CGeXuQcj6p"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1520065782444662785/pu/img/EKGPAsRYlJsSOhRl.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1520065782444662785/pu/vid/480x270/kmTlWNJChLoB8sSl.mp4?tag=12", "bitrate": 256000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1520065782444662785/pu/vid/1280x720/5rtpeD-Jgyf1ippk.mp4?tag=12", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1520065782444662785/pu/pl/I27NH92ERKOXbK2j.m3u8?tag=12&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1520065782444662785/pu/vid/640x360/3bRSQWaX7uzqwokj.mp4?tag=12", "bitrate": 832000}], "duration": 56.64, "views": 4561}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": 1521469390474076162, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "NassiraELM", "id": 19990293, "displayname": "Nassira El Moaddem", "description": "Journaliste, autrice\n\ud83d\udcfaPr\u00e9sentatrice @arretsurimages\n\ud83c\udf99\ufe0f\"Parcours de combattants\" @franceinter\n\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\"Les Filles de Romorantin\" @Ed_Iconoclaste\n\u270d\ufe0fEn cours #Fayard", "rawDescription": "Journaliste, autrice\n\ud83d\udcfaPr\u00e9sentatrice @arretsurimages\n\ud83c\udf99\ufe0f\"Parcours de combattants\" @franceinter\n\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\"Les Filles de Romorantin\" @Ed_Iconoclaste\n\u270d\ufe0fEn cours #Fayard", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2009-02-03T18:16:33+00:00", "followersCount": 84773, "friendsCount": 11697, "statusesCount": 67466, "favouritesCount": 89715, "listedCount": 610, "mediaCount": 3281, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "https://www.librairiesindependantes.com/product/9782378801021/", "linkTcourl": "https://t.co/pj9561A3Df", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1180458996131680258/W5fZh9wz_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/19990293/1570278772", "label": null, "url": "https://twitter.com/NassiraELM"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LePen"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/ZAIDOUFrance/status/1521470988675915776", "date": "2022-05-03T12:45:25+00:00", "content": "@laurentwauquiez A part la haine ! Quel est votre projet pour La France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 ? \nMis \u00e0 part les cr\u00e8ches de No\u00ebl \ud83c\udf84 et le #Burkini ? \nBref courrez encore derri\u00e8re #Zemmour et #LePen \u2026! \nN\u2019oubliez pas que l\u2019original battera toujours la copie opportuniste ! Pauvre Droite ! Rdv aux #legislatives2022 \ud83d\udc22", "renderedContent": "@laurentwauquiez A part la haine ! Quel est votre projet pour La France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 ? \nMis \u00e0 part les cr\u00e8ches de No\u00ebl \ud83c\udf84 et le #Burkini ? \nBref courrez encore derri\u00e8re #Zemmour et #LePen \u2026! \nN\u2019oubliez pas que l\u2019original battera toujours la copie opportuniste ! Pauvre Droite ! Rdv aux #legislatives2022 \ud83d\udc22", "id": 1521470988675915776, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ZAIDOUFrance", "id": 1448968042227114006, "displayname": "\ud83d\udc22D\u00e9senchant\u00e9", "description": "#JLM2022 #insoumis sauf au lit \ud83c\udf08 #Gay #AntiMacron #AntiFachos #AntiDAESH c\u2019est les m\u00eames ! \ud83d\udc22\ud83d\udc22\ud83d\udc22#LFI #insomniaque #NiPSNiEELVNiPC\ud83e\udd2e", "rawDescription": "#JLM2022 #insoumis sauf au lit \ud83c\udf08 #Gay #AntiMacron #AntiFachos #AntiDAESH c\u2019est les m\u00eames ! \ud83d\udc22\ud83d\udc22\ud83d\udc22#LFI #insomniaque #NiPSNiEELVNiPC\ud83e\udd2e", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-10-15T11:04:43+00:00", "followersCount": 400, "friendsCount": 837, "statusesCount": 3631, "favouritesCount": 4160, "listedCount": 0, "mediaCount": 308, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1505962681672552448/ZiMoK-VP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1448968042227114006/1646096433", "label": null, "url": "https://twitter.com/ZAIDOUFrance"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521089148882456579, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521089148882456579, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "laurentwauquiez", "id": 19438626, "displayname": "Laurent Wauquiez", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/laurentwauquiez"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "laurentwauquiez", "id": 19438626, "displayname": "Laurent Wauquiez", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/laurentwauquiez"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Burkini", "Zemmour", "LePen", "legislatives2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/BidenIsthe/status/1521470933407576064", "date": "2022-05-03T12:45:12+00:00", "content": "Millions of #LePen voters had their ballots damaged intentionally to install macron. #fact #France", "renderedContent": "Millions of #LePen voters had their ballots damaged intentionally to install macron. #fact #France", "id": 1521470933407576064, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BidenIsthe", "id": 1437505237267398665, "displayname": "Buck Fiden", "description": "It\u2019s. Always. The. Same. People. @thepackerbacker on Truth", "rawDescription": "It\u2019s. Always. The. Same. People. @thepackerbacker on Truth", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-09-13T19:58:34+00:00", "followersCount": 134, "friendsCount": 386, "statusesCount": 322, "favouritesCount": 9355, "listedCount": 4, "mediaCount": 11, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1437506563351224337/dyx7Y3Cq_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1437505237267398665/1631563282", "label": null, "url": "https://twitter.com/BidenIsthe"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521470933407576064, "lang": "en", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LePen", "fact", "France"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/thefeasjournal/status/1521468762414792705", "date": "2022-05-03T12:36:35+00:00", "content": "Frans\u0131z Ba\u015fkanl\u0131k Se\u00e7imleri */ French Presidential Elections prepared by the FEAS Journal. All rights reserved. #electionpresidentielle2022 #EmmanuelMacron #LePen https://t.co/3GHztAeNIG", "renderedContent": "Frans\u0131z Ba\u015fkanl\u0131k Se\u00e7imleri */ French Presidential Elections prepared by the FEAS Journal. All rights reserved. #electionpresidentielle2022 #EmmanuelMacron #LePen https://t.co/3GHztAeNIG", "id": 1521468762414792705, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "thefeasjournal", "id": 1190782101571952640, "displayname": "The FEAS Journal", "description": "Independent Academic Platform |Ba\u011f\u0131ms\u0131z Akademik Platform info@thefeasjournal.com Sen de #yazar ol, d\u00fcnyaya ula\u015f!", "rawDescription": "Independent Academic Platform |Ba\u011f\u0131ms\u0131z Akademik Platform info@thefeasjournal.com Sen de #yazar ol, d\u00fcnyaya ula\u015f!", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2019-11-03T00:06:02+00:00", "followersCount": 795, "friendsCount": 23, "statusesCount": 698, "favouritesCount": 65, "listedCount": 2, "mediaCount": 326, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "https://thefeasjournal.com/", "linkTcourl": "https://t.co/bDbxAaj0rH", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1248704985501700097/8q_B2hXE_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1190782101571952640/1586551087", "label": null, "url": "https://twitter.com/thefeasjournal"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521468762414792705, "lang": "tr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1XxcmWQAMmwBZ?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1XxcmWQAMmwBZ?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["electionpresidentielle2022", "EmmanuelMacron", "LePen"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/NassiraELM/status/1521465776003239940", "date": "2022-05-03T12:24:43+00:00", "content": "Depuis l'Hexagone, le vote #LePen au 2nd tour de aux Antilles nous a scotch\u00e9s. L\u00e0-bas, aucune surprise tant Macron cristallise le rejet: m\u00e9pris envers les #OutreMer, propos sur le #chlord\u00e9cone et surtout politique sanitaire. Notre \u00e9mission @arretsurimages \nhttps://t.co/czuFrVpxIo", "renderedContent": "Depuis l'Hexagone, le vote #LePen au 2nd tour de aux Antilles nous a scotch\u00e9s. L\u00e0-bas, aucune surprise tant Macron cristallise le rejet: m\u00e9pris envers les #OutreMer, propos sur le #chlord\u00e9cone et surtout politique sanitaire. Notre \u00e9mission @arretsurimages \narretsurimages.net/emissions/arre\u2026", "id": 1521465776003239940, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "NassiraELM", "id": 19990293, "displayname": "Nassira El Moaddem", "description": "Journaliste, autrice\n\ud83d\udcfaPr\u00e9sentatrice @arretsurimages\n\ud83c\udf99\ufe0f\"Parcours de combattants\" @franceinter\n\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\"Les Filles de Romorantin\" @Ed_Iconoclaste\n\u270d\ufe0fEn cours #Fayard", "rawDescription": "Journaliste, autrice\n\ud83d\udcfaPr\u00e9sentatrice @arretsurimages\n\ud83c\udf99\ufe0f\"Parcours de combattants\" @franceinter\n\u270d\ufe0f\ud83c\udffd\"Les Filles de Romorantin\" @Ed_Iconoclaste\n\u270d\ufe0fEn cours #Fayard", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2009-02-03T18:16:33+00:00", "followersCount": 84773, "friendsCount": 11697, "statusesCount": 67466, "favouritesCount": 89715, "listedCount": 610, "mediaCount": 3281, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "https://www.librairiesindependantes.com/product/9782378801021/", "linkTcourl": "https://t.co/pj9561A3Df", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1180458996131680258/W5fZh9wz_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/19990293/1570278772", "label": null, "url": "https://twitter.com/NassiraELM"}, "replyCount": 8, "retweetCount": 28, "likeCount": 45, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521465776003239940, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://www.arretsurimages.net/emissions/arret-sur-images/score-de-le-pen-aux-antilles-une-sorte-de-stupeur"], "tcooutlinks": ["https://t.co/czuFrVpxIo"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "arretsurimages", "id": 29955464, "displayname": "Arr\u00eat sur images", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/arretsurimages"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LePen", "OutreMer", "chlord\u00e9cone"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Elysee__2022/status/1521465162280144896", "date": "2022-05-03T12:22:16+00:00", "content": "Rassemblement national aux l\u00e9gislatives : alliance refus\u00e9e, une victoire est-elle possible ? #LePen RASSEMBLEMENT NATIONAL. Le parti de &lt;b&gt;Marine Le Pen&lt;/b&gt; souhaite obtenir un &amp;quot;groupe puissant&amp;quot; \u00e0 l&amp;#39;Assembl\u00e9e nationale lors des \u00e9lection l\u00e9gislatives.", "renderedContent": "Rassemblement national aux l\u00e9gislatives : alliance refus\u00e9e, une victoire est-elle possible ? #LePen RASSEMBLEMENT NATIONAL. Le parti de &lt;b&gt;Marine Le Pen&lt;/b&gt; souhaite obtenir un &amp;quot;groupe puissant&amp;quot; \u00e0 l&amp;#39;Assembl\u00e9e nationale lors des \u00e9lection l\u00e9gislatives.", "id": 1521465162280144896, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Elysee__2022", "id": 254904687, "displayname": "Politique", "description": "Actualit\u00e9 politique en France", "rawDescription": "Actualit\u00e9 politique en France", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-02-20T07:21:42+00:00", "followersCount": 5732, "friendsCount": 113, "statusesCount": 219464, "favouritesCount": 14, "listedCount": 198, "mediaCount": 77, "location": "126, rue de l'Universit\u00e9", "protected": false, "linkUrl": "http://fac.free.fr", "linkTcourl": "http://t.co/ikuemwXLZF", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2197624728/AN_twitter_normal.JPG", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/254904687/1476822580", "label": null, "url": "https://twitter.com/Elysee__2022"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521465162280144896, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://www.powerapps.com\" rel=\"nofollow\">Microsoft Power Platform</a>", "sourceUrl": "http://www.powerapps.com", "sourceLabel": "Microsoft Power Platform", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LePen"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Elysee__2022/status/1521465162192011265", "date": "2022-05-03T12:22:16+00:00", "content": "Marcel Gauchet : &amp;quot;C&amp;#39;est l&amp;#39;\u00e9chec qui a fait la r\u00e9ussite de Macron&amp;quot; - Sud Radio #LePen Au lendemain du dernier scrutin pr\u00e9sidentiel, qui a vu s&amp;#39;opposer une fois encore Emmanuel Macron et &lt;b&gt;Marine Le Pen&lt;/b&gt;, le moins que l&amp;#39;on puisse dire,&amp;nbsp;...", "renderedContent": "Marcel Gauchet : &amp;quot;C&amp;#39;est l&amp;#39;\u00e9chec qui a fait la r\u00e9ussite de Macron&amp;quot; - Sud Radio #LePen Au lendemain du dernier scrutin pr\u00e9sidentiel, qui a vu s&amp;#39;opposer une fois encore Emmanuel Macron et &lt;b&gt;Marine Le Pen&lt;/b&gt;, le moins que l&amp;#39;on puisse dire,&amp;nbsp;...", "id": 1521465162192011265, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Elysee__2022", "id": 254904687, "displayname": "Politique", "description": "Actualit\u00e9 politique en France", "rawDescription": "Actualit\u00e9 politique en France", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-02-20T07:21:42+00:00", "followersCount": 5732, "friendsCount": 113, "statusesCount": 219464, "favouritesCount": 14, "listedCount": 198, "mediaCount": 77, "location": "126, rue de l'Universit\u00e9", "protected": false, "linkUrl": "http://fac.free.fr", "linkTcourl": "http://t.co/ikuemwXLZF", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2197624728/AN_twitter_normal.JPG", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/254904687/1476822580", "label": null, "url": "https://twitter.com/Elysee__2022"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521465162192011265, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://www.powerapps.com\" rel=\"nofollow\">Microsoft Power Platform</a>", "sourceUrl": "http://www.powerapps.com", "sourceLabel": "Microsoft Power Platform", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LePen"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/4dri4nG4rrigos/status/1521463277565394950", "date": "2022-05-03T12:14:47+00:00", "content": "@faureolivier Ok @faureolivier cette r\u00e9f\u00e9rence me parle, comme elle parle \u00e0 tous les gens de gauche, la vraie.\nMais que faites-vous de l'autre part? Celle qui nous emp\u00eache d'avancer (donc de gagner)? Celle qui d\u00e9sesp\u00e8re depuis des d\u00e9cennies \u00e0 pr\u00e9sent 1 peuple paup\u00e9ris\u00e9 pass\u00e9 chez #Lepen? 1000S", "renderedContent": "@faureolivier Ok @faureolivier cette r\u00e9f\u00e9rence me parle, comme elle parle \u00e0 tous les gens de gauche, la vraie.\nMais que faites-vous de l'autre part? Celle qui nous emp\u00eache d'avancer (donc de gagner)? Celle qui d\u00e9sesp\u00e8re depuis des d\u00e9cennies \u00e0 pr\u00e9sent 1 peuple paup\u00e9ris\u00e9 pass\u00e9 chez #Lepen? 1000S", "id": 1521463277565394950, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "4dri4nG4rrigos", "id": 105514481, "displayname": "G4rr1g\u03c6S \ud83c\udf40\ud83d\udd3a\ufe0f4dr14n", "description": "Web Entrepreneur, Formateur informatique, Hacktiviste! Penser juste est difficile, c'est pour cela que nous en sommes l\u00e0. #RIC #FI", "rawDescription": "Web Entrepreneur, Formateur informatique, Hacktiviste! Penser juste est difficile, c'est pour cela que nous en sommes l\u00e0. #RIC #FI", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2010-01-16T15:44:49+00:00", "followersCount": 1168, "friendsCount": 791, "statusesCount": 48820, "favouritesCount": 15535, "listedCount": 124, "mediaCount": 4277, "location": "perpignan", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1048904590366838790/eH-E1TVd_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/105514481/1554449176", "label": null, "url": "https://twitter.com/4dri4nG4rrigos"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521441490790227969, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521441490790227969, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "faureolivier", "id": 213754264, "displayname": "Olivier Faure", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/faureolivier"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "faureolivier", "id": 213754264, "displayname": "Olivier Faure", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/faureolivier"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "faureolivier", "id": 213754264, "displayname": "Olivier Faure", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/faureolivier"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Lepen"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Livvv_patriote/status/1521462914519023618", "date": "2022-05-03T12:13:20+00:00", "content": "@BlairyEmmanuel @MLP_officiel @J_Bardella Ne soyons pas b\u00eate soutenons #UnionNationale  entre le #RN  #Reconquete  pour la France et les fran\u00e7ais arr\u00eatons notre conflits entre patriote . Debout la France pour la reconqu\u00eate gr\u00e2ce au rassemblement national des patriotes . #LePen #Zemmour #DLF #Lespatriotes", "renderedContent": "@BlairyEmmanuel @MLP_officiel @J_Bardella Ne soyons pas b\u00eate soutenons #UnionNationale  entre le #RN  #Reconquete  pour la France et les fran\u00e7ais arr\u00eatons notre conflits entre patriote . Debout la France pour la reconqu\u00eate gr\u00e2ce au rassemblement national des patriotes . #LePen #Zemmour #DLF #Lespatriotes", "id": 1521462914519023618, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Livvv_patriote", "id": 1474354599104552971, "displayname": "Liv", "description": "adh\u00e9rent de la France .", "rawDescription": "adh\u00e9rent de la France .", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-12-24T12:21:59+00:00", "followersCount": 100, "friendsCount": 650, "statusesCount": 771, "favouritesCount": 1110, "listedCount": 1, "mediaCount": 12, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1498270759881428997/WXwekhXW_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1474354599104552971/1651580060", "label": null, "url": "https://twitter.com/Livvv_patriote"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521462056209518592, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521462056209518592, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BlairyEmmanuel", "id": 1487084725521063936, "displayname": "Emmanuel Blairy \u24c2\ufe0f", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BlairyEmmanuel"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BlairyEmmanuel", "id": 1487084725521063936, "displayname": "Emmanuel Blairy \u24c2\ufe0f", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BlairyEmmanuel"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MLP_officiel", "id": 217749896, "displayname": "Marine Le Pen", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/MLP_officiel"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "J_Bardella", "id": 1499400284, "displayname": "Jordan Bardella", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/J_Bardella"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["UnionNationale", "RN", "Reconquete", "LePen", "Zemmour", "DLF", "Lespatriotes"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/verena_ramona/status/1521462317833150465", "date": "2022-05-03T12:10:58+00:00", "content": "@KonstantinNotz @LyllithB @MelnykAndrij @MAStrackZi Ich frage mich im Ernst, was es f\u00fcr die #Ukraine bedeuten w\u00fcrde, wenn die #Ampel jetzt gesprengt w\u00fcrde. Es w\u00e4re sicher so fatal f\u00fcr die Anti-#Putin-Allianz, wie ein Wahlsieg von #LePen in #Frankreich. Unfassbar, dass #Melnyk, #Springer, #Merz es offenbar sehenden Auges erstreben.", "renderedContent": "@KonstantinNotz @LyllithB @MelnykAndrij @MAStrackZi Ich frage mich im Ernst, was es f\u00fcr die #Ukraine bedeuten w\u00fcrde, wenn die #Ampel jetzt gesprengt w\u00fcrde. Es w\u00e4re sicher so fatal f\u00fcr die Anti-#Putin-Allianz, wie ein Wahlsieg von #LePen in #Frankreich. Unfassbar, dass #Melnyk, #Springer, #Merz es offenbar sehenden Auges erstreben.", "id": 1521462317833150465, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "verena_ramona", "id": 1412746623147458563, "displayname": "Verena Ramona", "description": "\"So sind mit dem warten die n\u00e4chte l\u00e4nger/geworden/und das lied schlug wurzeln und wurde gross wie/ein baum.\" - JANNIS RITSOS -", "rawDescription": "\"So sind mit dem warten die n\u00e4chte l\u00e4nger/geworden/und das lied schlug wurzeln und wurde gross wie/ein baum.\" - JANNIS RITSOS -", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-07-07T12:28:14+00:00", "followersCount": 263, "friendsCount": 428, "statusesCount": 11699, "favouritesCount": 3304, "listedCount": 1, "mediaCount": 481, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413516145118830597/wL35tELI_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1412746623147458563/1625844187", "label": null, "url": "https://twitter.com/verena_ramona"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521437400299458560, "lang": "de", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521460482468626440, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "verena_ramona", "id": 1412746623147458563, "displayname": "Verena Ramona", "description": "\"So sind mit dem warten die n\u00e4chte l\u00e4nger/geworden/und das lied schlug wurzeln und wurde gross wie/ein baum.\" - JANNIS RITSOS -", "rawDescription": "\"So sind mit dem warten die n\u00e4chte l\u00e4nger/geworden/und das lied schlug wurzeln und wurde gross wie/ein baum.\" - JANNIS RITSOS -", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-07-07T12:28:14+00:00", "followersCount": 263, "friendsCount": 428, "statusesCount": 11699, "favouritesCount": 3304, "listedCount": 1, "mediaCount": 481, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413516145118830597/wL35tELI_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1412746623147458563/1625844187", "label": null, "url": "https://twitter.com/verena_ramona"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "KonstantinNotz", "id": 17752770, "displayname": "Konstantin v. Notz", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/KonstantinNotz"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "LyllithB", "id": 34911303, "displayname": "Lyllith Beaumont \ud83c\udf4b \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/LyllithB"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MelnykAndrij", "id": 2959037001, "displayname": "Andrij Melnyk", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/MelnykAndrij"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MAStrackZi", "id": 3047392319, "displayname": "Marie-Agnes Strack-Zimmermann", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/MAStrackZi"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Ukraine", "Ampel", "Putin", "LePen", "Frankreich", "Melnyk", "Springer", "Merz"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Princess_Sarra/status/1521456468737859585", "date": "2022-05-03T11:47:44+00:00", "content": "\"Le vote #LePen est dans l'hexagone, un vote communautariste, un vote de blancs, un vote d'entre-soi qui s'exprime contre les minorit\u00e9s.\"\n@UsulduFutur @Mediapart\n#OuvrezlElys\u00e9e \nhttps://t.co/tBRdUbs7UB", "renderedContent": "\"Le vote #LePen est dans l'hexagone, un vote communautariste, un vote de blancs, un vote d'entre-soi qui s'exprime contre les minorit\u00e9s.\"\n@UsulduFutur @Mediapart\n#OuvrezlElys\u00e9e \nyoutu.be/v74W5Httipk", "id": 1521456468737859585, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Princess_Sarra", "id": 3715470375, "displayname": "Princess Sarra", "description": "Educational rocker -Social Studies Middle school #teacher \nAfrican Xpat \ud83c\udf0d in Belgium\ud83c\udde7\ud83c\uddea\nPan-Africanist/Ecologist/Feminist/\nHuman rights defender.", "rawDescription": "Educational rocker -Social Studies Middle school #teacher \nAfrican Xpat \ud83c\udf0d in Belgium\ud83c\udde7\ud83c\uddea\nPan-Africanist/Ecologist/Feminist/\nHuman rights defender.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2015-09-20T07:47:17+00:00", "followersCount": 363, "friendsCount": 529, "statusesCount": 5552, "favouritesCount": 8563, "listedCount": 1, "mediaCount": 321, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/919327284728926210/zL48x5it_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3715470375/1507746765", "label": null, "url": "https://twitter.com/Princess_Sarra"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521456468737859585, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://youtu.be/v74W5Httipk"], "tcooutlinks": ["https://t.co/tBRdUbs7UB"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "UsulduFutur", "id": 1128550574, "displayname": "Usul", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/UsulduFutur"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Mediapart", "id": 19976004, "displayname": "Mediapart", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Mediapart"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LePen", "OuvrezlElys\u00e9e"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/breepgreen/status/1521456446340321280", "date": "2022-05-03T11:47:38+00:00", "content": "Les fachos dans le Cotentin #LePen : \u00e0 Flamanville de l'EPR (52.4%), \u00e0 Lestre d'Allain LEPREST  54.6%, \u00e0 Tocqueville d'Alexis de T 54.6%, \u00e0 N\u00e9hou (de n\u00e9 o\u00f9 ?) 56.9%, \u00e0 Azeville (de la batterie des 170 nazis) 62.3% https://t.co/uj80kgtJjo", "renderedContent": "Les fachos dans le Cotentin #LePen : \u00e0 Flamanville de l'EPR (52.4%), \u00e0 Lestre d'Allain LEPREST  54.6%, \u00e0 Tocqueville d'Alexis de T 54.6%, \u00e0 N\u00e9hou (de n\u00e9 o\u00f9 ?) 56.9%, \u00e0 Azeville (de la batterie des 170 nazis) 62.3% https://t.co/uj80kgtJjo", "id": 1521456446340321280, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "breepgreen", "id": 4804268956, "displayname": "Leuni\u00e2s Dubou\u00e9s Levavasseu'", "description": "Mati\u00e8res \u00e0 penser. Le point vient apr\u00e8s la lettre suivant son itin\u00e9raire. PhD-HDR", "rawDescription": "Mati\u00e8res \u00e0 penser. Le point vient apr\u00e8s la lettre suivant son itin\u00e9raire. PhD-HDR", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-01-14T12:53:11+00:00", "followersCount": 222, "friendsCount": 1426, "statusesCount": 17041, "favouritesCount": 9984, "listedCount": 55, "mediaCount": 2266, "location": "Cherbourg-en-Cotentin", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1499091360946831369/OEgTJzdd_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4804268956/1637657226", "label": null, "url": "https://twitter.com/breepgreen"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521456446340321280, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1L94gWUAIoaWu?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1L94gWUAIoaWu?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LePen"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Boudil1Said/status/1521455140473032704", "date": "2022-05-03T11:42:27+00:00", "content": "@Enthoven_R Il sera \u00e9lu que tu le veuille ou non !\nEn attendant reflechi au 2eme tour dans ton coin... #Lepen ou #Melenchon ? \n#PhilosopheHypocrite \ud83d\ude01", "renderedContent": "@Enthoven_R Il sera \u00e9lu que tu le veuille ou non !\nEn attendant reflechi au 2eme tour dans ton coin... #Lepen ou #Melenchon ? \n#PhilosopheHypocrite \ud83d\ude01", "id": 1521455140473032704, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Boudil1Said", "id": 1485012349237047300, "displayname": "Sa\u00efd Boudil", "description": "Militant de La France Insoumise Amiens \n\nCo.Chef de file 2\u00e8me circonscription de la Somme\n\nObjectifs : battre Barbara Pompili les 12 et 19 Juin", "rawDescription": "Militant de La France Insoumise Amiens \n\nCo.Chef de file 2\u00e8me circonscription de la Somme\n\nObjectifs : battre Barbara Pompili les 12 et 19 Juin", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2022-01-22T22:12:03+00:00", "followersCount": 246, "friendsCount": 417, "statusesCount": 1335, "favouritesCount": 2113, "listedCount": 2, "mediaCount": 408, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1485012963819982848/lLOFltL6_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1485012349237047300/1651447218", "label": null, "url": "https://twitter.com/Boudil1Said"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1519729154962477057, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1519729154962477057, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Enthoven_R", "id": 1900027512, "displayname": "Rapha\u00ebl Enthoven", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Enthoven_R"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Enthoven_R", "id": 1900027512, "displayname": "Rapha\u00ebl Enthoven", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Enthoven_R"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Lepen", "Melenchon", "PhilosopheHypocrite"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/FranckyPedia/status/1521453975815565313", "date": "2022-05-03T11:37:49+00:00", "content": "#MACRON #pr\u00e9sidentielle #LePen\nEN FRANCE, LA GRANDE COLERE QUI VIENT &gt; https://t.co/L3AlvvtfeL via @LeMediaTV @OBerruyer", "renderedContent": "#MACRON #pr\u00e9sidentielle #LePen\nEN FRANCE, LA GRANDE COLERE QUI VIENT &gt; youtube.com/watch?v=3aGwXN\u2026 via @LeMediaTV @OBerruyer", "id": 1521453975815565313, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "FranckyPedia", "id": 1389342378, "displayname": "Franck.R", "description": "Passionn\u00e9 d'#informatique, #technologie, #Veille-#strat\u00e9gique, #News, #SocialMedias, #design, #data, #Informations, #audiophile, #IT", "rawDescription": "Passionn\u00e9 d'#informatique, #technologie, #Veille-#strat\u00e9gique, #News, #SocialMedias, #design, #data, #Informations, #audiophile, #IT", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-04-29T12:10:43+00:00", "followersCount": 8368, "friendsCount": 7831, "statusesCount": 85056, "favouritesCount": 16213, "listedCount": 1946, "mediaCount": 25161, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "https://www.franckypedia.com/", "linkTcourl": "https://t.co/RoiFY6YJ4i", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/923181193557921792/0gFuFh0V_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1389342378/1508936341", "label": null, "url": "https://twitter.com/FranckyPedia"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521453975815565313, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://www.youtube.com/watch?v=3aGwXNc7cbw"], "tcooutlinks": ["https://t.co/L3AlvvtfeL"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "LeMediaTV", "id": 910127605277495297, "displayname": "Le M\u00e9dia", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/LeMediaTV"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "OBerruyer", "id": 338541307, "displayname": "Olivier Berruyer", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/OBerruyer"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["MACRON", "pr\u00e9sidentielle", "LePen"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/zodiack79/status/1521452218318311425", "date": "2022-05-03T11:30:50+00:00", "content": "#W\u00e4hlenab16 ist d. neueste Trend in der kunterbunten Parallelwelt der linksgr\u00fcnen Bildungsmisere, um  neue W\u00e4hler zu binden.\nWenn man die #Wahlen in \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 durchleuchtet und bemerkt, dass  junge Menschen \u00fcberwiegend #LePen gew\u00e4hlt haben, k\u00f6nnte dieser Plan gl\u00fccklicherweise scheitern. https://t.co/stusMTcCge", "renderedContent": "#W\u00e4hlenab16 ist d. neueste Trend in der kunterbunten Parallelwelt der linksgr\u00fcnen Bildungsmisere, um  neue W\u00e4hler zu binden.\nWenn man die #Wahlen in \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 durchleuchtet und bemerkt, dass  junge Menschen \u00fcberwiegend #LePen gew\u00e4hlt haben, k\u00f6nnte dieser Plan gl\u00fccklicherweise scheitern. https://t.co/stusMTcCge", "id": 1521452218318311425, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "zodiack79", "id": 1152885512472072192, "displayname": "Zodi \u270c\ud83c\udffb", "description": "Mit Freiheit geimpft !", "rawDescription": "Mit Freiheit geimpft !", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2019-07-21T10:18:20+00:00", "followersCount": 7506, "friendsCount": 7523, "statusesCount": 26301, "favouritesCount": 62644, "listedCount": 21, "mediaCount": 1420, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1517637761284644865/lFTh0SHY_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1152885512472072192/1638891855", "label": null, "url": "https://twitter.com/zodiack79"}, "replyCount": 4, "retweetCount": 5, "likeCount": 30, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521452218318311425, "lang": "de", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1IutSXIAQiMjl?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1IutSXIAQiMjl?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["W\u00e4hlenab16", "Wahlen", "LePen"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Elysee__2022/status/1521450053818322946", "date": "2022-05-03T11:22:14+00:00", "content": "Pauline Rapilly-Ferniot, \u00e9lue EELV vir\u00e9e du meeting de Le Pen, est candidate aux l\u00e9gislatives #LePen GEOFFROY VAN DER HASSELT / AFP Violemment expuls\u00e9e d&amp;#39;une r\u00e9union publique de &lt;b&gt;Marine Le Pen&lt;/b&gt;, l&amp;#39;\u00e9lue \u00e9cologiste Pauline Rapilly-Ferniot a port\u00e9&amp;nbsp;...", "renderedContent": "Pauline Rapilly-Ferniot, \u00e9lue EELV vir\u00e9e du meeting de Le Pen, est candidate aux l\u00e9gislatives #LePen GEOFFROY VAN DER HASSELT / AFP Violemment expuls\u00e9e d&amp;#39;une r\u00e9union publique de &lt;b&gt;Marine Le Pen&lt;/b&gt;, l&amp;#39;\u00e9lue \u00e9cologiste Pauline Rapilly-Ferniot a port\u00e9&amp;nbsp;...", "id": 1521450053818322946, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Elysee__2022", "id": 254904687, "displayname": "Politique", "description": "Actualit\u00e9 politique en France", "rawDescription": "Actualit\u00e9 politique en France", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-02-20T07:21:42+00:00", "followersCount": 5732, "friendsCount": 113, "statusesCount": 219464, "favouritesCount": 14, "listedCount": 198, "mediaCount": 77, "location": "126, rue de l'Universit\u00e9", "protected": false, "linkUrl": "http://fac.free.fr", "linkTcourl": "http://t.co/ikuemwXLZF", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2197624728/AN_twitter_normal.JPG", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/254904687/1476822580", "label": null, "url": "https://twitter.com/Elysee__2022"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521450053818322946, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://www.powerapps.com\" rel=\"nofollow\">Microsoft Power Platform</a>", "sourceUrl": "http://www.powerapps.com", "sourceLabel": "Microsoft Power Platform", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LePen"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Elysee__2022/status/1521450053713510401", "date": "2022-05-03T11:22:14+00:00", "content": "L\u00e9gislatives : l&amp;#39;\u00e9cologiste expuls\u00e9e d&amp;#39;une conf\u00e9rence de presse de Le Pen candidate \u00e0 ... #LePen ... Pauline Rapilly-Ferniot avait \u00e9t\u00e9 sortie manu militari d&amp;#39;une conf\u00e9rence de presse de &lt;b&gt;Marine Le Pen&lt;/b&gt; apr\u00e8s avoir sorti une pancarte en forme de&amp;nbsp;...", "renderedContent": "L\u00e9gislatives : l&amp;#39;\u00e9cologiste expuls\u00e9e d&amp;#39;une conf\u00e9rence de presse de Le Pen candidate \u00e0 ... #LePen ... Pauline Rapilly-Ferniot avait \u00e9t\u00e9 sortie manu militari d&amp;#39;une conf\u00e9rence de presse de &lt;b&gt;Marine Le Pen&lt;/b&gt; apr\u00e8s avoir sorti une pancarte en forme de&amp;nbsp;...", "id": 1521450053713510401, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Elysee__2022", "id": 254904687, "displayname": "Politique", "description": "Actualit\u00e9 politique en France", "rawDescription": "Actualit\u00e9 politique en France", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-02-20T07:21:42+00:00", "followersCount": 5732, "friendsCount": 113, "statusesCount": 219464, "favouritesCount": 14, "listedCount": 198, "mediaCount": 77, "location": "126, rue de l'Universit\u00e9", "protected": false, "linkUrl": "http://fac.free.fr", "linkTcourl": "http://t.co/ikuemwXLZF", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2197624728/AN_twitter_normal.JPG", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/254904687/1476822580", "label": null, "url": "https://twitter.com/Elysee__2022"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521450053713510401, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://www.powerapps.com\" rel=\"nofollow\">Microsoft Power Platform</a>", "sourceUrl": "http://www.powerapps.com", "sourceLabel": "Microsoft Power Platform", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LePen"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/drisseeast/status/1521449207718154240", "date": "2022-05-03T11:18:52+00:00", "content": "@GarciaVirginie9 @J_Bardella Salut! Marine #LePen ne peut faire l'union ! Ayant tir\u00e9 le\u00e7on de l'echec de son P\u00e8re en 2002, elle a reform\u00e9 le parti par un retour aux sources: le #Poujadisme ! Et a exclu du mouvement Skinheads et Neo-Petainistes ! Elle ne peux maintenant se d\u00e9dire ; pas dans son caract\u00e8re !", "renderedContent": "@GarciaVirginie9 @J_Bardella Salut! Marine #LePen ne peut faire l'union ! Ayant tir\u00e9 le\u00e7on de l'echec de son P\u00e8re en 2002, elle a reform\u00e9 le parti par un retour aux sources: le #Poujadisme ! Et a exclu du mouvement Skinheads et Neo-Petainistes ! Elle ne peux maintenant se d\u00e9dire ; pas dans son caract\u00e8re !", "id": 1521449207718154240, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "drisseeast", "id": 991039718, "displayname": "Marchal", "description": "Christos anesti! Alithos anesti! Mes tweets n'engagent que si l'on veux...Et c'est un p\u00e9tard dans le cul d'un \u00e9l\u00e9phant...Concilio manuque!", "rawDescription": "Christos anesti! Alithos anesti! Mes tweets n'engagent que si l'on veux...Et c'est un p\u00e9tard dans le cul d'un \u00e9l\u00e9phant...Concilio manuque!", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-12-05T14:17:31+00:00", "followersCount": 1089, "friendsCount": 5002, "statusesCount": 101442, "favouritesCount": 20474, "listedCount": 88, "mediaCount": 17538, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://actio4marchal.Tumblr.com", "linkTcourl": "https://t.co/eONcmn8NWC", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3555198409/59a998811b459d68be548dee3f06d2d8_normal.jpeg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/991039718/1646402866", "label": null, "url": "https://twitter.com/drisseeast"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521422021753720832, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521447631708471301, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GarciaVirginie9", "id": 1176542864655953925, "displayname": "Garcia Virginie", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/GarciaVirginie9"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GarciaVirginie9", "id": 1176542864655953925, "displayname": "Garcia Virginie", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/GarciaVirginie9"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "J_Bardella", "id": 1499400284, "displayname": "Jordan Bardella", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/J_Bardella"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LePen", "Poujadisme"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/floch_lionel/status/1521445719487434752", "date": "2022-05-03T11:05:01+00:00", "content": "#melenchon =  #LePen                   Cela nous ne pouvons plus l\u2019ignorer https://t.co/ny88yK3zYI", "renderedContent": "#melenchon =  #LePen                   Cela nous ne pouvons plus l\u2019ignorer twitter.com/fondapol/statu\u2026", "id": 1521445719487434752, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "floch_lionel", "id": 1252562224801099776, "displayname": "Floch Lionel", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2020-04-21T11:38:28+00:00", "followersCount": 346, "friendsCount": 744, "statusesCount": 16944, "favouritesCount": 15218, "listedCount": 1, "mediaCount": 3, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1267477733451411456/YZ4wsUd1_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252562224801099776/1591025380", "label": null, "url": "https://twitter.com/floch_lionel"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521445719487434752, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://twitter.com/fondapol/status/1521051055584329731"], "tcooutlinks": ["https://t.co/ny88yK3zYI"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Fondapol/status/1521051055584329731", "date": "2022-05-02T08:56:46+00:00", "content": "\ud83d\uddde\ufe0f Entretien de @DominiqueReynie dans @atlantico_fr: \"Pourquoi une telle asym\u00e9trie de traitement politique et m\u00e9diatique entre le RN et LFI?\"\n\ud83d\udc49 L'article: https://t.co/fwyW5MMaE9 https://t.co/K6hZKcqfQb", "renderedContent": "\ud83d\uddde\ufe0f Entretien de @DominiqueReynie dans @atlantico_fr: \"Pourquoi une telle asym\u00e9trie de traitement politique et m\u00e9diatique entre le RN et LFI?\"\n\ud83d\udc49 L'article: bit.ly/3MOUaNX https://t.co/K6hZKcqfQb", "id": 1521051055584329731, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Fondapol", "id": 38402979, "displayname": "Fondation pour l\u2019innovation politique", "description": "La Fondation pour l\u2019innovation politique est un #thinktank lib\u00e9ral, progressiste et europ\u00e9en, reconnu d\u2019utilit\u00e9 publique.", "rawDescription": "La Fondation pour l\u2019innovation politique est un #thinktank lib\u00e9ral, progressiste et europ\u00e9en, reconnu d\u2019utilit\u00e9 publique.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2009-05-07T09:46:03+00:00", "followersCount": 39045, "friendsCount": 11783, "statusesCount": 24356, "favouritesCount": 10307, "listedCount": 872, "mediaCount": 4654, "location": "Paris", "protected": false, "linkUrl": "http://fondapol.org", "linkTcourl": "https://t.co/snxN3TtPyf", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/950342098573807616/K_Azh3uS_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/38402979/1649175839", "label": null, "url": "https://twitter.com/Fondapol"}, "replyCount": 4, "retweetCount": 51, "likeCount": 91, "quoteCount": 7, "conversationId": 1521051055584329731, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["http://bit.ly/3MOUaNX"], "tcooutlinks": ["https://t.co/fwyW5MMaE9"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRvYyEXWUAEqU8D?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRvYyEXWUAEqU8D?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "DominiqueReynie", "id": 90891428, "displayname": "Dominique Reyni\u00e9", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/DominiqueReynie"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "atlantico_fr", "id": 185167847, "displayname": "Atlantico", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/atlantico_fr"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["melenchon", "LePen"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/CelinePiques/status/1521445677041135617", "date": "2022-05-03T11:04:51+00:00", "content": "L\u2019extr\u00eame droite, #Trump ou #Lepen, c\u2019est \u00e7a : le recul des droits des femmes, la suppression de l\u2019 #IVG\n\nLes femmes continueront \u00e0 #avorter. Et certaines mourront. \n\n#abortionright #avortement #US\n\nhttps://t.co/GRajmPdQ4P", "renderedContent": "L\u2019extr\u00eame droite, #Trump ou #Lepen, c\u2019est \u00e7a : le recul des droits des femmes, la suppression de l\u2019 #IVG\n\nLes femmes continueront \u00e0 #avorter. Et certaines mourront. \n\n#abortionright #avortement #US\n\nlemonde.fr/international/\u2026", "id": 1521445677041135617, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "CelinePiques", "id": 390739814, "displayname": "CelinePiques", "description": "Osez le F\u00e9minisme ! \ud83d\udc9c, Autrice de DEVIRILISER LE MONDE, co-pr\u00e9sidente de la commission Violences du Haut Conseil \u00e0 l\u2019\u00e9galit\u00e9, \u00e9conomiste, m\u00e8re.", "rawDescription": "Osez le F\u00e9minisme ! \ud83d\udc9c, Autrice de DEVIRILISER LE MONDE, co-pr\u00e9sidente de la commission Violences du Haut Conseil \u00e0 l\u2019\u00e9galit\u00e9, \u00e9conomiste, m\u00e8re.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-10-14T13:40:27+00:00", "followersCount": 3106, "friendsCount": 652, "statusesCount": 3306, "favouritesCount": 3130, "listedCount": 29, "mediaCount": 338, "location": "paris", "protected": false, "linkUrl": "http://www.celinepiques.com", "linkTcourl": "https://t.co/DWISYg6yBj", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1161162519228141568/hK__MqJZ_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/390739814/1647896246", "label": null, "url": "https://twitter.com/CelinePiques"}, "replyCount": 6, "retweetCount": 5, "likeCount": 14, "quoteCount": 1, "conversationId": 1521445677041135617, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://www.lemonde.fr/international/article/2022/05/03/aux-etats-unis-la-cour-supreme-s-appreterait-a-supprimer-le-droit-a-l-avortement_6124528_3210.html"], "tcooutlinks": ["https://t.co/GRajmPdQ4P"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Trump", "Lepen", "IVG", "avorter", "abortionright", "avortement", "US"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Livvv_patriote/status/1521445525098270720", "date": "2022-05-03T11:04:14+00:00", "content": "@Renaud_Sand @clementmacchi #UnionNationaleLegislatives c\u2019est important ! Pour la France on laisse les querelles de c\u00f4t\u00e9s\n#RN #Reconquete #LePen #Zemmour #DLF  #legislative2022", "renderedContent": "@Renaud_Sand @clementmacchi #UnionNationaleLegislatives c\u2019est important ! Pour la France on laisse les querelles de c\u00f4t\u00e9s\n#RN #Reconquete #LePen #Zemmour #DLF  #legislative2022", "id": 1521445525098270720, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Livvv_patriote", "id": 1474354599104552971, "displayname": "Liv", "description": "adh\u00e9rent de la France .", "rawDescription": "adh\u00e9rent de la France .", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-12-24T12:21:59+00:00", "followersCount": 100, "friendsCount": 650, "statusesCount": 771, "favouritesCount": 1110, "listedCount": 1, "mediaCount": 12, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1498270759881428997/WXwekhXW_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1474354599104552971/1651580060", "label": null, "url": "https://twitter.com/Livvv_patriote"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521382926386139136, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521382926386139136, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Renaud_Sand", "id": 1179457919303196679, "displayname": "Renaud Sand", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Renaud_Sand"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Renaud_Sand", "id": 1179457919303196679, "displayname": "Renaud Sand", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Renaud_Sand"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "clementmacchi", "id": 1385006073854275593, "displayname": "Cl\u00e9ment \u24c2\ufe0f", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/clementmacchi"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["UnionNationaleLegislatives", "RN", "Reconquete", "LePen", "Zemmour", "DLF", "legislative2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/AtreArt_Cie/status/1521442163778801665", "date": "2022-05-03T10:50:53+00:00", "content": "@bayrou Vous, vous meme oui, vous etes un evenement triste tres triste meme, pour beaucoup des Francais. Voir que le centre signe et se deplace a droite et ultra avec des signatures pour #LePen, plus de centre. Bye bye #modem", "renderedContent": "@bayrou Vous, vous meme oui, vous etes un evenement triste tres triste meme, pour beaucoup des Francais. Voir que le centre signe et se deplace a droite et ultra avec des signatures pour #LePen, plus de centre. Bye bye #modem", "id": 1521442163778801665, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AtreArt_Cie", "id": 319587428, "displayname": "AtreArt", "description": "Nous sommes r\u00e9unis autour de l\u2019\u00c2tre de l\u2019Art. \n\u00abL\u2019exigence et la lutte, fond\u00e9es sur un amour s\u00e9v\u00e8re, trempent l\u2019\u00e2me de l\u2019artiste.\u00bb F. G. Lorca", "rawDescription": "Nous sommes r\u00e9unis autour de l\u2019\u00c2tre de l\u2019Art. \n\u00abL\u2019exigence et la lutte, fond\u00e9es sur un amour s\u00e9v\u00e8re, trempent l\u2019\u00e2me de l\u2019artiste.\u00bb F. G. Lorca", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-06-18T11:24:25+00:00", "followersCount": 1253, "friendsCount": 1634, "statusesCount": 14114, "favouritesCount": 35426, "listedCount": 39, "mediaCount": 550, "location": "Paris", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2041435575/Logo_AtreART_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/319587428/1495793415", "label": null, "url": "https://twitter.com/AtreArt_Cie"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521380791711895552, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521380791711895552, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "bayrou", "id": 17211968, "displayname": "Fran\u00e7ois Bayrou", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/bayrou"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "bayrou", "id": 17211968, "displayname": "Fran\u00e7ois Bayrou", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/bayrou"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LePen", "modem"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/2022Elections/status/1521441479696293890", "date": "2022-05-03T10:48:10+00:00", "content": "\ud83d\udd34\ud83d\udde3 \u00ab\u00a0\u00c7a m\u2019a surpris et \u00e7a m\u2019a pein\u00e9.\u00a0\u00bb \n\n\ud83d\udc49 @ZemmourEric ne comprend pas pourquoi Marine #LePen a parl\u00e9 de \u00ab\u00a0victoire \u00e9clatante\u00a0\u00bb au soir du second tour.\n\nhttps://t.co/IopD4dssvF", "renderedContent": "\ud83d\udd34\ud83d\udde3 \u00ab\u00a0\u00c7a m\u2019a surpris et \u00e7a m\u2019a pein\u00e9.\u00a0\u00bb \n\n\ud83d\udc49 @ZemmourEric ne comprend pas pourquoi Marine #LePen a parl\u00e9 de \u00ab\u00a0victoire \u00e9clatante\u00a0\u00bb au soir du second tour.\n\nhttps://t.co/IopD4dssvF", "id": 1521441479696293890, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "2022Elections", "id": 1373742902984212489, "displayname": "\u00c9lections 2022 \ud83d\uddf3", "description": "Bienvenue sur le compte Twitter d\u00e9di\u00e9 aux \u00e9lections de 2022 ! Suivez avec nous le chemin jusqu'aux prochaines \u00e9lections : actualit\u00e9s, sondages... ! \ud83d\uddf3", "rawDescription": "Bienvenue sur le compte Twitter d\u00e9di\u00e9 aux \u00e9lections de 2022 ! Suivez avec nous le chemin jusqu'aux prochaines \u00e9lections : actualit\u00e9s, sondages... ! \ud83d\uddf3", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-03-21T21:06:54+00:00", "followersCount": 29525, "friendsCount": 12, "statusesCount": 4400, "favouritesCount": 10, "listedCount": 94, "mediaCount": 2184, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "https://many.link/2022elections", "linkTcourl": "https://t.co/pPK3UkE03w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373744231559348232/yVD_Ym2V_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1373742902984212489/1650903507", "label": null, "url": "https://twitter.com/2022Elections"}, "replyCount": 3, "retweetCount": 1, "likeCount": 14, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521441479696293890, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1521204038670462978/pu/img/HFLCEuTL1N7au--k.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521204038670462978/pu/vid/640x360/83F45ROtZ_pRdbhC.mp4?tag=12", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521204038670462978/pu/pl/QQHM1iLbuiGUHMwn.m3u8?tag=12&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521204038670462978/pu/vid/1280x720/L3Hlq1oEvGoYLsNj.mp4?tag=12", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521204038670462978/pu/vid/480x270/KSPaCK2srzqRxrGh.mp4?tag=12", "bitrate": 256000}], "duration": 137.322, "views": 25665}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ZemmourEric", "id": 1183418538285027329, "displayname": "Eric Zemmour", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ZemmourEric"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LePen"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Gleluza56/status/1521439974473805826", "date": "2022-05-03T10:42:11+00:00", "content": "@peltiermat @Gemenne Il ne critique pas #Zemmour Comme il ne critique pas #Lepen il se contente d\u2019insulter #Melenchon et les @franceinoumise en les traitant de chiens Mais @peltiermat vient pleurnicher \nHier soir J\u2019ai vu l\u2019agressivit\u00e9 Incroyable de @Gemenne \u00e0 @Ccesoir \nAlors bye  je tire la chasse !", "renderedContent": "@peltiermat @Gemenne Il ne critique pas #Zemmour Comme il ne critique pas #Lepen il se contente d\u2019insulter #Melenchon et les @franceinoumise en les traitant de chiens Mais @peltiermat vient pleurnicher \nHier soir J\u2019ai vu l\u2019agressivit\u00e9 Incroyable de @Gemenne \u00e0 @Ccesoir \nAlors bye  je tire la chasse !", "id": 1521439974473805826, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Gleluza56", "id": 4009893550, "displayname": "Gleluza", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2015-10-21T13:53:15+00:00", "followersCount": 1436, "friendsCount": 578, "statusesCount": 51179, "favouritesCount": 7836, "listedCount": 5, "mediaCount": 6162, "location": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques, Aquitaine", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/948912978690281473/WBTF3Ri4_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4009893550/1625228551", "label": null, "url": "https://twitter.com/Gleluza56"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521192267758903302, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521192267758903302, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "peltiermat", "id": 520485116, "displayname": "Matthieu Peltier", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/peltiermat"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "peltiermat", "id": 520485116, "displayname": "Matthieu Peltier", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/peltiermat"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Gemenne", "id": 30245029, "displayname": "Fran\u00e7ois Gemenne", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Gemenne"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "peltiermat", "id": 520485116, "displayname": "Matthieu Peltier", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/peltiermat"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Gemenne", "id": 30245029, "displayname": "Fran\u00e7ois Gemenne", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Gemenne"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Ccesoir", "id": 1352561135845781506, "displayname": "C ce soir", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Ccesoir"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Zemmour", "Lepen", "Melenchon"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/MathieuGZ02/status/1521437966597599232", "date": "2022-05-03T10:34:12+00:00", "content": "Si Marine #LePen aimait la France, elle ferait bloc contre l\u2019islamo-gauchisme de #Melenchon.", "renderedContent": "Si Marine #LePen aimait la France, elle ferait bloc contre l\u2019islamo-gauchisme de #Melenchon.", "id": 1521437966597599232, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MathieuGZ02", "id": 1433364737341931523, "displayname": "Mathieu Alavoine \u24e9", "description": "Responsable communication num\u00e9rique \u00ab Reconqu\u00eate \u00bb de l\u2019Aisne. Conservateur et patriote. Porte voix de la France rurale et de ses traditions \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "rawDescription": "Responsable communication num\u00e9rique \u00ab Reconqu\u00eate \u00bb de l\u2019Aisne. Conservateur et patriote. Porte voix de la France rurale et de ses traditions \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-09-02T09:42:56+00:00", "followersCount": 8363, "friendsCount": 373, "statusesCount": 14760, "favouritesCount": 10695, "listedCount": 24, "mediaCount": 8010, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100076064676928", "linkTcourl": "https://t.co/lEBiVjtXlA", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1512898340454903819/xwQCud4e_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1433364737341931523/1651176188", "label": null, "url": "https://twitter.com/MathieuGZ02"}, "replyCount": 2, "retweetCount": 33, "likeCount": 72, "quoteCount": 2, "conversationId": 1521437966597599232, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LePen", "Melenchon"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Titiart1/status/1521437391290048514", "date": "2022-05-03T10:31:55+00:00", "content": "@laurentwauquiez Le racisme des @lesRepublicains d\u00e9gouline dans cette d\u00e9cision intol\u00e9rable\n@laurentwauquiez n'a rien \u00e0 envier \u00e0 #LePen ou #Zemmour \nFASCISTE !", "renderedContent": "@laurentwauquiez Le racisme des @lesRepublicains d\u00e9gouline dans cette d\u00e9cision intol\u00e9rable\n@laurentwauquiez n'a rien \u00e0 envier \u00e0 #LePen ou #Zemmour \nFASCISTE !", "id": 1521437391290048514, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Titiart1", "id": 2815008193, "displayname": "Titi.art \ud83d\udd3b\ud83d\udc22 #UnionPopulaire", "description": "Etre libre, ce n'est pas seulement se d\u00e9barrasser de ses cha\u00eenes ; c'est vivre d'une fa\u00e7on qui respecte et renforce la libert\u00e9 des autres. N Mandela", "rawDescription": "Etre libre, ce n'est pas seulement se d\u00e9barrasser de ses cha\u00eenes ; c'est vivre d'une fa\u00e7on qui respecte et renforce la libert\u00e9 des autres. N Mandela", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2014-09-17T13:50:53+00:00", "followersCount": 2754, "friendsCount": 3535, "statusesCount": 42262, "favouritesCount": 12202, "listedCount": 32, "mediaCount": 6726, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1479415400299442176/1sW2gPwg_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2815008193/1640600198", "label": null, "url": "https://twitter.com/Titiart1"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521089148882456579, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521089148882456579, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "laurentwauquiez", "id": 19438626, "displayname": "Laurent Wauquiez", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/laurentwauquiez"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "laurentwauquiez", "id": 19438626, "displayname": "Laurent Wauquiez", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/laurentwauquiez"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "lesRepublicains", "id": 95455794, "displayname": "les R\u00e9publicains #PourVousD\u00e9fendre", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/lesRepublicains"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "laurentwauquiez", "id": 19438626, "displayname": "Laurent Wauquiez", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/laurentwauquiez"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LePen", "Zemmour"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PieterPolman/status/1521436245439782916", "date": "2022-05-03T10:27:22+00:00", "content": "Wat kiest #Wilders van de #PVV toch veel foute vrienden: #Trump, #Orban, #LePen, #Putin en die vrouwenmepper Dion #Graus. Dat je als fatsoenlijke Nederlander nog op die partij stemt. Dan spoor je echt niet.", "renderedContent": "Wat kiest #Wilders van de #PVV toch veel foute vrienden: #Trump, #Orban, #LePen, #Putin en die vrouwenmepper Dion #Graus. Dat je als fatsoenlijke Nederlander nog op die partij stemt. Dan spoor je echt niet.", "id": 1521436245439782916, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PieterPolman", "id": 24471912, "displayname": "Pieter Polman \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "description": "Zero tolerance for conspiracy theories, anti-vaxxers and climate change deniers. My spelling errors are mostly typos.", "rawDescription": "Zero tolerance for conspiracy theories, anti-vaxxers and climate change deniers. My spelling errors are mostly typos.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2009-03-15T02:21:22+00:00", "followersCount": 412, "friendsCount": 1766, "statusesCount": 2644, "favouritesCount": 4323, "listedCount": 8, "mediaCount": 263, "location": "Nederland", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1435511794081075200/zYCVCvD2_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/24471912/1631087784", "label": null, "url": "https://twitter.com/PieterPolman"}, "replyCount": 4, "retweetCount": 0, "likeCount": 3, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521436245439782916, "lang": "nl", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Wilders", "PVV", "Trump", "Orban", "LePen", "Putin", "Graus"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/b_imoka/status/1521435919227797504", "date": "2022-05-03T10:26:04+00:00", "content": "Quand #M\u00e9lenchon aura r\u00e9ussi \u00e0 f\u00e9d\u00e9rer toute la gauche pour les #legislatives, la position born\u00e9e de #LePen apparaitra encore plus comme une \u00e9norme connerie !", "renderedContent": "Quand #M\u00e9lenchon aura r\u00e9ussi \u00e0 f\u00e9d\u00e9rer toute la gauche pour les #legislatives, la position born\u00e9e de #LePen apparaitra encore plus comme une \u00e9norme connerie !", "id": 1521435919227797504, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "b_imoka", "id": 1062351988069933057, "displayname": "Imoka \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u24e9\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "description": "\" Il y a deux mani\u00e8res de se perdre : par s\u00e9gr\u00e9gation mur\u00e9e dans le particulier ou par dilution dans l\u2019universel \" Aim\u00e9 C\u00e9saire", "rawDescription": "\" Il y a deux mani\u00e8res de se perdre : par s\u00e9gr\u00e9gation mur\u00e9e dans le particulier ou par dilution dans l\u2019universel \" Aim\u00e9 C\u00e9saire", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2018-11-13T14:30:26+00:00", "followersCount": 236, "friendsCount": 454, "statusesCount": 5482, "favouritesCount": 11249, "listedCount": 0, "mediaCount": 65, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1510561255190409216/FdtBDqUi_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1062351988069933057/1597672298", "label": null, "url": "https://twitter.com/b_imoka"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521435919227797504, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["M\u00e9lenchon", "legislatives", "LePen"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Elysee__2022/status/1521434943104360448", "date": "2022-05-03T10:22:11+00:00", "content": "Nicolas Dupont Aignan : candidat aux l\u00e9gislatives, un &amp;quot;combat&amp;quot; qui s&amp;#39;annonce difficile - L&amp;#39;Internaute #LePen Avec seulement 2,1% des voix, il a \u00e9t\u00e9 \u00e9limin\u00e9 au premier tour, et appel\u00e9 \u00e0 voter pour &lt;b&gt;Marine Le Pen&lt;/b&gt;. Les l\u00e9gislatives approchent : le&amp;nbsp;...", "renderedContent": "Nicolas Dupont Aignan : candidat aux l\u00e9gislatives, un &amp;quot;combat&amp;quot; qui s&amp;#39;annonce difficile - L&amp;#39;Internaute #LePen Avec seulement 2,1% des voix, il a \u00e9t\u00e9 \u00e9limin\u00e9 au premier tour, et appel\u00e9 \u00e0 voter pour &lt;b&gt;Marine Le Pen&lt;/b&gt;. Les l\u00e9gislatives approchent : le&amp;nbsp;...", "id": 1521434943104360448, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Elysee__2022", "id": 254904687, "displayname": "Politique", "description": "Actualit\u00e9 politique en France", "rawDescription": "Actualit\u00e9 politique en France", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-02-20T07:21:42+00:00", "followersCount": 5732, "friendsCount": 113, "statusesCount": 219464, "favouritesCount": 14, "listedCount": 198, "mediaCount": 77, "location": "126, rue de l'Universit\u00e9", "protected": false, "linkUrl": "http://fac.free.fr", "linkTcourl": "http://t.co/ikuemwXLZF", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2197624728/AN_twitter_normal.JPG", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/254904687/1476822580", "label": null, "url": "https://twitter.com/Elysee__2022"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521434943104360448, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://www.powerapps.com\" rel=\"nofollow\">Microsoft Power Platform</a>", "sourceUrl": "http://www.powerapps.com", "sourceLabel": "Microsoft Power Platform", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LePen"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Elysee__2022/status/1521434942957395969", "date": "2022-05-03T10:22:11+00:00", "content": "L\u00e9gislatives: pour Bardella, Zemmour &amp;quot;h\u00e9site&amp;quot; car il craint un \u00e9chec - France 24 #LePen ... h\u00e9site&amp;quot;, a ironis\u00e9 sur France 2 l&amp;#39;eurod\u00e9put\u00e9 RN, qui, pour sa part, ne sera pas candidat aux l\u00e9gislatives, contrairement \u00e0 &lt;b&gt;Marine Le Pen&lt;/b&gt;.", "renderedContent": "L\u00e9gislatives: pour Bardella, Zemmour &amp;quot;h\u00e9site&amp;quot; car il craint un \u00e9chec - France 24 #LePen ... h\u00e9site&amp;quot;, a ironis\u00e9 sur France 2 l&amp;#39;eurod\u00e9put\u00e9 RN, qui, pour sa part, ne sera pas candidat aux l\u00e9gislatives, contrairement \u00e0 &lt;b&gt;Marine Le Pen&lt;/b&gt;.", "id": 1521434942957395969, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Elysee__2022", "id": 254904687, "displayname": "Politique", "description": "Actualit\u00e9 politique en France", "rawDescription": "Actualit\u00e9 politique en France", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-02-20T07:21:42+00:00", "followersCount": 5732, "friendsCount": 113, "statusesCount": 219464, "favouritesCount": 14, "listedCount": 198, "mediaCount": 77, "location": "126, rue de l'Universit\u00e9", "protected": false, "linkUrl": "http://fac.free.fr", "linkTcourl": "http://t.co/ikuemwXLZF", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2197624728/AN_twitter_normal.JPG", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/254904687/1476822580", "label": null, "url": "https://twitter.com/Elysee__2022"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521434942957395969, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://www.powerapps.com\" rel=\"nofollow\">Microsoft Power Platform</a>", "sourceUrl": "http://www.powerapps.com", "sourceLabel": "Microsoft Power Platform", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LePen"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Elysee__2022/status/1521434942953115648", "date": "2022-05-03T10:22:11+00:00", "content": "Bernard Sanan\u00e8s (Elabe): \u00abM\u00e9lenchon a r\u00e9ussi \u00e0 s&amp;#39;imposer comme premier opposant, aux d\u00e9pens ... #LePen Mais cette dynamique existe. Il a d\u00e9j\u00e0, en quelque sorte, impos\u00e9 son leadership de premier opposant, aux d\u00e9pens de &lt;b&gt;Marine Le Pen&lt;/b&gt;. On voit bien que les&amp;nbsp;...", "renderedContent": "Bernard Sanan\u00e8s (Elabe): \u00abM\u00e9lenchon a r\u00e9ussi \u00e0 s&amp;#39;imposer comme premier opposant, aux d\u00e9pens ... #LePen Mais cette dynamique existe. Il a d\u00e9j\u00e0, en quelque sorte, impos\u00e9 son leadership de premier opposant, aux d\u00e9pens de &lt;b&gt;Marine Le Pen&lt;/b&gt;. On voit bien que les&amp;nbsp;...", "id": 1521434942953115648, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Elysee__2022", "id": 254904687, "displayname": "Politique", "description": "Actualit\u00e9 politique en France", "rawDescription": "Actualit\u00e9 politique en France", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-02-20T07:21:42+00:00", "followersCount": 5732, "friendsCount": 113, "statusesCount": 219464, "favouritesCount": 14, "listedCount": 198, "mediaCount": 77, "location": "126, rue de l'Universit\u00e9", "protected": false, "linkUrl": "http://fac.free.fr", "linkTcourl": "http://t.co/ikuemwXLZF", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2197624728/AN_twitter_normal.JPG", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/254904687/1476822580", "label": null, "url": "https://twitter.com/Elysee__2022"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521434942953115648, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://www.powerapps.com\" rel=\"nofollow\">Microsoft Power Platform</a>", "sourceUrl": "http://www.powerapps.com", "sourceLabel": "Microsoft Power Platform", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LePen"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Elysee__2022/status/1521434942936428545", "date": "2022-05-03T10:22:11+00:00", "content": "L\u00e9gislatives: pour Bardella, Zemmour &amp;quot;h\u00e9site&amp;quot; car il craint un \u00e9chec - L&amp;#39;Obs #LePen Il a d\u00e9plor\u00e9 que pour ces \u00e9lections, auxquelles il compte bien pr\u00e9senter &amp;quot;577 candidats&amp;quot;, aucune n\u00e9gociation ne soit en cours avec &lt;b&gt;Marine Le Pen&lt;/b&gt;.", "renderedContent": "L\u00e9gislatives: pour Bardella, Zemmour &amp;quot;h\u00e9site&amp;quot; car il craint un \u00e9chec - L&amp;#39;Obs #LePen Il a d\u00e9plor\u00e9 que pour ces \u00e9lections, auxquelles il compte bien pr\u00e9senter &amp;quot;577 candidats&amp;quot;, aucune n\u00e9gociation ne soit en cours avec &lt;b&gt;Marine Le Pen&lt;/b&gt;.", "id": 1521434942936428545, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Elysee__2022", "id": 254904687, "displayname": "Politique", "description": "Actualit\u00e9 politique en France", "rawDescription": "Actualit\u00e9 politique en France", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-02-20T07:21:42+00:00", "followersCount": 5732, "friendsCount": 113, "statusesCount": 219464, "favouritesCount": 14, "listedCount": 198, "mediaCount": 77, "location": "126, rue de l'Universit\u00e9", "protected": false, "linkUrl": "http://fac.free.fr", "linkTcourl": "http://t.co/ikuemwXLZF", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2197624728/AN_twitter_normal.JPG", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/254904687/1476822580", "label": null, "url": "https://twitter.com/Elysee__2022"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521434942936428545, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://www.powerapps.com\" rel=\"nofollow\">Microsoft Power Platform</a>", "sourceUrl": "http://www.powerapps.com", "sourceLabel": "Microsoft Power Platform", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LePen"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Elysee__2022/status/1521434942932148226", "date": "2022-05-03T10:22:11+00:00", "content": "Le r\u00e9sultat de la pr\u00e9sidentielle 2022, symbole d&amp;#39;une France cliv\u00e9e | https://t.co/39LdET6pWa #LePen Les personnes \u00e2g\u00e9es votent toujours beaucoup pour Emmanuel Macron et tr\u00e8s peu pour &lt;b&gt;Marine Le Pen&lt;/b&gt;. En r\u00e9sum\u00e9, le vote en faveur de la candidate RN est&amp;nbsp;...", "renderedContent": "Le r\u00e9sultat de la pr\u00e9sidentielle 2022, symbole d&amp;#39;une France cliv\u00e9e | Slate.fr #LePen Les personnes \u00e2g\u00e9es votent toujours beaucoup pour Emmanuel Macron et tr\u00e8s peu pour &lt;b&gt;Marine Le Pen&lt;/b&gt;. En r\u00e9sum\u00e9, le vote en faveur de la candidate RN est&amp;nbsp;...", "id": 1521434942932148226, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Elysee__2022", "id": 254904687, "displayname": "Politique", "description": "Actualit\u00e9 politique en France", "rawDescription": "Actualit\u00e9 politique en France", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-02-20T07:21:42+00:00", "followersCount": 5732, "friendsCount": 113, "statusesCount": 219464, "favouritesCount": 14, "listedCount": 198, "mediaCount": 77, "location": "126, rue de l'Universit\u00e9", "protected": false, "linkUrl": "http://fac.free.fr", "linkTcourl": "http://t.co/ikuemwXLZF", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2197624728/AN_twitter_normal.JPG", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/254904687/1476822580", "label": null, "url": "https://twitter.com/Elysee__2022"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521434942932148226, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://www.powerapps.com\" rel=\"nofollow\">Microsoft Power Platform</a>", "sourceUrl": "http://www.powerapps.com", "sourceLabel": "Microsoft Power Platform", "outlinks": ["http://Slate.fr"], "tcooutlinks": ["https://t.co/39LdET6pWa"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LePen"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Elysee__2022/status/1521434942928003072", "date": "2022-05-03T10:22:11+00:00", "content": "Patrick S\u00e9bastien prend la d\u00e9fense de Delphine Wespiser apr\u00e8s son soutien \u00e0 &lt;b&gt;Marine Le Pen&lt;/b&gt; #LePen Patrick S\u00e9bastien a tenu \u00e0 d\u00e9fendre Delphine Wespiser, au coeur du scandale apr\u00e8s avoir soutenu &lt;b&gt;Marine Le Pen&lt;/b&gt; durant la pr\u00e9sidentielle.", "renderedContent": "Patrick S\u00e9bastien prend la d\u00e9fense de Delphine Wespiser apr\u00e8s son soutien \u00e0 &lt;b&gt;Marine Le Pen&lt;/b&gt; #LePen Patrick S\u00e9bastien a tenu \u00e0 d\u00e9fendre Delphine Wespiser, au coeur du scandale apr\u00e8s avoir soutenu &lt;b&gt;Marine Le Pen&lt;/b&gt; durant la pr\u00e9sidentielle.", "id": 1521434942928003072, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Elysee__2022", "id": 254904687, "displayname": "Politique", "description": "Actualit\u00e9 politique en France", "rawDescription": "Actualit\u00e9 politique en France", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-02-20T07:21:42+00:00", "followersCount": 5732, "friendsCount": 113, "statusesCount": 219464, "favouritesCount": 14, "listedCount": 198, "mediaCount": 77, "location": "126, rue de l'Universit\u00e9", "protected": false, "linkUrl": "http://fac.free.fr", "linkTcourl": "http://t.co/ikuemwXLZF", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2197624728/AN_twitter_normal.JPG", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/254904687/1476822580", "label": null, "url": "https://twitter.com/Elysee__2022"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521434942928003072, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://www.powerapps.com\" rel=\"nofollow\">Microsoft Power Platform</a>", "sourceUrl": "http://www.powerapps.com", "sourceLabel": "Microsoft Power Platform", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LePen"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Elysee__2022/status/1521434942923751424", "date": "2022-05-03T10:22:11+00:00", "content": "Voile islamique, Macron versus Le Pen : la confusion ! - Le Point #LePen La proposition de &lt;b&gt;Marine Le Pen&lt;/b&gt; d&amp;#39;interdire le voile islamique dans la rue pour contenir la pouss\u00e9e de l&amp;#39;islam politique, en fin de campagne&amp;nbsp;...", "renderedContent": "Voile islamique, Macron versus Le Pen : la confusion ! - Le Point #LePen La proposition de &lt;b&gt;Marine Le Pen&lt;/b&gt; d&amp;#39;interdire le voile islamique dans la rue pour contenir la pouss\u00e9e de l&amp;#39;islam politique, en fin de campagne&amp;nbsp;...", "id": 1521434942923751424, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Elysee__2022", "id": 254904687, "displayname": "Politique", "description": "Actualit\u00e9 politique en France", "rawDescription": "Actualit\u00e9 politique en France", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-02-20T07:21:42+00:00", "followersCount": 5732, "friendsCount": 113, "statusesCount": 219464, "favouritesCount": 14, "listedCount": 198, "mediaCount": 77, "location": "126, rue de l'Universit\u00e9", "protected": false, "linkUrl": "http://fac.free.fr", "linkTcourl": "http://t.co/ikuemwXLZF", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2197624728/AN_twitter_normal.JPG", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/254904687/1476822580", "label": null, "url": "https://twitter.com/Elysee__2022"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521434942923751424, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://www.powerapps.com\" rel=\"nofollow\">Microsoft Power Platform</a>", "sourceUrl": "http://www.powerapps.com", "sourceLabel": "Microsoft Power Platform", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LePen"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Prsidentielle10/status/1521434576324902912", "date": "2022-05-03T10:20:44+00:00", "content": "\ud83d\udd34\"La seule opposition \u00e0 #Macron\": le #RN d\u00e9voile son affiche de campagne pour les #legislative2022 \n#Bardella #LePen https://t.co/l24GJLejhH", "renderedContent": "\ud83d\udd34\"La seule opposition \u00e0 #Macron\": le #RN d\u00e9voile son affiche de campagne pour les #legislative2022 \n#Bardella #LePen https://t.co/l24GJLejhH", "id": 1521434576324902912, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Prsidentielle10", "id": 1516490429709099012, "displayname": "L\u00e9gislatives 2022", "description": "Les 12 et 19 juin, Votez ! \ud83d\uddf3", "rawDescription": "Les 12 et 19 juin, Votez ! \ud83d\uddf3", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2022-04-19T18:54:41+00:00", "followersCount": 19, "friendsCount": 93, "statusesCount": 56, "favouritesCount": 0, "listedCount": 0, "mediaCount": 39, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1519285656165437440/xrhJwLy3_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1516490429709099012/1651060903", "label": null, "url": "https://twitter.com/Prsidentielle10"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521434576324902912, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR04rr4XEAAW-Gs?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR04rr4XEAAW-Gs?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Macron", "RN", "legislative2022", "Bardella", "LePen"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/MasseyFriend/status/1521434373878333441", "date": "2022-05-03T10:19:56+00:00", "content": "@Muraleio06 @woodlandcreetur @euronews No one is without mistakes. But what do we see in matters of #Ukraine the last weeks? Libertation? Denazifikation in real?\nSo let your favorite #LePen open all French doors and gates to #Putin for living under his control in #France too! https://t.co/nxK02PsNTV", "renderedContent": "@Muraleio06 @woodlandcreetur @euronews No one is without mistakes. But what do we see in matters of #Ukraine the last weeks? Libertation? Denazifikation in real?\nSo let your favorite #LePen open all French doors and gates to #Putin for living under his control in #France too! https://t.co/nxK02PsNTV", "id": 1521434373878333441, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MasseyFriend", "id": 2807115121, "displayname": "Franz Henneken", "description": "Europ\u00e4er - Ostwestfale, dreifach geimpft, der Chip im Kopf kratzt wirklich nicht.", "rawDescription": "Europ\u00e4er - Ostwestfale, dreifach geimpft, der Chip im Kopf kratzt wirklich nicht.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2014-09-13T08:49:58+00:00", "followersCount": 906, "friendsCount": 593, "statusesCount": 73249, "favouritesCount": 58317, "listedCount": 28, "mediaCount": 20397, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/510736160268623872/-mDGnNj__normal.jpeg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2807115121/1646220016", "label": null, "url": "https://twitter.com/MasseyFriend"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1520078315377156097, "lang": "en", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR04Y4iXsAAg7Ap?format=png&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR04Y4iXsAAg7Ap?format=png&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR04bdaXEAISlmq?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR04bdaXEAISlmq?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521158038891155459, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Muraleio06", "id": 933297385, "displayname": "Alexandre", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Muraleio06"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Muraleio06", "id": 933297385, "displayname": "Alexandre", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Muraleio06"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "woodlandcreetur", "id": 1464162234737872901, "displayname": "Woodlandcreetur", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/woodlandcreetur"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "euronews", "id": 25067168, "displayname": "euronews", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/euronews"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Ukraine", "LePen", "Putin", "France"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/chrisdeserail/status/1521433493745639426", "date": "2022-05-03T10:16:26+00:00", "content": "#SensPublic @eanizon redit hier que les Gilets Jaunes ont vot\u00e9 en majo #M\u00e9lenchon. Non! 1er tour: 41% #LePen 27% #LFI / 2nd: 70% #RN. Depuis le d\u00e9but, elle invente un narratif de gauche sur base Seine&amp;Marne quand tout (Gpes Col\u00e8re, pseudos leaders, revendiq) indique le contraire.", "renderedContent": "#SensPublic @eanizon redit hier que les Gilets Jaunes ont vot\u00e9 en majo #M\u00e9lenchon. Non! 1er tour: 41% #LePen 27% #LFI / 2nd: 70% #RN. Depuis le d\u00e9but, elle invente un narratif de gauche sur base Seine&amp;Marne quand tout (Gpes Col\u00e8re, pseudos leaders, revendiq) indique le contraire.", "id": 1521433493745639426, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "chrisdeserail", "id": 1468295298493841408, "displayname": "Chris DeSer", "description": "Dipl\u00f4m\u00e9e en droit. Plusieurs vies. Aujourd'hui cr\u00e9a format tv flux & fiction.", "rawDescription": "Dipl\u00f4m\u00e9e en droit. Plusieurs vies. Aujourd'hui cr\u00e9a format tv flux & fiction.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-12-07T19:05:11+00:00", "followersCount": 35, "friendsCount": 61, "statusesCount": 4349, "favouritesCount": 4407, "listedCount": 0, "mediaCount": 330, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1498101463083589632/wDo2j29P_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1468295298493841408/1638904754", "label": null, "url": "https://twitter.com/chrisdeserail"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521433493745639426, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "eanizon", "id": 8245672, "displayname": "emmanuelle anizon", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/eanizon"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["SensPublic", "M\u00e9lenchon", "LePen", "LFI", "RN"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/BrokollieLeVrai/status/1521430583519420418", "date": "2022-05-03T10:04:52+00:00", "content": "Les bougnoules faut qu\u2019il vire de la France #LEPEN , #pouvoirdachat #marredesarabes @PatrickAdemo", "renderedContent": "Les bougnoules faut qu\u2019il vire de la France #LEPEN , #pouvoirdachat #marredesarabes @PatrickAdemo", "id": 1521430583519420418, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BrokollieLeVrai", "id": 1521054814934867973, "displayname": "Brokollie", "description": "putain, plus j\u2019avance, plus j\u2019grandis, plus j\u2019comprends rien", "rawDescription": "putain, plus j\u2019avance, plus j\u2019grandis, plus j\u2019comprends rien", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2022-05-02T09:11:58+00:00", "followersCount": 4, "friendsCount": 89, "statusesCount": 53, "favouritesCount": 26, "listedCount": 0, "mediaCount": 1, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1521060223452069888/0Rz6ZuB5_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1521054814934867973/1651484003", "label": null, "url": "https://twitter.com/BrokollieLeVrai"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 0, "quoteCount": 1, "conversationId": 1521430583519420418, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PatrickAdemo", "id": 1229511182639390720, "displayname": "Yass", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/PatrickAdemo"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LEPEN", "pouvoirdachat", "marredesarabes"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/FranceTrisser/status/1521429183494344705", "date": "2022-05-03T09:59:18+00:00", "content": "extraordinaire la #Autain  qui nous tient un discours COPIE COLLE de celui de la #LePenMent #LePen  sur #Europe  @publicsenat elle ne s'en cache m\u00eame plus les #nupes ou le march\u00e9 des #dupes #UnionDeLaGauche \n#extremedroite  #extremegauche \u00e0 d\u00e9gager \n#StopMelenchon \ud83d\ude21 https://t.co/zHHRE6mMNy", "renderedContent": "extraordinaire la #Autain  qui nous tient un discours COPIE COLLE de celui de la #LePenMent #LePen  sur #Europe  @publicsenat elle ne s'en cache m\u00eame plus les #nupes ou le march\u00e9 des #dupes #UnionDeLaGauche \n#extremedroite  #extremegauche \u00e0 d\u00e9gager \n#StopMelenchon \ud83d\ude21 twitter.com/Macron2022/sta\u2026", "id": 1521429183494344705, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "FranceTrisser", "id": 1377181928974024713, "displayname": "france Trisser", "description": "universaliste et la\u00efque d\u00e9testation de toute forme d'extr\u00e9misme et refus dictature minorit\u00e9s sectaires sources violences et haine", "rawDescription": "universaliste et la\u00efque d\u00e9testation de toute forme d'extr\u00e9misme et refus dictature minorit\u00e9s sectaires sources violences et haine", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-03-31T08:53:03+00:00", "followersCount": 8, "friendsCount": 13, "statusesCount": 172, "favouritesCount": 1148, "listedCount": 0, "mediaCount": 36, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1377182486430580745/MGIa8qii_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1377181928974024713/1617180913", "label": null, "url": "https://twitter.com/FranceTrisser"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521429183494344705, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://twitter.com/Macron2022/status/1521416486706896896"], "tcooutlinks": ["https://t.co/zHHRE6mMNy"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Macron2022/status/1521416486706896896", "date": "2022-05-03T09:08:51+00:00", "content": "L\u2019aveu incroyable de @Clem_Autain : \u00ab l\u2019enjeu [des n\u00e9gociations] n\u2019\u00e9tait pas une sortie IMM\u00c9DIATE de l\u2019UE et de l\u2019euro \u00bb. https://t.co/5vaHYKPmlC", "renderedContent": "L\u2019aveu incroyable de @Clem_Autain : \u00ab l\u2019enjeu [des n\u00e9gociations] n\u2019\u00e9tait pas une sortie IMM\u00c9DIATE de l\u2019UE et de l\u2019euro \u00bb. https://t.co/5vaHYKPmlC", "id": 1521416486706896896, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Macron2022", "id": 816270279940907008, "displayname": "Macron 2022", "description": "Compte non officiel de soutien d'@EmmanuelMacron.", "rawDescription": "Compte non officiel de soutien d'@EmmanuelMacron.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2017-01-03T13:09:35+00:00", "followersCount": 67290, "friendsCount": 3644, "statusesCount": 19565, "favouritesCount": 823, "listedCount": 341, "mediaCount": 2968, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "https://t.me/Macron_2022", "linkTcourl": "https://t.co/SyXNVbJeM8", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1468936129525202955/qYMixLZx_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/816270279940907008/1649168462", "label": null, "url": "https://twitter.com/Macron2022"}, "replyCount": 174, "retweetCount": 331, "likeCount": 540, "quoteCount": 82, "conversationId": 1521416486706896896, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1521416444776529923/pu/img/dvC8e9Phtur09txg.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521416444776529923/pu/vid/480x270/ohhK72Qx6Y8Q4-6-.mp4?tag=12", "bitrate": 256000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521416444776529923/pu/vid/1280x720/btSSImSKpSdfUlfR.mp4?tag=12", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521416444776529923/pu/pl/14V56Hr9XfxWrsEV.m3u8?tag=12&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521416444776529923/pu/vid/640x360/XHXAZrvI1bS7qSYu.mp4?tag=12", "bitrate": 832000}], "duration": 35.28, "views": 33493}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Clem_Autain", "id": 491343921, "displayname": "Cl\u00e9mentine Autain", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Clem_Autain"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "publicsenat", "id": 40056514, "displayname": "Public S\u00e9nat", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/publicsenat"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Autain", "LePenMent", "LePen", "Europe", "nupes", "dupes", "UnionDeLaGauche", "extremedroite", "extremegauche", "StopMelenchon"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alitamultipass/status/1521423706467274754", "date": "2022-05-03T09:37:32+00:00", "content": "@grandtout2 Il \u00e9tait moins inqui\u00e9t\u00e9 par l'ED en donnant son parrainage \u00e0 #LePen", "renderedContent": "@grandtout2 Il \u00e9tait moins inqui\u00e9t\u00e9 par l'ED en donnant son parrainage \u00e0 #LePen", "id": 1521423706467274754, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alitamultipass", "id": 47164256, "displayname": "Gally", "description": "Procureur de twitter - Je combats toutes les extr\u00eames-droites,\nCelle qui est borgne,\nComme celle qui \u00e9borgne. (citation de @ZeSeb29)", "rawDescription": "Procureur de twitter - Je combats toutes les extr\u00eames-droites,\nCelle qui est borgne,\nComme celle qui \u00e9borgne. (citation de @ZeSeb29)", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2009-06-14T20:13:04+00:00", "followersCount": 2165, "friendsCount": 692, "statusesCount": 42441, "favouritesCount": 86968, "listedCount": 5, "mediaCount": 1157, "location": "Ex- @mugiwaradallas", "protected": false, "linkUrl": "https://mamot.fr/@Mugiwaraleeloo", "linkTcourl": "https://t.co/bpCcfbRUKm", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418664393051676674/zSad5g-Y_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/47164256/1607553370", "label": null, "url": "https://twitter.com/alitamultipass"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521421202203492353, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521422636697493504, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "grandtout2", "id": 1265708594454048771, "displayname": "grandtout", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/grandtout2"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "grandtout2", "id": 1265708594454048771, "displayname": "grandtout", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/grandtout2"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LePen"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JuliusLibertus/status/1521423335904657409", "date": "2022-05-03T09:36:04+00:00", "content": "Du coup c\u2019est quoi la diff\u00e9rence avec Marine #LePen qui dit qu\u2019elle ne veut pas sortir de l\u2019Europe tout en ne respectant pas les trait\u00e9s ? #LFI #LFIment #legislatives2022 https://t.co/Hc94SCsLea", "renderedContent": "Du coup c\u2019est quoi la diff\u00e9rence avec Marine #LePen qui dit qu\u2019elle ne veut pas sortir de l\u2019Europe tout en ne respectant pas les trait\u00e9s ? #LFI #LFIment #legislatives2022 twitter.com/franceinter/st\u2026", "id": 1521423335904657409, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JuliusLibertus", "id": 445666368, "displayname": "Julian", "description": "(mes tweets n\u2019engagent que moi). @ENS_ULM @ENA_fr (promo Hannah Arendt), @SciencesPo, agr\u00e9g\u00e9 de Lettres classiques. \ud83c\udf08", "rawDescription": "(mes tweets n\u2019engagent que moi). @ENS_ULM @ENA_fr (promo Hannah Arendt), @SciencesPo, agr\u00e9g\u00e9 de Lettres classiques. \ud83c\udf08", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-12-24T18:01:20+00:00", "followersCount": 132, "friendsCount": 302, "statusesCount": 1301, "favouritesCount": 3765, "listedCount": 1, "mediaCount": 46, "location": "Paris, Ile-de-France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1514958749118644231/PRf5kK7k_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/445666368/1602192781", "label": null, "url": "https://twitter.com/JuliusLibertus"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521423335904657409, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://twitter.com/franceinter/status/1521011334938337281"], "tcooutlinks": ["https://t.co/Hc94SCsLea"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/franceinter/status/1521011334938337281", "date": "2022-05-02T06:18:55+00:00", "content": "Accord LFI-EELV : \"Il est \u00e9crit dans le texte qu'aucun d'entre nous n'a pour politique une volont\u00e9 de sortir de l'UE\", pr\u00e9cise @mbompard. \"Mais on accepte l'id\u00e9e que s'il faut d\u00e9sob\u00e9ir \u00e0 certaines r\u00e8gles pour appliquer notre programme, il faudra le faire\"\n\n#le79inter https://t.co/r4IFStMuv7", "renderedContent": "Accord LFI-EELV : \"Il est \u00e9crit dans le texte qu'aucun d'entre nous n'a pour politique une volont\u00e9 de sortir de l'UE\", pr\u00e9cise @mbompard. \"Mais on accepte l'id\u00e9e que s'il faut d\u00e9sob\u00e9ir \u00e0 certaines r\u00e8gles pour appliquer notre programme, il faudra le faire\"\n\n#le79inter https://t.co/r4IFStMuv7", "id": 1521011334938337281, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "franceinter", "id": 34867057, "displayname": "France Inter", "description": "France Inter : InterVenez Fil officiel de France Inter, la radio publique g\u00e9n\u00e9raliste de Radio France.", "rawDescription": "France Inter : InterVenez Fil officiel de France Inter, la radio publique g\u00e9n\u00e9raliste de Radio France.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2009-04-24T06:28:52+00:00", "followersCount": 1749987, "friendsCount": 4430, "statusesCount": 163213, "favouritesCount": 4520, "listedCount": 9921, "mediaCount": 97603, "location": "Paris", "protected": false, "linkUrl": "https://www.franceinter.fr", "linkTcourl": "https://t.co/WovWc8EoKD", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1470712474269802501/GQx-ONGv_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/34867057/1650527998", "label": null, "url": "https://twitter.com/franceinter"}, "replyCount": 354, "retweetCount": 290, "likeCount": 1016, "quoteCount": 189, "conversationId": 1521011334938337281, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://www.yuzzitpro.com\" rel=\"nofollow\">Yuzzit Pro</a>", "sourceUrl": "http://www.yuzzitpro.com", "sourceLabel": "Yuzzit Pro", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRu3thhXMAA9rhL.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1521011295444688896/vid/480x270/HJq7aP_3eiOVzBQO.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1521011295444688896/vid/640x360/WbSuiWeO5lHKxTyb.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1521011295444688896/pl/X7G8NODF5LgCEffq.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1521011295444688896/vid/1280x720/C_jZWtLpWlaSArs2.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}], "duration": 92.523, "views": 126468}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "mbompard", "id": 250323361, "displayname": "Manuel Bompard", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/mbompard"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["le79inter"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LePen", "LFI", "LFIment", "legislatives2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/GoldorakSon/status/1521421098692354053", "date": "2022-05-03T09:27:11+00:00", "content": "@ZemmourEric Apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 candidat \u00e0 la #pr\u00e9sidentielle, #Zemmour aurait tort de se pr\u00e9senter aux l\u00e9gislatives. #DeGaulle l'a-t-il jamais \u00e9t\u00e9 ? Il s'honorerait en consacrant toute son \u00e9nergie \u00e0 soutenir les candidats de #R! et en laissant la fille #LePen et le catalan #M\u00e9lanchon s'\u00e9triper.", "renderedContent": "@ZemmourEric Apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 candidat \u00e0 la #pr\u00e9sidentielle, #Zemmour aurait tort de se pr\u00e9senter aux l\u00e9gislatives. #DeGaulle l'a-t-il jamais \u00e9t\u00e9 ? Il s'honorerait en consacrant toute son \u00e9nergie \u00e0 soutenir les candidats de #R! et en laissant la fille #LePen et le catalan #M\u00e9lanchon s'\u00e9triper.", "id": 1521421098692354053, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GoldorakSon", "id": 1280835839170412544, "displayname": "Goldorak Son", "description": "grande exp\u00e9rience, grande culture, et surtout grande modestie ...", "rawDescription": "grande exp\u00e9rience, grande culture, et surtout grande modestie ...", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2020-07-08T12:08:02+00:00", "followersCount": 9, "friendsCount": 30, "statusesCount": 2415, "favouritesCount": 1906, "listedCount": 0, "mediaCount": 5, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/GoldorakSon"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521178681615527936, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521178681615527936, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ZemmourEric", "id": 1183418538285027329, "displayname": "Eric Zemmour", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ZemmourEric"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ZemmourEric", "id": 1183418538285027329, "displayname": "Eric Zemmour", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ZemmourEric"}], "coordinates": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Coordinates", "longitude": 2.2241006, "latitude": 48.8155214}, "place": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Place", "fullName": "Paris, France", "name": "Paris", "type": "city", "country": "France", "countryCode": "FR"}, "hashtags": ["pr\u00e9sidentielle", "Zemmour", "DeGaulle", "R", "LePen", "M\u00e9lanchon"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JTiersi/status/1521420822438678528", "date": "2022-05-03T09:26:05+00:00", "content": "@ECiotti #LePen @dupontaignan @f_philippot @RNational_off @lesRepublicains\n@ZemmourEric #H\n\nL\u2019alli\u00e9 naturel de Reconqu\u00eate se comporte comme un parti p\u00e9rim\u00e9. Aucune vision responsable. Par sa noble attitude, \u00c9ric ZEMMOUR prouve qu\u2019il est le sauveur de la France.", "renderedContent": "@ECiotti #LePen @dupontaignan @f_philippot @RNational_off @lesRepublicains\n@ZemmourEric #H\n\nL\u2019alli\u00e9 naturel de Reconqu\u00eate se comporte comme un parti p\u00e9rim\u00e9. Aucune vision responsable. Par sa noble attitude, \u00c9ric ZEMMOUR prouve qu\u2019il est le sauveur de la France.", "id": 1521420822438678528, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JTiersi", "id": 714457640668164097, "displayname": "Jet Tiersi", "description": "Le lyrisme abusif des proph\u00e8tes est r\u00e9cusable.", "rawDescription": "Le lyrisme abusif des proph\u00e8tes est r\u00e9cusable.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-03-28T14:22:30+00:00", "followersCount": 132, "friendsCount": 28, "statusesCount": 25057, "favouritesCount": 3760, "listedCount": 1, "mediaCount": 0, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "https://nouvelleadressetiersiblog.blogspot.com", "linkTcourl": "https://t.co/23rFKB3VLH", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1259759416116641794/crIcE9Ni_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JTiersi"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521420822438678528, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ECiotti", "id": 87886754, "displayname": "Eric Ciotti", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ECiotti"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "dupontaignan", "id": 38170599, "displayname": "N. Dupont-Aignan", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/dupontaignan"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "f_philippot", "id": 472412809, "displayname": "Florian Philippot", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/f_philippot"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "RNational_off", "id": 78085410, "displayname": "Rassemblement National", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/RNational_off"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "lesRepublicains", "id": 95455794, "displayname": "les R\u00e9publicains #PourVousD\u00e9fendre", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/lesRepublicains"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ZemmourEric", "id": 1183418538285027329, "displayname": "Eric Zemmour", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ZemmourEric"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LePen", "H"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Elysee__2022/status/1521419834181185537", "date": "2022-05-03T09:22:09+00:00", "content": "D\u00e9couvrez les affiches du Rassemblement National pour la campagne des L\u00e9gislatives ... #LePen ... suffrages recueillis contre 58,55% pour le pr\u00e9sident sortant, &lt;b&gt;Marine Le Pen&lt;/b&gt; est arriv\u00e9e en t\u00eate dans 158 des 577 circonscriptions administratives.", "renderedContent": "D\u00e9couvrez les affiches du Rassemblement National pour la campagne des L\u00e9gislatives ... #LePen ... suffrages recueillis contre 58,55% pour le pr\u00e9sident sortant, &lt;b&gt;Marine Le Pen&lt;/b&gt; est arriv\u00e9e en t\u00eate dans 158 des 577 circonscriptions administratives.", "id": 1521419834181185537, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Elysee__2022", "id": 254904687, "displayname": "Politique", "description": "Actualit\u00e9 politique en France", "rawDescription": "Actualit\u00e9 politique en France", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-02-20T07:21:42+00:00", "followersCount": 5732, "friendsCount": 113, "statusesCount": 219464, "favouritesCount": 14, "listedCount": 198, "mediaCount": 77, "location": "126, rue de l'Universit\u00e9", "protected": false, "linkUrl": "http://fac.free.fr", "linkTcourl": "http://t.co/ikuemwXLZF", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2197624728/AN_twitter_normal.JPG", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/254904687/1476822580", "label": null, "url": "https://twitter.com/Elysee__2022"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521419834181185537, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://www.powerapps.com\" rel=\"nofollow\">Microsoft Power Platform</a>", "sourceUrl": "http://www.powerapps.com", "sourceLabel": "Microsoft Power Platform", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LePen"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Elysee__2022/status/1521419834008997888", "date": "2022-05-03T09:22:09+00:00", "content": "L\u00e9gislatives 2022 : que se passe-t-il entre Emmanuel Macron et Edouard Philippe ? - Franceinfo #LePen Son soutien pendant la campagne a \u00e9t\u00e9 jug\u00e9 trop chiche et parfois maladroit. Les macronistes lui reprochent d&amp;#39;avoir un peu trop r\u00e9p\u00e9t\u00e9 que &lt;b&gt;Marine Le&lt;/b&gt;&amp;nbsp;...", "renderedContent": "L\u00e9gislatives 2022 : que se passe-t-il entre Emmanuel Macron et Edouard Philippe ? - Franceinfo #LePen Son soutien pendant la campagne a \u00e9t\u00e9 jug\u00e9 trop chiche et parfois maladroit. Les macronistes lui reprochent d&amp;#39;avoir un peu trop r\u00e9p\u00e9t\u00e9 que &lt;b&gt;Marine Le&lt;/b&gt;&amp;nbsp;...", "id": 1521419834008997888, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Elysee__2022", "id": 254904687, "displayname": "Politique", "description": "Actualit\u00e9 politique en France", "rawDescription": "Actualit\u00e9 politique en France", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-02-20T07:21:42+00:00", "followersCount": 5732, "friendsCount": 113, "statusesCount": 219464, "favouritesCount": 14, "listedCount": 198, "mediaCount": 77, "location": "126, rue de l'Universit\u00e9", "protected": false, "linkUrl": "http://fac.free.fr", "linkTcourl": "http://t.co/ikuemwXLZF", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2197624728/AN_twitter_normal.JPG", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/254904687/1476822580", "label": null, "url": "https://twitter.com/Elysee__2022"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521419834008997888, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://www.powerapps.com\" rel=\"nofollow\">Microsoft Power Platform</a>", "sourceUrl": "http://www.powerapps.com", "sourceLabel": "Microsoft Power Platform", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LePen"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/iel_DuSahara/status/1521419624453218309", "date": "2022-05-03T09:21:19+00:00", "content": "@elonmusk NON , \u201c les \u201c Alg\u00e9riens n\u2019ont aucune haine contre la France au contraire .Et non les algeriens ne sont pas des terroristes. Le seul souci qui fou la merde c\u2019est le Maroc . Merci Mr musk de supprimer sont tweet #legislatives2022 #poupette #nazisme #lepen #macron #algerie https://t.co/8nELqKtQqD", "renderedContent": "@elonmusk NON , \u201c les \u201c Alg\u00e9riens n\u2019ont aucune haine contre la France au contraire .Et non les algeriens ne sont pas des terroristes. Le seul souci qui fou la merde c\u2019est le Maroc . Merci Mr musk de supprimer sont tweet #legislatives2022 #poupette #nazisme #lepen #macron #algerie twitter.com/leafrma/status\u2026", "id": 1521419624453218309, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "iel_DuSahara", "id": 1499799871775252485, "displayname": "\ud83d\udc06", "description": "Bref, faut remettre de l\u2019ordre \ud83d\udea7", "rawDescription": "Bref, faut remettre de l\u2019ordre \ud83d\udea7", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2022-03-04T17:32:18+00:00", "followersCount": 73, "friendsCount": 67, "statusesCount": 2228, "favouritesCount": 1769, "listedCount": 0, "mediaCount": 114, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1516908002120450054/LK4HiVwR_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1499799871775252485/1651535802", "label": null, "url": "https://twitter.com/iel_DuSahara"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521419624453218309, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://twitter.com/leafrma/status/1521244324654112769"], "tcooutlinks": ["https://t.co/8nELqKtQqD"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/leaFrMa/status/1521244324654112769", "date": "2022-05-02T21:44:45+00:00", "content": "Les Alg\u00e9riens ont vraiment une haine visc\u00e9rale de la France .. \n\ud83d\ude30 https://t.co/I1JbM73pPk", "renderedContent": "Les Alg\u00e9riens ont vraiment une haine visc\u00e9rale de la France .. \n\ud83d\ude30 https://t.co/I1JbM73pPk", "id": 1521244324654112769, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "leaFrMa", "id": 1038909835071373312, "displayname": "\u06del\u00e9a\u06de\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\udde6\u2d4d\u2d3b\u2d30", "description": "Quand tu en sauras plus sur ton propre pays que moi, on en reparlera\ud83d\ude18Ne rage pas\u270c|| #RN\u24c2\ufe0f et #DLF Patriote\ud83d\udcaaVive la France\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\u2764\n||SaharaMarocain\ud83c\uddf2\ud83c\udde6\u2764\ufdfa", "rawDescription": "Quand tu en sauras plus sur ton propre pays que moi, on en reparlera\ud83d\ude18Ne rage pas\u270c|| #RN\u24c2\ufe0f et #DLF Patriote\ud83d\udcaaVive la France\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\u2764\n||SaharaMarocain\ud83c\uddf2\ud83c\udde6\u2764\ufdfa", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2018-09-09T21:59:41+00:00", "followersCount": 1080, "friendsCount": 381, "statusesCount": 425, "favouritesCount": 578, "listedCount": 0, "mediaCount": 27, "location": "Levallois-Perret, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1519743742722584576/n7MXLn_7_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1038909835071373312/1651378275", "label": null, "url": "https://twitter.com/leaFrMa"}, "replyCount": 39, "retweetCount": 64, "likeCount": 133, "quoteCount": 9, "conversationId": 1521244324654112769, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRyLpbuWYAcHHh1?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRyLpbuWYAcHHh1?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "elonmusk", "id": 44196397, "displayname": "Elon Musk", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/elonmusk"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["legislatives2022", "poupette", "nazisme", "lepen", "macron", "algerie"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/GoldorakSon/status/1521418357978931202", "date": "2022-05-03T09:16:17+00:00", "content": "Apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 candidat \u00e0 la #pr\u00e9sidentielle, #Zemmour aurait tort de se pr\u00e9senter aux l\u00e9gislatives. #DeGaulle l'a-t-il jamais \u00e9t\u00e9 ? Il s'honorerait en consacrant toute son \u00e9nergie \u00e0 soutenir les candidats de #R! et en laissant la fille #LePen et le catalan #M\u00e9lanchon s'\u00e9triper.", "renderedContent": "Apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 candidat \u00e0 la #pr\u00e9sidentielle, #Zemmour aurait tort de se pr\u00e9senter aux l\u00e9gislatives. #DeGaulle l'a-t-il jamais \u00e9t\u00e9 ? Il s'honorerait en consacrant toute son \u00e9nergie \u00e0 soutenir les candidats de #R! et en laissant la fille #LePen et le catalan #M\u00e9lanchon s'\u00e9triper.", "id": 1521418357978931202, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GoldorakSon", "id": 1280835839170412544, "displayname": "Goldorak Son", "description": "grande exp\u00e9rience, grande culture, et surtout grande modestie ...", "rawDescription": "grande exp\u00e9rience, grande culture, et surtout grande modestie ...", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2020-07-08T12:08:02+00:00", "followersCount": 9, "friendsCount": 30, "statusesCount": 2415, "favouritesCount": 1906, "listedCount": 0, "mediaCount": 5, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/GoldorakSon"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521418357978931202, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Coordinates", "longitude": 2.2241006, "latitude": 48.8155214}, "place": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Place", "fullName": "Paris, France", "name": "Paris", "type": "city", "country": "France", "countryCode": "FR"}, "hashtags": ["pr\u00e9sidentielle", "Zemmour", "DeGaulle", "R", "LePen", "M\u00e9lanchon"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Ultra68582533/status/1521414739687051266", "date": "2022-05-03T09:01:55+00:00", "content": "@WDR Man hat @AbdelkarimsLP angemerkt, wie schwer er sich tut, sich der #WokoHaram anzupassen. Erst bei der Tirade gegen #LePen, sp\u00e4testens aber als sich der Gast \u00fcber das Formular Frau/Herr beklagte, konnte jeder merken, wie gerne er auf wichtigere Themen verwiesen h\u00e4tte. #TeamAbdel", "renderedContent": "@WDR Man hat @AbdelkarimsLP angemerkt, wie schwer er sich tut, sich der #WokoHaram anzupassen. Erst bei der Tirade gegen #LePen, sp\u00e4testens aber als sich der Gast \u00fcber das Formular Frau/Herr beklagte, konnte jeder merken, wie gerne er auf wichtigere Themen verwiesen h\u00e4tte. #TeamAbdel", "id": 1521414739687051266, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Ultra68582533", "id": 1087444980174671872, "displayname": "Ultra", "description": "Insasse einer guatemaltekischen Irrenanstalt.", "rawDescription": "Insasse einer guatemaltekischen Irrenanstalt.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2019-01-21T20:21:01+00:00", "followersCount": 615, "friendsCount": 950, "statusesCount": 14726, "favouritesCount": 32676, "listedCount": 11, "mediaCount": 402, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1087445187855597568/K9HRS1iH_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1087444980174671872/1561675582", "label": null, "url": "https://twitter.com/Ultra68582533"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1518960292352475143, "lang": "de", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1518960292352475143, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "WDR", "id": 273592501, "displayname": "WDR", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/WDR"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "WDR", "id": 273592501, "displayname": "WDR", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/WDR"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AbdelkarimsLP", "id": 1415203801, "displayname": "Abdelkarim", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/AbdelkarimsLP"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["WokoHaram", "LePen", "TeamAbdel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/3011ThStreet/status/1521414317396090881", "date": "2022-05-03T09:00:14+00:00", "content": "@christine_kelly Du coup, au vu de l'op\u00e9ration du cancer, l'occident souhaiterait t'elle un bon r\u00e9tablissement \u00e0 #Poutine ou bon d\u00e9barras ?\n\ud83e\udd14\ud83e\udd2b\ud83e\udd14\nKremlin \n#Cancer #fsb\n\n#legislatives2022 #insoumis #bfmd\u00e9bat #cnews #CallofDuty\n#Russie #3011ThStreet #LePen #LaReconqueteContinue #LREM", "renderedContent": "@christine_kelly Du coup, au vu de l'op\u00e9ration du cancer, l'occident souhaiterait t'elle un bon r\u00e9tablissement \u00e0 #Poutine ou bon d\u00e9barras ?\n\ud83e\udd14\ud83e\udd2b\ud83e\udd14\nKremlin \n#Cancer #fsb\n\n#legislatives2022 #insoumis #bfmd\u00e9bat #cnews #CallofDuty\n#Russie #3011ThStreet #LePen #LaReconqueteContinue #LREM", "id": 1521414317396090881, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "3011ThStreet", "id": 34492134, "displayname": "30:11", "description": "Et, Nous leur posames des questions qui r\u00e9pondirent \u00e0 leurs questions. \n\nQui sommes nous ?\n\nLes gardiens du B\u00e2 d'Horus\n\ud83d\udc41\ufe0f\ud83d\udc47\ud83c\udfff\ud83d\udc41\ufe0f\nGoogle: Le Livre N\u00e8gre Wattpad", "rawDescription": "Et, Nous leur posames des questions qui r\u00e9pondirent \u00e0 leurs questions. \n\nQui sommes nous ?\n\nLes gardiens du B\u00e2 d'Horus\n\ud83d\udc41\ufe0f\ud83d\udc47\ud83c\udfff\ud83d\udc41\ufe0f\nGoogle: Le Livre N\u00e8gre Wattpad", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2009-04-23T02:07:08+00:00", "followersCount": 352, "friendsCount": 524, "statusesCount": 12216, "favouritesCount": 3371, "listedCount": 11, "mediaCount": 3758, "location": "Dan x\u00f4 m\u00edn", "protected": false, "linkUrl": "https://www.wattpad.com/story/175819837?utm_source=android&utm_medium=link&utm_content=story_info&wp", "linkTcourl": "https://t.co/Al7yGWTxHt", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396881783417880580/NEUrmA_f_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/34492134/1542561013", "label": null, "url": "https://twitter.com/3011ThStreet"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521229794360410112, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521229794360410112, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "christine_kelly", "id": 1072300501, "displayname": "Christine KELLY", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/christine_kelly"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "christine_kelly", "id": 1072300501, "displayname": "Christine KELLY", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/christine_kelly"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Poutine", "Cancer", "fsb", "legislatives2022", "insoumis", "bfmd\u00e9bat", "cnews", "CallofDuty", "Russie", "3011ThStreet", "LePen", "LaReconqueteContinue", "LREM"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Critik_Politik/status/1521412882654715907", "date": "2022-05-03T08:54:32+00:00", "content": "Le plan de #LePen  pour les #ElectionsLegislatives  \nhttps://t.co/A3WQzB1teC", "renderedContent": "Le plan de #LePen  pour les #ElectionsLegislatives  \ncritiquepolitique.com/article/le-pla\u2026", "id": 1521412882654715907, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Critik_Politik", "id": 936484168669847552, "displayname": "Critique Politique", "description": "Site d'analyse et de critique politique", "rawDescription": "Site d'analyse et de critique politique", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2017-12-01T06:36:39+00:00", "followersCount": 6, "friendsCount": 76, "statusesCount": 94, "favouritesCount": 167, "listedCount": 0, "mediaCount": 0, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://CritiquePolitique.com", "linkTcourl": "https://t.co/VMTuNv1GaQ", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1439183860181385219/sK7XVp_K_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/936484168669847552/1631963248", "label": null, "url": "https://twitter.com/Critik_Politik"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521412882654715907, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://critiquepolitique.com/article/le-plan-de-le-pen-pour-les-elections-legislatives/"], "tcooutlinks": ["https://t.co/A3WQzB1teC"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LePen", "ElectionsLegislatives"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/iel_DuSahara/status/1521412395649880066", "date": "2022-05-03T08:52:36+00:00", "content": "Jme fait insulter de terroriste par une marocaine ou un marocain , alors que le Maroc vis du tourisme sexuel de la p\u00e9dophilie et de la drogue , c\u2019est sa que Marine la traitre a choisis, le Maroc ? Ah bah soyez pas \u00e9tonn\u00e9s qu\u2019elle s\u2019\u00e9croule comme Zemmour . #algerie #lepen #macron https://t.co/lyLBJ9NM9h", "renderedContent": "Jme fait insulter de terroriste par une marocaine ou un marocain , alors que le Maroc vis du tourisme sexuel de la p\u00e9dophilie et de la drogue , c\u2019est sa que Marine la traitre a choisis, le Maroc ? Ah bah soyez pas \u00e9tonn\u00e9s qu\u2019elle s\u2019\u00e9croule comme Zemmour . #algerie #lepen #macron twitter.com/bentmakhzen/st\u2026", "id": 1521412395649880066, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "iel_DuSahara", "id": 1499799871775252485, "displayname": "\ud83d\udc06", "description": "Bref, faut remettre de l\u2019ordre \ud83d\udea7", "rawDescription": "Bref, faut remettre de l\u2019ordre \ud83d\udea7", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2022-03-04T17:32:18+00:00", "followersCount": 73, "friendsCount": 67, "statusesCount": 2228, "favouritesCount": 1769, "listedCount": 0, "mediaCount": 114, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1516908002120450054/LK4HiVwR_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1499799871775252485/1651535802", "label": null, "url": "https://twitter.com/iel_DuSahara"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521412395649880066, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://twitter.com/bentmakhzen/status/1521301445559164928"], "tcooutlinks": ["https://t.co/lyLBJ9NM9h"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/BentMakhzen/status/1521301445559164928", "date": "2022-05-03T01:31:43+00:00", "content": "@iel_DuSahara @Thomas_5422_ @leaFrMa Tu parles aux fran\u00e7ais ?? Comme si il ne savait pas la race de batards des 8000 maisons closes d alger qui vous \u00eates ? Hein les terroristes", "renderedContent": "@iel_DuSahara @Thomas_5422_ @leaFrMa Tu parles aux fran\u00e7ais ?? Comme si il ne savait pas la race de batards des 8000 maisons closes d alger qui vous \u00eates ? Hein les terroristes", "id": 1521301445559164928, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BentMakhzen", "id": 1425644868647493634, "displayname": "N.Bent Makhzen", "description": "Mon Sahara est marocain ainsi soit il", "rawDescription": "Mon Sahara est marocain ainsi soit il", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-08-12T02:26:53+00:00", "followersCount": 698, "friendsCount": 469, "statusesCount": 7004, "favouritesCount": 13005, "listedCount": 1, "mediaCount": 1572, "location": "Rabat - Sal\u00e9 - Zemmour - Za\u00ebr,", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1519129297780457474/UUBNEaYK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1425644868647493634/1649282980", "label": null, "url": "https://twitter.com/BentMakhzen"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 1, "likeCount": 0, "quoteCount": 1, "conversationId": 1521244324654112769, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521276310429085699, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "iel_DuSahara", "id": 1499799871775252485, "displayname": "\ud83d\udc06 \u24c2\ufe0f", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/iel_DuSahara"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "iel_DuSahara", "id": 1499799871775252485, "displayname": "\ud83d\udc06 \u24c2\ufe0f", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/iel_DuSahara"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Thomas_5422_", "id": 3428907927, "displayname": "T'\u24c2\ufe0f", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Thomas_5422_"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "leaFrMa", "id": 1038909835071373312, "displayname": "\u06del\u00e9a\u06de\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\udde6\u2d4d\u2d3b\u2d30", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/leaFrMa"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["algerie", "lepen", "macron"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/bisoulles/status/1521410069870649346", "date": "2022-05-03T08:43:21+00:00", "content": "@BFMTV @ZemmourEric \"C'est pas moi, c'est les autres\". On connait !\nTous ces politicards qui n'assument rien, de #Macron \u00e0 #LePen", "renderedContent": "@BFMTV @ZemmourEric \"C'est pas moi, c'est les autres\". On connait !\nTous ces politicards qui n'assument rien, de #Macron \u00e0 #LePen", "id": 1521410069870649346, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "bisoulles", "id": 463681043, "displayname": "Marsouille69", "description": "''Rien de solide ni de durable ne peut se b\u00e2tir en France sinon \u00e0 partir de la volont\u00e9 exprim\u00e9e par le peuple.''", "rawDescription": "''Rien de solide ni de durable ne peut se b\u00e2tir en France sinon \u00e0 partir de la volont\u00e9 exprim\u00e9e par le peuple.''", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-01-14T10:48:50+00:00", "followersCount": 303, "friendsCount": 339, "statusesCount": 70636, "favouritesCount": 6288, "listedCount": 36, "mediaCount": 489, "location": "Sey\u00f0isfj\u00f6r\u00f0ur", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/609390797566423040/iWy0xest_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/463681043/1507452540", "label": null, "url": "https://twitter.com/bisoulles"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521173585846493185, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521173585846493185, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BFMTV", "id": 133663801, "displayname": "BFMTV", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BFMTV"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BFMTV", "id": 133663801, "displayname": "BFMTV", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BFMTV"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ZemmourEric", "id": 1183418538285027329, "displayname": "Eric Zemmour", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ZemmourEric"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Macron", "LePen"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/iel_DuSahara/status/1521409900827586560", "date": "2022-05-03T08:42:41+00:00", "content": "Marine Le Pen la grosse traite de la France on a compris beaucoup de choses t\u2019inqui\u00e8te pas va . Bande de pouilleux vous avez choisi les marocains et ben allez tous vous faire encul\u00e9s . @J_Bardella @MLP_officiel @RNational_off #lepen #algerie #raciste https://t.co/8nELqKtQqD", "renderedContent": "Marine Le Pen la grosse traite de la France on a compris beaucoup de choses t\u2019inqui\u00e8te pas va . Bande de pouilleux vous avez choisi les marocains et ben allez tous vous faire encul\u00e9s . @J_Bardella @MLP_officiel @RNational_off #lepen #algerie #raciste twitter.com/leafrma/status\u2026", "id": 1521409900827586560, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "iel_DuSahara", "id": 1499799871775252485, "displayname": "\ud83d\udc06", "description": "Bref, faut remettre de l\u2019ordre \ud83d\udea7", "rawDescription": "Bref, faut remettre de l\u2019ordre \ud83d\udea7", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2022-03-04T17:32:18+00:00", "followersCount": 73, "friendsCount": 67, "statusesCount": 2228, "favouritesCount": 1769, "listedCount": 0, "mediaCount": 114, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1516908002120450054/LK4HiVwR_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1499799871775252485/1651535802", "label": null, "url": "https://twitter.com/iel_DuSahara"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521409900827586560, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://twitter.com/leafrma/status/1521244324654112769"], "tcooutlinks": ["https://t.co/8nELqKtQqD"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/leaFrMa/status/1521244324654112769", "date": "2022-05-02T21:44:45+00:00", "content": "Les Alg\u00e9riens ont vraiment une haine visc\u00e9rale de la France .. \n\ud83d\ude30 https://t.co/I1JbM73pPk", "renderedContent": "Les Alg\u00e9riens ont vraiment une haine visc\u00e9rale de la France .. \n\ud83d\ude30 https://t.co/I1JbM73pPk", "id": 1521244324654112769, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "leaFrMa", "id": 1038909835071373312, "displayname": "\u06del\u00e9a\u06de\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\udde6\u2d4d\u2d3b\u2d30", "description": "Quand tu en sauras plus sur ton propre pays que moi, on en reparlera\ud83d\ude18Ne rage pas\u270c|| #RN\u24c2\ufe0f et #DLF Patriote\ud83d\udcaaVive la France\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\u2764\n||SaharaMarocain\ud83c\uddf2\ud83c\udde6\u2764\ufdfa", "rawDescription": "Quand tu en sauras plus sur ton propre pays que moi, on en reparlera\ud83d\ude18Ne rage pas\u270c|| #RN\u24c2\ufe0f et #DLF Patriote\ud83d\udcaaVive la France\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\u2764\n||SaharaMarocain\ud83c\uddf2\ud83c\udde6\u2764\ufdfa", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2018-09-09T21:59:41+00:00", "followersCount": 1080, "friendsCount": 381, "statusesCount": 425, "favouritesCount": 578, "listedCount": 0, "mediaCount": 27, "location": "Levallois-Perret, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1519743742722584576/n7MXLn_7_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1038909835071373312/1651378275", "label": null, "url": "https://twitter.com/leaFrMa"}, "replyCount": 39, "retweetCount": 64, "likeCount": 133, "quoteCount": 9, "conversationId": 1521244324654112769, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRyLpbuWYAcHHh1?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRyLpbuWYAcHHh1?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "J_Bardella", "id": 1499400284, "displayname": "Jordan Bardella", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/J_Bardella"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MLP_officiel", "id": 217749896, "displayname": "Marine Le Pen", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/MLP_officiel"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "RNational_off", "id": 78085410, "displayname": "Rassemblement National", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/RNational_off"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["lepen", "algerie", "raciste"], "cashtags": null}
