{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Patrick5983/status/1521526037846401025", "date": "2022-05-03T16:24:10+00:00", "content": "@Sa_marcande Et jamais je n'ai demand\u00e9 aux m\u00e9lenchonistes de voter #Macron, adressez vous aux bonnes personnes et au cas o\u00f9, remontez ma TL !", "renderedContent": "@Sa_marcande Et jamais je n'ai demand\u00e9 aux m\u00e9lenchonistes de voter #Macron, adressez vous aux bonnes personnes et au cas o\u00f9, remontez ma TL !", "id": 1521526037846401025, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Patrick5983", "id": 1167040094, "displayname": "Patrick Demont #Macron2022 \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "description": "Retrait\u00e9 : Marine Nationale (25 ans, m\u00e9daill\u00e9 militaire) et priv\u00e9 (16 ans) - Ch'ti de naissance, Varois d'adoption - ANTI : homophobe, raciste, RN, FI, Z, LR", "rawDescription": "Retrait\u00e9 : Marine Nationale (25 ans, m\u00e9daill\u00e9 militaire) et priv\u00e9 (16 ans) - Ch'ti de naissance, Varois d'adoption - ANTI : homophobe, raciste, RN, FI, Z, LR", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-02-10T21:09:01+00:00", "followersCount": 2881, "friendsCount": 2262, "statusesCount": 114272, "favouritesCount": 16769, "listedCount": 49, "mediaCount": 951, "location": "Var", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1117418834271645696/Jmn_ZrqR_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1167040094/1630081356", "label": null, "url": "https://twitter.com/Patrick5983"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521524913525436420, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521525666079989765, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Patrick5983", "id": 1167040094, "displayname": "Patrick Demont #Macron2022 \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "description": "Retrait\u00e9 : Marine Nationale (25 ans, m\u00e9daill\u00e9 militaire) et priv\u00e9 (16 ans) - Ch'ti de naissance, Varois d'adoption - ANTI : homophobe, raciste, RN, FI, Z, LR", "rawDescription": "Retrait\u00e9 : Marine Nationale (25 ans, m\u00e9daill\u00e9 militaire) et priv\u00e9 (16 ans) - Ch'ti de naissance, Varois d'adoption - ANTI : homophobe, raciste, RN, FI, Z, LR", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-02-10T21:09:01+00:00", "followersCount": 2881, "friendsCount": 2262, "statusesCount": 114272, "favouritesCount": 16769, "listedCount": 49, "mediaCount": 951, "location": "Var", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1117418834271645696/Jmn_ZrqR_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1167040094/1630081356", "label": null, "url": "https://twitter.com/Patrick5983"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Sa_marcande", "id": 3245293744, "displayname": "Samarcande K", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Sa_marcande"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Macron"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/jgilb48/status/1521525770560155650", "date": "2022-05-03T16:23:06+00:00", "content": "@AlexDeRubempre journaleux et sondeurs ont d\u00e9vi\u00e9 les th\u00e8mes de l'immigration, ins\u00e9curit\u00e9, violence.... sur UNIQUEMENT le pouvoir d'achat, l'#Ukraine alors qu'avt la guerre, + de 60% des sond\u00e9s avaient class\u00e9s ces th\u00e8mes prioritaires ! Lors du 2nd tour, ni #Macron ni #LePen n'en ont parl\u00e9 !", "renderedContent": "@AlexDeRubempre journaleux et sondeurs ont d\u00e9vi\u00e9 les th\u00e8mes de l'immigration, ins\u00e9curit\u00e9, violence.... sur UNIQUEMENT le pouvoir d'achat, l'#Ukraine alors qu'avt la guerre, + de 60% des sond\u00e9s avaient class\u00e9s ces th\u00e8mes prioritaires ! Lors du 2nd tour, ni #Macron ni #LePen n'en ont parl\u00e9 !", "id": 1521525770560155650, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "jgilb48", "id": 4017280223, "displayname": "Nanie", "description": "secr\u00e9taire m\u00e9dicale retrait\u00e9e\nCatholique\naime la philosophie\npro #FDO\nanti #Wok\nanti #neof\u00e9ministes\nanti #gauche #extr\u00eamegauche\nPro #Zemmour pro #Isra\u00ebl", "rawDescription": "secr\u00e9taire m\u00e9dicale retrait\u00e9e\nCatholique\naime la philosophie\npro #FDO\nanti #Wok\nanti #neof\u00e9ministes\nanti #gauche #extr\u00eamegauche\nPro #Zemmour pro #Isra\u00ebl", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2015-10-22T13:57:00+00:00", "followersCount": 2162, "friendsCount": 409, "statusesCount": 211782, "favouritesCount": 107826, "listedCount": 111, "mediaCount": 11665, "location": "Champagne-Ardennes", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/755057805455949824/cjvFfmb-_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4017280223/1648055584", "label": null, "url": "https://twitter.com/jgilb48"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521192385551769600, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521192385551769600, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AlexDeRubempre", "id": 1496928067004080134, "displayname": "Alexandre De Rubempr\u00e9 \u24e9", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/AlexDeRubempre"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AlexDeRubempre", "id": 1496928067004080134, "displayname": "Alexandre De Rubempr\u00e9 \u24e9", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/AlexDeRubempre"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Ukraine", "Macron", "LePen"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/valvalliberte/status/1521525714683678720", "date": "2022-05-03T16:22:53+00:00", "content": "@GilbertCollard Faute \u00e0 qui #lalemand #macron et sa clic les flics mutil on sait ce qu ils sont capable de faire normal que les gens ont plu aucune confiance en cette politique corrompue", "renderedContent": "@GilbertCollard Faute \u00e0 qui #lalemand #macron et sa clic les flics mutil on sait ce qu ils sont capable de faire normal que les gens ont plu aucune confiance en cette politique corrompue", "id": 1521525714683678720, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "valvalliberte", "id": 982737930174246913, "displayname": "alerte", "description": "\"Il n'y a pas de limites \u00e0 l'humour qui est au service de la libert\u00e9 d'expression car, l\u00e0 o\u00f9 l'humour s'arr\u00eate, bien souvent, la place est laiss\u00e9e \u00e0 la censure", "rawDescription": "\"Il n'y a pas de limites \u00e0 l'humour qui est au service de la libert\u00e9 d'expression car, l\u00e0 o\u00f9 l'humour s'arr\u00eate, bien souvent, la place est laiss\u00e9e \u00e0 la censure", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2018-04-07T21:52:35+00:00", "followersCount": 291, "friendsCount": 1401, "statusesCount": 28411, "favouritesCount": 12383, "listedCount": 0, "mediaCount": 4992, "location": "terre", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423590371876036611/qh2wRQlF_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/982737930174246913/1607440966", "label": null, "url": "https://twitter.com/valvalliberte"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521512995070873603, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521512995070873603, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GilbertCollard", "id": 471163803, "displayname": "Gilbert Collard", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/GilbertCollard"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GilbertCollard", "id": 471163803, "displayname": "Gilbert Collard", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/GilbertCollard"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["lalemand", "macron"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Atenea244/status/1521525613785452544", "date": "2022-05-03T16:22:29+00:00", "content": "1\ufe0f\u20e3 #Putin y #Macron hablaron m\u00e1s de dos horas por tel\u00e9fono.\n\nEl Kremlin revela puntos clave de la conversaci\u00f3n:\n\n- Putin le inform\u00f3 a Macron sobre los detalles de la operaci\u00f3n especial y sobre la evacuaci\u00f3n de los civiles de Azovstal", "renderedContent": "1\ufe0f\u20e3 #Putin y #Macron hablaron m\u00e1s de dos horas por tel\u00e9fono.\n\nEl Kremlin revela puntos clave de la conversaci\u00f3n:\n\n- Putin le inform\u00f3 a Macron sobre los detalles de la operaci\u00f3n especial y sobre la evacuaci\u00f3n de los civiles de Azovstal", "id": 1521525613785452544, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Atenea244", "id": 1404202672425668621, "displayname": "NR", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-06-13T22:23:37+00:00", "followersCount": 658, "friendsCount": 1258, "statusesCount": 14523, "favouritesCount": 11264, "listedCount": 1, "mediaCount": 1167, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1404212344767631361/sArzt2zL_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Atenea244"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1519960792686374912, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521525360768258050, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Atenea244", "id": 1404202672425668621, "displayname": "NR", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-06-13T22:23:37+00:00", "followersCount": 658, "friendsCount": 1258, "statusesCount": 14523, "favouritesCount": 11264, "listedCount": 1, "mediaCount": 1167, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1404212344767631361/sArzt2zL_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Atenea244"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Putin", "Macron"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/roofnai/status/1521525037890686988", "date": "2022-05-03T16:20:12+00:00", "content": "@CNEWS Vu son poids sur la campagne PS d\u2019Hidalgo, il peut aller o\u00f9 il veut. Les convictions PS semblent des plus volatiles \u00e0 l\u2019approche d\u2019un gain chez #Macron. Alors s\u2019offusquer d\u2019une victoire possible de l\u2019ensemble de la gauche devient presque contre nature.", "renderedContent": "@CNEWS Vu son poids sur la campagne PS d\u2019Hidalgo, il peut aller o\u00f9 il veut. Les convictions PS semblent des plus volatiles \u00e0 l\u2019approche d\u2019un gain chez #Macron. Alors s\u2019offusquer d\u2019une victoire possible de l\u2019ensemble de la gauche devient presque contre nature.", "id": 1521525037890686988, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "roofnai", "id": 895728325662056448, "displayname": "Roofnai", "description": "Mon \u00e9pouse et mon fils remplissent ma vie. J'essaie de la faire d\u00e9border par quelques mots et pens\u00e9es sans aucune pr\u00e9tention. \ud83d\ude42", "rawDescription": "Mon \u00e9pouse et mon fils remplissent ma vie. J'essaie de la faire d\u00e9border par quelques mots et pens\u00e9es sans aucune pr\u00e9tention. \ud83d\ude42", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2017-08-10T19:27:29+00:00", "followersCount": 339, "friendsCount": 1242, "statusesCount": 16491, "favouritesCount": 6752, "listedCount": 2, "mediaCount": 588, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425035861578731546/QVEoQxVT_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/895728325662056448/1628590432", "label": null, "url": "https://twitter.com/roofnai"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521524258031214592, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521524258031214592, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "CNEWS", "id": 18396319, "displayname": "CNEWS", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/CNEWS"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "CNEWS", "id": 18396319, "displayname": "CNEWS", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/CNEWS"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Macron"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/roofnai/status/1521524921918275585", "date": "2022-05-03T16:19:44+00:00", "content": "@CNEWS Sans doute un pr\u00e9texte. Cazeneuve a peut-\u00eatre d\u00e9j\u00e0 d\u2019autres aspirations plus macroniennes\u2026 un poste de 1er ministre par exemple si #Macron oublie dans un coin l\u2019id\u00e9e d\u2019une femme 1\u00e8re ministre.", "renderedContent": "@CNEWS Sans doute un pr\u00e9texte. Cazeneuve a peut-\u00eatre d\u00e9j\u00e0 d\u2019autres aspirations plus macroniennes\u2026 un poste de 1er ministre par exemple si #Macron oublie dans un coin l\u2019id\u00e9e d\u2019une femme 1\u00e8re ministre.", "id": 1521524921918275585, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "roofnai", "id": 895728325662056448, "displayname": "Roofnai", "description": "Mon \u00e9pouse et mon fils remplissent ma vie. J'essaie de la faire d\u00e9border par quelques mots et pens\u00e9es sans aucune pr\u00e9tention. \ud83d\ude42", "rawDescription": "Mon \u00e9pouse et mon fils remplissent ma vie. J'essaie de la faire d\u00e9border par quelques mots et pens\u00e9es sans aucune pr\u00e9tention. \ud83d\ude42", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2017-08-10T19:27:29+00:00", "followersCount": 339, "friendsCount": 1242, "statusesCount": 16491, "favouritesCount": 6752, "listedCount": 2, "mediaCount": 588, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425035861578731546/QVEoQxVT_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/895728325662056448/1628590432", "label": null, "url": "https://twitter.com/roofnai"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521524258031214592, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521524258031214592, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "CNEWS", "id": 18396319, "displayname": "CNEWS", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/CNEWS"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "CNEWS", "id": 18396319, "displayname": "CNEWS", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/CNEWS"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Macron"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/roofnai/status/1521524881497726977", "date": "2022-05-03T16:19:34+00:00", "content": "@lobs Sans doute un pr\u00e9texte. Cazeneuve a peut-\u00eatre d\u00e9j\u00e0 d\u2019autres aspirations plus macroniennes\u2026 un poste de 1er ministre par exemple si #Macron oublie dans un coin l\u2019id\u00e9e d\u2019une femme 1\u00e8re ministre.", "renderedContent": "@lobs Sans doute un pr\u00e9texte. Cazeneuve a peut-\u00eatre d\u00e9j\u00e0 d\u2019autres aspirations plus macroniennes\u2026 un poste de 1er ministre par exemple si #Macron oublie dans un coin l\u2019id\u00e9e d\u2019une femme 1\u00e8re ministre.", "id": 1521524881497726977, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "roofnai", "id": 895728325662056448, "displayname": "Roofnai", "description": "Mon \u00e9pouse et mon fils remplissent ma vie. J'essaie de la faire d\u00e9border par quelques mots et pens\u00e9es sans aucune pr\u00e9tention. \ud83d\ude42", "rawDescription": "Mon \u00e9pouse et mon fils remplissent ma vie. J'essaie de la faire d\u00e9border par quelques mots et pens\u00e9es sans aucune pr\u00e9tention. \ud83d\ude42", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2017-08-10T19:27:29+00:00", "followersCount": 339, "friendsCount": 1242, "statusesCount": 16491, "favouritesCount": 6752, "listedCount": 2, "mediaCount": 588, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425035861578731546/QVEoQxVT_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/895728325662056448/1628590432", "label": null, "url": "https://twitter.com/roofnai"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521521546472435715, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521521546472435715, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "lobs", "id": 21313364, "displayname": "L'Obs", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/lobs"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "lobs", "id": 21313364, "displayname": "L'Obs", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/lobs"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Macron"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/El_KikitX/status/1521524862656909319", "date": "2022-05-03T16:19:30+00:00", "content": "@Ricouille @BOROWSKIMIKE Oui les scandales d'\u00e9tat #AlstomGate, #benallagate, #PfizerGate, #McKinseyGate sont d'une telle ampleur sans pr\u00e9c\u00e9dent et sont tous li\u00e9s \u00e0 #Macron, lequel soit disant passant n'aurait normalement m\u00eame pas du pouvoir se repr\u00e9senter... \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "renderedContent": "@Ricouille @BOROWSKIMIKE Oui les scandales d'\u00e9tat #AlstomGate, #benallagate, #PfizerGate, #McKinseyGate sont d'une telle ampleur sans pr\u00e9c\u00e9dent et sont tous li\u00e9s \u00e0 #Macron, lequel soit disant passant n'aurait normalement m\u00eame pas du pouvoir se repr\u00e9senter... \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "id": 1521524862656909319, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "El_KikitX", "id": 923246793827213314, "displayname": "KikitO", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2017-10-25T17:56:03+00:00", "followersCount": 43, "friendsCount": 40, "statusesCount": 8366, "favouritesCount": 5587, "listedCount": 1, "mediaCount": 392, "location": "paris ", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/923265875851038721/m_5yRdG0_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/923246793827213314/1508958777", "label": null, "url": "https://twitter.com/El_KikitX"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521394067929710592, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521518791515070464, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Ricouille", "id": 91572162, "displayname": "NR", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Ricouille"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Ricouille", "id": 91572162, "displayname": "NR", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Ricouille"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BOROWSKIMIKE", "id": 61519344, "displayname": "MIKE BOROWSKI", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BOROWSKIMIKE"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["AlstomGate", "benallagate", "PfizerGate", "McKinseyGate", "Macron"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/roofnai/status/1521524754779414528", "date": "2022-05-03T16:19:04+00:00", "content": "@lobs Vu son poids sur la campagne PS d\u2019Hidalgo, il peut aller o\u00f9 il veut. Les convictions PS semblent des plus volatiles \u00e0 l\u2019approche d\u2019un gain chez #Macron. Alors s\u2019offusquer d\u2019une victoire possible de l\u2019ensemble de la gauche devient presque contre nature.", "renderedContent": "@lobs Vu son poids sur la campagne PS d\u2019Hidalgo, il peut aller o\u00f9 il veut. Les convictions PS semblent des plus volatiles \u00e0 l\u2019approche d\u2019un gain chez #Macron. Alors s\u2019offusquer d\u2019une victoire possible de l\u2019ensemble de la gauche devient presque contre nature.", "id": 1521524754779414528, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "roofnai", "id": 895728325662056448, "displayname": "Roofnai", "description": "Mon \u00e9pouse et mon fils remplissent ma vie. J'essaie de la faire d\u00e9border par quelques mots et pens\u00e9es sans aucune pr\u00e9tention. \ud83d\ude42", "rawDescription": "Mon \u00e9pouse et mon fils remplissent ma vie. J'essaie de la faire d\u00e9border par quelques mots et pens\u00e9es sans aucune pr\u00e9tention. \ud83d\ude42", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2017-08-10T19:27:29+00:00", "followersCount": 339, "friendsCount": 1242, "statusesCount": 16491, "favouritesCount": 6752, "listedCount": 2, "mediaCount": 588, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425035861578731546/QVEoQxVT_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/895728325662056448/1628590432", "label": null, "url": "https://twitter.com/roofnai"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521521546472435715, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521521546472435715, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "lobs", "id": 21313364, "displayname": "L'Obs", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/lobs"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "lobs", "id": 21313364, "displayname": "L'Obs", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/lobs"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Macron"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/ile_cezembre/status/1521524654145523713", "date": "2022-05-03T16:18:40+00:00", "content": "@julienbahloul Et qui vous dit que #M\u00e9lenchon ne sera pas Premier Ministre ? Vu tous les PS et LR qui ont vendu leur \u00e2me au diable avec #Macron. Maintenant les gens de gauche seront pr\u00eats \u00e0 le faire \u00e0 nouveau avec un autre politique. #UnionDeLaGauche", "renderedContent": "@julienbahloul Et qui vous dit que #M\u00e9lenchon ne sera pas Premier Ministre ? Vu tous les PS et LR qui ont vendu leur \u00e2me au diable avec #Macron. Maintenant les gens de gauche seront pr\u00eats \u00e0 le faire \u00e0 nouveau avec un autre politique. #UnionDeLaGauche", "id": 1521524654145523713, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ile_cezembre", "id": 348310636, "displayname": "C\u00e9zembre \uf8ff \uf8ff \uf8ff\ud83d\udd4a\ud83d\udd4a", "description": "\ud83d\udc69\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc8b\u200d\ud83d\udc68 + \ud83d\udc67\ud83d\udc66\ud83d\udc66 Bretonne de souche, mari\u00e9e, catholique, cyclothymique, asociale #ToutSaufMacron \ud83d\ude21 #PassSanitaireDeLaHonte", "rawDescription": "\ud83d\udc69\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc8b\u200d\ud83d\udc68 + \ud83d\udc67\ud83d\udc66\ud83d\udc66 Bretonne de souche, mari\u00e9e, catholique, cyclothymique, asociale #ToutSaufMacron \ud83d\ude21 #PassSanitaireDeLaHonte", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-08-04T06:34:08+00:00", "followersCount": 629, "friendsCount": 1275, "statusesCount": 42506, "favouritesCount": 39510, "listedCount": 29, "mediaCount": 3837, "location": "Caen, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1519976548505370626/dZw6X3NJ_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/348310636/1646999334", "label": null, "url": "https://twitter.com/ile_cezembre"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521382478476460034, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521382478476460034, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "julienbahloul", "id": 103223236, "displayname": "Julien Bahloul", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/julienbahloul"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "julienbahloul", "id": 103223236, "displayname": "Julien Bahloul", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/julienbahloul"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["M\u00e9lenchon", "Macron", "UnionDeLaGauche"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/EPOCNEWS/status/1521524640031588353", "date": "2022-05-03T16:18:37+00:00", "content": "\ud83d\uddde\ufe0f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa Ukraine: Macron appelle Poutine \u00e0 \"permettre la poursuite des \u00e9vacuations de l'usine Azovstal\"\n \ud83d\udc47\nhttps://t.co/QkABKLIpO2 \n\ud83c\udd95suivez nous aussi sur Telegram https://t.co/bsu1m29eQa\n\n#GuerreUkraine #Macron #Poutine #Azovstal #epoc https://t.co/bnRhi07jcg", "renderedContent": "\ud83d\uddde\ufe0f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa Ukraine: Macron appelle Poutine \u00e0 \"permettre la poursuite des \u00e9vacuations de l'usine Azovstal\"\n \ud83d\udc47\nelection-politique.com/#news \n\ud83c\udd95suivez nous aussi sur Telegram t.me/actupolitique\n\n#GuerreUkraine #Macron #Poutine #Azovstal #epoc https://t.co/bnRhi07jcg", "id": 1521524640031588353, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "EPOCNEWS", "id": 46403379, "displayname": "ELECTION POLITIQUE CITOYEN", "description": "#EPOC\n\ud83c\udf0d Actualit\u00e9s politiques \n\ud83c\udfdb\ufe0f R\u00e9sultats d'\u00e9lections\n\ud83c\udfa8 Galerie de portraits\n\ud83d\udcc6 Calendrier \u00e9lectoral\n\ud83d\udcdd Articles de presse\n\ud83d\udcca Popularit\u00e9", "rawDescription": "#EPOC\n\ud83c\udf0d Actualit\u00e9s politiques \n\ud83c\udfdb\ufe0f R\u00e9sultats d'\u00e9lections\n\ud83c\udfa8 Galerie de portraits\n\ud83d\udcc6 Calendrier \u00e9lectoral\n\ud83d\udcdd Articles de presse\n\ud83d\udcca Popularit\u00e9", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2009-06-11T14:54:45+00:00", "followersCount": 2148, "friendsCount": 2143, "statusesCount": 95453, "favouritesCount": 651, "listedCount": 97, "mediaCount": 49468, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "https://www.election-politique.com", "linkTcourl": "https://t.co/IpVjGg1uRV", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1496925177313218561/MXn3D0xL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/46403379/1651473251", "label": null, "url": "https://twitter.com/EPOCNEWS"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521524640031588353, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://www.election-politique.com/#news", "http://t.me/actupolitique"], "tcooutlinks": ["https://t.co/QkABKLIpO2", "https://t.co/bsu1m29eQa"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR2KmL4WQAIQ7I2?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR2KmL4WQAIQ7I2?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["GuerreUkraine", "Macron", "Poutine", "Azovstal", "epoc"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/pplywacz/status/1521524627448737795", "date": "2022-05-03T16:18:34+00:00", "content": "@rzeczpospolita czeka nas cykl pogadanek #putler / #macron .. ciekawe jak ten drugi si\u0119 z tym czuje. czy jak dzwoni odk\u0142ada swoje cz\u0142owiecze\u0144stwo na p\u00f3\u0142k\u0119?", "renderedContent": "@rzeczpospolita czeka nas cykl pogadanek #putler / #macron .. ciekawe jak ten drugi si\u0119 z tym czuje. czy jak dzwoni odk\u0142ada swoje cz\u0142owiecze\u0144stwo na p\u00f3\u0142k\u0119?", "id": 1521524627448737795, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "pplywacz", "id": 467009315, "displayname": "Pawe\u0142 P\u0142ywacz", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-01-18T01:17:43+00:00", "followersCount": 1, "friendsCount": 31, "statusesCount": 2093, "favouritesCount": 279, "listedCount": 0, "mediaCount": 6, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/pplywacz"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521513723021643778, "lang": "pl", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521513723021643778, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "rzeczpospolita", "id": 194399035, "displayname": "Rzeczpospolita", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/rzeczpospolita"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "rzeczpospolita", "id": 194399035, "displayname": "Rzeczpospolita", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/rzeczpospolita"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["putler", "macron"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/AnanasSpirine/status/1521524607848755204", "date": "2022-05-03T16:18:29+00:00", "content": "@F_Desouche votez #LFI il va revenir....c'est une chance pour la france! le seul point concordant entre #melenchon et #macron", "renderedContent": "@F_Desouche votez #LFI il va revenir....c'est une chance pour la france! le seul point concordant entre #melenchon et #macron", "id": 1521524607848755204, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AnanasSpirine", "id": 918923604422725632, "displayname": "jean Aimarre", "description": "j'\u00e9crirai un livre plus tard", "rawDescription": "j'\u00e9crirai un livre plus tard", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2017-10-13T19:37:14+00:00", "followersCount": 69, "friendsCount": 43, "statusesCount": 9458, "favouritesCount": 3353, "listedCount": 0, "mediaCount": 205, "location": "Ile-de-France, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1102194157026766848/JmGis9hr_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/AnanasSpirine"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521522215338000385, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521522215338000385, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "F_Desouche", "id": 92849144, "displayname": "Fdesouche.com est une revue de presse", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/F_Desouche"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "F_Desouche", "id": 92849144, "displayname": "Fdesouche.com est une revue de presse", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/F_Desouche"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LFI", "melenchon", "macron"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/KH82865104/status/1521524581495975942", "date": "2022-05-03T16:18:23+00:00", "content": "#Putin\u00a0hat die westl. Staaten aufgefordert, ihre Waffenlieferungen an die\u00a0Ukraine\u00a0einzustellen. Sehr gerne! Daf\u00fcr zieht sich nat\u00fcrlich #Russland g\u00e4nzlich aus der #Ukraine zur\u00fcck. Das w\u00e4re selbstverst\u00e4ndlich.  #Azovstal #Merz #Macron #mariopol", "renderedContent": "#Putin\u00a0hat die westl. Staaten aufgefordert, ihre Waffenlieferungen an die\u00a0Ukraine\u00a0einzustellen. Sehr gerne! Daf\u00fcr zieht sich nat\u00fcrlich #Russland g\u00e4nzlich aus der #Ukraine zur\u00fcck. Das w\u00e4re selbstverst\u00e4ndlich.  #Azovstal #Merz #Macron #mariopol", "id": 1521524581495975942, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "KH82865104", "id": 1298152562189914114, "displayname": "K_H\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "description": "Demokratie, Freiheit, Selbstbestimmung und ein sicheres Leben in der Ukraine, wie in ganz Europa! \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "rawDescription": "Demokratie, Freiheit, Selbstbestimmung und ein sicheres Leben in der Ukraine, wie in ganz Europa! \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2020-08-25T06:58:21+00:00", "followersCount": 18, "friendsCount": 108, "statusesCount": 2501, "favouritesCount": 628, "listedCount": 0, "mediaCount": 21, "location": "Deutschland ", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1298156079138910209/gPvfkDSt_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1298152562189914114/1611478559", "label": null, "url": "https://twitter.com/KH82865104"}, "replyCount": 2, "retweetCount": 0, "likeCount": 3, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521524581495975942, "lang": "de", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Putin", "Russland", "Ukraine", "Azovstal", "Merz", "Macron", "mariopol"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/k_nadjombe/status/1521524486297825282", "date": "2022-05-03T16:18:00+00:00", "content": "@Ecoute51 @tcabarrus @EmmanuelMacron et comment expliquer apr\u00e8s chaque entretien avec #macron, c'est l'escalade?? Je ne vois aucune satisfaction pour #Macron de solliciter un lien diplomatique avec quelqu'un qui est aujourd'hui dans une logique de guerre totale\ud83e\udd28", "renderedContent": "@Ecoute51 @tcabarrus @EmmanuelMacron et comment expliquer apr\u00e8s chaque entretien avec #macron, c'est l'escalade?? Je ne vois aucune satisfaction pour #Macron de solliciter un lien diplomatique avec quelqu'un qui est aujourd'hui dans une logique de guerre totale\ud83e\udd28", "id": 1521524486297825282, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "k_nadjombe", "id": 957980674702675968, "displayname": "KODJO NADJOMBE", "description": "l\u2019esprit, la curiosit\u00e9 et la culture.", "rawDescription": "l\u2019esprit, la curiosit\u00e9 et la culture.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2018-01-29T14:16:06+00:00", "followersCount": 35, "friendsCount": 281, "statusesCount": 2821, "favouritesCount": 118, "listedCount": 1, "mediaCount": 2, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1090157834841608192/3Z2bx8KZ_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/k_nadjombe"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521479083061772288, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521522940893974528, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Ecoute51", "id": 1870898880, "displayname": "Adeline51 fi\u00e8re de #Macron2022 #medias fatigue", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Ecoute51"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Ecoute51", "id": 1870898880, "displayname": "Adeline51 fi\u00e8re de #Macron2022 #medias fatigue", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Ecoute51"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "tcabarrus", "id": 338955445, "displayname": "Thierry de Cabarrus", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/tcabarrus"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "EmmanuelMacron", "id": 1976143068, "displayname": "Emmanuel Macron", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["macron", "Macron"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/tepsaeu/status/1521524445814444035", "date": "2022-05-03T16:17:51+00:00", "content": "\"#Europe is only one of the topics you have to deal with as French President: since #Macron became the 'European' French President, there is a perception that Europe is good only if you can afford it: #Macron has made Europe a partisan issue\"\n\n- @O_Omnes (@MouvEuropeen_Fr)\n\n/29", "renderedContent": "\"#Europe is only one of the topics you have to deal with as French President: since #Macron became the 'European' French President, there is a perception that Europe is good only if you can afford it: #Macron has made Europe a partisan issue\"\n\n- @O_Omnes (@MouvEuropeen_Fr)\n\n/29", "id": 1521524445814444035, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "tepsaeu", "id": 4871494203, "displayname": "TEPSA", "description": "Trans European Policy Studies Association\n\ud83d\udcca Expert Analysis\n\ud83d\udcfa #EuropeChats & #EUHistoryExplained\n\ud83d\udcf0 Policy Recommendations\n\u27a1\ufe0f #EP4U @dice_h2020", "rawDescription": "Trans European Policy Studies Association\n\ud83d\udcca Expert Analysis\n\ud83d\udcfa #EuropeChats & #EUHistoryExplained\n\ud83d\udcf0 Policy Recommendations\n\u27a1\ufe0f #EP4U @dice_h2020", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-02-02T11:33:19+00:00", "followersCount": 3068, "friendsCount": 1165, "statusesCount": 8693, "favouritesCount": 6290, "listedCount": 80, "mediaCount": 3105, "location": "Brussels, Belgium", "protected": false, "linkUrl": "https://www.tepsa.eu", "linkTcourl": "https://t.co/s6hEU6fvVs", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/715091288975081472/1djTZUHC_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4871494203/1454413543", "label": null, "url": "https://twitter.com/tepsaeu"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 1, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521513879418904577, "lang": "en", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521524188548317184, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "tepsaeu", "id": 4871494203, "displayname": "TEPSA", "description": "Trans European Policy Studies Association\n\ud83d\udcca Expert Analysis\n\ud83d\udcfa #EuropeChats & #EUHistoryExplained\n\ud83d\udcf0 Policy Recommendations\n\u27a1\ufe0f #EP4U @dice_h2020", "rawDescription": "Trans European Policy Studies Association\n\ud83d\udcca Expert Analysis\n\ud83d\udcfa #EuropeChats & #EUHistoryExplained\n\ud83d\udcf0 Policy Recommendations\n\u27a1\ufe0f #EP4U @dice_h2020", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-02-02T11:33:19+00:00", "followersCount": 3068, "friendsCount": 1165, "statusesCount": 8693, "favouritesCount": 6290, "listedCount": 80, "mediaCount": 3105, "location": "Brussels, Belgium", "protected": false, "linkUrl": "https://www.tepsa.eu", "linkTcourl": "https://t.co/s6hEU6fvVs", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/715091288975081472/1djTZUHC_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4871494203/1454413543", "label": null, "url": "https://twitter.com/tepsaeu"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "O_Omnes", "id": 2186253149, "displayname": "Oph\u00e9lie Omnes", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/O_Omnes"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MouvEuropeen_Fr", "id": 331017713, "displayname": "Mouvement Europ\u00e9en - France", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/MouvEuropeen_Fr"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Europe", "Macron", "Macron"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/nicoleodera/status/1521524401820340225", "date": "2022-05-03T16:17:40+00:00", "content": "@MarieGentric @BFMTV Ce qui fonde le @partisocialiste ? Mais c'est toute la politique qu'applique #Macron depuis 5 ans.. et justement c'est de \u00e7a que nous ne voulons plus!\nDehors les Princes et les Barons de la Gauche qui a trahi toutes ses valeurs #cazeneuve @manuelvalls @fhollande", "renderedContent": "@MarieGentric @BFMTV Ce qui fonde le @partisocialiste ? Mais c'est toute la politique qu'applique #Macron depuis 5 ans.. et justement c'est de \u00e7a que nous ne voulons plus!\nDehors les Princes et les Barons de la Gauche qui a trahi toutes ses valeurs #cazeneuve @manuelvalls @fhollande", "id": 1521524401820340225, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "nicoleodera", "id": 560425542, "displayname": "nicole", "description": "\u00ab Un peuple qui \u00e9lit des corrompus, des ren\u00e9gats, des imposteurs, des  voleurs et des tra\u00eetres n\u2019est pas victime, il est complice \u00bb.\n George Orwell.", "rawDescription": "\u00ab Un peuple qui \u00e9lit des corrompus, des ren\u00e9gats, des imposteurs, des  voleurs et des tra\u00eetres n\u2019est pas victime, il est complice \u00bb.\n George Orwell.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-04-22T14:48:36+00:00", "followersCount": 7335, "friendsCount": 3308, "statusesCount": 442448, "favouritesCount": 145333, "listedCount": 195, "mediaCount": 11191, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1462091151150886913/EAtpCVXD_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/560425542/1637424517", "label": null, "url": "https://twitter.com/nicoleodera"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521499909341519878, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521499909341519878, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MarieGentric", "id": 711959373728374785, "displayname": "Marie Gentric", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/MarieGentric"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MarieGentric", "id": 711959373728374785, "displayname": "Marie Gentric", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/MarieGentric"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BFMTV", "id": 133663801, "displayname": "BFMTV", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BFMTV"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "partisocialiste", "id": 19900973, "displayname": "Parti socialiste", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/partisocialiste"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "manuelvalls", "id": 70385068, "displayname": "Manuel Valls", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/manuelvalls"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "fhollande", "id": 18814998, "displayname": "Fran\u00e7ois Hollande", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/fhollande"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Macron", "cazeneuve"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/paoloangeloRF/status/1521524314851483650", "date": "2022-05-03T16:17:19+00:00", "content": "\u201cCi\u00f2 che #macron vuole \u00e8 convincere #putin a non superare punti di non ritorno \u201c @dlfabbri #specialeTGLa7 #RussianWarCrimes @maratonetiLa7", "renderedContent": "\u201cCi\u00f2 che #macron vuole \u00e8 convincere #putin a non superare punti di non ritorno \u201c @dlfabbri #specialeTGLa7 #RussianWarCrimes @maratonetiLa7", "id": 1521524314851483650, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "paoloangeloRF", "id": 1182035380893339648, "displayname": "Paolo Fornasari \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "description": "Nuovo profilo, prima ero @paolo885. Giornalista pubblicista @mondopadano, blogger, amante di RF, USC, Juve, Ferrari, VR46. Il meglio deve ancora venire.", "rawDescription": "Nuovo profilo, prima ero @paolo885. Giornalista pubblicista @mondopadano, blogger, amante di RF, USC, Juve, Ferrari, VR46. Il meglio deve ancora venire.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2019-10-09T20:49:50+00:00", "followersCount": 2270, "friendsCount": 5003, "statusesCount": 257945, "favouritesCount": 27346, "listedCount": 10, "mediaCount": 14800, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://ilmondodelforna.com", "linkTcourl": "https://t.co/rXP32ktboa", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1518286009028464640/S1KLk9Hx_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1182035380893339648/1646308706", "label": null, "url": "https://twitter.com/paoloangeloRF"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521524314851483650, "lang": "it", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "dlfabbri", "id": 931969710, "displayname": "Dario Fabbri", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/dlfabbri"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "maratonetiLa7", "id": 738895631897530368, "displayname": "MaratonetiMentana", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/maratonetiLa7"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["macron", "putin", "specialeTGLa7", "RussianWarCrimes"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/sautor_dolu/status/1521524251395870722", "date": "2022-05-03T16:17:04+00:00", "content": "Ces \u00e9lections auront eu le m\u00e9rite de clarifier les choses , d'un c\u00f4t\u00e9 ceux qui ont des valeurs et des convictions et qui rejoignent le #nupes et de l'autre les opportunistes , les traites aux valeurs de la gauche du style #valls qui rampent devant #Macron\n\n#UnionDeLaGauche", "renderedContent": "Ces \u00e9lections auront eu le m\u00e9rite de clarifier les choses , d'un c\u00f4t\u00e9 ceux qui ont des valeurs et des convictions et qui rejoignent le #nupes et de l'autre les opportunistes , les traites aux valeurs de la gauche du style #valls qui rampent devant #Macron\n\n#UnionDeLaGauche", "id": 1521524251395870722, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "sautor_dolu", "id": 958697096, "displayname": "Sautor", "description": "Je d\u00e9teste l'extr\u00eame droite, les chasseurs, la corrida,  Pour une France ouverte et multiculturelle. Insoumis en terrain hostile dans l'\u00eele de r\u00e9.", "rawDescription": "Je d\u00e9teste l'extr\u00eame droite, les chasseurs, la corrida,  Pour une France ouverte et multiculturelle. Insoumis en terrain hostile dans l'\u00eele de r\u00e9.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-11-19T22:05:07+00:00", "followersCount": 1328, "friendsCount": 2023, "statusesCount": 8836, "favouritesCount": 4171, "listedCount": 2, "mediaCount": 750, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1516176010210951171/r4BjFAcW_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/958697096/1577653989", "label": null, "url": "https://twitter.com/sautor_dolu"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 3, "likeCount": 5, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521524251395870722, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["nupes", "valls", "Macron", "UnionDeLaGauche"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/grand_frai/status/1521524216922845185", "date": "2022-05-03T16:16:56+00:00", "content": "@prevjol Moi je l\u2019appr\u00e9cie pas plus que \u00e7a mais marre de #macron.", "renderedContent": "@prevjol Moi je l\u2019appr\u00e9cie pas plus que \u00e7a mais marre de #macron.", "id": 1521524216922845185, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "grand_frai", "id": 262946787, "displayname": "grand frais", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-03-09T02:21:46+00:00", "followersCount": 166, "friendsCount": 1317, "statusesCount": 7110, "favouritesCount": 22936, "listedCount": 0, "mediaCount": 182, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1176354814890074113/ajN73PN9_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/grand_frai"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521428089850445829, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521515521447022592, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "prevjol", "id": 501578861, "displayname": "Le SexTologue", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/prevjol"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "prevjol", "id": 501578861, "displayname": "Le SexTologue", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/prevjol"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["macron"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/CoyLoup/status/1521524210065186817", "date": "2022-05-03T16:16:54+00:00", "content": "#Macron aurait pass\u00e9 2h avec #Poutine au t\u00e9l.\nApr\u00e8s 37 jours !\nLe sens des priorit\u00e9.", "renderedContent": "#Macron aurait pass\u00e9 2h avec #Poutine au t\u00e9l.\nApr\u00e8s 37 jours !\nLe sens des priorit\u00e9.", "id": 1521524210065186817, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "CoyLoup", "id": 1238831465728749568, "displayname": "CoyLoup", "description": "Libertaire \u2605 et (presque) autonome.\n\ud83c\udff4\n#UnionPopulaire", "rawDescription": "Libertaire \u2605 et (presque) autonome.\n\ud83c\udff4\n#UnionPopulaire", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2020-03-14T14:17:03+00:00", "followersCount": 2354, "friendsCount": 2278, "statusesCount": 37610, "favouritesCount": 36309, "listedCount": 5, "mediaCount": 2057, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1480712699373924354/R_TMOcli_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1238831465728749568/1641864660", "label": null, "url": "https://twitter.com/CoyLoup"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521524210065186817, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Macron", "Poutine"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/tepsaeu/status/1521524188548317184", "date": "2022-05-03T16:16:49+00:00", "content": "\"From the outside perspective, it is not clear that within France, #Macron is not considered as the great President that people from outside the country think he is. There is an idealisation of Macron because of his advocacy for Europe\"\n\n- @O_Omnes (@MouvEuropeen_Fr)\n\n/28", "renderedContent": "\"From the outside perspective, it is not clear that within France, #Macron is not considered as the great President that people from outside the country think he is. There is an idealisation of Macron because of his advocacy for Europe\"\n\n- @O_Omnes (@MouvEuropeen_Fr)\n\n/28", "id": 1521524188548317184, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "tepsaeu", "id": 4871494203, "displayname": "TEPSA", "description": "Trans European Policy Studies Association\n\ud83d\udcca Expert Analysis\n\ud83d\udcfa #EuropeChats & #EUHistoryExplained\n\ud83d\udcf0 Policy Recommendations\n\u27a1\ufe0f #EP4U @dice_h2020", "rawDescription": "Trans European Policy Studies Association\n\ud83d\udcca Expert Analysis\n\ud83d\udcfa #EuropeChats & #EUHistoryExplained\n\ud83d\udcf0 Policy Recommendations\n\u27a1\ufe0f #EP4U @dice_h2020", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-02-02T11:33:19+00:00", "followersCount": 3068, "friendsCount": 1165, "statusesCount": 8693, "favouritesCount": 6290, "listedCount": 80, "mediaCount": 3105, "location": "Brussels, Belgium", "protected": false, "linkUrl": "https://www.tepsa.eu", "linkTcourl": "https://t.co/s6hEU6fvVs", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/715091288975081472/1djTZUHC_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4871494203/1454413543", "label": null, "url": "https://twitter.com/tepsaeu"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 1, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521513879418904577, "lang": "en", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521523169282166785, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "tepsaeu", "id": 4871494203, "displayname": "TEPSA", "description": "Trans European Policy Studies Association\n\ud83d\udcca Expert Analysis\n\ud83d\udcfa #EuropeChats & #EUHistoryExplained\n\ud83d\udcf0 Policy Recommendations\n\u27a1\ufe0f #EP4U @dice_h2020", "rawDescription": "Trans European Policy Studies Association\n\ud83d\udcca Expert Analysis\n\ud83d\udcfa #EuropeChats & #EUHistoryExplained\n\ud83d\udcf0 Policy Recommendations\n\u27a1\ufe0f #EP4U @dice_h2020", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-02-02T11:33:19+00:00", "followersCount": 3068, "friendsCount": 1165, "statusesCount": 8693, "favouritesCount": 6290, "listedCount": 80, "mediaCount": 3105, "location": "Brussels, Belgium", "protected": false, "linkUrl": "https://www.tepsa.eu", "linkTcourl": "https://t.co/s6hEU6fvVs", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/715091288975081472/1djTZUHC_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4871494203/1454413543", "label": null, "url": "https://twitter.com/tepsaeu"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "O_Omnes", "id": 2186253149, "displayname": "Oph\u00e9lie Omnes", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/O_Omnes"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MouvEuropeen_Fr", "id": 331017713, "displayname": "Mouvement Europ\u00e9en - France", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/MouvEuropeen_Fr"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Macron"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/paoloangeloRF/status/1521524128389468161", "date": "2022-05-03T16:16:35+00:00", "content": "l\u2019obiettivo di #macron \u00e8 tenere aperto il dialogo\u201d@dlfabbri #specialeTGLa7 @maratonetiLa7 #RussiaUkraineConflict \u201cnon voleva dare assist alla sua avversaria mentre la accusava.. superate le elezioni \u00e8 tornato al telefono con #putin \u201c", "renderedContent": "l\u2019obiettivo di #macron \u00e8 tenere aperto il dialogo\u201d@dlfabbri #specialeTGLa7 @maratonetiLa7 #RussiaUkraineConflict \u201cnon voleva dare assist alla sua avversaria mentre la accusava.. superate le elezioni \u00e8 tornato al telefono con #putin \u201c", "id": 1521524128389468161, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "paoloangeloRF", "id": 1182035380893339648, "displayname": "Paolo Fornasari \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "description": "Nuovo profilo, prima ero @paolo885. Giornalista pubblicista @mondopadano, blogger, amante di RF, USC, Juve, Ferrari, VR46. Il meglio deve ancora venire.", "rawDescription": "Nuovo profilo, prima ero @paolo885. Giornalista pubblicista @mondopadano, blogger, amante di RF, USC, Juve, Ferrari, VR46. Il meglio deve ancora venire.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2019-10-09T20:49:50+00:00", "followersCount": 2270, "friendsCount": 5003, "statusesCount": 257945, "favouritesCount": 27346, "listedCount": 10, "mediaCount": 14800, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://ilmondodelforna.com", "linkTcourl": "https://t.co/rXP32ktboa", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1518286009028464640/S1KLk9Hx_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1182035380893339648/1646308706", "label": null, "url": "https://twitter.com/paoloangeloRF"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521524128389468161, "lang": "it", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "dlfabbri", "id": 931969710, "displayname": "Dario Fabbri", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/dlfabbri"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "maratonetiLa7", "id": 738895631897530368, "displayname": "MaratonetiMentana", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/maratonetiLa7"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["macron", "specialeTGLa7", "RussiaUkraineConflict", "putin"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Mentalseb/status/1521523992166903808", "date": "2022-05-03T16:16:02+00:00", "content": "@ThayWilliam @cyperrin12 Et plus son parle de lui plus on lui donne du cr\u00e9dit.. #extremegauche #melenchon un alli\u00e9 de #macron", "renderedContent": "@ThayWilliam @cyperrin12 Et plus son parle de lui plus on lui donne du cr\u00e9dit.. #extremegauche #melenchon un alli\u00e9 de #macron", "id": 1521523992166903808, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Mentalseb", "id": 9823272, "displayname": "S\u00e9bastien", "description": "\u2022 Fondateur ANM. D\u00e9veloppement & encadrement num\u00e9rique - #ComPol \u2022 \"Le patriotisme, c'est aimer son pays. Le nationalisme, c'est d\u00e9tester celui des autres\".", "rawDescription": "\u2022 Fondateur ANM. D\u00e9veloppement & encadrement num\u00e9rique - #ComPol \u2022 \"Le patriotisme, c'est aimer son pays. Le nationalisme, c'est d\u00e9tester celui des autres\".", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2007-10-31T13:33:39+00:00", "followersCount": 6988, "friendsCount": 5903, "statusesCount": 46710, "favouritesCount": 16743, "listedCount": 122, "mediaCount": 1075, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1183462926184792065/ltvQYJTU_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Mentalseb"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521502162098036741, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521502162098036741, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ThayWilliam", "id": 493424163, "displayname": "William THAY", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ThayWilliam"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ThayWilliam", "id": 493424163, "displayname": "William THAY", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ThayWilliam"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "cyperrin12", "id": 849349209920868352, "displayname": "Cyril Perrin", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/cyperrin12"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["extremegauche", "melenchon", "macron"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/paul_psalaun/status/1521523979219087361", "date": "2022-05-03T16:15:59+00:00", "content": "@SandraOrchidee @MarleneSchiappa est vir\u00e9e du gouvernement ? Excellent contre toute attente il leur reste une once de lucidit\u00e9 ! Excellente nouvelle.\n#Castex \n#Macron \n#legislatives2022", "renderedContent": "@SandraOrchidee @MarleneSchiappa est vir\u00e9e du gouvernement ? Excellent contre toute attente il leur reste une once de lucidit\u00e9 ! Excellente nouvelle.\n#Castex \n#Macron \n#legislatives2022", "id": 1521523979219087361, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "paul_psalaun", "id": 1481616526344081420, "displayname": "PaulSala\u00fcn", "description": "Droit public et science politique !", "rawDescription": "Droit public et science politique !", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2022-01-13T13:21:30+00:00", "followersCount": 62, "friendsCount": 126, "statusesCount": 127, "favouritesCount": 91, "listedCount": 0, "mediaCount": 9, "location": "@vivelaFrance", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1492557197808750593/1oQx9ufk_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1481616526344081420/1644688481", "label": null, "url": "https://twitter.com/paul_psalaun"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521495731705683970, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521495731705683970, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "SandraOrchidee", "id": 1469342128975269889, "displayname": "Sandra \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/SandraOrchidee"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "SandraOrchidee", "id": 1469342128975269889, "displayname": "Sandra \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/SandraOrchidee"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MarleneSchiappa", "id": 14237828, "displayname": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 MarleneSchiappa", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/MarleneSchiappa"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Castex", "Macron", "legislatives2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/RoINTEL/status/1521523960936079364", "date": "2022-05-03T16:15:55+00:00", "content": "#Putin assured #Macron that world food security problems are mainly caused by Western sanctions. \n#Ukraine #UkraineRussianWar", "renderedContent": "#Putin assured #Macron that world food security problems are mainly caused by Western sanctions. \n#Ukraine #UkraineRussianWar", "id": 1521523960936079364, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "RoINTEL", "id": 3309688486, "displayname": "RoINTEL", "description": "#Intelligence coming from #Romania.\ud83c\uddf9\ud83c\udde9\nNon-stop updates about what's going on over the world. At the moment mainly focused on #Ukraine.\nRT \u2260 endorsement", "rawDescription": "#Intelligence coming from #Romania.\ud83c\uddf9\ud83c\udde9\nNon-stop updates about what's going on over the world. At the moment mainly focused on #Ukraine.\nRT \u2260 endorsement", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2015-06-05T19:01:23+00:00", "followersCount": 1052, "friendsCount": 116, "statusesCount": 5492, "favouritesCount": 2244, "listedCount": 9, "mediaCount": 1188, "location": "Rom\u00e2nia", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348639476055212033/A5MJ8w2c_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3309688486/1645996827", "label": null, "url": "https://twitter.com/RoINTEL"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521523960936079364, "lang": "en", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Putin", "Macron", "Ukraine", "UkraineRussianWar"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/xavier_marchand/status/1521523940459532295", "date": "2022-05-03T16:15:50+00:00", "content": "@MisterTeamot #followbackNupes\u270c\ufe0fRattrapons les 10&amp;24 avril en pr\u00e9parant le #BlocPopulaire \u00e0 neutraliser #Macron . #l\u00e9gislatives2022 Les mains tendues se trouvent ! \ud83e\udd1dUne #NouvelleUnionPopulaireEcologiqueEtSociale tiendra l'Assembl\u00e9e \u27a1\ufe0f #FrontPopulaireEcologique. Et #Melenchon1erMinistre \u270a\u270a\u270a", "renderedContent": "@MisterTeamot #followbackNupes\u270c\ufe0fRattrapons les 10&amp;24 avril en pr\u00e9parant le #BlocPopulaire \u00e0 neutraliser #Macron . #l\u00e9gislatives2022 Les mains tendues se trouvent ! \ud83e\udd1dUne #NouvelleUnionPopulaireEcologiqueEtSociale tiendra l'Assembl\u00e9e \u27a1\ufe0f #FrontPopulaireEcologique. Et #Melenchon1erMinistre \u270a\u270a\u270a", "id": 1521523940459532295, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "xavier_marchand", "id": 117169161, "displayname": "Xavier Marchand", "description": "Vieil anticapitaliste unitaire\ud83d\udc22 coco+qu'indign\u00e9, pas r\u00e9sign\u00e9 et CGT \u270a : irr\u00e9cup\u00e9rable \ud83e\udd17\u2757\ud83c\udf53Fantassin de base en coll\u00e8ge et cycliste. \ud83d\udeb4", "rawDescription": "Vieil anticapitaliste unitaire\ud83d\udc22 coco+qu'indign\u00e9, pas r\u00e9sign\u00e9 et CGT \u270a : irr\u00e9cup\u00e9rable \ud83e\udd17\u2757\ud83c\udf53Fantassin de base en coll\u00e8ge et cycliste. \ud83d\udeb4", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2010-02-24T19:19:02+00:00", "followersCount": 8842, "friendsCount": 9714, "statusesCount": 32526, "favouritesCount": 25821, "listedCount": 26, "mediaCount": 1075, "location": "H\u00e9rault (34)", "protected": false, "linkUrl": "http://www.resistons.net", "linkTcourl": "https://t.co/Nli3enQnqb", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/747874335990362113/jcXftH8m_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/117169161/1601894081", "label": null, "url": "https://twitter.com/xavier_marchand"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521511758854303744, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521511758854303744, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MisterTeamot", "id": 137657159, "displayname": "Monsieur Mosk", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/MisterTeamot"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MisterTeamot", "id": 137657159, "displayname": "Monsieur Mosk", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/MisterTeamot"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["followbackNupes", "BlocPopulaire", "Macron", "l\u00e9gislatives2022", "NouvelleUnionPopulaireEcologiqueEtSociale", "FrontPopulaireEcologique", "Melenchon1erMinistre"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/AR1info/status/1521523907966107650", "date": "2022-05-03T16:15:42+00:00", "content": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Emmanuel #Macron surveille de pr\u00e8s toutes les investitures LREM pour les l\u00e9gislatives et les valide une par une. Manuel Valls pourraient d'ailleurs \u00eatre candidat LREM des Fran\u00e7ais d'Espagne et du Portugal, selon des sources concordantes. #legislatives2022 #Politique", "renderedContent": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Emmanuel #Macron surveille de pr\u00e8s toutes les investitures LREM pour les l\u00e9gislatives et les valide une par une. Manuel Valls pourraient d'ailleurs \u00eatre candidat LREM des Fran\u00e7ais d'Espagne et du Portugal, selon des sources concordantes. #legislatives2022 #Politique", "id": 1521523907966107650, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AR1info", "id": 1088487801774059522, "displayname": "AR1", "description": "Bienvenue sur le compte officiel de l'association AR1 \u2022 Informer, D\u00e9crypter, S'ouvrir sur le monde ! Pr\u00e9sent aussi sur YouTube : youtube.com/c/AR1info", "rawDescription": "Bienvenue sur le compte officiel de l'association AR1 \u2022 Informer, D\u00e9crypter, S'ouvrir sur le monde ! Pr\u00e9sent aussi sur YouTube : https://t.co/FeoKDhwpbs", "descriptionUrls": [{"text": "youtube.com/c/AR1info", "url": "http://youtube.com/c/AR1info", "tcourl": "https://t.co/FeoKDhwpbs", "indices": [129, 152]}], "verified": false, "created": "2019-01-24T17:24:49+00:00", "followersCount": 2055, "friendsCount": 178, "statusesCount": 25832, "favouritesCount": 1053, "listedCount": 18, "mediaCount": 3937, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "https://ar1info.fr/", "linkTcourl": "https://t.co/FQp8BnTqLC", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1458057360723922946/ab0rlr-h_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1088487801774059522/1651594580", "label": null, "url": "https://twitter.com/AR1info"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521523900554874880, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521523905579651076, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AR1info", "id": 1088487801774059522, "displayname": "AR1", "description": "Bienvenue sur le compte officiel de l'association AR1 \u2022 Informer, D\u00e9crypter, S'ouvrir sur le monde ! Pr\u00e9sent aussi sur YouTube : youtube.com/c/AR1info", "rawDescription": "Bienvenue sur le compte officiel de l'association AR1 \u2022 Informer, D\u00e9crypter, S'ouvrir sur le monde ! Pr\u00e9sent aussi sur YouTube : https://t.co/FeoKDhwpbs", "descriptionUrls": [{"text": "youtube.com/c/AR1info", "url": "http://youtube.com/c/AR1info", "tcourl": "https://t.co/FeoKDhwpbs", "indices": [129, 152]}], "verified": false, "created": "2019-01-24T17:24:49+00:00", "followersCount": 2055, "friendsCount": 178, "statusesCount": 25832, "favouritesCount": 1053, "listedCount": 18, "mediaCount": 3937, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "https://ar1info.fr/", "linkTcourl": "https://t.co/FQp8BnTqLC", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1458057360723922946/ab0rlr-h_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1088487801774059522/1651594580", "label": null, "url": "https://twitter.com/AR1info"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Macron", "legislatives2022", "Politique"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/AR1info/status/1521523905579651076", "date": "2022-05-03T16:15:42+00:00", "content": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 La c\u00e9r\u00e9monie d'investiture d'Emmanuel #Macron aura lieu samedi, \u00e0 11h, \u00e0 l'Elys\u00e9e, a annonc\u00e9 la pr\u00e9sidence. #Presidentielles2022 #Politique", "renderedContent": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 La c\u00e9r\u00e9monie d'investiture d'Emmanuel #Macron aura lieu samedi, \u00e0 11h, \u00e0 l'Elys\u00e9e, a annonc\u00e9 la pr\u00e9sidence. #Presidentielles2022 #Politique", "id": 1521523905579651076, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AR1info", "id": 1088487801774059522, "displayname": "AR1", "description": "Bienvenue sur le compte officiel de l'association AR1 \u2022 Informer, D\u00e9crypter, S'ouvrir sur le monde ! Pr\u00e9sent aussi sur YouTube : youtube.com/c/AR1info", "rawDescription": "Bienvenue sur le compte officiel de l'association AR1 \u2022 Informer, D\u00e9crypter, S'ouvrir sur le monde ! Pr\u00e9sent aussi sur YouTube : https://t.co/FeoKDhwpbs", "descriptionUrls": [{"text": "youtube.com/c/AR1info", "url": "http://youtube.com/c/AR1info", "tcourl": "https://t.co/FeoKDhwpbs", "indices": [129, 152]}], "verified": false, "created": "2019-01-24T17:24:49+00:00", "followersCount": 2055, "friendsCount": 178, "statusesCount": 25832, "favouritesCount": 1053, "listedCount": 18, "mediaCount": 3937, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "https://ar1info.fr/", "linkTcourl": "https://t.co/FQp8BnTqLC", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1458057360723922946/ab0rlr-h_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1088487801774059522/1651594580", "label": null, "url": "https://twitter.com/AR1info"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521523900554874880, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521523903843254274, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AR1info", "id": 1088487801774059522, "displayname": "AR1", "description": "Bienvenue sur le compte officiel de l'association AR1 \u2022 Informer, D\u00e9crypter, S'ouvrir sur le monde ! Pr\u00e9sent aussi sur YouTube : youtube.com/c/AR1info", "rawDescription": "Bienvenue sur le compte officiel de l'association AR1 \u2022 Informer, D\u00e9crypter, S'ouvrir sur le monde ! Pr\u00e9sent aussi sur YouTube : https://t.co/FeoKDhwpbs", "descriptionUrls": [{"text": "youtube.com/c/AR1info", "url": "http://youtube.com/c/AR1info", "tcourl": "https://t.co/FeoKDhwpbs", "indices": [129, 152]}], "verified": false, "created": "2019-01-24T17:24:49+00:00", "followersCount": 2055, "friendsCount": 178, "statusesCount": 25832, "favouritesCount": 1053, "listedCount": 18, "mediaCount": 3937, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "https://ar1info.fr/", "linkTcourl": "https://t.co/FQp8BnTqLC", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1458057360723922946/ab0rlr-h_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1088487801774059522/1651594580", "label": null, "url": "https://twitter.com/AR1info"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Macron", "Presidentielles2022", "Politique"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/TF1Info/status/1521523895404318725", "date": "2022-05-03T16:15:39+00:00", "content": "La c\u00e9r\u00e9monie d'investiture d'Emmanuel #Macron aura lieu samedi 7 mai https://t.co/ERCxt4kKQJ https://t.co/L61KHs3aig", "renderedContent": "La c\u00e9r\u00e9monie d'investiture d'Emmanuel #Macron aura lieu samedi 7 mai tf1info.fr/politique/pres\u2026 https://t.co/L61KHs3aig", "id": 1521523895404318725, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "TF1Info", "id": 3390775469, "displayname": "TF1Info", "description": "Suivez toute l'info des r\u00e9dactions de @TF1 & @LCI et l'actu des #JT #LE13H #LE20H #JTWE avec #TF1Info. #RespectZone", "rawDescription": "Suivez toute l'info des r\u00e9dactions de @TF1 & @LCI et l'actu des #JT #LE13H #LE20H #JTWE avec #TF1Info. #RespectZone", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2015-07-24T10:24:40+00:00", "followersCount": 152624, "friendsCount": 750, "statusesCount": 84873, "favouritesCount": 2148, "listedCount": 626, "mediaCount": 72597, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://TF1info.fr", "linkTcourl": "https://t.co/DLdpFUsYgQ", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1480832419041353729/TEfW2Pdd_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3390775469/1641892937", "label": null, "url": "https://twitter.com/TF1Info"}, "replyCount": 6, "retweetCount": 4, "likeCount": 6, "quoteCount": 1, "conversationId": 1521523895404318725, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.echobox.com\" rel=\"nofollow\">Echobox</a>", "sourceUrl": "https://www.echobox.com", "sourceLabel": "Echobox", "outlinks": ["https://www.tf1info.fr/politique/presidentielle-la-ceremonie-d-investiture-d-emmanuel-macron-pour-son-second-mandat-aura-lieu-samedi-7-mai-2022-2218571.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1651581846#xtor=CS5-113"], "tcooutlinks": ["https://t.co/ERCxt4kKQJ"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR2J64RWUAEzOO8?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR2J64RWUAEzOO8?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Macron"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Djo_ny_971/status/1521523438380363777", "date": "2022-05-03T16:13:50+00:00", "content": "@BFMTV Visiblement le lustrage d\u2019anus a de beaux jours devant lui \u2026.. #Valls #Macron #legislative2022", "renderedContent": "@BFMTV Visiblement le lustrage d\u2019anus a de beaux jours devant lui \u2026.. #Valls #Macron #legislative2022", "id": 1521523438380363777, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Djo_ny_971", "id": 1504778848239591425, "displayname": "djony971 \u24c2\ufe0f", "description": "responsable juridique doctorant droit public , charg\u00e9 de td , analyste politique. Pour que la France reste France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "rawDescription": "responsable juridique doctorant droit public , charg\u00e9 de td , analyste politique. Pour que la France reste France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2022-03-18T11:17:00+00:00", "followersCount": 33, "friendsCount": 315, "statusesCount": 1281, "favouritesCount": 997, "listedCount": 0, "mediaCount": 2, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1508520531456315396/b6uDwKeN_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Djo_ny_971"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521504423285039105, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521504423285039105, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BFMTV", "id": 133663801, "displayname": "BFMTV", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BFMTV"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BFMTV", "id": 133663801, "displayname": "BFMTV", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BFMTV"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Valls", "Macron", "legislative2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/pereXplexe/status/1521523424224550915", "date": "2022-05-03T16:13:47+00:00", "content": "@ogamashiyo En fait de diktat c'est le r\u00e9sultat des urnes \u261d\ufe0f\nEt de la d\u00e9fiance qu'inspire le #PS par ses trahisons ses renoncements et ses petits arrangements avec #Macron.\nAssumez \ud83d\udc7f", "renderedContent": "@ogamashiyo En fait de diktat c'est le r\u00e9sultat des urnes \u261d\ufe0f\nEt de la d\u00e9fiance qu'inspire le #PS par ses trahisons ses renoncements et ses petits arrangements avec #Macron.\nAssumez \ud83d\udc7f", "id": 1521523424224550915, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "pereXplexe", "id": 1367901534609084416, "displayname": "Pere plexe", "description": "Procureur r\u00e9fractaire, sans dent tendance islamo gauchiste ath\u00e9e, complotiste avec des penchants pour l'extr\u00eame centre.", "rawDescription": "Procureur r\u00e9fractaire, sans dent tendance islamo gauchiste ath\u00e9e, complotiste avec des penchants pour l'extr\u00eame centre.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-03-05T18:15:49+00:00", "followersCount": 185, "friendsCount": 361, "statusesCount": 8479, "favouritesCount": 8820, "listedCount": 0, "mediaCount": 528, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1376576984394960900/3KbGioaI_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1367901534609084416/1617036741", "label": null, "url": "https://twitter.com/pereXplexe"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521412356286386176, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521412356286386176, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ogamashiyo", "id": 386448650, "displayname": "Bruno Tranchant", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ogamashiyo"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ogamashiyo", "id": 386448650, "displayname": "Bruno Tranchant", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ogamashiyo"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["PS", "Macron"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/VidasVidvaic/status/1521523363881099264", "date": "2022-05-03T16:13:33+00:00", "content": "@visegrad24 Second fetish of mr. #Macron to call #Putin\u2026 it looks like it\u2019s sex on the phone \u260e\ufe0f \ud83e\udd14", "renderedContent": "@visegrad24 Second fetish of mr. #Macron to call #Putin\u2026 it looks like it\u2019s sex on the phone \u260e\ufe0f \ud83e\udd14", "id": 1521523363881099264, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "VidasVidvaic", "id": 522490444, "displayname": "Vidas Vaicekauskas", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-03-12T18:51:14+00:00", "followersCount": 14, "friendsCount": 140, "statusesCount": 181, "favouritesCount": 321, "listedCount": 0, "mediaCount": 6, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1891890490/image_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/522490444/1585590443", "label": null, "url": "https://twitter.com/VidasVidvaic"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521515825546641410, "lang": "en", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521515825546641410, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "visegrad24", "id": 1222773302441148416, "displayname": "Visegr\u00e1d 24", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/visegrad24"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "visegrad24", "id": 1222773302441148416, "displayname": "Visegr\u00e1d 24", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/visegrad24"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Macron", "Putin"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/ManU20682903/status/1521523346101444610", "date": "2022-05-03T16:13:28+00:00", "content": "Franchement qui a peur d'un M\u00e9lenchon premier ministre ?\nIl ne tiendrait pas 1 an !\n#Macron auraient juste \u00e0 dissoudre l'assembl\u00e9e pour le d\u00e9gager et reprendre la main.\nLa vraie question est plut\u00f4t de savoir si nous avons 1 an \u00e0 perdre.", "renderedContent": "Franchement qui a peur d'un M\u00e9lenchon premier ministre ?\nIl ne tiendrait pas 1 an !\n#Macron auraient juste \u00e0 dissoudre l'assembl\u00e9e pour le d\u00e9gager et reprendre la main.\nLa vraie question est plut\u00f4t de savoir si nous avons 1 an \u00e0 perdre.", "id": 1521523346101444610, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ManU20682903", "id": 1266625241612255234, "displayname": "ManU", "description": "un #Macron2022, rien d'autre, merci !", "rawDescription": "un #Macron2022, rien d'autre, merci !", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2020-05-30T06:59:46+00:00", "followersCount": 262, "friendsCount": 295, "statusesCount": 22425, "favouritesCount": 11113, "listedCount": 7, "mediaCount": 196, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1477563135775150082/nyIblQZ1_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ManU20682903"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 1, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521523346101444610, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Macron"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/horrorny/status/1521523263050067972", "date": "2022-05-03T16:13:09+00:00", "content": "@visegrad24 Achievement unlocked? #Ukraine #russia #War #Macron", "renderedContent": "@visegrad24 Achievement unlocked? #Ukraine #russia #War #Macron", "id": 1521523263050067972, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "horrorny", "id": 1105569570, "displayname": "horrorny", "description": "Na pogr\u0105\u017con\u0105 w szarym cieniu Moskw\u0119 spadaj\u0105 z nieba w\u0119glowe legiony Horroru, zast\u0119py anio\u0142\u00f3w br\u0105zu. Nikt jeszcze nic nie wie, ale wszyscy czuj\u0105.", "rawDescription": "Na pogr\u0105\u017con\u0105 w szarym cieniu Moskw\u0119 spadaj\u0105 z nieba w\u0119glowe legiony Horroru, zast\u0119py anio\u0142\u00f3w br\u0105zu. Nikt jeszcze nic nie wie, ale wszyscy czuj\u0105.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-01-20T07:00:09+00:00", "followersCount": 185, "friendsCount": 374, "statusesCount": 22226, "favouritesCount": 119293, "listedCount": 2, "mediaCount": 779, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3133272440/b4f6b6651aa08b7f4a2cf692818420d9_normal.jpeg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1105569570/1504248098", "label": null, "url": "https://twitter.com/horrorny"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521515825546641410, "lang": "en", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521515825546641410, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "visegrad24", "id": 1222773302441148416, "displayname": "Visegr\u00e1d 24", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/visegrad24"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "visegrad24", "id": 1222773302441148416, "displayname": "Visegr\u00e1d 24", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/visegrad24"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Ukraine", "russia", "War", "Macron"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/nordinenabili/status/1521522936376659971", "date": "2022-05-03T16:11:51+00:00", "content": "#Macron va devoir passer par #LinkedIn pour nommer quelqu\u2019un \u00e0 Matignon\u2026", "renderedContent": "#Macron va devoir passer par #LinkedIn pour nommer quelqu\u2019un \u00e0 Matignon\u2026", "id": 1521522936376659971, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "nordinenabili", "id": 604674657, "displayname": "Nordine Nabili", "description": "\"S'informer fatigue\" Ignacio Ramonet.", "rawDescription": "\"S'informer fatigue\" Ignacio Ramonet.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-06-10T15:16:35+00:00", "followersCount": 8257, "friendsCount": 157, "statusesCount": 14645, "favouritesCount": 10, "listedCount": 137, "mediaCount": 2489, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/770548571011678208/fOvkpZzG_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/604674657/1494885216", "label": null, "url": "https://twitter.com/nordinenabili"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 2, "likeCount": 3, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521522936376659971, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Macron", "LinkedIn"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/rem93200/status/1521522711666872321", "date": "2022-05-03T16:10:57+00:00", "content": "Alors, au train o\u00f9 vont les choses, vu qu\u2019on risque de toutes et tous se faire appeler : non \u00eatre le #PremierMinistre de #Macron ne m\u2019int\u00e9resse pas. #legislatives2022 #Matignon", "renderedContent": "Alors, au train o\u00f9 vont les choses, vu qu\u2019on risque de toutes et tous se faire appeler : non \u00eatre le #PremierMinistre de #Macron ne m\u2019int\u00e9resse pas. #legislatives2022 #Matignon", "id": 1521522711666872321, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "rem93200", "id": 182845729, "displayname": "R\u00e9mi L.", "description": "Fier Dionysien d'adoption, \u00e9thique et responsable. Prof de SVT en REP+. Syndiqu\u00e9 @sudeducation93. Deuxi\u00e8me ligne \u00e0 la retraite. Daron. Du 39 au 93 par le 69.", "rawDescription": "Fier Dionysien d'adoption, \u00e9thique et responsable. Prof de SVT en REP+. Syndiqu\u00e9 @sudeducation93. Deuxi\u00e8me ligne \u00e0 la retraite. Daron. Du 39 au 93 par le 69.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2010-08-25T14:55:14+00:00", "followersCount": 399, "friendsCount": 1073, "statusesCount": 10731, "favouritesCount": 22920, "listedCount": 5, "mediaCount": 122, "location": "Saint-Denis, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1496907949519822849/6USTWU80_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/182845729/1645725641", "label": null, "url": "https://twitter.com/rem93200"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521522711666872321, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["PremierMinistre", "Macron", "legislatives2022", "Matignon"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/MichelBitller/status/1521522555319947265", "date": "2022-05-03T16:10:20+00:00", "content": "Qu'on se le dise ,\nje refuse cat\u00e9goriquement\nd'\u00eatre le #premier #ministre de #macron .\nNon n'insistez pas ,\npar contre un petit quelque chose \u00e0 cot\u00e9 ,\nporte-parole , secr\u00e9taire d'\u00e9tat ...\nje peux y r\u00e9fl\u00e9chir .", "renderedContent": "Qu'on se le dise ,\nje refuse cat\u00e9goriquement\nd'\u00eatre le #premier #ministre de #macron .\nNon n'insistez pas ,\npar contre un petit quelque chose \u00e0 cot\u00e9 ,\nporte-parole , secr\u00e9taire d'\u00e9tat ...\nje peux y r\u00e9fl\u00e9chir .", "id": 1521522555319947265, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MichelBitller", "id": 1470853518, "displayname": "Michel Bitller", "description": "\u00eatre lu ou non,le nombre de followers,retweets,like\net le candy-raton sont les derniers de mes soucis", "rawDescription": "\u00eatre lu ou non,le nombre de followers,retweets,like\net le candy-raton sont les derniers de mes soucis", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-05-30T23:25:25+00:00", "followersCount": 22, "friendsCount": 0, "statusesCount": 6381, "favouritesCount": 294, "listedCount": 5, "mediaCount": 326, "location": "Aix-en-Provence, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/807506801243619328/7eNoA2In_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1470853518/1522025714", "label": null, "url": "https://twitter.com/MichelBitller"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521522555319947265, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["premier", "ministre", "macron"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/HuntEthan20/status/1521522423635623936", "date": "2022-05-03T16:09:48+00:00", "content": "@GWGoldnadel @Leonidas043 #macron va tout r\u00e9gler....!!!", "renderedContent": "@GWGoldnadel @Leonidas043 #macron va tout r\u00e9gler....!!!", "id": 1521522423635623936, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "HuntEthan20", "id": 1228763207508123648, "displayname": "Hunt Ethan", "description": "Ancien militaire\nLa parole \u00e0 \u00e9t\u00e9 donn\u00e9e \u00e0  l'homme pour cacher sa pens\u00e9e .\nStendhal", "rawDescription": "Ancien militaire\nLa parole \u00e0 \u00e9t\u00e9 donn\u00e9e \u00e0  l'homme pour cacher sa pens\u00e9e .\nStendhal", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2020-02-15T19:29:35+00:00", "followersCount": 905, "friendsCount": 1060, "statusesCount": 15219, "favouritesCount": 6909, "listedCount": 1, "mediaCount": 132, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1230935236718071808/MsydQyZf_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1228763207508123648/1591029316", "label": null, "url": "https://twitter.com/HuntEthan20"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1520832472426201090, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1520832472426201090, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GWGoldnadel", "id": 3373762791, "displayname": "G-William Goldnadel", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/GWGoldnadel"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GWGoldnadel", "id": 3373762791, "displayname": "G-William Goldnadel", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/GWGoldnadel"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Leonidas043", "id": 1275457053025202179, "displayname": "Leonidas04", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Leonidas043"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["macron"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/sydne93/status/1521522416962490370", "date": "2022-05-03T16:09:47+00:00", "content": "La carpe #Macron a essay\u00e9 de d\u00e9baucher le lapin @Valerie_Rabault #PS en lui proposant le poste de 1ere ministre. Elle refuse,bravo.\nEt en m\u00eame temps il reproche \u00e0 la #NUPES d\u2019\u00eatre une alliance de carpes et de lapins. La NUPES c\u2019est la #Fi #Eelv, #Generation, #PCF. La gauche quoi!", "renderedContent": "La carpe #Macron a essay\u00e9 de d\u00e9baucher le lapin @Valerie_Rabault #PS en lui proposant le poste de 1ere ministre. Elle refuse,bravo.\nEt en m\u00eame temps il reproche \u00e0 la #NUPES d\u2019\u00eatre une alliance de carpes et de lapins. La NUPES c\u2019est la #Fi #Eelv, #Generation, #PCF. La gauche quoi!", "id": 1521522416962490370, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "sydne93", "id": 302726531, "displayname": "Syd N\u00e9", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-05-21T17:11:26+00:00", "followersCount": 1371, "friendsCount": 740, "statusesCount": 8842, "favouritesCount": 2901, "listedCount": 20, "mediaCount": 729, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415388127536066567/4jH60W7U_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/302726531/1626289801", "label": null, "url": "https://twitter.com/sydne93"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 2, "likeCount": 3, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521522416962490370, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Valerie_Rabault", "id": 443129202, "displayname": "Val\u00e9rie Rabault \ud83c\udde8\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Valerie_Rabault"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Macron", "PS", "NUPES", "Fi", "Eelv", "Generation", "PCF"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/tepsaeu/status/1521522169708167168", "date": "2022-05-03T16:08:48+00:00", "content": "\"There is a certain attitude of French MEPs, and also a bit of #Macron: Europe is useful IF it can be used positively on the French domestic scene\"\n\n- @GDelbosCorfield MEP (@GreensEFA)\n\n/24", "renderedContent": "\"There is a certain attitude of French MEPs, and also a bit of #Macron: Europe is useful IF it can be used positively on the French domestic scene\"\n\n- @GDelbosCorfield MEP (@GreensEFA)\n\n/24", "id": 1521522169708167168, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "tepsaeu", "id": 4871494203, "displayname": "TEPSA", "description": "Trans European Policy Studies Association\n\ud83d\udcca Expert Analysis\n\ud83d\udcfa #EuropeChats & #EUHistoryExplained\n\ud83d\udcf0 Policy Recommendations\n\u27a1\ufe0f #EP4U @dice_h2020", "rawDescription": "Trans European Policy Studies Association\n\ud83d\udcca Expert Analysis\n\ud83d\udcfa #EuropeChats & #EUHistoryExplained\n\ud83d\udcf0 Policy Recommendations\n\u27a1\ufe0f #EP4U @dice_h2020", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-02-02T11:33:19+00:00", "followersCount": 3068, "friendsCount": 1165, "statusesCount": 8693, "favouritesCount": 6290, "listedCount": 80, "mediaCount": 3105, "location": "Brussels, Belgium", "protected": false, "linkUrl": "https://www.tepsa.eu", "linkTcourl": "https://t.co/s6hEU6fvVs", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/715091288975081472/1djTZUHC_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4871494203/1454413543", "label": null, "url": "https://twitter.com/tepsaeu"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521513879418904577, "lang": "en", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521521956331442180, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "tepsaeu", "id": 4871494203, "displayname": "TEPSA", "description": "Trans European Policy Studies Association\n\ud83d\udcca Expert Analysis\n\ud83d\udcfa #EuropeChats & #EUHistoryExplained\n\ud83d\udcf0 Policy Recommendations\n\u27a1\ufe0f #EP4U @dice_h2020", "rawDescription": "Trans European Policy Studies Association\n\ud83d\udcca Expert Analysis\n\ud83d\udcfa #EuropeChats & #EUHistoryExplained\n\ud83d\udcf0 Policy Recommendations\n\u27a1\ufe0f #EP4U @dice_h2020", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-02-02T11:33:19+00:00", "followersCount": 3068, "friendsCount": 1165, "statusesCount": 8693, "favouritesCount": 6290, "listedCount": 80, "mediaCount": 3105, "location": "Brussels, Belgium", "protected": false, "linkUrl": "https://www.tepsa.eu", "linkTcourl": "https://t.co/s6hEU6fvVs", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/715091288975081472/1djTZUHC_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4871494203/1454413543", "label": null, "url": "https://twitter.com/tepsaeu"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GDelbosCorfield", "id": 1133457388038688768, "displayname": "Gwendoline Delbos-Corfield", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/GDelbosCorfield"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GreensEFA", "id": 183622298, "displayname": "Greens/EFA in the EU Parliament \ud83c\udf0d", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/GreensEFA"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Macron"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Ozixh/status/1521522158626877442", "date": "2022-05-03T16:08:45+00:00", "content": "Pour le coup, je pense que #Macron est assez ouvert sur ces sujets.", "renderedContent": "Pour le coup, je pense que #Macron est assez ouvert sur ces sujets.", "id": 1521522158626877442, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Ozixh", "id": 2739945442, "displayname": "\ud83e\udd91\ud83d\uddfdOLIXIR\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc", "description": "\ud83e\udd91\ud83d\uddfd\u2696\ufe0f\ud83d\udcd3\ud83d\udcb8\ud83d\udccf @ozixh: personnage fictif d\u00e9test\u00e9 par les cons r\u00e9els . Inspirateur de la #Lib\u00e9ralosph\u00e8re . Lib\u00e9ral en tout. R\u00e9volutionnaire: 1789 II.", "rawDescription": "\ud83e\udd91\ud83d\uddfd\u2696\ufe0f\ud83d\udcd3\ud83d\udcb8\ud83d\udccf @ozixh: personnage fictif d\u00e9test\u00e9 par les cons r\u00e9els . Inspirateur de la #Lib\u00e9ralosph\u00e8re . Lib\u00e9ral en tout. R\u00e9volutionnaire: 1789 II.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2014-08-11T14:03:11+00:00", "followersCount": 3624, "friendsCount": 712, "statusesCount": 146263, "favouritesCount": 159922, "listedCount": 196, "mediaCount": 3802, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1474337343943454720/DONsSLZi_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2739945442/1646565185", "label": null, "url": "https://twitter.com/Ozixh"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521517463745470466, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521519294684749826, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Ozixh", "id": 2739945442, "displayname": "\ud83e\udd91\ud83d\uddfdOLIXIR\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc", "description": "\ud83e\udd91\ud83d\uddfd\u2696\ufe0f\ud83d\udcd3\ud83d\udcb8\ud83d\udccf @ozixh: personnage fictif d\u00e9test\u00e9 par les cons r\u00e9els . Inspirateur de la #Lib\u00e9ralosph\u00e8re . Lib\u00e9ral en tout. R\u00e9volutionnaire: 1789 II.", "rawDescription": "\ud83e\udd91\ud83d\uddfd\u2696\ufe0f\ud83d\udcd3\ud83d\udcb8\ud83d\udccf @ozixh: personnage fictif d\u00e9test\u00e9 par les cons r\u00e9els . Inspirateur de la #Lib\u00e9ralosph\u00e8re . Lib\u00e9ral en tout. R\u00e9volutionnaire: 1789 II.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2014-08-11T14:03:11+00:00", "followersCount": 3624, "friendsCount": 712, "statusesCount": 146263, "favouritesCount": 159922, "listedCount": 196, "mediaCount": 3802, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1474337343943454720/DONsSLZi_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2739945442/1646565185", "label": null, "url": "https://twitter.com/Ozixh"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Macron"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/pcros1961/status/1521522145947496450", "date": "2022-05-03T16:08:42+00:00", "content": "#Macron qu\u2019en est-il des aides \u00e0 la r\u00e9novation \u00e9nerg\u00e9tique des b\u00e2timents??? Auraient-elles \u00e9t\u00e9 r\u00e9duites de fa\u00e7on drastique??? Encore une arnaque \u00e9cologique @EmmanuelMacron \n@AgnesRunacher \n@AdeMontchalin\n@ralifromparis", "renderedContent": "#Macron qu\u2019en est-il des aides \u00e0 la r\u00e9novation \u00e9nerg\u00e9tique des b\u00e2timents??? Auraient-elles \u00e9t\u00e9 r\u00e9duites de fa\u00e7on drastique??? Encore une arnaque \u00e9cologique @EmmanuelMacron \n@AgnesRunacher \n@AdeMontchalin\n@ralifromparis", "id": 1521522145947496450, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "pcros1961", "id": 1424393641976647682, "displayname": "PA CS", "description": "Je suis n\u00e9 le jour de la Saint Parfait", "rawDescription": "Je suis n\u00e9 le jour de la Saint Parfait", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-08-08T15:35:31+00:00", "followersCount": 1, "friendsCount": 10, "statusesCount": 4206, "favouritesCount": 46, "listedCount": 0, "mediaCount": 202, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1441324928175730690/dO9uGkXX_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/pcros1961"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521522145947496450, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "EmmanuelMacron", "id": 1976143068, "displayname": "Emmanuel Macron", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AgnesRunacher", "id": 2400052052, "displayname": "Agn\u00e8s Pannier-Runacher \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/AgnesRunacher"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AdeMontchalin", "id": 800435764966215680, "displayname": "Am\u00e9lie de Montchalin", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/AdeMontchalin"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ralifromparis", "id": 26232866, "displayname": "Rali", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ralifromparis"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Macron"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Maddalenapareti/status/1521522046517366785", "date": "2022-05-03T16:08:19+00:00", "content": "Papa Francesco, forse stremato dall'incapacit\u00e0 della classe dirigente attuale di condurre una mediazione coerente, si \u00e8 proposto di assumere il ruolo da mediatore. #Macron finalmente chiama #Putin mantenendo un canale diplomatico. \nMacron e il Papa accusati di essere filo-putin", "renderedContent": "Papa Francesco, forse stremato dall'incapacit\u00e0 della classe dirigente attuale di condurre una mediazione coerente, si \u00e8 proposto di assumere il ruolo da mediatore. #Macron finalmente chiama #Putin mantenendo un canale diplomatico. \nMacron e il Papa accusati di essere filo-putin", "id": 1521522046517366785, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Maddalenapareti", "id": 3731876417, "displayname": "Madeleine", "description": "Studentessa di giurisprudenza \u2696\ufe0f\nAppassionata di geopolitica \ud83d\uddfa\ufe0f\nInnamorata di Fabrizio De Andr\u00e8 \ud83e\ude95", "rawDescription": "Studentessa di giurisprudenza \u2696\ufe0f\nAppassionata di geopolitica \ud83d\uddfa\ufe0f\nInnamorata di Fabrizio De Andr\u00e8 \ud83e\ude95", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2015-09-21T20:55:06+00:00", "followersCount": 97, "friendsCount": 303, "statusesCount": 275, "favouritesCount": 4700, "listedCount": 0, "mediaCount": 66, "location": "Torino, Piemonte", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1520045057650446337/sRPSCnS2_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3731876417/1637079401", "label": null, "url": "https://twitter.com/Maddalenapareti"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 3, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521522046517366785, "lang": "it", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Macron", "Putin"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/roofnai/status/1521521612947959808", "date": "2022-05-03T16:06:35+00:00", "content": "@BFMTV Vu son poids sur la campagne PS d\u2019Hidalgo, il peut aller o\u00f9 il veut. Les convictions PS semblent des plus volatiles \u00e0 l\u2019approche d\u2019un gain chez #Macron. Alors s\u2019offusquer d\u2019une victoire possible de l\u2019ensemble de la gauche devient presque contre nature.", "renderedContent": "@BFMTV Vu son poids sur la campagne PS d\u2019Hidalgo, il peut aller o\u00f9 il veut. Les convictions PS semblent des plus volatiles \u00e0 l\u2019approche d\u2019un gain chez #Macron. Alors s\u2019offusquer d\u2019une victoire possible de l\u2019ensemble de la gauche devient presque contre nature.", "id": 1521521612947959808, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "roofnai", "id": 895728325662056448, "displayname": "Roofnai", "description": "Mon \u00e9pouse et mon fils remplissent ma vie. J'essaie de la faire d\u00e9border par quelques mots et pens\u00e9es sans aucune pr\u00e9tention. \ud83d\ude42", "rawDescription": "Mon \u00e9pouse et mon fils remplissent ma vie. J'essaie de la faire d\u00e9border par quelques mots et pens\u00e9es sans aucune pr\u00e9tention. \ud83d\ude42", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2017-08-10T19:27:29+00:00", "followersCount": 339, "friendsCount": 1242, "statusesCount": 16491, "favouritesCount": 6752, "listedCount": 2, "mediaCount": 588, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425035861578731546/QVEoQxVT_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/895728325662056448/1628590432", "label": null, "url": "https://twitter.com/roofnai"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 4, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521501334838652928, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521501334838652928, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BFMTV", "id": 133663801, "displayname": "BFMTV", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BFMTV"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BFMTV", "id": 133663801, "displayname": "BFMTV", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BFMTV"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Macron"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/tweetonjules/status/1521521434409025536", "date": "2022-05-03T16:05:53+00:00", "content": "@franceinfo Les macronistes sont trop forts : \n\nM\u00e9lenchon impulse un large rassemblement : \"bouuu le gourou M\u00e9lenchon impose sa loi bouuu\"\n\nMacron valide lui m\u00eame les candidatures de toutes les circos : \" quel homme, quel leader, quel beau gosse ! \"\n\n#nupes #Macron #Melenchon1erMinistre", "renderedContent": "@franceinfo Les macronistes sont trop forts : \n\nM\u00e9lenchon impulse un large rassemblement : \"bouuu le gourou M\u00e9lenchon impose sa loi bouuu\"\n\nMacron valide lui m\u00eame les candidatures de toutes les circos : \" quel homme, quel leader, quel beau gosse ! \"\n\n#nupes #Macron #Melenchon1erMinistre", "id": 1521521434409025536, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "tweetonjules", "id": 2908469201, "displayname": "papajules\ud83d\udd3b", "description": "Educ Pop / Justice sociale / 6\u00e8meRep           \n            musique/photo/peinture : instagram.com/julesincolors\n\ud83e\ude90\ud83c\udf31\ud83e\udd41\ud83d\udcf7\ud83c\udfa8", "rawDescription": "Educ Pop / Justice sociale / 6\u00e8meRep           \n            musique/photo/peinture : https://t.co/CGnQTk5ri2\n\ud83e\ude90\ud83c\udf31\ud83e\udd41\ud83d\udcf7\ud83c\udfa8", "descriptionUrls": [{"text": "instagram.com/julesincolors", "url": "http://instagram.com/julesincolors", "tcourl": "https://t.co/CGnQTk5ri2", "indices": [85, 108]}], "verified": false, "created": "2014-12-06T23:12:45+00:00", "followersCount": 611, "friendsCount": 1497, "statusesCount": 14918, "favouritesCount": 110236, "listedCount": 0, "mediaCount": 355, "location": "Paris, France", "protected": false, "linkUrl": "https://soundcloud.com/papajules", "linkTcourl": "https://t.co/JvZo1QGxsH", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1342854773830254601/ZPq_rWBh_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2908469201/1651594417", "label": null, "url": "https://twitter.com/tweetonjules"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521351610982617088, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521351610982617088, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "franceinfo", "id": 38395124, "displayname": "franceinfo", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/franceinfo"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "franceinfo", "id": 38395124, "displayname": "franceinfo", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/franceinfo"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["nupes", "Macron", "Melenchon1erMinistre"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/XavierRemis/status/1521521382261239808", "date": "2022-05-03T16:05:40+00:00", "content": "@catheri93011473 @CNordans #DomaineR\u00e9serv\u00e9. #Macron chef des Arm\u00e9es.", "renderedContent": "@catheri93011473 @CNordans #DomaineR\u00e9serv\u00e9. #Macron chef des Arm\u00e9es.", "id": 1521521382261239808, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "XavierRemis", "id": 53295857, "displayname": "Xavier Remis", "description": "P\u00e8re, mari, citoyen, professeur agr\u00e9g\u00e9 d\u2019histoire retrait\u00e9. Social-d\u00e9mocrate keyn\u00e9sien. Ath\u00e9e. N\u00e9 \u00e0 Gij\u00f3n (Espa\u00f1a). Je bloque \u00e0 la premi\u00e8re insulte.", "rawDescription": "P\u00e8re, mari, citoyen, professeur agr\u00e9g\u00e9 d\u2019histoire retrait\u00e9. Social-d\u00e9mocrate keyn\u00e9sien. Ath\u00e9e. N\u00e9 \u00e0 Gij\u00f3n (Espa\u00f1a). Je bloque \u00e0 la premi\u00e8re insulte.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2009-07-03T04:38:03+00:00", "followersCount": 2278, "friendsCount": 2418, "statusesCount": 17263, "favouritesCount": 51333, "listedCount": 10, "mediaCount": 3490, "location": "Nancy, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1496810034277363715/v5YvvZfG_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/53295857/1645786024", "label": null, "url": "https://twitter.com/XavierRemis"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521489952709783552, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521516218502586368, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "catheri93011473", "id": 1189431104, "displayname": "catherine cl\u00e9ment\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83e\udd8b\ud83d\udc24", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/catheri93011473"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "catheri93011473", "id": 1189431104, "displayname": "catherine cl\u00e9ment\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83e\udd8b\ud83d\udc24", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/catheri93011473"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "CNordans", "id": 4470580955, "displayname": "coline nordans", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/CNordans"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["DomaineR\u00e9serv\u00e9", "Macron"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/tepsaeu/status/1521521221120184320", "date": "2022-05-03T16:05:02+00:00", "content": "\"In the case where there is a greater majority for the left in the legislative elections, we will have a government decided by #Melenchon: I am not so much worried by this as #Macron will still need to be consulted on #Europe policy\"\n\n- Olivier Rozenberg (@SciencesPo_CEE) \n\n/21", "renderedContent": "\"In the case where there is a greater majority for the left in the legislative elections, we will have a government decided by #Melenchon: I am not so much worried by this as #Macron will still need to be consulted on #Europe policy\"\n\n- Olivier Rozenberg (@SciencesPo_CEE) \n\n/21", "id": 1521521221120184320, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "tepsaeu", "id": 4871494203, "displayname": "TEPSA", "description": "Trans European Policy Studies Association\n\ud83d\udcca Expert Analysis\n\ud83d\udcfa #EuropeChats & #EUHistoryExplained\n\ud83d\udcf0 Policy Recommendations\n\u27a1\ufe0f #EP4U @dice_h2020", "rawDescription": "Trans European Policy Studies Association\n\ud83d\udcca Expert Analysis\n\ud83d\udcfa #EuropeChats & #EUHistoryExplained\n\ud83d\udcf0 Policy Recommendations\n\u27a1\ufe0f #EP4U @dice_h2020", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-02-02T11:33:19+00:00", "followersCount": 3068, "friendsCount": 1165, "statusesCount": 8693, "favouritesCount": 6290, "listedCount": 80, "mediaCount": 3105, "location": "Brussels, Belgium", "protected": false, "linkUrl": "https://www.tepsa.eu", "linkTcourl": "https://t.co/s6hEU6fvVs", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/715091288975081472/1djTZUHC_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4871494203/1454413543", "label": null, "url": "https://twitter.com/tepsaeu"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521513879418904577, "lang": "en", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521520718059655169, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "tepsaeu", "id": 4871494203, "displayname": "TEPSA", "description": "Trans European Policy Studies Association\n\ud83d\udcca Expert Analysis\n\ud83d\udcfa #EuropeChats & #EUHistoryExplained\n\ud83d\udcf0 Policy Recommendations\n\u27a1\ufe0f #EP4U @dice_h2020", "rawDescription": "Trans European Policy Studies Association\n\ud83d\udcca Expert Analysis\n\ud83d\udcfa #EuropeChats & #EUHistoryExplained\n\ud83d\udcf0 Policy Recommendations\n\u27a1\ufe0f #EP4U @dice_h2020", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-02-02T11:33:19+00:00", "followersCount": 3068, "friendsCount": 1165, "statusesCount": 8693, "favouritesCount": 6290, "listedCount": 80, "mediaCount": 3105, "location": "Brussels, Belgium", "protected": false, "linkUrl": "https://www.tepsa.eu", "linkTcourl": "https://t.co/s6hEU6fvVs", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/715091288975081472/1djTZUHC_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4871494203/1454413543", "label": null, "url": "https://twitter.com/tepsaeu"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "SciencesPo_CEE", "id": 2306534791, "displayname": "Sciences Po, CEE", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/SciencesPo_CEE"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Melenchon", "Macron", "Europe"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/HuntEthan20/status/1521521114459033602", "date": "2022-05-03T16:04:36+00:00", "content": "@GilbertCollard #macron  va tout r\u00e9gler....il est tr\u00e8s fort...!!!", "renderedContent": "@GilbertCollard #macron  va tout r\u00e9gler....il est tr\u00e8s fort...!!!", "id": 1521521114459033602, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "HuntEthan20", "id": 1228763207508123648, "displayname": "Hunt Ethan", "description": "Ancien militaire\nLa parole \u00e0 \u00e9t\u00e9 donn\u00e9e \u00e0  l'homme pour cacher sa pens\u00e9e .\nStendhal", "rawDescription": "Ancien militaire\nLa parole \u00e0 \u00e9t\u00e9 donn\u00e9e \u00e0  l'homme pour cacher sa pens\u00e9e .\nStendhal", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2020-02-15T19:29:35+00:00", "followersCount": 905, "friendsCount": 1060, "statusesCount": 15219, "favouritesCount": 6909, "listedCount": 1, "mediaCount": 132, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1230935236718071808/MsydQyZf_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1228763207508123648/1591029316", "label": null, "url": "https://twitter.com/HuntEthan20"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521512995070873603, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521512995070873603, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GilbertCollard", "id": 471163803, "displayname": "Gilbert Collard", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/GilbertCollard"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GilbertCollard", "id": 471163803, "displayname": "Gilbert Collard", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/GilbertCollard"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["macron"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/GillesDor5/status/1521520831314157569", "date": "2022-05-03T16:03:29+00:00", "content": "Le #Macron, on va le mettre tout #Nupes !!!!\n\n#Melenchon #Melenchon1erMinistre", "renderedContent": "Le #Macron, on va le mettre tout #Nupes !!!!\n\n#Melenchon #Melenchon1erMinistre", "id": 1521520831314157569, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GillesDor5", "id": 1430601068145254400, "displayname": "\ud83c\udfa4\ud83d\udc22\ud83c\udfb8Gilles Dor\ud83e\udd41\ud83c\udfb7\ud83c\udfa7", "description": "Chanteur, auteur, compositeur, 8 albums, prix SACEM, prix du festival de Spa, radios, t\u00e9l\u00e9s, olympia, 4 Francofolies, tourn\u00e9es internationales...", "rawDescription": "Chanteur, auteur, compositeur, 8 albums, prix SACEM, prix du festival de Spa, radios, t\u00e9l\u00e9s, olympia, 4 Francofolies, tourn\u00e9es internationales...", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-08-25T18:41:17+00:00", "followersCount": 1489, "friendsCount": 566, "statusesCount": 17117, "favouritesCount": 12832, "listedCount": 1, "mediaCount": 4402, "location": "Paris, France", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCFTybCne9-KbbATEmfRdIjA", "linkTcourl": "https://t.co/BusL1JzzFx", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430601472354439169/mWvTY3my_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1430601068145254400/1637355779", "label": null, "url": "https://twitter.com/GillesDor5"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 2, "likeCount": 4, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521520831314157569, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Macron", "Nupes", "Melenchon", "Melenchon1erMinistre"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Cdanslair/status/1521520757544792067", "date": "2022-05-03T16:03:11+00:00", "content": "\"Quand vous lisez les deux communiqu\u00e9s du Kremlin et de l\u2019Elys\u00e9e\" apr\u00e8s l'appel de #Macron \u00e0 #Poutine, \"vous avez deux versions. On a l\u2019impression que c\u2019est un dialogue de sourds. Il n\u2019y a pas de recherche de compromis\". \nLe d\u00e9cryptage de @Frclemenceau\n\n#Ukraine #Europe https://t.co/dOXiRIioF6", "renderedContent": "\"Quand vous lisez les deux communiqu\u00e9s du Kremlin et de l\u2019Elys\u00e9e\" apr\u00e8s l'appel de #Macron \u00e0 #Poutine, \"vous avez deux versions. On a l\u2019impression que c\u2019est un dialogue de sourds. Il n\u2019y a pas de recherche de compromis\". \nLe d\u00e9cryptage de @Frclemenceau\n\n#Ukraine #Europe https://t.co/dOXiRIioF6", "id": 1521520757544792067, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Cdanslair", "id": 3012235893, "displayname": "C dans l'air", "description": "Compte officiel de l'\u00e9mission pr\u00e9sent\u00e9e par @Caroline_Roux et @AxeldeTarle du lundi au samedi \u00e0 17.45 et 22.30 sur @France5tv \u27a1\ufe0fPour r\u00e9agir : #cdanslair", "rawDescription": "Compte officiel de l'\u00e9mission pr\u00e9sent\u00e9e par @Caroline_Roux et @AxeldeTarle du lundi au samedi \u00e0 17.45 et 22.30 sur @France5tv \u27a1\ufe0fPour r\u00e9agir : #cdanslair", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2015-02-02T14:20:06+00:00", "followersCount": 90868, "friendsCount": 828, "statusesCount": 25880, "favouritesCount": 1019, "listedCount": 625, "mediaCount": 23120, "location": "Paris", "protected": false, "linkUrl": "http://www.france.tv/france-5/c-dans-l-air/", "linkTcourl": "https://t.co/llpeiq2qKM", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1022862680670068737/k8vH0kk8_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3012235893/1581613070", "label": null, "url": "https://twitter.com/Cdanslair"}, "replyCount": 6, "retweetCount": 2, "likeCount": 4, "quoteCount": 1, "conversationId": 1521520757544792067, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1521518968158265345/img/v7gJ-hKc6LiHEpKS.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1521518968158265345/vid/1280x720/dmYKpdsP4gE0fcMj.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1521518968158265345/vid/640x360/1bhNdnVhjl_1q991.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1521518968158265345/pl/thr1CCu5eJHq7SBh.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1521518968158265345/vid/480x270/dYpC7J-afU-Nn_6z.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}], "duration": 193.56, "views": 494}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Frclemenceau", "id": 2431741206, "displayname": "FRANCOIS CLEMENCEAU", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Frclemenceau"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Macron", "Poutine", "Ukraine", "Europe"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/sovantgerry/status/1521520571909083137", "date": "2022-05-03T16:02:27+00:00", "content": "@FX_DUGOURD @Philippe_FQSP @davidlisnard @lesRepublicains @AssembleeNat Et en plus si vous \u00eates \u00e9lu, c'est un bon job d\u00e9put\u00e9 #LR, pendant les 5 derni\u00e8res ann\u00e9es ils n'ont rien fait contre #macron alors job tranquille...\n\nIl faudra juste faire comme les derniers @Republicains_An \u00eatre \u00e0 genoux la bouche ouverte...\n#LaDroiteCestZemmour \n#LRavecZemmour", "renderedContent": "@FX_DUGOURD @Philippe_FQSP @davidlisnard @lesRepublicains @AssembleeNat Et en plus si vous \u00eates \u00e9lu, c'est un bon job d\u00e9put\u00e9 #LR, pendant les 5 derni\u00e8res ann\u00e9es ils n'ont rien fait contre #macron alors job tranquille...\n\nIl faudra juste faire comme les derniers @Republicains_An \u00eatre \u00e0 genoux la bouche ouverte...\n#LaDroiteCestZemmour \n#LRavecZemmour", "id": 1521520571909083137, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "sovantgerry", "id": 1426218800190476289, "displayname": "Gerry", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-08-13T16:27:56+00:00", "followersCount": 1580, "friendsCount": 2338, "statusesCount": 44709, "favouritesCount": 78672, "listedCount": 1, "mediaCount": 20, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1441779092978868228/uj-TgZYM_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/sovantgerry"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521407109233008640, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521407109233008640, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "FX_DUGOURD", "id": 197625023, "displayname": "FXDugourd", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/FX_DUGOURD"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "FX_DUGOURD", "id": 197625023, "displayname": "FXDugourd", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/FX_DUGOURD"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Philippe_FQSP", "id": 467443952, "displayname": "Philippe \u0646\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Philippe_FQSP"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "davidlisnard", "id": 103918784, "displayname": "David Lisnard", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/davidlisnard"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "lesRepublicains", "id": 95455794, "displayname": "les R\u00e9publicains #PourVousD\u00e9fendre", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/lesRepublicains"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AssembleeNat", "id": 242694507, "displayname": "Assembl\u00e9e nationale", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/AssembleeNat"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Republicains_An", "id": 2881158561, "displayname": "D\u00e9put\u00e9s Les R\u00e9publicains", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Republicains_An"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LR", "macron", "LaDroiteCestZemmour", "LRavecZemmour"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Vanille_Celte/status/1521520481437900800", "date": "2022-05-03T16:02:05+00:00", "content": "@GilbertCollard La France de #Macron et de #Melenchon \ud83d\ude08", "renderedContent": "@GilbertCollard La France de #Macron et de #Melenchon \ud83d\ude08", "id": 1521520481437900800, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Vanille_Celte", "id": 1488269065009381380, "displayname": "Vanille", "description": "Mise sur Twitter pour soutenir le Z \ud83c\udde8\ud83c\uddf5\ud83d\udc9e\ud83c\udf3f\n#Fallaitvoterzemmour\n#Adhesionreconquete\ud83c\udf3f", "rawDescription": "Mise sur Twitter pour soutenir le Z \ud83c\udde8\ud83c\uddf5\ud83d\udc9e\ud83c\udf3f\n#Fallaitvoterzemmour\n#Adhesionreconquete\ud83c\udf3f", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2022-01-31T21:53:05+00:00", "followersCount": 331, "friendsCount": 232, "statusesCount": 2367, "favouritesCount": 15973, "listedCount": 0, "mediaCount": 57, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504594898586152960/hf5Vks-s_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1488269065009381380/1648324674", "label": null, "url": "https://twitter.com/Vanille_Celte"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521512995070873603, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521512995070873603, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GilbertCollard", "id": 471163803, "displayname": "Gilbert Collard", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/GilbertCollard"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GilbertCollard", "id": 471163803, "displayname": "Gilbert Collard", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/GilbertCollard"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Macron", "Melenchon"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/rodinfo0/status/1521520444905603072", "date": "2022-05-03T16:01:57+00:00", "content": "#Ukraine #Russie #Macron #Poutine \n\ud83d\udd34\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \"Le pr\u00e9sident de la R\u00e9publique a appel\u00e9 la Russie \u00e0 \u00eatre \u00e0 la hauteur de ses responsabilit\u00e9s de membre permanent du Conseil de s\u00e9curit\u00e9 en mettant un terme \u00e0 cette agression d\u00e9vastatrice.\" (Elys\u00e9e)", "renderedContent": "#Ukraine #Russie #Macron #Poutine \n\ud83d\udd34\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \"Le pr\u00e9sident de la R\u00e9publique a appel\u00e9 la Russie \u00e0 \u00eatre \u00e0 la hauteur de ses responsabilit\u00e9s de membre permanent du Conseil de s\u00e9curit\u00e9 en mettant un terme \u00e0 cette agression d\u00e9vastatrice.\" (Elys\u00e9e)", "id": 1521520444905603072, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "rodinfo0", "id": 1290808129924534272, "displayname": "L'info en direct \ud83d\udd34\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 GUERRE EN UKRAINE", "description": "Jeune passionn\u00e9 d'actualit\u00e9 et journaliste sur @ar1info.\nToute l'actualit\u00e9 de la journ\u00e9e dans le fil info du soir.   \n\ud83d\udd34\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 GUERRE EN UKRAINE", "rawDescription": "Jeune passionn\u00e9 d'actualit\u00e9 et journaliste sur @ar1info.\nToute l'actualit\u00e9 de la journ\u00e9e dans le fil info du soir.   \n\ud83d\udd34\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 GUERRE EN UKRAINE", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2020-08-05T00:33:42+00:00", "followersCount": 1043, "friendsCount": 587, "statusesCount": 17819, "favouritesCount": 2912, "listedCount": 5, "mediaCount": 2131, "location": "H\u00e9rault, Languedoc-Roussillon", "protected": false, "linkUrl": "http://ar1info.fr", "linkTcourl": "https://t.co/FRzLh6Ma9K", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1521467244261355521/SouDe0GM_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1290808129924534272/1651581032", "label": null, "url": "https://twitter.com/rodinfo0"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521520441453596674, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521520443181654016, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "rodinfo0", "id": 1290808129924534272, "displayname": "L'info en direct \ud83d\udd34\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 GUERRE EN UKRAINE", "description": "Jeune passionn\u00e9 d'actualit\u00e9 et journaliste sur @ar1info.\nToute l'actualit\u00e9 de la journ\u00e9e dans le fil info du soir.   \n\ud83d\udd34\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 GUERRE EN UKRAINE", "rawDescription": "Jeune passionn\u00e9 d'actualit\u00e9 et journaliste sur @ar1info.\nToute l'actualit\u00e9 de la journ\u00e9e dans le fil info du soir.   \n\ud83d\udd34\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 GUERRE EN UKRAINE", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2020-08-05T00:33:42+00:00", "followersCount": 1043, "friendsCount": 587, "statusesCount": 17819, "favouritesCount": 2912, "listedCount": 5, "mediaCount": 2131, "location": "H\u00e9rault, Languedoc-Roussillon", "protected": false, "linkUrl": "http://ar1info.fr", "linkTcourl": "https://t.co/FRzLh6Ma9K", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1521467244261355521/SouDe0GM_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1290808129924534272/1651581032", "label": null, "url": "https://twitter.com/rodinfo0"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Ukraine", "Russie", "Macron", "Poutine"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/rodinfo0/status/1521520443181654016", "date": "2022-05-03T16:01:56+00:00", "content": "#Ukraine #Russie #Macron #Poutine\n\ud83d\udd34\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \"Le pr\u00e9sident fran\u00e7ais a appel\u00e9 la Russie \u00e0 permettre la poursuite des \u00e9vacuations de l\u2019usine d\u2019Azovstal entam\u00e9es ces derniers jours\" indique l'Elys\u00e9e.", "renderedContent": "#Ukraine #Russie #Macron #Poutine\n\ud83d\udd34\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \"Le pr\u00e9sident fran\u00e7ais a appel\u00e9 la Russie \u00e0 permettre la poursuite des \u00e9vacuations de l\u2019usine d\u2019Azovstal entam\u00e9es ces derniers jours\" indique l'Elys\u00e9e.", "id": 1521520443181654016, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "rodinfo0", "id": 1290808129924534272, "displayname": "L'info en direct \ud83d\udd34\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 GUERRE EN UKRAINE", "description": "Jeune passionn\u00e9 d'actualit\u00e9 et journaliste sur @ar1info.\nToute l'actualit\u00e9 de la journ\u00e9e dans le fil info du soir.   \n\ud83d\udd34\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 GUERRE EN UKRAINE", "rawDescription": "Jeune passionn\u00e9 d'actualit\u00e9 et journaliste sur @ar1info.\nToute l'actualit\u00e9 de la journ\u00e9e dans le fil info du soir.   \n\ud83d\udd34\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 GUERRE EN UKRAINE", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2020-08-05T00:33:42+00:00", "followersCount": 1043, "friendsCount": 587, "statusesCount": 17819, "favouritesCount": 2912, "listedCount": 5, "mediaCount": 2131, "location": "H\u00e9rault, Languedoc-Roussillon", "protected": false, "linkUrl": "http://ar1info.fr", "linkTcourl": "https://t.co/FRzLh6Ma9K", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1521467244261355521/SouDe0GM_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1290808129924534272/1651581032", "label": null, "url": "https://twitter.com/rodinfo0"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521520441453596674, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521520441453596674, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "rodinfo0", "id": 1290808129924534272, "displayname": "L'info en direct \ud83d\udd34\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 GUERRE EN UKRAINE", "description": "Jeune passionn\u00e9 d'actualit\u00e9 et journaliste sur @ar1info.\nToute l'actualit\u00e9 de la journ\u00e9e dans le fil info du soir.   \n\ud83d\udd34\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 GUERRE EN UKRAINE", "rawDescription": "Jeune passionn\u00e9 d'actualit\u00e9 et journaliste sur @ar1info.\nToute l'actualit\u00e9 de la journ\u00e9e dans le fil info du soir.   \n\ud83d\udd34\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 GUERRE EN UKRAINE", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2020-08-05T00:33:42+00:00", "followersCount": 1043, "friendsCount": 587, "statusesCount": 17819, "favouritesCount": 2912, "listedCount": 5, "mediaCount": 2131, "location": "H\u00e9rault, Languedoc-Roussillon", "protected": false, "linkUrl": "http://ar1info.fr", "linkTcourl": "https://t.co/FRzLh6Ma9K", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1521467244261355521/SouDe0GM_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1290808129924534272/1651581032", "label": null, "url": "https://twitter.com/rodinfo0"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Ukraine", "Russie", "Macron", "Poutine"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/rodinfo0/status/1521520441453596674", "date": "2022-05-03T16:01:56+00:00", "content": "#Ukraine #Russie #Macron #Poutine\n\ud83d\udd34\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 DERNI\u00c8RE MINUTE\nl'Elys\u00e9e communique sur le contenu de l'appel entre Emmanuel Macron et Vladimir Poutine ce mardi midi.", "renderedContent": "#Ukraine #Russie #Macron #Poutine\n\ud83d\udd34\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 DERNI\u00c8RE MINUTE\nl'Elys\u00e9e communique sur le contenu de l'appel entre Emmanuel Macron et Vladimir Poutine ce mardi midi.", "id": 1521520441453596674, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "rodinfo0", "id": 1290808129924534272, "displayname": "L'info en direct \ud83d\udd34\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 GUERRE EN UKRAINE", "description": "Jeune passionn\u00e9 d'actualit\u00e9 et journaliste sur @ar1info.\nToute l'actualit\u00e9 de la journ\u00e9e dans le fil info du soir.   \n\ud83d\udd34\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 GUERRE EN UKRAINE", "rawDescription": "Jeune passionn\u00e9 d'actualit\u00e9 et journaliste sur @ar1info.\nToute l'actualit\u00e9 de la journ\u00e9e dans le fil info du soir.   \n\ud83d\udd34\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 GUERRE EN UKRAINE", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2020-08-05T00:33:42+00:00", "followersCount": 1043, "friendsCount": 587, "statusesCount": 17819, "favouritesCount": 2912, "listedCount": 5, "mediaCount": 2131, "location": "H\u00e9rault, Languedoc-Roussillon", "protected": false, "linkUrl": "http://ar1info.fr", "linkTcourl": "https://t.co/FRzLh6Ma9K", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1521467244261355521/SouDe0GM_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1290808129924534272/1651581032", "label": null, "url": "https://twitter.com/rodinfo0"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521520441453596674, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Ukraine", "Russie", "Macron", "Poutine"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/roofnai/status/1521520367101165568", "date": "2022-05-03T16:01:38+00:00", "content": "@BFMTV Sans doute un pr\u00e9texte. Cazeneuve a peut-\u00eatre d\u00e9j\u00e0 d\u2019autres aspirations plus macroniennes\u2026 un poste de 1er ministre par exemple si #Macron oublie dans un coin l\u2019id\u00e9e d\u2019une femme 1\u00e8re ministre.", "renderedContent": "@BFMTV Sans doute un pr\u00e9texte. Cazeneuve a peut-\u00eatre d\u00e9j\u00e0 d\u2019autres aspirations plus macroniennes\u2026 un poste de 1er ministre par exemple si #Macron oublie dans un coin l\u2019id\u00e9e d\u2019une femme 1\u00e8re ministre.", "id": 1521520367101165568, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "roofnai", "id": 895728325662056448, "displayname": "Roofnai", "description": "Mon \u00e9pouse et mon fils remplissent ma vie. J'essaie de la faire d\u00e9border par quelques mots et pens\u00e9es sans aucune pr\u00e9tention. \ud83d\ude42", "rawDescription": "Mon \u00e9pouse et mon fils remplissent ma vie. J'essaie de la faire d\u00e9border par quelques mots et pens\u00e9es sans aucune pr\u00e9tention. \ud83d\ude42", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2017-08-10T19:27:29+00:00", "followersCount": 339, "friendsCount": 1242, "statusesCount": 16491, "favouritesCount": 6752, "listedCount": 2, "mediaCount": 588, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425035861578731546/QVEoQxVT_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/895728325662056448/1628590432", "label": null, "url": "https://twitter.com/roofnai"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521501334838652928, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521501334838652928, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BFMTV", "id": 133663801, "displayname": "BFMTV", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BFMTV"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BFMTV", "id": 133663801, "displayname": "BFMTV", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BFMTV"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Macron"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/SopWild/status/1521520272460898304", "date": "2022-05-03T16:01:16+00:00", "content": "@BFMTV @HansBirkemeyer Bon d\u00e9barras, #BernardCazeneuve ! Rejoins #Macron, au moins ce sera clair !", "renderedContent": "@BFMTV @HansBirkemeyer Bon d\u00e9barras, #BernardCazeneuve ! Rejoins #Macron, au moins ce sera clair !", "id": 1521520272460898304, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "SopWild", "id": 1422249277460520964, "displayname": "Sophie Wildbolz", "description": "Citoyenne plut\u00f4t d\u00e9sesp\u00e9r\u00e9e r\u00eavant d\u2019un #mondemeilleur \ud83d\udc22", "rawDescription": "Citoyenne plut\u00f4t d\u00e9sesp\u00e9r\u00e9e r\u00eavant d\u2019un #mondemeilleur \ud83d\udc22", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-08-02T17:33:50+00:00", "followersCount": 59, "friendsCount": 366, "statusesCount": 1789, "favouritesCount": 2772, "listedCount": 0, "mediaCount": 1, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/SopWild"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521501334838652928, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521501334838652928, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BFMTV", "id": 133663801, "displayname": "BFMTV", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BFMTV"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BFMTV", "id": 133663801, "displayname": "BFMTV", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BFMTV"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "HansBirkemeyer", "id": 4494361229, "displayname": "Hans Birkemeyer", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/HansBirkemeyer"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["BernardCazeneuve", "Macron"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/eric_421/status/1521520073311145984", "date": "2022-05-03T16:00:28+00:00", "content": "@UPR_Asselineau Avec @CaroleDelga , PR du CR d'Occitanie, qui a \u00e9galement refus\u00e9, cela fait 5!.. #Macron\ud83e\udd21", "renderedContent": "@UPR_Asselineau Avec @CaroleDelga , PR du CR d'Occitanie, qui a \u00e9galement refus\u00e9, cela fait 5!.. #Macron\ud83e\udd21", "id": 1521520073311145984, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "eric_421", "id": 130777165, "displayname": "Eric Cutter", "description": "I like lemon pie.\nAlso produced writer @ kaotickloneproductions.com\n\nProSeries 27 / Gamertag: eric421", "rawDescription": "I like lemon pie.\nAlso produced writer @ https://t.co/RE697U2K3W\n\nProSeries 27 / Gamertag: eric421", "descriptionUrls": [{"text": "kaotickloneproductions.com", "url": "http://kaotickloneproductions.com", "tcourl": "https://t.co/RE697U2K3W", "indices": [41, 64]}], "verified": false, "created": "2010-04-08T08:18:47+00:00", "followersCount": 548, "friendsCount": 854, "statusesCount": 2065, "favouritesCount": 3400, "listedCount": 13, "mediaCount": 55, "location": "Paris, France", "protected": false, "linkUrl": "https://twitter.com/#!/eric_421", "linkTcourl": "https://t.co/jVOvNPGW0M", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/795930757378277376/LyPboLBV_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/130777165/1401478013", "label": null, "url": "https://twitter.com/eric_421"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521515170597593091, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521515170597593091, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "UPR_Asselineau", "id": 200659061, "displayname": "Fran\u00e7ois Asselineau", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/UPR_Asselineau"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "UPR_Asselineau", "id": 200659061, "displayname": "Fran\u00e7ois Asselineau", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/UPR_Asselineau"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "CaroleDelga", "id": 518368742, "displayname": "Carole Delga", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/CaroleDelga"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Macron"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JFPascal80/status/1521520056005533705", "date": "2022-05-03T16:00:24+00:00", "content": "@DrScratch @Mart_Inangel @DoPiento @AurelieDrvn @Zeblap C\u2019est aussi la pratique #Macron, d\u2019ailleurs on peut se poser l\u2019int\u00e9r\u00eat d\u2019avoir un #PR + un #PM", "renderedContent": "@DrScratch @Mart_Inangel @DoPiento @AurelieDrvn @Zeblap C\u2019est aussi la pratique #Macron, d\u2019ailleurs on peut se poser l\u2019int\u00e9r\u00eat d\u2019avoir un #PR + un #PM", "id": 1521520056005533705, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JFPascal80", "id": 1949711520, "displayname": "PASCAL Jean-Fran\u00e7ois", "description": "Picard d\u2019adoption, responsable commercial en \u00e9quipements agricoles \ud83d\ude9c\ud83d\udc2e\ud83d\udc37\ud83d\udc30\ud83d\udc14\ud83d\udc04\ud83d\udc0f\ud83d\udc07 dans le Nord de la \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7, conseiller municipal, associatif, chasseur...", "rawDescription": "Picard d\u2019adoption, responsable commercial en \u00e9quipements agricoles \ud83d\ude9c\ud83d\udc2e\ud83d\udc37\ud83d\udc30\ud83d\udc14\ud83d\udc04\ud83d\udc0f\ud83d\udc07 dans le Nord de la \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7, conseiller municipal, associatif, chasseur...", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-10-09T17:36:14+00:00", "followersCount": 777, "friendsCount": 4918, "statusesCount": 11781, "favouritesCount": 2378, "listedCount": 8, "mediaCount": 59, "location": "Amiens", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1207365116628537344/7G44eVdH_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1949711520/1635788639", "label": null, "url": "https://twitter.com/JFPascal80"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521471996982349824, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521519642178736132, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "DrScratch", "id": 1432741664, "displayname": "DrScratch", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/DrScratch"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "DrScratch", "id": 1432741664, "displayname": "DrScratch", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/DrScratch"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Mart_Inangel", "id": 621792627, "displayname": "Martin Angel", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Mart_Inangel"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "DoPiento", "id": 1311771936, "displayname": "Gilberto Do Piento", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/DoPiento"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AurelieDrvn", "id": 313987878, "displayname": "Aur\u00e9lie Drvn \u200fGgr", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/AurelieDrvn"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Zeblap", "id": 2157359952, "displayname": "Zeblap", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Zeblap"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Macron", "PR", "PM"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/k_nadjombe/status/1521519956478808067", "date": "2022-05-03T16:00:00+00:00", "content": "@Ecoute51 @tcabarrus @EmmanuelMacron Pour l'instant \u00e7a ne sert \u00e0 rien de discuter avec #Poutine qui apr\u00e8s son entretien avec #Macron lance un assaut puissant sur Marioupol. C'est l'humiliation \u00e0 chaque fois pour @EmmanuelMacron", "renderedContent": "@Ecoute51 @tcabarrus @EmmanuelMacron Pour l'instant \u00e7a ne sert \u00e0 rien de discuter avec #Poutine qui apr\u00e8s son entretien avec #Macron lance un assaut puissant sur Marioupol. C'est l'humiliation \u00e0 chaque fois pour @EmmanuelMacron", "id": 1521519956478808067, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "k_nadjombe", "id": 957980674702675968, "displayname": "KODJO NADJOMBE", "description": "l\u2019esprit, la curiosit\u00e9 et la culture.", "rawDescription": "l\u2019esprit, la curiosit\u00e9 et la culture.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2018-01-29T14:16:06+00:00", "followersCount": 35, "friendsCount": 281, "statusesCount": 2821, "favouritesCount": 118, "listedCount": 1, "mediaCount": 2, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1090157834841608192/3Z2bx8KZ_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/k_nadjombe"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521479083061772288, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521488900136579072, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Ecoute51", "id": 1870898880, "displayname": "Adeline51 fi\u00e8re de #Macron2022 #medias fatigue", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Ecoute51"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Ecoute51", "id": 1870898880, "displayname": "Adeline51 fi\u00e8re de #Macron2022 #medias fatigue", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Ecoute51"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "tcabarrus", "id": 338955445, "displayname": "Thierry de Cabarrus", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/tcabarrus"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "EmmanuelMacron", "id": 1976143068, "displayname": "Emmanuel Macron", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "EmmanuelMacron", "id": 1976143068, "displayname": "Emmanuel Macron", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Poutine", "Macron"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/lmk120316/status/1521519917954179072", "date": "2022-05-03T15:59:51+00:00", "content": "@BFMTV \u00c7a y est, on va avoir droit encore \u00e0 un nouvel \u00e9pisode du t\u00e9l\u00e9phone pleure...\ud83d\ude11\n#Macron", "renderedContent": "@BFMTV \u00c7a y est, on va avoir droit encore \u00e0 un nouvel \u00e9pisode du t\u00e9l\u00e9phone pleure...\ud83d\ude11\n#Macron", "id": 1521519917954179072, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "lmk120316", "id": 1480141236447191041, "displayname": "LMK Family", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2022-01-09T11:36:43+00:00", "followersCount": 41, "friendsCount": 516, "statusesCount": 1464, "favouritesCount": 4196, "listedCount": 0, "mediaCount": 57, "location": "Everywhere", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1481215928079732736/PhkxVeth_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/lmk120316"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521519104800264194, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521519104800264194, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BFMTV", "id": 133663801, "displayname": "BFMTV", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BFMTV"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BFMTV", "id": 133663801, "displayname": "BFMTV", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BFMTV"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Macron"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/k_nadjombe/status/1521519424423043074", "date": "2022-05-03T15:57:53+00:00", "content": "@tcabarrus #Macron exige un cessez le feu et la poursuite des \u00e9vacuations de Marioupol #Poutine lance un assaut puissant sur la ville, \u00e0 quoi \u00e7a sert de maintenir un lien diplomatique si \u00e0 chaque fois #Poutine surench\u00e8re dans la violence\ud83e\udd28", "renderedContent": "@tcabarrus #Macron exige un cessez le feu et la poursuite des \u00e9vacuations de Marioupol #Poutine lance un assaut puissant sur la ville, \u00e0 quoi \u00e7a sert de maintenir un lien diplomatique si \u00e0 chaque fois #Poutine surench\u00e8re dans la violence\ud83e\udd28", "id": 1521519424423043074, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "k_nadjombe", "id": 957980674702675968, "displayname": "KODJO NADJOMBE", "description": "l\u2019esprit, la curiosit\u00e9 et la culture.", "rawDescription": "l\u2019esprit, la curiosit\u00e9 et la culture.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2018-01-29T14:16:06+00:00", "followersCount": 35, "friendsCount": 281, "statusesCount": 2821, "favouritesCount": 118, "listedCount": 1, "mediaCount": 2, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1090157834841608192/3Z2bx8KZ_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/k_nadjombe"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521479083061772288, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521479083061772288, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "tcabarrus", "id": 338955445, "displayname": "Thierry de Cabarrus", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/tcabarrus"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "tcabarrus", "id": 338955445, "displayname": "Thierry de Cabarrus", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/tcabarrus"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Macron", "Poutine", "Poutine"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/KimJongUnOff_/status/1521519233687040000", "date": "2022-05-03T15:57:08+00:00", "content": "Pendant que l\u2019#UnionPopulaire se met en place par les partis d\u2019#extremegauche , le #RN et #MarineLePen refuse de s\u2019allier \u00e0 @ZemmourEric et au parti @Reconquete_off . Messieurs dames, face \u00e0 la menace islamo-gauchiste, nous devrons accepter de voter #Macron.", "renderedContent": "Pendant que l\u2019#UnionPopulaire se met en place par les partis d\u2019#extremegauche , le #RN et #MarineLePen refuse de s\u2019allier \u00e0 @ZemmourEric et au parti @Reconquete_off . Messieurs dames, face \u00e0 la menace islamo-gauchiste, nous devrons accepter de voter #Macron.", "id": 1521519233687040000, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "KimJongUnOff_", "id": 1348349502248394753, "displayname": "Kim Jong-Un \u24e9\ud83c\udf3f #Z0Z7", "description": "J\u2019me suis renomm\u00e9 KJU pour t\u2019atomiser si tu dis de la merde. #RECONQU\u00caTE \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #Z0ZZ \ud83c\udf3f", "rawDescription": "J\u2019me suis renomm\u00e9 KJU pour t\u2019atomiser si tu dis de la merde. #RECONQU\u00caTE \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #Z0ZZ \ud83c\udf3f", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-01-10T19:22:34+00:00", "followersCount": 21, "friendsCount": 21, "statusesCount": 507, "favouritesCount": 205, "listedCount": 0, "mediaCount": 31, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348354444950446083/LweCeLNn_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1348349502248394753/1610306662", "label": null, "url": "https://twitter.com/KimJongUnOff_"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521519233687040000, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ZemmourEric", "id": 1183418538285027329, "displayname": "Eric Zemmour", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ZemmourEric"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Reconquete_off", "id": 1466151854425923585, "displayname": "RECONQU\u00caTE !", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Reconquete_off"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["UnionPopulaire", "extremegauche", "RN", "MarineLePen", "Macron"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/BESANCONChrist2/status/1521518866114953220", "date": "2022-05-03T15:55:40+00:00", "content": "@mvalet_officiel Pas de souci avec #Macron vous pouvez compter sur sa d\u00e9termination...A laisser faire!", "renderedContent": "@mvalet_officiel Pas de souci avec #Macron vous pouvez compter sur sa d\u00e9termination...A laisser faire!", "id": 1521518866114953220, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BESANCONChrist2", "id": 1317938281745612802, "displayname": "BESAN\u00c7ON Christine", "description": "Chasser les t\u00e9n\u00e8bres, et laisser jaillir la Lumi\u00e8re !", "rawDescription": "Chasser les t\u00e9n\u00e8bres, et laisser jaillir la Lumi\u00e8re !", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2020-10-18T21:20:18+00:00", "followersCount": 1455, "friendsCount": 1642, "statusesCount": 4052, "favouritesCount": 888, "listedCount": 4, "mediaCount": 1190, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1317938769815871494/Kx64lSlL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1317938281745612802/1617877709", "label": null, "url": "https://twitter.com/BESANCONChrist2"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521453209658789888, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521453209658789888, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "mvalet_officiel", "id": 1432839907559542785, "displayname": "Matthieu Valet", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/mvalet_officiel"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "mvalet_officiel", "id": 1432839907559542785, "displayname": "Matthieu Valet", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/mvalet_officiel"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Macron"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/sovantgerry/status/1521518778957324292", "date": "2022-05-03T15:55:20+00:00", "content": "@RTLFrance Et la #Propagande est r\u00e9partie \ud83d\ude24\n\nMaintenant que vous avez avec #Demagogie et mensonges fait \u00e9lire #macron sans jamais parler de la #Corruption \n\nC'est le retour des #Antivax mangeurs d'enfants...\n\nVous n'avez pas honte ?\nAh La souuuuupe.\n\n#CorruptionMedias \n#MacronEstDangereux", "renderedContent": "@RTLFrance Et la #Propagande est r\u00e9partie \ud83d\ude24\n\nMaintenant que vous avez avec #Demagogie et mensonges fait \u00e9lire #macron sans jamais parler de la #Corruption \n\nC'est le retour des #Antivax mangeurs d'enfants...\n\nVous n'avez pas honte ?\nAh La souuuuupe.\n\n#CorruptionMedias \n#MacronEstDangereux", "id": 1521518778957324292, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "sovantgerry", "id": 1426218800190476289, "displayname": "Gerry", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-08-13T16:27:56+00:00", "followersCount": 1580, "friendsCount": 2338, "statusesCount": 44709, "favouritesCount": 78672, "listedCount": 1, "mediaCount": 20, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1441779092978868228/uj-TgZYM_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/sovantgerry"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521348828716281856, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521348828716281856, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "RTLFrance", "id": 34294667, "displayname": "RTL France", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/RTLFrance"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "RTLFrance", "id": 34294667, "displayname": "RTL France", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/RTLFrance"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Propagande", "Demagogie", "macron", "Corruption", "Antivax", "CorruptionMedias", "MacronEstDangereux"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/1978Johnmcclane/status/1521518751035891714", "date": "2022-05-03T15:55:13+00:00", "content": "@AlexTaylorNews On dirai du #Macron \u00e0 croire qu'ils ont tous le m\u00eame logiciel \nExtraordinaire !!!", "renderedContent": "@AlexTaylorNews On dirai du #Macron \u00e0 croire qu'ils ont tous le m\u00eame logiciel \nExtraordinaire !!!", "id": 1521518751035891714, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "1978Johnmcclane", "id": 1202640680587288576, "displayname": "JohnMcClane 1978", "description": "Yippee-Ki-Yay\n\nLe monde a commenc\u00e9 sans l'homme et il s'ach\u00e8vera sans lui.\n\nBloqu\u00e9 par Rapha\u00ebl Gluksman et Nathalie Loiseau et je compte pas m'arr\u00eater l\u00e0 !!!", "rawDescription": "Yippee-Ki-Yay\n\nLe monde a commenc\u00e9 sans l'homme et il s'ach\u00e8vera sans lui.\n\nBloqu\u00e9 par Rapha\u00ebl Gluksman et Nathalie Loiseau et je compte pas m'arr\u00eater l\u00e0 !!!", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2019-12-05T17:27:58+00:00", "followersCount": 218, "friendsCount": 708, "statusesCount": 15342, "favouritesCount": 22911, "listedCount": 0, "mediaCount": 1210, "location": "Alpes-Maritimes, Provence-Alpe", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1202656863738830849/u8ogJDNG_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1202640680587288576/1575570716", "label": null, "url": "https://twitter.com/1978Johnmcclane"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521444082110844928, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521444082110844928, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AlexTaylorNews", "id": 1652177576, "displayname": "Alex Taylor", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/AlexTaylorNews"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AlexTaylorNews", "id": 1652177576, "displayname": "Alex Taylor", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/AlexTaylorNews"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Macron"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/nicoleodera/status/1521518647407226880", "date": "2022-05-03T15:54:48+00:00", "content": "@dvrvasseur @lopezdominique2 Il veut aller chez #enmarche, #CAZENEUVE aussi, et il ne sait pas comment faire sans avoir l'air de se faire acheter par #Macron \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "renderedContent": "@dvrvasseur @lopezdominique2 Il veut aller chez #enmarche, #CAZENEUVE aussi, et il ne sait pas comment faire sans avoir l'air de se faire acheter par #Macron \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": 1521518647407226880, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "nicoleodera", "id": 560425542, "displayname": "nicole", "description": "\u00ab Un peuple qui \u00e9lit des corrompus, des ren\u00e9gats, des imposteurs, des  voleurs et des tra\u00eetres n\u2019est pas victime, il est complice \u00bb.\n George Orwell.", "rawDescription": "\u00ab Un peuple qui \u00e9lit des corrompus, des ren\u00e9gats, des imposteurs, des  voleurs et des tra\u00eetres n\u2019est pas victime, il est complice \u00bb.\n George Orwell.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-04-22T14:48:36+00:00", "followersCount": 7335, "friendsCount": 3308, "statusesCount": 442448, "favouritesCount": 145333, "listedCount": 195, "mediaCount": 11191, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1462091151150886913/EAtpCVXD_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/560425542/1637424517", "label": null, "url": "https://twitter.com/nicoleodera"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521506743632732162, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521506743632732162, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "dvrvasseur", "id": 985509712694214661, "displayname": "Vasseur Dominique", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/dvrvasseur"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "dvrvasseur", "id": 985509712694214661, "displayname": "Vasseur Dominique", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/dvrvasseur"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "lopezdominique2", "id": 494116231, "displayname": "lopez dominique", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/lopezdominique2"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["enmarche", "CAZENEUVE", "Macron"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/breizhgauche/status/1521518471024160769", "date": "2022-05-03T15:54:06+00:00", "content": "Ces politiciens sans honneur qui invoquent des valeurs de gauche qu'ils non jamais mises en oeuvre alors qu'ils \u00e9taient au pouvoir . #Hollande et les sans-dents pas mieux que #Macron et les riens .", "renderedContent": "Ces politiciens sans honneur qui invoquent des valeurs de gauche qu'ils non jamais mises en oeuvre alors qu'ils \u00e9taient au pouvoir . #Hollande et les sans-dents pas mieux que #Macron et les riens .", "id": 1521518471024160769, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "breizhgauche", "id": 499587379, "displayname": "MACRONPHOBE #NUPES", "description": "A l'Ouest , de Gauche radicale. A peuple mouton , pouvoir de loups ! la d\u00e9mocratie est la recherche d'\u00e9galit\u00e9 donc d'opposition aux riches .", "rawDescription": "A l'Ouest , de Gauche radicale. A peuple mouton , pouvoir de loups ! la d\u00e9mocratie est la recherche d'\u00e9galit\u00e9 donc d'opposition aux riches .", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-02-22T08:24:55+00:00", "followersCount": 2886, "friendsCount": 2300, "statusesCount": 146465, "favouritesCount": 22001, "listedCount": 139, "mediaCount": 1104, "location": "Maquis", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1479957238022352903/hhJwNQIR_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/499587379/1523803829", "label": null, "url": "https://twitter.com/breizhgauche"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521518471024160769, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Hollande", "Macron"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PlumeBleue12/status/1521518326299697154", "date": "2022-05-03T15:53:32+00:00", "content": "@mankcm3 @PhilippeBodin2 Tu suis sa seigneurie? #Macron", "renderedContent": "@mankcm3 @PhilippeBodin2 Tu suis sa seigneurie? #Macron", "id": 1521518326299697154, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PlumeBleue12", "id": 1476666425519616003, "displayname": "Plume Bleue", "description": "Plume & Curiosit\u00e9s, galeriste et \u00e9crivain public install\u00e9e dans une tr\u00e8s belle bastide m\u00e9di\u00e9vale.", "rawDescription": "Plume & Curiosit\u00e9s, galeriste et \u00e9crivain public install\u00e9e dans une tr\u00e8s belle bastide m\u00e9di\u00e9vale.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-12-30T21:28:25+00:00", "followersCount": 199, "friendsCount": 149, "statusesCount": 6710, "favouritesCount": 4551, "listedCount": 1, "mediaCount": 155, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1476666749852524555/rNtw_VL8_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1476666425519616003/1651313901", "label": null, "url": "https://twitter.com/PlumeBleue12"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521429556367867905, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521429556367867905, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "mankcm3", "id": 1445037796880789508, "displayname": "Jean bon", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/mankcm3"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "mankcm3", "id": 1445037796880789508, "displayname": "Jean bon", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/mankcm3"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippeBodin2", "id": 4652775922, "displayname": "Philippe BODIN", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippeBodin2"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Macron"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/gulf_news/status/1521518306334851073", "date": "2022-05-03T15:53:27+00:00", "content": "#Putin to #Macron: Russia ready for talks with #Ukraine \n\nEU expected to finalise ban on buying Russian oil in effort to squeeze Moscow war chest https://t.co/nZQ4Z5AqfE", "renderedContent": "#Putin to #Macron: Russia ready for talks with #Ukraine \n\nEU expected to finalise ban on buying Russian oil in effort to squeeze Moscow war chest gn24.ae/d79f546f7331000", "id": 1521518306334851073, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "gulf_news", "id": 20578408, "displayname": "Gulf News", "description": "We don't just cover the news - we uncover the truth. The official Twitter feed from Gulf News.", "rawDescription": "We don't just cover the news - we uncover the truth. The official Twitter feed from Gulf News.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2009-02-11T08:21:32+00:00", "followersCount": 1386514, "friendsCount": 238, "statusesCount": 292979, "favouritesCount": 973, "listedCount": 3732, "mediaCount": 72579, "location": "United Arab Emirates", "protected": false, "linkUrl": "https://gulfnews.com", "linkTcourl": "https://t.co/U14GSH7t8h", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1274589861308235776/Zbiu5Z5P_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/20578408/1592720880", "label": null, "url": "https://twitter.com/gulf_news"}, "replyCount": 9, "retweetCount": 0, "likeCount": 3, "quoteCount": 1, "conversationId": 1521518306334851073, "lang": "en", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://gn24.ae/d79f546f7331000"], "tcooutlinks": ["https://t.co/nZQ4Z5AqfE"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Putin", "Macron", "Ukraine"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/AQuatennens/status/1521518025438117888", "date": "2022-05-03T15:52:20+00:00", "content": "Le @PCF rejoint la @FranceInsoumise et @EELV dans la Nouvelle Union Populaire \u00c9cologique et Sociale ! \n\nUn pas de plus vers la victoire aux #legislatives2022 les 12 et 19 juin, pour battre #Macron et gouverner pour changer la vie de millions de Fran\u00e7ais ! \n\n#UnionPopulaire", "renderedContent": "Le @PCF rejoint la @FranceInsoumise et @EELV dans la Nouvelle Union Populaire \u00c9cologique et Sociale ! \n\nUn pas de plus vers la victoire aux #legislatives2022 les 12 et 19 juin, pour battre #Macron et gouverner pour changer la vie de millions de Fran\u00e7ais ! \n\n#UnionPopulaire", "id": 1521518025438117888, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AQuatennens", "id": 3023497329, "displayname": "Adrien Quatennens", "description": "Coordinateur de la @FranceInsoumise\nCandidat aux \u00e9lections l\u00e9gislatives dans la 1\u00e8re circonscription du Nord \nSoutien de @JLMelenchon", "rawDescription": "Coordinateur de la @FranceInsoumise\nCandidat aux \u00e9lections l\u00e9gislatives dans la 1\u00e8re circonscription du Nord \nSoutien de @JLMelenchon", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2015-02-07T17:45:42+00:00", "followersCount": 220110, "friendsCount": 1246, "statusesCount": 39123, "favouritesCount": 20186, "listedCount": 813, "mediaCount": 6826, "location": "Lille, France", "protected": false, "linkUrl": "https://www.quatennens2022.fr", "linkTcourl": "https://t.co/ZTJKfSRmTm", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1449844522201006088/n0HCCEvo_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3023497329/1649846768", "label": null, "url": "https://twitter.com/AQuatennens"}, "replyCount": 46, "retweetCount": 475, "likeCount": 1746, "quoteCount": 26, "conversationId": 1521518025438117888, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PCF", "id": 96090970, "displayname": "PCF", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/PCF"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "FranceInsoumise", "id": 4897361049, "displayname": "La France insoumise", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/FranceInsoumise"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "EELV", "id": 17710206, "displayname": "EELV", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/EELV"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["legislatives2022", "Macron", "UnionPopulaire"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/tepsaeu/status/1521518023630327810", "date": "2022-05-03T15:52:19+00:00", "content": "Did @O_Omnes  see much European messaging from the #Macron campaign? \"Europe became more present in the campaign as it became clear the #Presidentielles2022 would be a second round of #Macron vs. #LePen\" \n\n- @O_Omnes (@MouvEuropeen_Fr)\n\n/13", "renderedContent": "Did @O_Omnes  see much European messaging from the #Macron campaign? \"Europe became more present in the campaign as it became clear the #Presidentielles2022 would be a second round of #Macron vs. #LePen\" \n\n- @O_Omnes (@MouvEuropeen_Fr)\n\n/13", "id": 1521518023630327810, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "tepsaeu", "id": 4871494203, "displayname": "TEPSA", "description": "Trans European Policy Studies Association\n\ud83d\udcca Expert Analysis\n\ud83d\udcfa #EuropeChats & #EUHistoryExplained\n\ud83d\udcf0 Policy Recommendations\n\u27a1\ufe0f #EP4U @dice_h2020", "rawDescription": "Trans European Policy Studies Association\n\ud83d\udcca Expert Analysis\n\ud83d\udcfa #EuropeChats & #EUHistoryExplained\n\ud83d\udcf0 Policy Recommendations\n\u27a1\ufe0f #EP4U @dice_h2020", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-02-02T11:33:19+00:00", "followersCount": 3068, "friendsCount": 1165, "statusesCount": 8693, "favouritesCount": 6290, "listedCount": 80, "mediaCount": 3105, "location": "Brussels, Belgium", "protected": false, "linkUrl": "https://www.tepsa.eu", "linkTcourl": "https://t.co/s6hEU6fvVs", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/715091288975081472/1djTZUHC_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4871494203/1454413543", "label": null, "url": "https://twitter.com/tepsaeu"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 1, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521513879418904577, "lang": "en", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521517499874959361, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "tepsaeu", "id": 4871494203, "displayname": "TEPSA", "description": "Trans European Policy Studies Association\n\ud83d\udcca Expert Analysis\n\ud83d\udcfa #EuropeChats & #EUHistoryExplained\n\ud83d\udcf0 Policy Recommendations\n\u27a1\ufe0f #EP4U @dice_h2020", "rawDescription": "Trans European Policy Studies Association\n\ud83d\udcca Expert Analysis\n\ud83d\udcfa #EuropeChats & #EUHistoryExplained\n\ud83d\udcf0 Policy Recommendations\n\u27a1\ufe0f #EP4U @dice_h2020", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-02-02T11:33:19+00:00", "followersCount": 3068, "friendsCount": 1165, "statusesCount": 8693, "favouritesCount": 6290, "listedCount": 80, "mediaCount": 3105, "location": "Brussels, Belgium", "protected": false, "linkUrl": "https://www.tepsa.eu", "linkTcourl": "https://t.co/s6hEU6fvVs", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/715091288975081472/1djTZUHC_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4871494203/1454413543", "label": null, "url": "https://twitter.com/tepsaeu"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "O_Omnes", "id": 2186253149, "displayname": "Oph\u00e9lie Omnes", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/O_Omnes"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "O_Omnes", "id": 2186253149, "displayname": "Oph\u00e9lie Omnes", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/O_Omnes"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MouvEuropeen_Fr", "id": 331017713, "displayname": "Mouvement Europ\u00e9en - France", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/MouvEuropeen_Fr"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Macron", "Presidentielles2022", "Macron", "LePen"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/drasil_ygg/status/1521517816993697792", "date": "2022-05-03T15:51:30+00:00", "content": "@florencedesruol @vpecresse D\u00e9monstration \u00e9clatante : #Macron est le pr\u00e9cipit\u00e9 chimiquement pur du pire de la gauche (diversitaire) et du pire de la droite (celle du business first).\nUn concentr\u00e9 d\u2019opportunisme et de cynisme. \nUne machine de guerre contre la #Nation et la souverainet\u00e9 populaire.", "renderedContent": "@florencedesruol @vpecresse D\u00e9monstration \u00e9clatante : #Macron est le pr\u00e9cipit\u00e9 chimiquement pur du pire de la gauche (diversitaire) et du pire de la droite (celle du business first).\nUn concentr\u00e9 d\u2019opportunisme et de cynisme. \nUne machine de guerre contre la #Nation et la souverainet\u00e9 populaire.", "id": 1521517816993697792, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "drasil_ygg", "id": 1013434722691805185, "displayname": "Ygg-Drasil \u0646", "description": "Le d\u00e9mon de mon c\u0153ur s\u2019appelle \u00ab \u00e0 quoi bon \u00bb", "rawDescription": "Le d\u00e9mon de mon c\u0153ur s\u2019appelle \u00ab \u00e0 quoi bon \u00bb", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2018-07-01T14:50:41+00:00", "followersCount": 42, "friendsCount": 75, "statusesCount": 1670, "favouritesCount": 1927, "listedCount": 0, "mediaCount": 11, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1013435355670958080/atu_yLmd_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1013434722691805185/1530457022", "label": null, "url": "https://twitter.com/drasil_ygg"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521483390310100993, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521483390310100993, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "florencedesruol", "id": 30034424, "displayname": "Florence Desruol", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/florencedesruol"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "florencedesruol", "id": 30034424, "displayname": "Florence Desruol", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/florencedesruol"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "vpecresse", "id": 49969223, "displayname": "Val\u00e9rie P\u00e9cresse", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/vpecresse"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Macron", "Nation"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/suzannelynch1/status/1521517786027200514", "date": "2022-05-03T15:51:23+00:00", "content": "French President #Macron + Russian President Vladimir #Putin spoke today for more than two hours\u2014 it comes as the EU nears agreement on a 6th sanctions package that will hit Russian #oil \n#Ukraine", "renderedContent": "French President #Macron + Russian President Vladimir #Putin spoke today for more than two hours\u2014 it comes as the EU nears agreement on a 6th sanctions package that will hit Russian #oil \n#Ukraine", "id": 1521517786027200514, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "suzannelynch1", "id": 68806595, "displayname": "Suzanne Lynch", "description": "POLITICO Brussels Playbook author w @hankeVela; previously Washington, Dublin, Brussels. Contact: slynch@politico.eu Instagram: suzannelynch5623", "rawDescription": "POLITICO Brussels Playbook author w @hankeVela; previously Washington, Dublin, Brussels. Contact: slynch@politico.eu Instagram: suzannelynch5623", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2009-08-25T21:23:40+00:00", "followersCount": 16534, "friendsCount": 2601, "statusesCount": 14857, "favouritesCount": 2202, "listedCount": 460, "mediaCount": 1942, "location": "Brussels, Belgium", "protected": false, "linkUrl": "http://www.politico.eu", "linkTcourl": "https://t.co/olbMZPVVOy", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1451198892167483396/24UWdOgm_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68806595/1630824216", "label": null, "url": "https://twitter.com/suzannelynch1"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 9, "likeCount": 8, "quoteCount": 1, "conversationId": 1521517786027200514, "lang": "en", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Macron", "Putin", "oil", "Ukraine"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/A_C_officiel/status/1521517413447184384", "date": "2022-05-03T15:49:54+00:00", "content": "Le bloc de gauche et d\u2019extr\u00eame-gauche est un danger pour la R\u00e9publique et notre d\u00e9mocratie. J\u2019esp\u00e8re que la droite nationale et le @RNational_off finiront en t\u00eate des #l\u00e9gislatives2022 pour pr\u00e9server nos libert\u00e9s et nos acquis sociaux, et s\u2019opposer \u00e0 la mandature \u00e0 venir. #Macron", "renderedContent": "Le bloc de gauche et d\u2019extr\u00eame-gauche est un danger pour la R\u00e9publique et notre d\u00e9mocratie. J\u2019esp\u00e8re que la droite nationale et le @RNational_off finiront en t\u00eate des #l\u00e9gislatives2022 pour pr\u00e9server nos libert\u00e9s et nos acquis sociaux, et s\u2019opposer \u00e0 la mandature \u00e0 venir. #Macron", "id": 1521517413447184384, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "A_C_officiel", "id": 1715801288, "displayname": "Adrien Rapha\u00ebL", "description": "\ud83d\udd3a Alumni Sup de Luxe | Luxury Marketing | Paris Country Club | Fashion - Motorsports - Pastries | 27 yo \u2022 \ud835\udcdb\ud835\udcfe\ud835\udd01\ud835\udcfe\ud835\udcfb\ud835\udd02 \ud835\udcf2\ud835\udcfc \ud835\udcd5\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcee\ud835\udced\ud835\udcf8\ud835\udcf6 \u2022", "rawDescription": "\ud83d\udd3a Alumni Sup de Luxe | Luxury Marketing | Paris Country Club | Fashion - Motorsports - Pastries | 27 yo \u2022 \ud835\udcdb\ud835\udcfe\ud835\udd01\ud835\udcfe\ud835\udcfb\ud835\udd02 \ud835\udcf2\ud835\udcfc \ud835\udcd5\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcee\ud835\udced\ud835\udcf8\ud835\udcf6 \u2022", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-08-31T14:11:50+00:00", "followersCount": 2035, "friendsCount": 1323, "statusesCount": 14721, "favouritesCount": 127104, "listedCount": 18, "mediaCount": 306, "location": "Paris, France", "protected": false, "linkUrl": "http://www.instagram.com/adrienraphaelparis", "linkTcourl": "https://t.co/2S9VKZsIMe", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1519320751446364160/TottsHrZ_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1715801288/1651069320", "label": null, "url": "https://twitter.com/A_C_officiel"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 3, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521517411949760512, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521517411949760512, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "A_C_officiel", "id": 1715801288, "displayname": "Adrien Rapha\u00ebL", "description": "\ud83d\udd3a Alumni Sup de Luxe | Luxury Marketing | Paris Country Club | Fashion - Motorsports - Pastries | 27 yo \u2022 \ud835\udcdb\ud835\udcfe\ud835\udd01\ud835\udcfe\ud835\udcfb\ud835\udd02 \ud835\udcf2\ud835\udcfc \ud835\udcd5\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcee\ud835\udced\ud835\udcf8\ud835\udcf6 \u2022", "rawDescription": "\ud83d\udd3a Alumni Sup de Luxe | Luxury Marketing | Paris Country Club | Fashion - Motorsports - Pastries | 27 yo \u2022 \ud835\udcdb\ud835\udcfe\ud835\udd01\ud835\udcfe\ud835\udcfb\ud835\udd02 \ud835\udcf2\ud835\udcfc \ud835\udcd5\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcee\ud835\udced\ud835\udcf8\ud835\udcf6 \u2022", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-08-31T14:11:50+00:00", "followersCount": 2035, "friendsCount": 1323, "statusesCount": 14721, "favouritesCount": 127104, "listedCount": 18, "mediaCount": 306, "location": "Paris, France", "protected": false, "linkUrl": "http://www.instagram.com/adrienraphaelparis", "linkTcourl": "https://t.co/2S9VKZsIMe", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1519320751446364160/TottsHrZ_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1715801288/1651069320", "label": null, "url": "https://twitter.com/A_C_officiel"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "RNational_off", "id": 78085410, "displayname": "Rassemblement National", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/RNational_off"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["l\u00e9gislatives2022", "Macron"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/nicoleodera/status/1521517404320415746", "date": "2022-05-03T15:49:52+00:00", "content": "@BFMTV Donc, #Macron donne une investiture \u00e0 un ancien socialiste qui est pass\u00e9 \u00e0 l'extr\u00e8me droite en Espagne pour revenir \u00e0 Droite en FRANCE\nLes Catalans doivent \u00eatre morts de rire #Valls @avecvous", "renderedContent": "@BFMTV Donc, #Macron donne une investiture \u00e0 un ancien socialiste qui est pass\u00e9 \u00e0 l'extr\u00e8me droite en Espagne pour revenir \u00e0 Droite en FRANCE\nLes Catalans doivent \u00eatre morts de rire #Valls @avecvous", "id": 1521517404320415746, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "nicoleodera", "id": 560425542, "displayname": "nicole", "description": "\u00ab Un peuple qui \u00e9lit des corrompus, des ren\u00e9gats, des imposteurs, des  voleurs et des tra\u00eetres n\u2019est pas victime, il est complice \u00bb.\n George Orwell.", "rawDescription": "\u00ab Un peuple qui \u00e9lit des corrompus, des ren\u00e9gats, des imposteurs, des  voleurs et des tra\u00eetres n\u2019est pas victime, il est complice \u00bb.\n George Orwell.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-04-22T14:48:36+00:00", "followersCount": 7335, "friendsCount": 3308, "statusesCount": 442448, "favouritesCount": 145333, "listedCount": 195, "mediaCount": 11191, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1462091151150886913/EAtpCVXD_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/560425542/1637424517", "label": null, "url": "https://twitter.com/nicoleodera"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 3, "likeCount": 5, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521504423285039105, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521504423285039105, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BFMTV", "id": 133663801, "displayname": "BFMTV", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BFMTV"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BFMTV", "id": 133663801, "displayname": "BFMTV", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BFMTV"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "avecvous", "id": 1463777982246445057, "displayname": "Emmanuel Macron avec vous", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/avecvous"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Macron", "Valls"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/algovian/status/1521517387845193737", "date": "2022-05-03T15:49:48+00:00", "content": "In einem Telefonat mit #Macron heute. Hat der #Kreml verlautbart.", "renderedContent": "In einem Telefonat mit #Macron heute. Hat der #Kreml verlautbart.", "id": 1521517387845193737, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "algovian", "id": 826542229632188416, "displayname": "Bernhard R\u00f6ck", "description": "Politics, democracy, civil rights, environment. Social question. Solidarity. Society.", "rawDescription": "Politics, democracy, civil rights, environment. Social question. Solidarity. Society.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2017-01-31T21:26:38+00:00", "followersCount": 37, "friendsCount": 91, "statusesCount": 3094, "favouritesCount": 3445, "listedCount": 0, "mediaCount": 48, "location": "Deutschland", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/826573695879675904/pzT4Z6vV_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/826542229632188416/1648285374", "label": null, "url": "https://twitter.com/algovian"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521516945060864001, "lang": "de", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521516945060864001, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "algovian", "id": 826542229632188416, "displayname": "Bernhard R\u00f6ck", "description": "Politics, democracy, civil rights, environment. Social question. Solidarity. Society.", "rawDescription": "Politics, democracy, civil rights, environment. Social question. Solidarity. Society.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2017-01-31T21:26:38+00:00", "followersCount": 37, "friendsCount": 91, "statusesCount": 3094, "favouritesCount": 3445, "listedCount": 0, "mediaCount": 48, "location": "Deutschland", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/826573695879675904/pzT4Z6vV_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/826542229632188416/1648285374", "label": null, "url": "https://twitter.com/algovian"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Macron", "Kreml"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/profdhistgeo/status/1521517364440973312", "date": "2022-05-03T15:49:42+00:00", "content": "#Valls investi par #macron pour les Fran\u00e7ais de l'\u00e9tranger. \n\nEt vous pensez que tous ceux qui hurlent \u00e0 la trahison du PS s'il y a accord avec LFI roulent vraiment pour la gauche ?! \n\n#NUPES #LegislativesUnionPop2022", "renderedContent": "#Valls investi par #macron pour les Fran\u00e7ais de l'\u00e9tranger. \n\nEt vous pensez que tous ceux qui hurlent \u00e0 la trahison du PS s'il y a accord avec LFI roulent vraiment pour la gauche ?! \n\n#NUPES #LegislativesUnionPop2022", "id": 1521517364440973312, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "profdhistgeo", "id": 958671995767541760, "displayname": "Un quidam \u03c6 \ud83d\udc22", "description": "J'essaye parfois d'enseigner. De temps \u00e0 autre \u00e7a fonctionne.\nLes propos tenus ici ne sont pas tout \u00e0 fait neutres, ils n'engagent que mes fautes d'orthographe.", "rawDescription": "J'essaye parfois d'enseigner. De temps \u00e0 autre \u00e7a fonctionne.\nLes propos tenus ici ne sont pas tout \u00e0 fait neutres, ils n'engagent que mes fautes d'orthographe.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2018-01-31T12:03:09+00:00", "followersCount": 2920, "friendsCount": 1957, "statusesCount": 65203, "favouritesCount": 26663, "listedCount": 16, "mediaCount": 688, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1520451964101971968/5FLKsEXk_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/958671995767541760/1650168563", "label": null, "url": "https://twitter.com/profdhistgeo"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 4, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521517364440973312, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Valls", "macron", "NUPES", "LegislativesUnionPop2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/rodinfo0/status/1521517340734619648", "date": "2022-05-03T15:49:37+00:00", "content": "#Ukraine #Russie #Macron #Poutine\n\ud83d\udd34\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 DERNI\u00c8RE MINUTE\nl'Elys\u00e9e vient de communiquer sur le contenu de l'appel entre Emmanuel Macron et Vladimir Poutine ce mardi midi.", "renderedContent": "#Ukraine #Russie #Macron #Poutine\n\ud83d\udd34\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 DERNI\u00c8RE MINUTE\nl'Elys\u00e9e vient de communiquer sur le contenu de l'appel entre Emmanuel Macron et Vladimir Poutine ce mardi midi.", "id": 1521517340734619648, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "rodinfo0", "id": 1290808129924534272, "displayname": "L'info en direct \ud83d\udd34\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 GUERRE EN UKRAINE", "description": "Jeune passionn\u00e9 d'actualit\u00e9 et journaliste sur @ar1info.\nToute l'actualit\u00e9 de la journ\u00e9e dans le fil info du soir.   \n\ud83d\udd34\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 GUERRE EN UKRAINE", "rawDescription": "Jeune passionn\u00e9 d'actualit\u00e9 et journaliste sur @ar1info.\nToute l'actualit\u00e9 de la journ\u00e9e dans le fil info du soir.   \n\ud83d\udd34\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 GUERRE EN UKRAINE", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2020-08-05T00:33:42+00:00", "followersCount": 1043, "friendsCount": 587, "statusesCount": 17819, "favouritesCount": 2912, "listedCount": 5, "mediaCount": 2131, "location": "H\u00e9rault, Languedoc-Roussillon", "protected": false, "linkUrl": "http://ar1info.fr", "linkTcourl": "https://t.co/FRzLh6Ma9K", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1521467244261355521/SouDe0GM_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1290808129924534272/1651581032", "label": null, "url": "https://twitter.com/rodinfo0"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521517340734619648, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Ukraine", "Russie", "Macron", "Poutine"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/eric_421/status/1521517285307039746", "date": "2022-05-03T15:49:23+00:00", "content": "@UPR_Asselineau Cela fait 5, @CaroleDelga PR du CR d'Occitanie a \u00e9galement refus\u00e9... #Macron\ud83e\udd21", "renderedContent": "@UPR_Asselineau Cela fait 5, @CaroleDelga PR du CR d'Occitanie a \u00e9galement refus\u00e9... #Macron\ud83e\udd21", "id": 1521517285307039746, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "eric_421", "id": 130777165, "displayname": "Eric Cutter", "description": "I like lemon pie.\nAlso produced writer @ kaotickloneproductions.com\n\nProSeries 27 / Gamertag: eric421", "rawDescription": "I like lemon pie.\nAlso produced writer @ https://t.co/RE697U2K3W\n\nProSeries 27 / Gamertag: eric421", "descriptionUrls": [{"text": "kaotickloneproductions.com", "url": "http://kaotickloneproductions.com", "tcourl": "https://t.co/RE697U2K3W", "indices": [41, 64]}], "verified": false, "created": "2010-04-08T08:18:47+00:00", "followersCount": 548, "friendsCount": 854, "statusesCount": 2065, "favouritesCount": 3400, "listedCount": 13, "mediaCount": 55, "location": "Paris, France", "protected": false, "linkUrl": "https://twitter.com/#!/eric_421", "linkTcourl": "https://t.co/jVOvNPGW0M", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/795930757378277376/LyPboLBV_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/130777165/1401478013", "label": null, "url": "https://twitter.com/eric_421"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521515170597593091, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521515944790659074, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "UPR_Asselineau", "id": 200659061, "displayname": "Fran\u00e7ois Asselineau", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/UPR_Asselineau"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "UPR_Asselineau", "id": 200659061, "displayname": "Fran\u00e7ois Asselineau", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/UPR_Asselineau"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "CaroleDelga", "id": 518368742, "displayname": "Carole Delga", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/CaroleDelga"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Macron"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Meanmelon/status/1521517164100042752", "date": "2022-05-03T15:48:55+00:00", "content": "@visegrad24 #Macron is toothless", "renderedContent": "@visegrad24 #Macron is toothless", "id": 1521517164100042752, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Meanmelon", "id": 338465876, "displayname": "Metachad", "description": "Rude as Hell and gentle as an avalanche!", "rawDescription": "Rude as Hell and gentle as an avalanche!", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-07-19T16:36:45+00:00", "followersCount": 237, "friendsCount": 558, "statusesCount": 17146, "favouritesCount": 9928, "listedCount": 24, "mediaCount": 996, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1402537100457787395/FnkndG4l_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/338465876/1645694713", "label": null, "url": "https://twitter.com/Meanmelon"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521515825546641410, "lang": "en", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521515825546641410, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "visegrad24", "id": 1222773302441148416, "displayname": "Visegr\u00e1d 24", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/visegrad24"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "visegrad24", "id": 1222773302441148416, "displayname": "Visegr\u00e1d 24", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/visegrad24"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Macron"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/tepsaeu/status/1521517062694309889", "date": "2022-05-03T15:48:30+00:00", "content": "\"#Ukraine was very useful for #Macron domestically,  to show the image of a head of government who is responsible and strong. On the EU level it derailed a bit of the agenda of the French Presidency\"\n\n- @GDelbosCorfield MEP (@GreensEFA)\n\n/10", "renderedContent": "\"#Ukraine was very useful for #Macron domestically,  to show the image of a head of government who is responsible and strong. On the EU level it derailed a bit of the agenda of the French Presidency\"\n\n- @GDelbosCorfield MEP (@GreensEFA)\n\n/10", "id": 1521517062694309889, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "tepsaeu", "id": 4871494203, "displayname": "TEPSA", "description": "Trans European Policy Studies Association\n\ud83d\udcca Expert Analysis\n\ud83d\udcfa #EuropeChats & #EUHistoryExplained\n\ud83d\udcf0 Policy Recommendations\n\u27a1\ufe0f #EP4U @dice_h2020", "rawDescription": "Trans European Policy Studies Association\n\ud83d\udcca Expert Analysis\n\ud83d\udcfa #EuropeChats & #EUHistoryExplained\n\ud83d\udcf0 Policy Recommendations\n\u27a1\ufe0f #EP4U @dice_h2020", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-02-02T11:33:19+00:00", "followersCount": 3068, "friendsCount": 1165, "statusesCount": 8693, "favouritesCount": 6290, "listedCount": 80, "mediaCount": 3105, "location": "Brussels, Belgium", "protected": false, "linkUrl": "https://www.tepsa.eu", "linkTcourl": "https://t.co/s6hEU6fvVs", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/715091288975081472/1djTZUHC_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4871494203/1454413543", "label": null, "url": "https://twitter.com/tepsaeu"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521513879418904577, "lang": "en", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521516664084443137, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "tepsaeu", "id": 4871494203, "displayname": "TEPSA", "description": "Trans European Policy Studies Association\n\ud83d\udcca Expert Analysis\n\ud83d\udcfa #EuropeChats & #EUHistoryExplained\n\ud83d\udcf0 Policy Recommendations\n\u27a1\ufe0f #EP4U @dice_h2020", "rawDescription": "Trans European Policy Studies Association\n\ud83d\udcca Expert Analysis\n\ud83d\udcfa #EuropeChats & #EUHistoryExplained\n\ud83d\udcf0 Policy Recommendations\n\u27a1\ufe0f #EP4U @dice_h2020", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-02-02T11:33:19+00:00", "followersCount": 3068, "friendsCount": 1165, "statusesCount": 8693, "favouritesCount": 6290, "listedCount": 80, "mediaCount": 3105, "location": "Brussels, Belgium", "protected": false, "linkUrl": "https://www.tepsa.eu", "linkTcourl": "https://t.co/s6hEU6fvVs", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/715091288975081472/1djTZUHC_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4871494203/1454413543", "label": null, "url": "https://twitter.com/tepsaeu"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GDelbosCorfield", "id": 1133457388038688768, "displayname": "Gwendoline Delbos-Corfield", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/GDelbosCorfield"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GreensEFA", "id": 183622298, "displayname": "Greens/EFA in the EU Parliament \ud83c\udf0d", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/GreensEFA"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Ukraine", "Macron"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/jerome27302270/status/1521516778869899265", "date": "2022-05-03T15:47:23+00:00", "content": "@BFMTV Lui il bouffe \u00e0 tous les r\u00e2teliers en #France et en #Espagne .\nC'est ce que l'on appelle commun\u00e9ment et grossi\u00e8rement une #pute.\n#Valls #Macron", "renderedContent": "@BFMTV Lui il bouffe \u00e0 tous les r\u00e2teliers en #France et en #Espagne .\nC'est ce que l'on appelle commun\u00e9ment et grossi\u00e8rement une #pute.\n#Valls #Macron", "id": 1521516778869899265, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "jerome27302270", "id": 1506898168084115458, "displayname": "jerome", "description": "Pas de langue de bois avec moi.\nPour une libert\u00e9 d'expression totale m\u00eame si \u00e7a d\u00e9range", "rawDescription": "Pas de langue de bois avec moi.\nPour une libert\u00e9 d'expression totale m\u00eame si \u00e7a d\u00e9range", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2022-03-24T07:38:30+00:00", "followersCount": 0, "friendsCount": 23, "statusesCount": 75, "favouritesCount": 15, "listedCount": 0, "mediaCount": 1, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1506929103219441665/CW5aRfMM_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1506898168084115458/1648114898", "label": null, "url": "https://twitter.com/jerome27302270"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521504423285039105, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521504423285039105, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BFMTV", "id": 133663801, "displayname": "BFMTV", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BFMTV"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BFMTV", "id": 133663801, "displayname": "BFMTV", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BFMTV"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["France", "Espagne", "pute", "Valls", "Macron"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PorthosMD/status/1521516515526422529", "date": "2022-05-03T15:46:20+00:00", "content": "Comment #Macron peut il imaginer pouvoir n\u00e9gocier efficacement avec #Poutine, compte tenu du contentieux qui existe entre eux depuis 2017 et des humiliations repetees que le poudre lui a inflig\u00e9es  ( Versailles entre autres). Et apr\u00e8s il s\u2019est \u00e9tonn\u00e9 de l\u2019accueil r\u00e9cent a Moscou)", "renderedContent": "Comment #Macron peut il imaginer pouvoir n\u00e9gocier efficacement avec #Poutine, compte tenu du contentieux qui existe entre eux depuis 2017 et des humiliations repetees que le poudre lui a inflig\u00e9es  ( Versailles entre autres). Et apr\u00e8s il s\u2019est \u00e9tonn\u00e9 de l\u2019accueil r\u00e9cent a Moscou)", "id": 1521516515526422529, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PorthosMD", "id": 578257014, "displayname": "Ultima Ratio", "description": "#StandWithRussia\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7. #Reconqu\u00eate . Les RN agressifs, LREM, LFI, tirez vous. Pour le reste pas tr\u00e8s content de la situation actuelle.", "rawDescription": "#StandWithRussia\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7. #Reconqu\u00eate . Les RN agressifs, LREM, LFI, tirez vous. Pour le reste pas tr\u00e8s content de la situation actuelle.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-05-12T16:00:40+00:00", "followersCount": 15536, "friendsCount": 10926, "statusesCount": 217417, "favouritesCount": 1633, "listedCount": 139, "mediaCount": 3972, "location": "Ath\u00e8nes. Marseille.", "protected": false, "linkUrl": "http://telegram.org/PorthosMD", "linkTcourl": "https://t.co/Avhay4vDKq", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1509244298285486086/cNbzdXwv_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/578257014/1647970913", "label": null, "url": "https://twitter.com/PorthosMD"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521516515526422529, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Macron", "Poutine"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/robertopontillo/status/1521516345212420101", "date": "2022-05-03T15:45:39+00:00", "content": "Il presidente francese #Macron ha lanciato al presidente russo #Putin un appello affinch\u00e8 \"la #Russia sia all'altezza delle sue responsabilit\u00e0 di membro permanente del Consiglio di sicurezza, mettendo fine alla sua aggressione devastatrice\" in #Ucraina. Lo fa sapere l'#Eliseo", "renderedContent": "Il presidente francese #Macron ha lanciato al presidente russo #Putin un appello affinch\u00e8 \"la #Russia sia all'altezza delle sue responsabilit\u00e0 di membro permanente del Consiglio di sicurezza, mettendo fine alla sua aggressione devastatrice\" in #Ucraina. Lo fa sapere l'#Eliseo", "id": 1521516345212420101, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "robertopontillo", "id": 1673946804, "displayname": "RobertoPontillo", "description": "Giornalista prevalentemente sportivo twitto parole senza mistero allegre ma non troppo...", "rawDescription": "Giornalista prevalentemente sportivo twitto parole senza mistero allegre ma non troppo...", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-08-15T20:17:55+00:00", "followersCount": 409, "friendsCount": 2468, "statusesCount": 32813, "favouritesCount": 26306, "listedCount": 2, "mediaCount": 657, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1398266599736549378/BTGyNJV1_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1673946804/1643446182", "label": null, "url": "https://twitter.com/robertopontillo"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521516345212420101, "lang": "it", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Macron", "Putin", "Russia", "Ucraina", "Eliseo"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/jeff_terret/status/1521516279479390208", "date": "2022-05-03T15:45:24+00:00", "content": "@MachinaSosa Dois-je m'inqui\u00e9ter de te lire banaliser les m\u00e9thodes de Poutine comme tu le fais ?\nDans les pays nordiques, ils n'ont pas la m\u00eame approche, peut-\u00eatre un \u00e9cart civilisationnel qui me confirme que #Macron appartient bien au si\u00e8cle dernier.", "renderedContent": "@MachinaSosa Dois-je m'inqui\u00e9ter de te lire banaliser les m\u00e9thodes de Poutine comme tu le fais ?\nDans les pays nordiques, ils n'ont pas la m\u00eame approche, peut-\u00eatre un \u00e9cart civilisationnel qui me confirme que #Macron appartient bien au si\u00e8cle dernier.", "id": 1521516279479390208, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "jeff_terret", "id": 702221517376069632, "displayname": "Invictus", "description": "\"Qu'est-ce que la libert\u00e9 ? C'est avoir la volont\u00e9 de r\u00e9pondre de soi.\" Friedrich Nietzsche", "rawDescription": "\"Qu'est-ce que la libert\u00e9 ? C'est avoir la volont\u00e9 de r\u00e9pondre de soi.\" Friedrich Nietzsche", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-02-23T20:00:31+00:00", "followersCount": 1527, "friendsCount": 3151, "statusesCount": 60947, "favouritesCount": 70861, "listedCount": 15, "mediaCount": 2056, "location": "Jura, Franche-Comt\u00e9", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1132186327838003200/tCLPrUef_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/702221517376069632/1558769231", "label": null, "url": "https://twitter.com/jeff_terret"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521507148555067392, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521515377204858880, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MachinaSosa", "id": 1338552563273183239, "displayname": "sosa machina", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/MachinaSosa"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MachinaSosa", "id": 1338552563273183239, "displayname": "sosa machina", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/MachinaSosa"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Macron"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/senorfidel/status/1521515869062508544", "date": "2022-05-03T15:43:46+00:00", "content": "Il parait que #Macron essuie refus sur refus pour le poste de premier ministre ?\nIl ferait mieux de le proposer tout de suite \u00e0 @JLMelenchon on gagnerait du temps.\n#UnionPopulaire #NUPES #Melenchon1erMinistre", "renderedContent": "Il parait que #Macron essuie refus sur refus pour le poste de premier ministre ?\nIl ferait mieux de le proposer tout de suite \u00e0 @JLMelenchon on gagnerait du temps.\n#UnionPopulaire #NUPES #Melenchon1erMinistre", "id": 1521515869062508544, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "senorfidel", "id": 1295727079, "displayname": "Senor Fidel", "description": "El Senor Fidel est \u00e0 Gauche. Il est d'ailleurs au Parti de Gauche qui lui a redonn\u00e9 l'espoir de changer le quotidien. Pour el Senor Fidel c'est l'humain d'abord", "rawDescription": "El Senor Fidel est \u00e0 Gauche. Il est d'ailleurs au Parti de Gauche qui lui a redonn\u00e9 l'espoir de changer le quotidien. Pour el Senor Fidel c'est l'humain d'abord", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-03-24T15:51:46+00:00", "followersCount": 1196, "friendsCount": 1016, "statusesCount": 40044, "favouritesCount": 18695, "listedCount": 48, "mediaCount": 2607, "location": "93", "protected": false, "linkUrl": "http://www.lepartidegauche.fr", "linkTcourl": "https://t.co/73Ebaf313d", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3423959833/71bceca038c6bab04ce362f9528fb569_normal.jpeg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1295727079/1398424210", "label": null, "url": "https://twitter.com/senorfidel"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521515869062508544, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Macron", "UnionPopulaire", "NUPES", "Melenchon1erMinistre"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PaliwalGlobal/status/1521515843754119168", "date": "2022-05-03T15:43:40+00:00", "content": "Modi will meet #Macron in France but which one? https://t.co/1sxYk1h56j", "renderedContent": "Modi will meet #Macron in France but which one? twitter.com/paliwalglobal/\u2026", "id": 1521515843754119168, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PaliwalGlobal", "id": 19959607, "displayname": "Himanshu Paliwal", "description": "Goal-Digger|Match-Maker|Sales & Growth|Govt Relation|Tech-Events|CXO Advisory|Love ^Dogs|", "rawDescription": "Goal-Digger|Match-Maker|Sales & Growth|Govt Relation|Tech-Events|CXO Advisory|Love ^Dogs|", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2009-02-03T07:51:17+00:00", "followersCount": 992, "friendsCount": 4951, "statusesCount": 18863, "favouritesCount": 9716, "listedCount": 4, "mediaCount": 1972, "location": "Berlin, Germany", "protected": false, "linkUrl": "https://www.linkedin.com/in/himanshupaliwal/", "linkTcourl": "https://t.co/P00qhF5zV9", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1519763919098814464/f7Xknw2o_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/19959607/1613910230", "label": null, "url": "https://twitter.com/PaliwalGlobal"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521515843754119168, "lang": "en", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://twitter.com/paliwalglobal/status/1518559847574388736"], "tcooutlinks": ["https://t.co/1sxYk1h56j"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PaliwalGlobal/status/1518559847574388736", "date": "2022-04-25T11:57:35+00:00", "content": "#Macron comes in many varieties but Indian liberals want Pappu Ji in France leader well they got the Modi friend #FranceElections2022 #presidentielles2022 https://t.co/pV0PYHAGNk", "renderedContent": "#Macron comes in many varieties but Indian liberals want Pappu Ji in France leader well they got the Modi friend #FranceElections2022 #presidentielles2022 https://t.co/pV0PYHAGNk", "id": 1518559847574388736, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PaliwalGlobal", "id": 19959607, "displayname": "Himanshu Paliwal", "description": "Goal-Digger|Match-Maker|Sales & Growth|Govt Relation|Tech-Events|CXO Advisory|Love ^Dogs|", "rawDescription": "Goal-Digger|Match-Maker|Sales & Growth|Govt Relation|Tech-Events|CXO Advisory|Love ^Dogs|", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2009-02-03T07:51:17+00:00", "followersCount": 992, "friendsCount": 4951, "statusesCount": 18863, "favouritesCount": 9716, "listedCount": 4, "mediaCount": 1972, "location": "Berlin, Germany", "protected": false, "linkUrl": "https://www.linkedin.com/in/himanshupaliwal/", "linkTcourl": "https://t.co/P00qhF5zV9", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1519763919098814464/f7Xknw2o_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/19959607/1613910230", "label": null, "url": "https://twitter.com/PaliwalGlobal"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 1, "likeCount": 4, "quoteCount": 1, "conversationId": 1518559847574388736, "lang": "en", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRMCIAjXwAASCm8?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRMCIAjXwAASCm8?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Macron", "FranceElections2022", "presidentielles2022"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Macron"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/MonaCoCo67/status/1521515827752849408", "date": "2022-05-03T15:43:36+00:00", "content": "C'est vraiment insultant ces d\u00e9penses. En aucun cas \u00e7a ne peut \u00eatre des erreurs d'appr\u00e9ciation. \nNon, c'est du \"je fais ce que je veux et je vous emmerde\".\nSi #Macron ne d\u00e9nonce pas haut et fort ses agissements, c'est du soutien. Et r\u00e9v\u00e9lateur. Et de toute fa\u00e7on, scandaleux. https://t.co/P2IhC83tFu", "renderedContent": "C'est vraiment insultant ces d\u00e9penses. En aucun cas \u00e7a ne peut \u00eatre des erreurs d'appr\u00e9ciation. \nNon, c'est du \"je fais ce que je veux et je vous emmerde\".\nSi #Macron ne d\u00e9nonce pas haut et fort ses agissements, c'est du soutien. Et r\u00e9v\u00e9lateur. Et de toute fa\u00e7on, scandaleux. twitter.com/2022Elections/\u2026", "id": 1521515827752849408, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MonaCoCo67", "id": 527334635, "displayname": "MonaCoCo\u00a1!", "description": "\"Les cons \u00e7a ose tout. C'est m\u00eame \u00e0 \u00e7a qu'on les reconna\u00eet\" \nDe gauche, ni aveugle ni na\u00efve. Jamais dans l'extr\u00eame. \n#ToujoursCharlie #La\u00efcit\u00e9", "rawDescription": "\"Les cons \u00e7a ose tout. C'est m\u00eame \u00e0 \u00e7a qu'on les reconna\u00eet\" \nDe gauche, ni aveugle ni na\u00efve. Jamais dans l'extr\u00eame. \n#ToujoursCharlie #La\u00efcit\u00e9", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-03-17T10:53:25+00:00", "followersCount": 1115, "friendsCount": 929, "statusesCount": 71486, "favouritesCount": 30811, "listedCount": 49, "mediaCount": 1781, "location": "Nice", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/994243042222755840/3iruBYBa_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/527334635/1399018315", "label": null, "url": "https://twitter.com/MonaCoCo67"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521515827752849408, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://twitter.com/2022Elections/status/1521493332261801986"], "tcooutlinks": ["https://t.co/P2IhC83tFu"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/2022Elections/status/1521493332261801986", "date": "2022-05-03T14:14:13+00:00", "content": "\ud83d\udd34 \u00ab D\u2019autres curiosit\u00e9s int\u00e9ressent aussi la justice : \u00e0 commencer par ces 520 euros suspect\u00e9s d\u2019avoir \u00e9t\u00e9 d\u00e9pens\u00e9s pour des paris \u00e0 La Fran\u00e7aise des jeux, 2 500 euros chez Ikea et 8 489 euros pour des primes d\u2019assurance chez AXA. \u00bb\n\nhttps://t.co/KxYkhNtCpA", "renderedContent": "\ud83d\udd34 \u00ab D\u2019autres curiosit\u00e9s int\u00e9ressent aussi la justice : \u00e0 commencer par ces 520 euros suspect\u00e9s d\u2019avoir \u00e9t\u00e9 d\u00e9pens\u00e9s pour des paris \u00e0 La Fran\u00e7aise des jeux, 2 500 euros chez Ikea et 8 489 euros pour des primes d\u2019assurance chez AXA. \u00bb\n\nmediapart.fr/journal/france\u2026", "id": 1521493332261801986, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "2022Elections", "id": 1373742902984212489, "displayname": "\u00c9lections 2022 \ud83d\uddf3", "description": "Bienvenue sur le compte Twitter d\u00e9di\u00e9 aux \u00e9lections de 2022 ! Suivez avec nous le chemin jusqu'aux prochaines \u00e9lections : actualit\u00e9s, sondages... ! \ud83d\uddf3", "rawDescription": "Bienvenue sur le compte Twitter d\u00e9di\u00e9 aux \u00e9lections de 2022 ! Suivez avec nous le chemin jusqu'aux prochaines \u00e9lections : actualit\u00e9s, sondages... ! \ud83d\uddf3", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-03-21T21:06:54+00:00", "followersCount": 29525, "friendsCount": 12, "statusesCount": 4400, "favouritesCount": 10, "listedCount": 94, "mediaCount": 2184, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "https://many.link/2022elections", "linkTcourl": "https://t.co/pPK3UkE03w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373744231559348232/yVD_Ym2V_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1373742902984212489/1650903507", "label": null, "url": "https://twitter.com/2022Elections"}, "replyCount": 5, "retweetCount": 36, "likeCount": 55, "quoteCount": 3, "conversationId": 1521492026512056326, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://www.mediapart.fr/journal/france/030522/soupcons-d-emploi-fictif-la-belle-mere-de-thierry-solere-mise-en-examen?utm_source=global&utm_medium=social&utm_campaign=SharingApp&xtor=CS3-5"], "tcooutlinks": ["https://t.co/KxYkhNtCpA"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521493208777244672, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "2022Elections", "id": 1373742902984212489, "displayname": "\u00c9lections 2022 \ud83d\uddf3", "description": "Bienvenue sur le compte Twitter d\u00e9di\u00e9 aux \u00e9lections de 2022 ! Suivez avec nous le chemin jusqu'aux prochaines \u00e9lections : actualit\u00e9s, sondages... ! \ud83d\uddf3", "rawDescription": "Bienvenue sur le compte Twitter d\u00e9di\u00e9 aux \u00e9lections de 2022 ! Suivez avec nous le chemin jusqu'aux prochaines \u00e9lections : actualit\u00e9s, sondages... ! \ud83d\uddf3", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-03-21T21:06:54+00:00", "followersCount": 29525, "friendsCount": 12, "statusesCount": 4400, "favouritesCount": 10, "listedCount": 94, "mediaCount": 2184, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "https://many.link/2022elections", "linkTcourl": "https://t.co/pPK3UkE03w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373744231559348232/yVD_Ym2V_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1373742902984212489/1650903507", "label": null, "url": "https://twitter.com/2022Elections"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Coordinates", "longitude": 7.1820901, "latitude": 43.6452915}, "place": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Place", "fullName": "Nice, France", "name": "Nice", "type": "city", "country": "France", "countryCode": "FR"}, "hashtags": ["Macron"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/NoemieWira/status/1521515782194307080", "date": "2022-05-03T15:43:25+00:00", "content": "Val\u00e9rie #Rabault, pr\u00e9sidente du groupe #PS \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e Nationale, dit avoir refus\u00e9 #Matignon, Emmanuel #Macron dit qu'il n'a encore \u00abpropos\u00e9 le poste \u00e0 personne\u00bb\n#PremierMinistre", "renderedContent": "Val\u00e9rie #Rabault, pr\u00e9sidente du groupe #PS \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e Nationale, dit avoir refus\u00e9 #Matignon, Emmanuel #Macron dit qu'il n'a encore \u00abpropos\u00e9 le poste \u00e0 personne\u00bb\n#PremierMinistre", "id": 1521515782194307080, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "NoemieWira", "id": 280413507, "displayname": "No\u00e9mie Wira", "description": "Journaliste @BFMBusiness qui se l\u00e8ve t\u00f4t \u2615\ufe0f @GoodMorning_biz 6h-9h @RMCDecouverte Correspondante @i24news_FR", "rawDescription": "Journaliste @BFMBusiness qui se l\u00e8ve t\u00f4t \u2615\ufe0f @GoodMorning_biz 6h-9h @RMCDecouverte Correspondante @i24news_FR", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-04-11T08:32:55+00:00", "followersCount": 2118, "friendsCount": 1742, "statusesCount": 782, "favouritesCount": 2831, "listedCount": 7, "mediaCount": 85, "location": "Paris, France", "protected": false, "linkUrl": "https://www.bfmtv.com/economie/replay-emissions/commerce-2-0/", "linkTcourl": "https://t.co/xCCG7zT93b", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1477279107981271040/tOrhNJot_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/280413507/1638437093", "label": null, "url": "https://twitter.com/NoemieWira"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521515782194307080, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Rabault", "PS", "Matignon", "Macron", "PremierMinistre"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/rtl1025/status/1521515761507962880", "date": "2022-05-03T15:43:20+00:00", "content": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7  Il presidente francese #Macron ha lanciato al presidente russo #Putin un appello affinch\u00e8 \"la #Russia sia all'altezza delle sue responsabilit\u00e0 di membro permanente del Consiglio di sicurezza, mettendo fine alla sua aggressione devastatrice\" in #Ucraina. Lo fa sapere l'#Eliseo", "renderedContent": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7  Il presidente francese #Macron ha lanciato al presidente russo #Putin un appello affinch\u00e8 \"la #Russia sia all'altezza delle sue responsabilit\u00e0 di membro permanente del Consiglio di sicurezza, mettendo fine alla sua aggressione devastatrice\" in #Ucraina. Lo fa sapere l'#Eliseo", "id": 1521515761507962880, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "rtl1025", "id": 56341776, "displayname": "RTL 102.5", "description": "\ud83e\udd47 La radio pi\u00f9 ascoltata in Italia \ud83d\udcfb FM 102.5/Digital Radio \ud83d\udcfa 36 DTT/736 Sky \ud83d\udda5 Streaming rtl.it \ud83d\udcf2 App RTL 102.5 Play", "rawDescription": "\ud83e\udd47 La radio pi\u00f9 ascoltata in Italia \ud83d\udcfb FM 102.5/Digital Radio \ud83d\udcfa 36 DTT/736 Sky \ud83d\udda5 Streaming https://t.co/rxzsRwC7Po \ud83d\udcf2 App RTL 102.5 Play", "descriptionUrls": [{"text": "rtl.it", "url": "http://rtl.it", "tcourl": "https://t.co/rxzsRwC7Po", "indices": [89, 112]}], "verified": true, "created": "2009-07-13T10:43:32+00:00", "followersCount": 926381, "friendsCount": 502, "statusesCount": 134356, "favouritesCount": 6316, "listedCount": 1015, "mediaCount": 53140, "location": "Italy", "protected": false, "linkUrl": "http://www.rtl.it", "linkTcourl": "https://t.co/mNLPyByZlo", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430098129702080512/nFxExVNB_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/56341776/1630459391", "label": null, "url": "https://twitter.com/rtl1025"}, "replyCount": 2, "retweetCount": 2, "likeCount": 29, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521515761507962880, "lang": "it", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Macron", "Putin", "Russia", "Ucraina", "Eliseo"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Michael_Ange/status/1521515753413005314", "date": "2022-05-03T15:43:18+00:00", "content": "- All\u00f4 Emmanuel ? Oui, heu, j'ai appris que tu cherchais un 1er ministre. Alors \u00e9coute, moi ces prochaines semaines j'ai rien pr\u00e9vu alors si\n- CLIC\n- All\u00f4 Emmanuel ? EMMANUEL ? Mince, \u00e7a a encore coup\u00e9. Vais devoir encore appeler en masqu\u00e9.\n#Lrem #legislatives2022 #Macron https://t.co/DnSOfHg37S", "renderedContent": "- All\u00f4 Emmanuel ? Oui, heu, j'ai appris que tu cherchais un 1er ministre. Alors \u00e9coute, moi ces prochaines semaines j'ai rien pr\u00e9vu alors si\n- CLIC\n- All\u00f4 Emmanuel ? EMMANUEL ? Mince, \u00e7a a encore coup\u00e9. Vais devoir encore appeler en masqu\u00e9.\n#Lrem #legislatives2022 #Macron https://t.co/DnSOfHg37S", "id": 1521515753413005314, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Michael_Ange", "id": 70366457, "displayname": "Michael-Ange.com", "description": "Entrepreneur, blogueur, danseur, rarement peur & peu \u00e0 l'heure\nLe reste du temps: humoriste du dimanche\nInstagra: tinyurl.com/y8zyr42r \nPage FB: on.fb.me/fPbMcj", "rawDescription": "Entrepreneur, blogueur, danseur, rarement peur & peu \u00e0 l'heure\nLe reste du temps: humoriste du dimanche\nInstagra: https://t.co/mJd4I5pRRV \nPage FB: https://t.co/eUsLOdeaiB", "descriptionUrls": [{"text": "tinyurl.com/y8zyr42r", "url": "http://tinyurl.com/y8zyr42r", "tcourl": "https://t.co/mJd4I5pRRV", "indices": [114, 137]}, {"text": "on.fb.me/fPbMcj", "url": "http://on.fb.me/fPbMcj", "tcourl": "https://t.co/eUsLOdeaiB", "indices": [148, 171]}], "verified": false, "created": "2009-08-31T11:02:28+00:00", "followersCount": 701, "friendsCount": 162, "statusesCount": 19114, "favouritesCount": 205, "listedCount": 43, "mediaCount": 839, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://www.michael-ange.com", "linkTcourl": "http://t.co/4f91HHdGHT", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1392405451334160393/smTqG5-3_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/70366457/1519111898", "label": null, "url": "https://twitter.com/Michael_Ange"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521515753413005314, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR2B610XoAErSrR?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR2B610XoAErSrR?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Lrem", "legislatives2022", "Macron"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Sky_Earth4455/status/1521515470003834880", "date": "2022-05-03T15:42:11+00:00", "content": "\ud83d\udd34 #BREAKING  \n\n      #Elysee: #Macron called on #Putin to discuss with international organizations to lift the Russian blockade on Ukraine's exports through the Black Sea\n\n#Ukraine  #Russia  #Kyiv #EU #USA", "renderedContent": "\ud83d\udd34 #BREAKING  \n\n      #Elysee: #Macron called on #Putin to discuss with international organizations to lift the Russian blockade on Ukraine's exports through the Black Sea\n\n#Ukraine  #Russia  #Kyiv #EU #USA", "id": 1521515470003834880, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Sky_Earth4455", "id": 1470034927609696259, "displayname": "Sky\u300b_News_\u300aEarth", "description": "Top news the world", "rawDescription": "Top news the world", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-12-12T14:17:08+00:00", "followersCount": 276, "friendsCount": 650, "statusesCount": 6509, "favouritesCount": 164, "listedCount": 10, "mediaCount": 270, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1496175111459807241/gshCgBLw_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1470034927609696259/1644706406", "label": null, "url": "https://twitter.com/Sky_Earth4455"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521515470003834880, "lang": "en", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["BREAKING", "Elysee", "Macron", "Putin", "Ukraine", "Russia", "Kyiv", "EU", "USA"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/LcrStefany/status/1521515466178629638", "date": "2022-05-03T15:42:10+00:00", "content": "M\u00eame pas \u00e9tonn\u00e9 \u00e7a fait 2 Ans qu'il l\u00e8che les bottes de #Macron https://t.co/p4ZefPFz7t", "renderedContent": "M\u00eame pas \u00e9tonn\u00e9 \u00e7a fait 2 Ans qu'il l\u00e8che les bottes de #Macron twitter.com/EnModeMacaron/\u2026", "id": 1521515466178629638, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "LcrStefany", "id": 558588111, "displayname": "\u270a\ud83d\udc9bStefan\u03c6\ud83d\udc9b\u270a\ud83c\udffb\ud83d\udc22", "description": "#GiletsJaunes sympathisante @LFI je voterai pour #Melenchon2022.\ncontre le #PassDeLaHonte je parle avec tout le monde sauf les #Lrem\n#TousContreMacron", "rawDescription": "#GiletsJaunes sympathisante @LFI je voterai pour #Melenchon2022.\ncontre le #PassDeLaHonte je parle avec tout le monde sauf les #Lrem\n#TousContreMacron", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-04-20T10:19:46+00:00", "followersCount": 9640, "friendsCount": 4164, "statusesCount": 65126, "favouritesCount": 103286, "listedCount": 20, "mediaCount": 2480, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1433500205589073923/9z6ktdj1_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/558588111/1641573781", "label": null, "url": "https://twitter.com/LcrStefany"}, "replyCount": 17, "retweetCount": 15, "likeCount": 43, "quoteCount": 2, "conversationId": 1521515466178629638, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://twitter.com/EnModeMacaron/status/1521515003962171392"], "tcooutlinks": ["https://t.co/p4ZefPFz7t"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/EnModeMacaron/status/1521515003962171392", "date": "2022-05-03T15:40:19+00:00", "content": "Manuel Valls se pr\u00e9sente aux l\u00e9gislatives pour devenir d\u00e9put\u00e9 LREM des Fran\u00e7ais de l\u2019\u00e9tranger de l\u2019Espagne et du Portugal\u2026\n\nUn commentaire pour cette raclure? https://t.co/eVlwLaWO6a", "renderedContent": "Manuel Valls se pr\u00e9sente aux l\u00e9gislatives pour devenir d\u00e9put\u00e9 LREM des Fran\u00e7ais de l\u2019\u00e9tranger de l\u2019Espagne et du Portugal\u2026\n\nUn commentaire pour cette raclure? https://t.co/eVlwLaWO6a", "id": 1521515003962171392, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "EnModeMacaron", "id": 893758854294589440, "displayname": "\u2757\ufe0f\ud835\ude74\ud835\ude97\ud835\ude7c\ud835\ude98\ud835\ude8d\ud835\ude8e\ud835\ude7c\ud835\ude8a\ud835\ude8c\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude98\ud835\ude97\u2122\ufe0f 2.0\u2757\ufe0f", "description": "Compte d\u2019actualit\u00e9 oppos\u00e9 au pouvoir en place. Toutes les nouvelles anti-Macron et anti-LREM. Diffuse des infos 100% s\u00fbres que d\u00e9testent les marcheurs!", "rawDescription": "Compte d\u2019actualit\u00e9 oppos\u00e9 au pouvoir en place. Toutes les nouvelles anti-Macron et anti-LREM. Diffuse des infos 100% s\u00fbres que d\u00e9testent les marcheurs!", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2017-08-05T09:01:30+00:00", "followersCount": 87007, "friendsCount": 18925, "statusesCount": 9548, "favouritesCount": 34622, "listedCount": 234, "mediaCount": 4273, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1517527290787373058/a8EMzdFy_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/893758854294589440/1545863373", "label": null, "url": "https://twitter.com/EnModeMacaron"}, "replyCount": 191, "retweetCount": 87, "likeCount": 127, "quoteCount": 28, "conversationId": 1521515003962171392, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR2B1ABXMAkKR2K?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR2B1ABXMAkKR2K?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Macron"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/TgLa7/status/1521515415817662472", "date": "2022-05-03T15:41:58+00:00", "content": "#guerraucraina #Macron a #Putin, metta fine all'aggressione dell'Ucraina. 'Mosca sia all'altezza delle sue responsabilita'' https://t.co/f9BVplPZAA", "renderedContent": "#guerraucraina #Macron a #Putin, metta fine all'aggressione dell'Ucraina. 'Mosca sia all'altezza delle sue responsabilita'' https://t.co/f9BVplPZAA", "id": 1521515415817662472, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "TgLa7", "id": 828717014, "displayname": "Tg La7", "description": "Account ufficiale del Tg La7: news e aggiornamenti in tempo reale. Seguici anche su Telegram t.me/tgLa7news", "rawDescription": "Account ufficiale del Tg La7: news e aggiornamenti in tempo reale. Seguici anche su Telegram https://t.co/HCds9f3Rd1", "descriptionUrls": [{"text": "t.me/tgLa7news", "url": "https://t.me/tgLa7news", "tcourl": "https://t.co/HCds9f3Rd1", "indices": [93, 116]}], "verified": true, "created": "2012-09-17T09:30:56+00:00", "followersCount": 751721, "friendsCount": 227, "statusesCount": 148159, "favouritesCount": 307, "listedCount": 2477, "mediaCount": 11812, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://tg.la7.it/", "linkTcourl": "https://t.co/yaQPf6mbhk", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2619174152/ah9yaq8dpqf4g1aqxcfv_normal.jpeg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/828717014/1638199483", "label": null, "url": "https://twitter.com/TgLa7"}, "replyCount": 7, "retweetCount": 4, "likeCount": 20, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521515415817662472, "lang": "it", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR2CMqTXEAILIOX?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR2CMqTXEAILIOX?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["guerraucraina", "Macron", "Putin"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/thda46/status/1521515268907974658", "date": "2022-05-03T15:41:23+00:00", "content": "@fmomboisse C'est fou : j'admire #PoutineLeFou pour sa capacit\u00e9 \u00e0 raconter n'importe quoi \u00e0 #Macron. Et l'autre est content de l'avoir eu au t\u00e9l\u00e9phone... La blague", "renderedContent": "@fmomboisse C'est fou : j'admire #PoutineLeFou pour sa capacit\u00e9 \u00e0 raconter n'importe quoi \u00e0 #Macron. Et l'autre est content de l'avoir eu au t\u00e9l\u00e9phone... La blague", "id": 1521515268907974658, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "thda46", "id": 23295258, "displayname": "un.scot.en.col\u00e8re", "description": "Freedom is knowing the dimension of its cage ! #droite #latin #catholique #m\u00e9decin #Rugbyman #Fran\u00e7ais #AgriculteurBioEco \ud83c\udde8\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "rawDescription": "Freedom is knowing the dimension of its cage ! #droite #latin #catholique #m\u00e9decin #Rugbyman #Fran\u00e7ais #AgriculteurBioEco \ud83c\udde8\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2009-03-08T10:27:23+00:00", "followersCount": 78, "friendsCount": 597, "statusesCount": 4644, "favouritesCount": 985, "listedCount": 2, "mediaCount": 459, "location": "Espagne et France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2172740538/n65915437534_1617568_5614055_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/23295258/1560968369", "label": null, "url": "https://twitter.com/thda46"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521508410985959432, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521508410985959432, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "fmomboisse", "id": 73336343, "displayname": "Fran\u00e7ois Momboisse", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/fmomboisse"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "fmomboisse", "id": 73336343, "displayname": "Fran\u00e7ois Momboisse", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/fmomboisse"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["PoutineLeFou", "Macron"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/navaro_florent/status/1521515101945319425", "date": "2022-05-03T15:40:43+00:00", "content": "La c\u00e9r\u00e9monie d'investiture d'Emmanuel Macron aura lieu ce samedi\n#Macron https://t.co/LQARz3Qhjv via @BFMTV", "renderedContent": "La c\u00e9r\u00e9monie d'investiture d'Emmanuel Macron aura lieu ce samedi\n#Macron bfmtv.com/politique/elec\u2026 via @BFMTV", "id": 1521515101945319425, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "navaro_florent", "id": 1502737770573410309, "displayname": "Florent Navaro", "description": "Sport \nNature \nVille", "rawDescription": "Sport \nNature \nVille", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2022-03-12T20:07:04+00:00", "followersCount": 272, "friendsCount": 909, "statusesCount": 679, "favouritesCount": 813, "listedCount": 0, "mediaCount": 173, "location": "Jura, Franche-Comt\u00e9", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1511020910865784839/t8aSpoOg_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1502737770573410309/1647116340", "label": null, "url": "https://twitter.com/navaro_florent"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521515101945319425, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://www.bfmtv.com/politique/elections/presidentielle/la-ceremonie-d-investiture-d-emmanuel-macron-aura-lieu-ce-samedi_AN-202205030385.html"], "tcooutlinks": ["https://t.co/LQARz3Qhjv"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BFMTV", "id": 133663801, "displayname": "BFMTV", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BFMTV"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Macron"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/ehavet/status/1521515042079973377", "date": "2022-05-03T15:40:29+00:00", "content": "@f_philippot oui mais #Macron est le caniche de Biden", "renderedContent": "@f_philippot oui mais #Macron est le caniche de Biden", "id": 1521515042079973377, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ehavet", "id": 1430794202, "displayname": "HAVET EMMANUEL", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-05-15T15:36:10+00:00", "followersCount": 783, "friendsCount": 124, "statusesCount": 226828, "favouritesCount": 103015, "listedCount": 124, "mediaCount": 6, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ehavet"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521370329154830336, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521370329154830336, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "f_philippot", "id": 472412809, "displayname": "Florian Philippot", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/f_philippot"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "f_philippot", "id": 472412809, "displayname": "Florian Philippot", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/f_philippot"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Macron"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/botteQ/status/1521515006768128001", "date": "2022-05-03T15:40:20+00:00", "content": "#EdouardPhilippe #Castex #Darmanin #Hollande #LeMaire #Veran \n\n#gouvernement #LaREM #Retraites\n\nDerni\u00e8res nouvelles ! ?\n\nOn apprend de sources  incertaines que le d\u00e9nomm\u00e9 #Valls aurait \u00e9t\u00e9 pressenti comme 1er ministre de #Macron, gr\u00e2ce \u00e0 ses connaissances dans l'emploi du 49.3 ? https://t.co/7lIzrbxdo8", "renderedContent": "#EdouardPhilippe #Castex #Darmanin #Hollande #LeMaire #Veran \n\n#gouvernement #LaREM #Retraites\n\nDerni\u00e8res nouvelles ! ?\n\nOn apprend de sources  incertaines que le d\u00e9nomm\u00e9 #Valls aurait \u00e9t\u00e9 pressenti comme 1er ministre de #Macron, gr\u00e2ce \u00e0 ses connaissances dans l'emploi du 49.3 ? https://t.co/7lIzrbxdo8", "id": 1521515006768128001, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "botteQ", "id": 1114773372, "displayname": "botteQ", "description": "Quand on est con,on ne le sait pas,c'est les autres qui souffrent\n\nCette pens\u00e9e du jour est d\u00e9di\u00e9e aux censeurs \nPuissent-ils \u00eatre capables de m\u00e9diter ?", "rawDescription": "Quand on est con,on ne le sait pas,c'est les autres qui souffrent\n\nCette pens\u00e9e du jour est d\u00e9di\u00e9e aux censeurs \nPuissent-ils \u00eatre capables de m\u00e9diter ?", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-01-23T16:44:47+00:00", "followersCount": 360, "friendsCount": 120, "statusesCount": 29542, "favouritesCount": 4975, "listedCount": 72, "mediaCount": 14201, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3211818554/44633647fb4763cc45c4ead3d0bf69df_normal.jpeg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1114773372/1611256327", "label": null, "url": "https://twitter.com/botteQ"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 1, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521515006768128001, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR2BvTZXsAQ3vQ6?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR2BvTZXsAQ3vQ6?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["EdouardPhilippe", "Castex", "Darmanin", "Hollande", "LeMaire", "Veran", "gouvernement", "LaREM", "Retraites", "Valls", "Macron"], "cashtags": null}
