{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/jn_nmr/status/1521526455343235075", "date": "2022-05-03T16:25:50+00:00", "content": "@Clemence_Guette Cet amalgame malsain de l'extr\u00eame-gauche entre son #UnionPopulaire et le Front Populaire me file la gerbe. Vous n'\u00eates bons qu'\u00e0 d\u00e9fendre les #Racailles et les #islamistes contrairement a ceux du Front Populaire qui d\u00e9fendaient le peuple fran\u00e7ais.\n#Melenchon \u00e0 la retraite..", "renderedContent": "@Clemence_Guette Cet amalgame malsain de l'extr\u00eame-gauche entre son #UnionPopulaire et le Front Populaire me file la gerbe. Vous n'\u00eates bons qu'\u00e0 d\u00e9fendre les #Racailles et les #islamistes contrairement a ceux du Front Populaire qui d\u00e9fendaient le peuple fran\u00e7ais.\n#Melenchon \u00e0 la retraite..", "id": 1521526455343235075, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "jn_nmr", "id": 1323512704821321728, "displayname": "JN_NMR", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2020-11-03T06:30:11+00:00", "followersCount": 33, "friendsCount": 251, "statusesCount": 1667, "favouritesCount": 180, "listedCount": 0, "mediaCount": 18, "location": "Suisse", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1367108021407674369/IOhVVLnA_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/jn_nmr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521430126730358785, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521430126730358785, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Clemence_Guette", "id": 410184399, "displayname": "Cl\u00e9mence Guett\u00e9", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Clemence_Guette"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Clemence_Guette", "id": 410184399, "displayname": "Cl\u00e9mence Guett\u00e9", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Clemence_Guette"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["UnionPopulaire", "Racailles", "islamistes", "Melenchon"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/kiosk_kiosquec/status/1521526303639449602", "date": "2022-05-03T16:25:14+00:00", "content": "@aubinch @LPendanger #M\u00e9lenchon : - La gauche, c'est moi.\n#Cdanslair : - Les cons, c'est nous.", "renderedContent": "@aubinch @LPendanger #M\u00e9lenchon : - La gauche, c'est moi.\n#Cdanslair : - Les cons, c'est nous.", "id": 1521526303639449602, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "kiosk_kiosquec", "id": 2973599247, "displayname": "Kiosk \u03c6\ud83d\udd3b\ud83e\uddf9", "description": "Je bloque les gens qui ont la pens\u00e9e lamentable, ainsi que les bots, qui ne sont pas des gens.\nPas de cons sur mon \u00e9cran !", "rawDescription": "Je bloque les gens qui ont la pens\u00e9e lamentable, ainsi que les bots, qui ne sont pas des gens.\nPas de cons sur mon \u00e9cran !", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2015-01-11T20:15:51+00:00", "followersCount": 4395, "friendsCount": 4321, "statusesCount": 98796, "favouritesCount": 4066, "listedCount": 34, "mediaCount": 21084, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369287676936003584/9LRrPOZK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2973599247/1422461640", "label": null, "url": "https://twitter.com/kiosk_kiosquec"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521255666064756738, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521255666064756738, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aubinch", "id": 23800680, "displayname": "Aubin Chauveau", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aubinch"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aubinch", "id": 23800680, "displayname": "Aubin Chauveau", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aubinch"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "LPendanger", "id": 1005176268055371776, "displayname": "AnonymousLP \u270a\ud83c\udffb\ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83e\uddf9 \ud83d\udc22#ResistSR", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/LPendanger"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["M\u00e9lenchon", "Cdanslair"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/de_chardin/status/1521526075381145603", "date": "2022-05-03T16:24:19+00:00", "content": "@Nannia10 @ramona33193314 @faureolivier #Melenchon pardi ! vive l'#UnionPopulaire ! \ud83d\udc22\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u271d\ufe0f", "renderedContent": "@Nannia10 @ramona33193314 @faureolivier #Melenchon pardi ! vive l'#UnionPopulaire ! \ud83d\udc22\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u271d\ufe0f", "id": 1521526075381145603, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "de_chardin", "id": 722475290610561024, "displayname": "\ud83d\udcda\ud83c\udffaCharles de Ch\ud83c\udd70\ufe0frdin \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udffa\ud83d\udcda", "description": "Observe l'\u00e9poque \u2764\ufe0f#Humanit\u00e9 #Science #Asimov #Etat #nuance #Archeo #DeGaulle #teamromains #climat #inrap #revenuuniversel #nupes #f1 \u271d\ufe0fLe meilleur est \u00e0 venir", "rawDescription": "Observe l'\u00e9poque \u2764\ufe0f#Humanit\u00e9 #Science #Asimov #Etat #nuance #Archeo #DeGaulle #teamromains #climat #inrap #revenuuniversel #nupes #f1 \u271d\ufe0fLe meilleur est \u00e0 venir", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-04-19T17:21:47+00:00", "followersCount": 431, "friendsCount": 379, "statusesCount": 18071, "favouritesCount": 40262, "listedCount": 3, "mediaCount": 701, "location": "Paris (France)", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/722476118452871172/nkR9w8kh_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/722475290610561024/1461087733", "label": null, "url": "https://twitter.com/de_chardin"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521441490790227969, "lang": "it", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521525593363390465, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Nannia10", "id": 125696390, "displayname": "Azad", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Nannia10"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Nannia10", "id": 125696390, "displayname": "Azad", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Nannia10"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ramona33193314", "id": 983661164109365248, "displayname": "ramona", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ramona33193314"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "faureolivier", "id": 213754264, "displayname": "Olivier Faure", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/faureolivier"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Melenchon", "UnionPopulaire"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/GetchTchern/status/1521526040727851008", "date": "2022-05-03T16:24:11+00:00", "content": "@ArdouinCedric @DelphinePineda @BCazeneuve Ils ne connaissent plus les valeurs de la Gauche r\u00e9publicaine, pour preuve le fait qu'ils se compromettent avec les poutinolatres #Melenchon et #LFI. Il est vrai que le boucher Staline \u00e9tait communiste, donc de gauche mais d'une certaine gauche...", "renderedContent": "@ArdouinCedric @DelphinePineda @BCazeneuve Ils ne connaissent plus les valeurs de la Gauche r\u00e9publicaine, pour preuve le fait qu'ils se compromettent avec les poutinolatres #Melenchon et #LFI. Il est vrai que le boucher Staline \u00e9tait communiste, donc de gauche mais d'une certaine gauche...", "id": 1521526040727851008, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GetchTchern", "id": 100496102, "displayname": "~ % Getch", "description": "Citoyen du Monde - World Citizen \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83c\udf3b\ud83c\udf08 \ud83c\udf0f", "rawDescription": "Citoyen du Monde - World Citizen \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83c\udf3b\ud83c\udf08 \ud83c\udf0f", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2009-12-30T13:24:28+00:00", "followersCount": 763, "friendsCount": 781, "statusesCount": 46330, "favouritesCount": 15656, "listedCount": 71, "mediaCount": 776, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2384992827/o7q5bhm0krn3zzqz4hxd_normal.jpeg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/100496102/1645879664", "label": null, "url": "https://twitter.com/GetchTchern"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521522075642609664, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521522075642609664, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ArdouinCedric", "id": 1003988605252063233, "displayname": "C\u00e9dric Ardouin \ud83d\udd4a\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ArdouinCedric"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ArdouinCedric", "id": 1003988605252063233, "displayname": "C\u00e9dric Ardouin \ud83d\udd4a\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ArdouinCedric"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "DelphinePineda", "id": 1553363869, "displayname": "Delphine Pineda", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/DelphinePineda"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BCazeneuve", "id": 427288938, "displayname": "Bernard Cazeneuve", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BCazeneuve"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Melenchon", "LFI"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/rodjer_rj/status/1521526030254628869", "date": "2022-05-03T16:24:08+00:00", "content": "@Ukyuu @LucBartabac @deutsch_laurent @Flat6addict \ud83d\ude02 \u00c7a serait plus simple de mettre directement #Melenchon en prison alors ? Autant soigner la cause que la cons\u00e9quence ! \ud83d\ude1c", "renderedContent": "@Ukyuu @LucBartabac @deutsch_laurent @Flat6addict \ud83d\ude02 \u00c7a serait plus simple de mettre directement #Melenchon en prison alors ? Autant soigner la cause que la cons\u00e9quence ! \ud83d\ude1c", "id": 1521526030254628869, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "rodjer_rj", "id": 752086272, "displayname": "Samo", "description": "Pas connu, pas acteur, pas chanteur, pas journaliste, pas politique mais parisien pacifiste pas trop soumis...", "rawDescription": "Pas connu, pas acteur, pas chanteur, pas journaliste, pas politique mais parisien pacifiste pas trop soumis...", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-08-11T23:35:10+00:00", "followersCount": 79, "friendsCount": 443, "statusesCount": 3141, "favouritesCount": 5101, "listedCount": 2, "mediaCount": 53, "location": "Paris, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1517466937147731968/zuExxhBm_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/752086272/1599194635", "label": null, "url": "https://twitter.com/rodjer_rj"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1520847947608510464, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521164970368675842, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Ukyuu", "id": 75637418, "displayname": "Djenny Floro", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Ukyuu"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Ukyuu", "id": 75637418, "displayname": "Djenny Floro", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Ukyuu"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "LucBartabac", "id": 928224390885576706, "displayname": "Luc Bartabac", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/LucBartabac"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "deutsch_laurent", "id": 1302584944611471361, "displayname": "Deutsch Laurent", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/deutsch_laurent"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Flat6addict", "id": 827809205809795072, "displayname": "Flat6addict \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #Z0ZZ", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Flat6addict"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Melenchon"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Bob30031583/status/1521525819352489984", "date": "2022-05-03T16:23:18+00:00", "content": "On le sentait venir\u2026 #Valls cherchait un os \u00e0 ronger\nCe type aura toujours \u00e9t\u00e9 un traite, seul le pouvoir et le pognon l\u2019int\u00e9resse cet opportuniste. Les Fran\u00e7ais de l'\u00e9tranger ne se laisseront pas duper ! \u270a\n#legislatives #UnionDeLaGauche #Melenchon1erMinistre #Melenchon", "renderedContent": "On le sentait venir\u2026 #Valls cherchait un os \u00e0 ronger\nCe type aura toujours \u00e9t\u00e9 un traite, seul le pouvoir et le pognon l\u2019int\u00e9resse cet opportuniste. Les Fran\u00e7ais de l'\u00e9tranger ne se laisseront pas duper ! \u270a\n#legislatives #UnionDeLaGauche #Melenchon1erMinistre #Melenchon", "id": 1521525819352489984, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Bob30031583", "id": 850364575488888832, "displayname": "Bob \ud83d\udd3b\u03c6 \ud83d\udc22\ud83e\uddf9", "description": "Apprenez. D\u00e9fiez. Agissez...                 \n       \u26d4 Lrem-Rn-Zob", "rawDescription": "Apprenez. D\u00e9fiez. Agissez...                 \n       \u26d4 Lrem-Rn-Zob", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2017-04-07T15:08:08+00:00", "followersCount": 2402, "friendsCount": 2103, "statusesCount": 7594, "favouritesCount": 9120, "listedCount": 4, "mediaCount": 458, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1469266464913989638/LwSz2nZW_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/850364575488888832/1640185154", "label": null, "url": "https://twitter.com/Bob30031583"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521525819352489984, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Valls", "legislatives", "UnionDeLaGauche", "Melenchon1erMinistre", "Melenchon"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Patrick5983/status/1521525666079989765", "date": "2022-05-03T16:22:42+00:00", "content": "@Sa_marcande D\u00e9sol\u00e9 mais pas moi, depuis bien longtemps je dit qu'en cas de #M\u00e9lenchon #LePen ce sera vote blanc et ce bien avant le 1er tour ! Pas question que je vote pour un fasciste de droite comme de gauche R\u00e9f #Poutine par exemple !", "renderedContent": "@Sa_marcande D\u00e9sol\u00e9 mais pas moi, depuis bien longtemps je dit qu'en cas de #M\u00e9lenchon #LePen ce sera vote blanc et ce bien avant le 1er tour ! Pas question que je vote pour un fasciste de droite comme de gauche R\u00e9f #Poutine par exemple !", "id": 1521525666079989765, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Patrick5983", "id": 1167040094, "displayname": "Patrick Demont #Macron2022 \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "description": "Retrait\u00e9 : Marine Nationale (25 ans, m\u00e9daill\u00e9 militaire) et priv\u00e9 (16 ans) - Ch'ti de naissance, Varois d'adoption - ANTI : homophobe, raciste, RN, FI, Z, LR", "rawDescription": "Retrait\u00e9 : Marine Nationale (25 ans, m\u00e9daill\u00e9 militaire) et priv\u00e9 (16 ans) - Ch'ti de naissance, Varois d'adoption - ANTI : homophobe, raciste, RN, FI, Z, LR", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-02-10T21:09:01+00:00", "followersCount": 2881, "friendsCount": 2262, "statusesCount": 114272, "favouritesCount": 16769, "listedCount": 49, "mediaCount": 951, "location": "Var", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1117418834271645696/Jmn_ZrqR_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1167040094/1630081356", "label": null, "url": "https://twitter.com/Patrick5983"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521524913525436420, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521524913525436420, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Sa_marcande", "id": 3245293744, "displayname": "Samarcande K", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Sa_marcande"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Sa_marcande", "id": 3245293744, "displayname": "Samarcande K", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Sa_marcande"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["M\u00e9lenchon", "LePen", "Poutine"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/jwindal/status/1521525532944330753", "date": "2022-05-03T16:22:10+00:00", "content": "@ellensalvi Ca marche aussi avec #M\u00e9lenchon.", "renderedContent": "@ellensalvi Ca marche aussi avec #M\u00e9lenchon.", "id": 1521525532944330753, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "jwindal", "id": 531367436, "displayname": "J\u00e9r\u00f4me Windal", "description": "Entrepreneur #reseauentreprendre #politique #lobbying #corruption #ecologie #alimentation #euthanasie #food #bio #immobilier #ecommerce #Lille", "rawDescription": "Entrepreneur #reseauentreprendre #politique #lobbying #corruption #ecologie #alimentation #euthanasie #food #bio #immobilier #ecommerce #Lille", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-03-20T15:41:15+00:00", "followersCount": 145, "friendsCount": 270, "statusesCount": 4121, "favouritesCount": 4459, "listedCount": 6, "mediaCount": 57, "location": "Lille, France", "protected": false, "linkUrl": "http://wholewood.fr", "linkTcourl": "https://t.co/TjpAVZvFlv", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/494843847805898752/w6HHNwWy_normal.jpeg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/jwindal"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521508073394814976, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521508073394814976, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ellensalvi", "id": 88667917, "displayname": "Ellen Salvi", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ellensalvi"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ellensalvi", "id": 88667917, "displayname": "Ellen Salvi", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ellensalvi"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["M\u00e9lenchon"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/chanterac2/status/1521525471191646210", "date": "2022-05-03T16:21:55+00:00", "content": "@AvecJLM @julienbayou @Clem_Autain @Francois_Ruffin @alexiscorbiere @JLMelenchon @faureolivier @T_Bouhafs #Melenchon c'est la  manipulation des foules haineuses.\nUne bande de profiteurs, d'antis\u00e9mites et de jaloux.\n#UnionDeLaHonte", "renderedContent": "@AvecJLM @julienbayou @Clem_Autain @Francois_Ruffin @alexiscorbiere @JLMelenchon @faureolivier @T_Bouhafs #Melenchon c'est la  manipulation des foules haineuses.\nUne bande de profiteurs, d'antis\u00e9mites et de jaloux.\n#UnionDeLaHonte", "id": 1521525471191646210, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "chanterac2", "id": 4018143328, "displayname": "chanterac", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2015-10-22T16:32:05+00:00", "followersCount": 69, "friendsCount": 364, "statusesCount": 4381, "favouritesCount": 1491, "listedCount": 1, "mediaCount": 6, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1038493095560654851/wtZ-azhT_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/chanterac2"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521508332573532161, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521508332573532161, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AvecJLM", "id": 2468215140, "displayname": "Avec M\u00e9lenchon \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/AvecJLM"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AvecJLM", "id": 2468215140, "displayname": "Avec M\u00e9lenchon \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/AvecJLM"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "julienbayou", "id": 14830116, "displayname": "Julien Bayou", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/julienbayou"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Clem_Autain", "id": 491343921, "displayname": "Cl\u00e9mentine Autain", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Clem_Autain"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Francois_Ruffin", "id": 801822323825410049, "displayname": "Fran\u00e7ois Ruffin", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Francois_Ruffin"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexiscorbiere", "id": 266215308, "displayname": "Alexis Corbi\u00e8re", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/alexiscorbiere"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "faureolivier", "id": 213754264, "displayname": "Olivier Faure", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/faureolivier"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "T_Bouhafs", "id": 835174698623336448, "displayname": "Taha Bouhafs \ud83d\udd3b", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/T_Bouhafs"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Melenchon", "UnionDeLaHonte"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/chanterac2/status/1521525295748194304", "date": "2022-05-03T16:21:13+00:00", "content": "@Portes_Thomas Opposer les fran\u00e7ais \n#Melenchon c'est la  manipulation des foules haineuses.\nUne bande de profiteurs, d'antis\u00e9mites et de jaloux.\n#UnionDeLaHonte", "renderedContent": "@Portes_Thomas Opposer les fran\u00e7ais \n#Melenchon c'est la  manipulation des foules haineuses.\nUne bande de profiteurs, d'antis\u00e9mites et de jaloux.\n#UnionDeLaHonte", "id": 1521525295748194304, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "chanterac2", "id": 4018143328, "displayname": "chanterac", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2015-10-22T16:32:05+00:00", "followersCount": 69, "friendsCount": 364, "statusesCount": 4381, "favouritesCount": 1491, "listedCount": 1, "mediaCount": 6, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1038493095560654851/wtZ-azhT_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/chanterac2"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521509130279792642, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521509130279792642, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Portes_Thomas", "id": 2383844606, "displayname": "Thomas Portes", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Portes_Thomas"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Portes_Thomas", "id": 2383844606, "displayname": "Thomas Portes", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Portes_Thomas"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Melenchon", "UnionDeLaHonte"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/yann312/status/1521525124918296579", "date": "2022-05-03T16:20:33+00:00", "content": "@tvlofficiel #Melenchon les \u00e0 tous bouff\u00e9s. \nIl est maintenant le chef de la grande coalition d'extr\u00eame gauche \n#LFI #EELV #PCF et bient\u00f4t #PS\nLa gauche r\u00e9publicaine est morte, les extr\u00e9mistes sont gagn\u00e9 leur OPA.\n#UnionPopulaire #UnionDeLaHonte", "renderedContent": "@tvlofficiel #Melenchon les \u00e0 tous bouff\u00e9s. \nIl est maintenant le chef de la grande coalition d'extr\u00eame gauche \n#LFI #EELV #PCF et bient\u00f4t #PS\nLa gauche r\u00e9publicaine est morte, les extr\u00e9mistes sont gagn\u00e9 leur OPA.\n#UnionPopulaire #UnionDeLaHonte", "id": 1521525124918296579, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "yann312", "id": 301410220, "displayname": "Jan \u0646", "description": "mes tweets n'engagent personne ;-)", "rawDescription": "mes tweets n'engagent personne ;-)", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-05-19T12:32:56+00:00", "followersCount": 638, "friendsCount": 774, "statusesCount": 67848, "favouritesCount": 29918, "listedCount": 50, "mediaCount": 832, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1383354125321072648/WwDEDumA_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/301410220/1428683294", "label": null, "url": "https://twitter.com/yann312"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521521556735811585, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521521556735811585, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "tvlofficiel", "id": 2329034473, "displayname": "TV Libert\u00e9s", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/tvlofficiel"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "tvlofficiel", "id": 2329034473, "displayname": "TV Libert\u00e9s", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/tvlofficiel"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Melenchon", "LFI", "EELV", "PCF", "PS", "UnionPopulaire", "UnionDeLaHonte"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/chanterac2/status/1521525094455123968", "date": "2022-05-03T16:20:25+00:00", "content": "@AQuatennens @PCF @FranceInsoumise @EELV #Melenchon c'est la  manipulation des foules haineuses.\nUne bande de profiteurs, d'antis\u00e9mites et de jaloux.\n#UnionDeLaHonte", "renderedContent": "@AQuatennens @PCF @FranceInsoumise @EELV #Melenchon c'est la  manipulation des foules haineuses.\nUne bande de profiteurs, d'antis\u00e9mites et de jaloux.\n#UnionDeLaHonte", "id": 1521525094455123968, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "chanterac2", "id": 4018143328, "displayname": "chanterac", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2015-10-22T16:32:05+00:00", "followersCount": 69, "friendsCount": 364, "statusesCount": 4381, "favouritesCount": 1491, "listedCount": 1, "mediaCount": 6, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1038493095560654851/wtZ-azhT_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/chanterac2"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521518025438117888, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521518025438117888, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AQuatennens", "id": 3023497329, "displayname": "Adrien Quatennens", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/AQuatennens"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AQuatennens", "id": 3023497329, "displayname": "Adrien Quatennens", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/AQuatennens"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PCF", "id": 96090970, "displayname": "PCF", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/PCF"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "FranceInsoumise", "id": 4897361049, "displayname": "La France insoumise", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/FranceInsoumise"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "EELV", "id": 17710206, "displayname": "EELV", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/EELV"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Melenchon", "UnionDeLaHonte"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/chanterac2/status/1521525003417788424", "date": "2022-05-03T16:20:04+00:00", "content": "@sandrousseau #Melenchon c'est la  manipulation des foules haineuses.\nUne bande de profiteurs, d'antis\u00e9mites et de jaloux.\n#UnionDeLaHonte", "renderedContent": "@sandrousseau #Melenchon c'est la  manipulation des foules haineuses.\nUne bande de profiteurs, d'antis\u00e9mites et de jaloux.\n#UnionDeLaHonte", "id": 1521525003417788424, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "chanterac2", "id": 4018143328, "displayname": "chanterac", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2015-10-22T16:32:05+00:00", "followersCount": 69, "friendsCount": 364, "statusesCount": 4381, "favouritesCount": 1491, "listedCount": 1, "mediaCount": 6, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1038493095560654851/wtZ-azhT_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/chanterac2"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521476680312893445, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521476680312893445, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "sandrousseau", "id": 371381075, "displayname": "Sandrine Rousseau", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/sandrousseau"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "sandrousseau", "id": 371381075, "displayname": "Sandrine Rousseau", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/sandrousseau"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Melenchon", "UnionDeLaHonte"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Save___Soil/status/1521524746617241600", "date": "2022-05-03T16:19:02+00:00", "content": "@JLMelenchon #Melenchon occupe-toi de ton cul et de ton \u00e9go ! En ce moment les chevilles gonflent ! Ob\u00e9sit\u00e9 \u00e7a vous g\u00e8ne, \u00e7a peut venir g\u00e9n\u00e9tiquement, stress, m\u00e9doc \u2026 mauvais jugement ! Vous \u00eates un homme dangereux, toxique", "renderedContent": "@JLMelenchon #Melenchon occupe-toi de ton cul et de ton \u00e9go ! En ce moment les chevilles gonflent ! Ob\u00e9sit\u00e9 \u00e7a vous g\u00e8ne, \u00e7a peut venir g\u00e9n\u00e9tiquement, stress, m\u00e9doc \u2026 mauvais jugement ! Vous \u00eates un homme dangereux, toxique", "id": 1521524746617241600, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Save___Soil", "id": 1516468352457314311, "displayname": "Sauver_Laterre", "description": "Au lieu d\u2019attendre des mesures politiques qui tardent trop, on devrait tous adopter un comportement \u00e9cocitoyen en changeant quelques habitudes\ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "rawDescription": "Au lieu d\u2019attendre des mesures politiques qui tardent trop, on devrait tous adopter un comportement \u00e9cocitoyen en changeant quelques habitudes\ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2022-04-19T17:32:01+00:00", "followersCount": 2, "friendsCount": 151, "statusesCount": 158, "favouritesCount": 9, "listedCount": 0, "mediaCount": 12, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1520293945783242754/hgXOcviJ_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1516468352457314311/1651302305", "label": null, "url": "https://twitter.com/Save___Soil"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521450153432997889, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521450153432997889, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Melenchon"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/MarieGentric/status/1521524716758085639", "date": "2022-05-03T16:18:55+00:00", "content": "Jean-Luc #Melenchon arrive au QG de LFI - alors que les communistes viennent d\u2019approuver l\u2019accord avec les insoumis mais que les discussions avec les socialistes pi\u00e9tinent \u00abBonjour, les patients\u00bb lance Melenchon aux journalistes - qui font le pied de grue depuis des jours @BFMTV https://t.co/vHphxoXp16", "renderedContent": "Jean-Luc #Melenchon arrive au QG de LFI - alors que les communistes viennent d\u2019approuver l\u2019accord avec les insoumis mais que les discussions avec les socialistes pi\u00e9tinent \u00abBonjour, les patients\u00bb lance Melenchon aux journalistes - qui font le pied de grue depuis des jours @BFMTV https://t.co/vHphxoXp16", "id": 1521524716758085639, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MarieGentric", "id": 711959373728374785, "displayname": "Marie Gentric", "description": "Journaliste politique @BFMTV  - Auparavant correspondante \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 @i24NEWS_FR", "rawDescription": "Journaliste politique @BFMTV  - Auparavant correspondante \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 @i24NEWS_FR", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2016-03-21T16:55:17+00:00", "followersCount": 17013, "friendsCount": 787, "statusesCount": 5499, "favouritesCount": 3923, "listedCount": 118, "mediaCount": 1432, "location": "Paris, France", "protected": false, "linkUrl": "https://www.bfmtv.com", "linkTcourl": "https://t.co/yR6B0UUdD8", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1515345321429188615/M5Ouqqgl_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/711959373728374785/1650126425", "label": null, "url": "https://twitter.com/MarieGentric"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 3, "likeCount": 18, "quoteCount": 1, "conversationId": 1521524716758085639, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1521524668032765952/pu/img/u0EyqL1NpU-4dREG.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521524668032765952/pu/pl/P_FFl4JuBz0vW71p.m3u8?tag=12&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521524668032765952/pu/vid/480x852/dmftsdacKVLcCbaz.mp4?tag=12", "bitrate": 950000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521524668032765952/pu/vid/320x568/3Kc0tyo1NeqOAE9x.mp4?tag=12", "bitrate": 632000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521524668032765952/pu/vid/720x1280/wwMuRhhlcxyb8BpR.mp4?tag=12", "bitrate": 2176000}], "duration": 2.463, "views": 419}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BFMTV", "id": 133663801, "displayname": "BFMTV", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BFMTV"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Melenchon"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/ile_cezembre/status/1521524654145523713", "date": "2022-05-03T16:18:40+00:00", "content": "@julienbahloul Et qui vous dit que #M\u00e9lenchon ne sera pas Premier Ministre ? Vu tous les PS et LR qui ont vendu leur \u00e2me au diable avec #Macron. Maintenant les gens de gauche seront pr\u00eats \u00e0 le faire \u00e0 nouveau avec un autre politique. #UnionDeLaGauche", "renderedContent": "@julienbahloul Et qui vous dit que #M\u00e9lenchon ne sera pas Premier Ministre ? Vu tous les PS et LR qui ont vendu leur \u00e2me au diable avec #Macron. Maintenant les gens de gauche seront pr\u00eats \u00e0 le faire \u00e0 nouveau avec un autre politique. #UnionDeLaGauche", "id": 1521524654145523713, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ile_cezembre", "id": 348310636, "displayname": "C\u00e9zembre \uf8ff \uf8ff \uf8ff\ud83d\udd4a\ud83d\udd4a", "description": "\ud83d\udc69\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc8b\u200d\ud83d\udc68 + \ud83d\udc67\ud83d\udc66\ud83d\udc66 Bretonne de souche, mari\u00e9e, catholique, cyclothymique, asociale #ToutSaufMacron \ud83d\ude21 #PassSanitaireDeLaHonte", "rawDescription": "\ud83d\udc69\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc8b\u200d\ud83d\udc68 + \ud83d\udc67\ud83d\udc66\ud83d\udc66 Bretonne de souche, mari\u00e9e, catholique, cyclothymique, asociale #ToutSaufMacron \ud83d\ude21 #PassSanitaireDeLaHonte", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-08-04T06:34:08+00:00", "followersCount": 629, "friendsCount": 1275, "statusesCount": 42506, "favouritesCount": 39510, "listedCount": 29, "mediaCount": 3837, "location": "Caen, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1519976548505370626/dZw6X3NJ_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/348310636/1646999334", "label": null, "url": "https://twitter.com/ile_cezembre"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521382478476460034, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521382478476460034, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "julienbahloul", "id": 103223236, "displayname": "Julien Bahloul", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/julienbahloul"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "julienbahloul", "id": 103223236, "displayname": "Julien Bahloul", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/julienbahloul"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["M\u00e9lenchon", "Macron", "UnionDeLaGauche"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/AnanasSpirine/status/1521524607848755204", "date": "2022-05-03T16:18:29+00:00", "content": "@F_Desouche votez #LFI il va revenir....c'est une chance pour la france! le seul point concordant entre #melenchon et #macron", "renderedContent": "@F_Desouche votez #LFI il va revenir....c'est une chance pour la france! le seul point concordant entre #melenchon et #macron", "id": 1521524607848755204, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AnanasSpirine", "id": 918923604422725632, "displayname": "jean Aimarre", "description": "j'\u00e9crirai un livre plus tard", "rawDescription": "j'\u00e9crirai un livre plus tard", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2017-10-13T19:37:14+00:00", "followersCount": 69, "friendsCount": 43, "statusesCount": 9458, "favouritesCount": 3353, "listedCount": 0, "mediaCount": 205, "location": "Ile-de-France, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1102194157026766848/JmGis9hr_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/AnanasSpirine"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521522215338000385, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521522215338000385, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "F_Desouche", "id": 92849144, "displayname": "Fdesouche.com est une revue de presse", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/F_Desouche"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "F_Desouche", "id": 92849144, "displayname": "Fdesouche.com est une revue de presse", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/F_Desouche"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LFI", "melenchon", "macron"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/oablito/status/1521524582229893120", "date": "2022-05-03T16:18:23+00:00", "content": "@jccambadelis @BFMTV Ah ! D\u2019accord ! Juste par ce que c\u2019est #Melenchon ou vous avez des arguments ?", "renderedContent": "@jccambadelis @BFMTV Ah ! D\u2019accord ! Juste par ce que c\u2019est #Melenchon ou vous avez des arguments ?", "id": 1521524582229893120, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "oablito", "id": 94138395, "displayname": "oablito \ud83e\uddf9 \ud83d\udc22", "description": "Enfin Twitter m\u2019as d\u00e9bloqu\u00e9 et maintenant, doucement hein cette fois, je #folloback ! Le Temps est venu pour #LegislativesUnionPop2022 #Melenchon1erMinistre", "rawDescription": "Enfin Twitter m\u2019as d\u00e9bloqu\u00e9 et maintenant, doucement hein cette fois, je #folloback ! Le Temps est venu pour #LegislativesUnionPop2022 #Melenchon1erMinistre", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2009-12-02T17:56:26+00:00", "followersCount": 1910, "friendsCount": 2507, "statusesCount": 70670, "favouritesCount": 119466, "listedCount": 2, "mediaCount": 743, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1248263065495199745/FFvW4fGN_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/94138395/1495268487", "label": null, "url": "https://twitter.com/oablito"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521402026537721856, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521402026537721856, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "jccambadelis", "id": 14658057, "displayname": "Jean-Chr. Cambad\u00e9lis", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/jccambadelis"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "jccambadelis", "id": 14658057, "displayname": "Jean-Chr. Cambad\u00e9lis", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/jccambadelis"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BFMTV", "id": 133663801, "displayname": "BFMTV", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BFMTV"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Melenchon"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/sydne93/status/1521524482283876354", "date": "2022-05-03T16:17:59+00:00", "content": "#Melenchon est un sectaire autoritaire. #Jadot le pourrit pdt la campagne ? Il propose un gpe \u00e0 #EELV.\n#Hidalgo le pourrit pdt la campagne ? Il propose un gpe au #PS. #Roussel a qq fois \u00e9tait rude avec lui ? Il propose un gpe au #PCF. Imagine s\u2019il \u00e9tait ouvert et d\u00e9mocrate\u2026\ud83d\ude09\ud83d\ude09", "renderedContent": "#Melenchon est un sectaire autoritaire. #Jadot le pourrit pdt la campagne ? Il propose un gpe \u00e0 #EELV.\n#Hidalgo le pourrit pdt la campagne ? Il propose un gpe au #PS. #Roussel a qq fois \u00e9tait rude avec lui ? Il propose un gpe au #PCF. Imagine s\u2019il \u00e9tait ouvert et d\u00e9mocrate\u2026\ud83d\ude09\ud83d\ude09", "id": 1521524482283876354, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "sydne93", "id": 302726531, "displayname": "Syd N\u00e9", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-05-21T17:11:26+00:00", "followersCount": 1371, "friendsCount": 740, "statusesCount": 8842, "favouritesCount": 2901, "listedCount": 20, "mediaCount": 729, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415388127536066567/4jH60W7U_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/302726531/1626289801", "label": null, "url": "https://twitter.com/sydne93"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 2, "likeCount": 4, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521524482283876354, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Melenchon", "Jadot", "EELV", "Hidalgo", "PS", "Roussel", "PCF"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Claudelclara1/status/1521524090292649989", "date": "2022-05-03T16:16:26+00:00", "content": "Je n entends parler que de la d\u00e9faite d #EricZemmour. Et du succ\u00e8s de #Melenchon. Il aurait \u00e9t\u00e9 \u00e9lu pour la premi\u00e8re fois ? 2012,2017,2022....", "renderedContent": "Je n entends parler que de la d\u00e9faite d #EricZemmour. Et du succ\u00e8s de #Melenchon. Il aurait \u00e9t\u00e9 \u00e9lu pour la premi\u00e8re fois ? 2012,2017,2022....", "id": 1521524090292649989, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Claudelclara1", "id": 1272499798738898944, "displayname": "Claudel clara.\ud83c\udf3f\ud83c\udde8\ud83c\uddf5", "description": "Je remercie ceux qui me suivent mais ne pratique pas le follow back syst\u00e9matique. \ud83c\udf38", "rawDescription": "Je remercie ceux qui me suivent mais ne pratique pas le follow back syst\u00e9matique. \ud83c\udf38", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2020-06-15T12:03:09+00:00", "followersCount": 325, "friendsCount": 294, "statusesCount": 24259, "favouritesCount": 49818, "listedCount": 3, "mediaCount": 423, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1340691789905358849/glZ5-0dk_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1272499798738898944/1612227884", "label": null, "url": "https://twitter.com/Claudelclara1"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521524090292649989, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["EricZemmour", "Melenchon"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Mentalseb/status/1521523992166903808", "date": "2022-05-03T16:16:02+00:00", "content": "@ThayWilliam @cyperrin12 Et plus son parle de lui plus on lui donne du cr\u00e9dit.. #extremegauche #melenchon un alli\u00e9 de #macron", "renderedContent": "@ThayWilliam @cyperrin12 Et plus son parle de lui plus on lui donne du cr\u00e9dit.. #extremegauche #melenchon un alli\u00e9 de #macron", "id": 1521523992166903808, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Mentalseb", "id": 9823272, "displayname": "S\u00e9bastien", "description": "\u2022 Fondateur ANM. D\u00e9veloppement & encadrement num\u00e9rique - #ComPol \u2022 \"Le patriotisme, c'est aimer son pays. Le nationalisme, c'est d\u00e9tester celui des autres\".", "rawDescription": "\u2022 Fondateur ANM. D\u00e9veloppement & encadrement num\u00e9rique - #ComPol \u2022 \"Le patriotisme, c'est aimer son pays. Le nationalisme, c'est d\u00e9tester celui des autres\".", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2007-10-31T13:33:39+00:00", "followersCount": 6988, "friendsCount": 5903, "statusesCount": 46710, "favouritesCount": 16743, "listedCount": 122, "mediaCount": 1075, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1183462926184792065/ltvQYJTU_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Mentalseb"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521502162098036741, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521502162098036741, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ThayWilliam", "id": 493424163, "displayname": "William THAY", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ThayWilliam"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ThayWilliam", "id": 493424163, "displayname": "William THAY", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ThayWilliam"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "cyperrin12", "id": 849349209920868352, "displayname": "Cyril Perrin", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/cyperrin12"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["extremegauche", "melenchon", "macron"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/publicsenat/status/1521523980020105218", "date": "2022-05-03T16:16:00+00:00", "content": "\u00ab Il y a pas mal de gens au #PS qui ne veulent pas d'une alliance avec #LFI (...) Ce qu'a r\u00e9ussi #M\u00e9lenchon est assez extraordinaire, il a fait en sorte que #LFI occupe la position centrale alors que c'est un parti contestataire \u00bb\n\n\ud83d\udc49 @jlmissika, resp. \u00e9ditorial. @_Terra_Nova https://t.co/8o238Fcbhc", "renderedContent": "\u00ab Il y a pas mal de gens au #PS qui ne veulent pas d'une alliance avec #LFI (...) Ce qu'a r\u00e9ussi #M\u00e9lenchon est assez extraordinaire, il a fait en sorte que #LFI occupe la position centrale alors que c'est un parti contestataire \u00bb\n\n\ud83d\udc49 @jlmissika, resp. \u00e9ditorial. @_Terra_Nova https://t.co/8o238Fcbhc", "id": 1521523980020105218, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "publicsenat", "id": 40056514, "displayname": "Public S\u00e9nat", "description": "La cha\u00eene politique et parlementaire. Des questions \u00e0 toutes vos r\u00e9ponses, TNT canal 13, et 24/24 sur publicsenat.fr Aussi sur Facebook, Instagram et Linkedin", "rawDescription": "La cha\u00eene politique et parlementaire. Des questions \u00e0 toutes vos r\u00e9ponses, TNT canal 13, et 24/24 sur https://t.co/1Hf2y2IYve Aussi sur Facebook, Instagram et Linkedin", "descriptionUrls": [{"text": "publicsenat.fr", "url": "http://publicsenat.fr", "tcourl": "https://t.co/1Hf2y2IYve", "indices": [102, 125]}], "verified": true, "created": "2009-05-14T18:41:08+00:00", "followersCount": 395392, "friendsCount": 4797, "statusesCount": 137204, "favouritesCount": 3636, "listedCount": 2421, "mediaCount": 80465, "location": "Paris 6\u00e8me", "protected": false, "linkUrl": "http://www.publicsenat.fr", "linkTcourl": "https://t.co/jr77Dobev7", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1172424055854530560/1hY-H4lu_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/40056514/1625757127", "label": null, "url": "https://twitter.com/publicsenat"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521523980020105218, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://wildmoka.com\" rel=\"nofollow\">Wildmoka</a>", "sourceUrl": "http://wildmoka.com", "sourceLabel": "Wildmoka", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR2J_hbXIAA4jzQ.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1521523822440165376/vid/480x270/1D1398WUsEcDp4GO.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1521523822440165376/vid/1280x720/M_XS4IjEm98812zF.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1521523822440165376/vid/640x360/dOMPZoUGzsqkm9s2.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1521523822440165376/pl/w68FR7QzCfRpfOeT.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}], "duration": 110.976, "views": 248}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "jlmissika", "id": 435995553, "displayname": "Jean-Louis Missika", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/jlmissika"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "_Terra_Nova", "id": 47908820, "displayname": "Terra Nova", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/_Terra_Nova"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["PS", "LFI", "M\u00e9lenchon", "LFI"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/jclaude1961/status/1521523923069939712", "date": "2022-05-03T16:15:46+00:00", "content": "@OlivierBabeau #Melenchon profite bien, il doit \u00eatre un des rares \u00e0 n'avoir travaill\u00e9  que 2 ou 3 ans et engrang\u00e9 autant d'argent gr\u00e2ce \u00e0 l'\u00e9tat,\nPareil pour @AQuatennens qui a bien compris qu'il gagnait bcp plus en politique qu'au bout du fil.", "renderedContent": "@OlivierBabeau #Melenchon profite bien, il doit \u00eatre un des rares \u00e0 n'avoir travaill\u00e9  que 2 ou 3 ans et engrang\u00e9 autant d'argent gr\u00e2ce \u00e0 l'\u00e9tat,\nPareil pour @AQuatennens qui a bien compris qu'il gagnait bcp plus en politique qu'au bout du fil.", "id": 1521523923069939712, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "jclaude1961", "id": 844874881300938752, "displayname": "J.claude", "description": "Francs-comtois ne se rend pas,  nenni ma foi !", "rawDescription": "Francs-comtois ne se rend pas,  nenni ma foi !", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2017-03-23T11:34:03+00:00", "followersCount": 411, "friendsCount": 390, "statusesCount": 14190, "favouritesCount": 45235, "listedCount": 1, "mediaCount": 2743, "location": "Ici", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1511248510556987392/ct4R9sIs_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/844874881300938752/1605451070", "label": null, "url": "https://twitter.com/jclaude1961"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521162232381517825, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521162232381517825, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "OlivierBabeau", "id": 327428505, "displayname": "Olivier Babeau", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/OlivierBabeau"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "OlivierBabeau", "id": 327428505, "displayname": "Olivier Babeau", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/OlivierBabeau"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AQuatennens", "id": 3023497329, "displayname": "Adrien Quatennens", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/AQuatennens"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Melenchon"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/ArrasNick/status/1521523672678383618", "date": "2022-05-03T16:14:46+00:00", "content": "@BFMLyon @brunobernard_fr Le nouveau caniche de #melenchon", "renderedContent": "@BFMLyon @brunobernard_fr Le nouveau caniche de #melenchon", "id": 1521523672678383618, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ArrasNick", "id": 1225816505784393729, "displayname": "Nick D'Arras. \ud83c\uddf9\ud83c\uddf3\ud83c\uddf2\ud83c\uddf1\ud83c\uddf8\ud83c\uddf3\ud83c\udde9\ud83c\uddff\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "description": "Moudjahidine Libertine - Propri\u00e9taire d'un club \u00e9changiste \u00e0 #raqqa - LGBTQQIP2SA - je suis n\u00e9 h blanc comme un cul mais je me sens profond\u00e9ment noir.e", "rawDescription": "Moudjahidine Libertine - Propri\u00e9taire d'un club \u00e9changiste \u00e0 #raqqa - LGBTQQIP2SA - je suis n\u00e9 h blanc comme un cul mais je me sens profond\u00e9ment noir.e", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2020-02-07T16:20:10+00:00", "followersCount": 170, "friendsCount": 158, "statusesCount": 4643, "favouritesCount": 15945, "listedCount": 2, "mediaCount": 303, "location": "#raqqua #lyon", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1317442249324744709/n5OfEfzE_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1225816505784393729/1581093438", "label": null, "url": "https://twitter.com/ArrasNick"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521521538478100480, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521521538478100480, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BFMLyon", "id": 102931338, "displayname": "BFM Lyon", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BFMLyon"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BFMLyon", "id": 102931338, "displayname": "BFM Lyon", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BFMLyon"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "brunobernard_fr", "id": 708068063204282368, "displayname": "Bruno Bernard", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/brunobernard_fr"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["melenchon"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Patrick5983/status/1521523399964692481", "date": "2022-05-03T16:13:41+00:00", "content": "Du coup, ces l\u00e9gislatives seront simples pour moi pour savoir pour qui voter, il y aura #LREM, #NUPES, #RN, donc pour moi ce sera #LREM ou vote blanc si #NUPES est contre #RN car pas question de donner mon vote \u00e0 #M\u00e9lenchon ou \u00e0 #LePEN", "renderedContent": "Du coup, ces l\u00e9gislatives seront simples pour moi pour savoir pour qui voter, il y aura #LREM, #NUPES, #RN, donc pour moi ce sera #LREM ou vote blanc si #NUPES est contre #RN car pas question de donner mon vote \u00e0 #M\u00e9lenchon ou \u00e0 #LePEN", "id": 1521523399964692481, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Patrick5983", "id": 1167040094, "displayname": "Patrick Demont #Macron2022 \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "description": "Retrait\u00e9 : Marine Nationale (25 ans, m\u00e9daill\u00e9 militaire) et priv\u00e9 (16 ans) - Ch'ti de naissance, Varois d'adoption - ANTI : homophobe, raciste, RN, FI, Z, LR", "rawDescription": "Retrait\u00e9 : Marine Nationale (25 ans, m\u00e9daill\u00e9 militaire) et priv\u00e9 (16 ans) - Ch'ti de naissance, Varois d'adoption - ANTI : homophobe, raciste, RN, FI, Z, LR", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-02-10T21:09:01+00:00", "followersCount": 2881, "friendsCount": 2262, "statusesCount": 114272, "favouritesCount": 16769, "listedCount": 49, "mediaCount": 951, "location": "Var", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1117418834271645696/Jmn_ZrqR_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1167040094/1630081356", "label": null, "url": "https://twitter.com/Patrick5983"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 1, "conversationId": 1521523399964692481, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LREM", "NUPES", "RN", "LREM", "NUPES", "RN", "M\u00e9lenchon", "LePEN"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PhilippeDassier/status/1521523123375456262", "date": "2022-05-03T16:12:35+00:00", "content": "@EricPiolle Comme leur mentor #M\u00e9lenchon qui lui-m\u00eame utilise le #DoubleLanguage de #Putin et de tous les #totalitarismes, @EricPiolle va interdire les piscines \u00e0 ceux et celles qui son attach\u00e9s aux r\u00e8glements d'hygi\u00e8ne publique.\nInterdit dans les piscines marocaines, autoris\u00e9 par gauchistes", "renderedContent": "@EricPiolle Comme leur mentor #M\u00e9lenchon qui lui-m\u00eame utilise le #DoubleLanguage de #Putin et de tous les #totalitarismes, @EricPiolle va interdire les piscines \u00e0 ceux et celles qui son attach\u00e9s aux r\u00e8glements d'hygi\u00e8ne publique.\nInterdit dans les piscines marocaines, autoris\u00e9 par gauchistes", "id": 1521523123375456262, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PhilippeDassier", "id": 777525863432814592, "displayname": "Philippe Dassier France \ud83c\udde8\ud83c\uddf5", "description": "L'avenir manque de recul.\nPas de followBack syst\u00e9matique.\nNombre fluctuant de followers en raison des fluctuations de l'opinion publique \ud83d\ude09\n\n\ud83d\udc9e real women.", "rawDescription": "L'avenir manque de recul.\nPas de followBack syst\u00e9matique.\nNombre fluctuant de followers en raison des fluctuations de l'opinion publique \ud83d\ude09\n\n\ud83d\udc9e real women.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-09-18T15:13:06+00:00", "followersCount": 116, "friendsCount": 1003, "statusesCount": 17010, "favouritesCount": 19841, "listedCount": 3, "mediaCount": 2518, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504484948949946381/v0Clcpst_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/777525863432814592/1646488284", "label": null, "url": "https://twitter.com/PhilippeDassier"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521464811397292032, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521464811397292032, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "EricPiolle", "id": 1137353412, "displayname": "\u00c9ric Piolle", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/EricPiolle"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "EricPiolle", "id": 1137353412, "displayname": "\u00c9ric Piolle", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/EricPiolle"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "EricPiolle", "id": 1137353412, "displayname": "\u00c9ric Piolle", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/EricPiolle"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["M\u00e9lenchon", "DoubleLanguage", "Putin", "totalitarismes"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/BaroucheMohame1/status/1521522788737167361", "date": "2022-05-03T16:11:16+00:00", "content": "la tortue \ud83d\udc22 s\u2019agace #melenchon s\u2019est transform\u00e9e en une formule 1 en pole position.\nl\u2019Union Populaire elle vient des quartiers populaires #melenchon n\u2019a rien invent\u00e9  France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Alg\u00e9rie \ud83c\udde9\ud83c\uddff", "renderedContent": "la tortue \ud83d\udc22 s\u2019agace #melenchon s\u2019est transform\u00e9e en une formule 1 en pole position.\nl\u2019Union Populaire elle vient des quartiers populaires #melenchon n\u2019a rien invent\u00e9  France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Alg\u00e9rie \ud83c\udde9\ud83c\uddff", "id": 1521522788737167361, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BaroucheMohame1", "id": 1098273501033742337, "displayname": "Gazouze", "description": "Le boss", "rawDescription": "Le boss", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2019-02-20T17:29:42+00:00", "followersCount": 5, "friendsCount": 19, "statusesCount": 3061, "favouritesCount": 19, "listedCount": 0, "mediaCount": 1297, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1316090806390927360/r75E0_gb_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1098273501033742337/1602615476", "label": null, "url": "https://twitter.com/BaroucheMohame1"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521522788737167361, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["melenchon", "melenchon"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Choupatti/status/1521522555911163904", "date": "2022-05-03T16:10:20+00:00", "content": "@22MDOLIVIER23 @atlantico_fr Avec #Melenchon c\u2019est comme avec #mlp c\u2019est la recession (sauf pour lui qui voyage en first) et c\u2019est la guerre assur\u00e9e", "renderedContent": "@22MDOLIVIER23 @atlantico_fr Avec #Melenchon c\u2019est comme avec #mlp c\u2019est la recession (sauf pour lui qui voyage en first) et c\u2019est la guerre assur\u00e9e", "id": 1521522555911163904, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Choupatti", "id": 487564043, "displayname": "Choupatti", "description": "J'ai d\u00e9cid\u00e9 d'\u00eatre heureux parce que c'est bon pour la sant\u00e9 -Voltaire -  Le racisme, c'est \u00eatre \u00e9troit d'esprit. Il n'emp\u00eache l'emmerdant, c'est la rose !", "rawDescription": "J'ai d\u00e9cid\u00e9 d'\u00eatre heureux parce que c'est bon pour la sant\u00e9 -Voltaire -  Le racisme, c'est \u00eatre \u00e9troit d'esprit. Il n'emp\u00eache l'emmerdant, c'est la rose !", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-02-09T14:06:51+00:00", "followersCount": 339, "friendsCount": 738, "statusesCount": 7564, "favouritesCount": 377, "listedCount": 3, "mediaCount": 343, "location": "Paris", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2302596660/nm4161pg0mureej9itfo_normal.jpeg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/487564043/1398869454", "label": null, "url": "https://twitter.com/Choupatti"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521484683112075265, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521484683112075265, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "22MDOLIVIER23", "id": 118114535, "displayname": "MDOLIVIER", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/22MDOLIVIER23"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "22MDOLIVIER23", "id": 118114535, "displayname": "MDOLIVIER", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/22MDOLIVIER23"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "atlantico_fr", "id": 185167847, "displayname": "Atlantico", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/atlantico_fr"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Melenchon", "mlp"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/chamanrouge/status/1521522432624013314", "date": "2022-05-03T16:09:51+00:00", "content": "@yannbisiou Bravo #Melenchon ce fut un coup de genie. \u00c0 transformer", "renderedContent": "@yannbisiou Bravo #Melenchon ce fut un coup de genie. \u00c0 transformer", "id": 1521522432624013314, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "chamanrouge", "id": 706536568568332288, "displayname": "bonjour", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-03-06T17:46:59+00:00", "followersCount": 241, "friendsCount": 798, "statusesCount": 30911, "favouritesCount": 23745, "listedCount": 14, "mediaCount": 332, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/860041676575969285/0Rs0UQv7_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/chamanrouge"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521520227342852096, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521520227342852096, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "yannbisiou", "id": 2418970080, "displayname": "yann bisiou", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/yannbisiou"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "yannbisiou", "id": 2418970080, "displayname": "yann bisiou", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/yannbisiou"}], "coordinates": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Coordinates", "longitude": 2.2744837, "latitude": 48.8088789}, "place": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Place", "fullName": "Malakoff, France", "name": "Malakoff", "type": "city", "country": "France", "countryCode": "FR"}, "hashtags": ["Melenchon"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/au_oise/status/1521522110014705666", "date": "2022-05-03T16:08:34+00:00", "content": "@LeLoupdeSparte @PCF #M\u00e9lenchon est contre le #nucl\u00e9aire civil mais pour le nucl\u00e9aire militaire. #Roussel, c'est l'inverse.\nM\u00e9lenchon a tenu des propos #antivax pendant toute la pand\u00e9mie, Roussel s'est prononc\u00e9 pour la #vaccination obligatoire.", "renderedContent": "@LeLoupdeSparte @PCF #M\u00e9lenchon est contre le #nucl\u00e9aire civil mais pour le nucl\u00e9aire militaire. #Roussel, c'est l'inverse.\nM\u00e9lenchon a tenu des propos #antivax pendant toute la pand\u00e9mie, Roussel s'est prononc\u00e9 pour la #vaccination obligatoire.", "id": 1521522110014705666, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "au_oise", "id": 1214516268914683905, "displayname": "L'Oise au Rouge", "description": "Ni dieux, ni C\u00e9sar, ni tribuns, faire sa part. Roussel \u00e0 la pr\u00e9sidentielle 2022 & Lutte Ouvri\u00e8re aux l\u00e9gislatives 2022\n#MissakManouchianAuPantheon\n#\u043c\u0438\u0440", "rawDescription": "Ni dieux, ni C\u00e9sar, ni tribuns, faire sa part. Roussel \u00e0 la pr\u00e9sidentielle 2022 & Lutte Ouvri\u00e8re aux l\u00e9gislatives 2022\n#MissakManouchianAuPantheon\n#\u043c\u0438\u0440", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2020-01-07T11:57:54+00:00", "followersCount": 424, "friendsCount": 1356, "statusesCount": 11966, "favouritesCount": 48043, "listedCount": 2, "mediaCount": 702, "location": "Oise, Picardie, Terre", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1383566383603015687/REzBtCbQ_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1214516268914683905/1601565295", "label": null, "url": "https://twitter.com/au_oise"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521515316345507844, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521521426792079363, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "LeLoupdeSparte", "id": 1460003052619018247, "displayname": "Le loup de Sparte", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/LeLoupdeSparte"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "LeLoupdeSparte", "id": 1460003052619018247, "displayname": "Le loup de Sparte", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/LeLoupdeSparte"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PCF", "id": 96090970, "displayname": "PCF", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/PCF"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["M\u00e9lenchon", "nucl\u00e9aire", "Roussel", "antivax", "vaccination"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/latacas28/status/1521522046303354880", "date": "2022-05-03T16:08:19+00:00", "content": "Bravo @JLMelenchon d'avoir eu raison. Une #gauche enfin r\u00e9unie ! Quoi retenir ? Ne jamais rien l\u00e2cher \u270a #NUPES #legislatives2022 \n#Melenchon1erMinistre \n#Melenchon", "renderedContent": "Bravo @JLMelenchon d'avoir eu raison. Une #gauche enfin r\u00e9unie ! Quoi retenir ? Ne jamais rien l\u00e2cher \u270a #NUPES #legislatives2022 \n#Melenchon1erMinistre \n#Melenchon", "id": 1521522046303354880, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "latacas28", "id": 3364545226, "displayname": "latacas \u03c6", "description": "Syndiqu\u00e9e \u00e0 #SudSant\u00e9Sociaux31 \nMembre du #RESF31.\n\nD\u00e9sormais, tu en sais d\u00e9j\u00e0 trop !", "rawDescription": "Syndiqu\u00e9e \u00e0 #SudSant\u00e9Sociaux31 \nMembre du #RESF31.\n\nD\u00e9sormais, tu en sais d\u00e9j\u00e0 trop !", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2015-07-07T17:37:53+00:00", "followersCount": 2977, "friendsCount": 2469, "statusesCount": 31021, "favouritesCount": 32453, "listedCount": 87, "mediaCount": 2172, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1519445725196820481/4_89XE4T_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3364545226/1577882395", "label": null, "url": "https://twitter.com/latacas28"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 2, "likeCount": 5, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521522046303354880, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["gauche", "NUPES", "legislatives2022", "Melenchon1erMinistre", "Melenchon"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/tepsaeu/status/1521521956331442180", "date": "2022-05-03T16:07:57+00:00", "content": "\"The evolution of #M\u00e9lenchon on #Europe is positive, but his plan should still be scrutinised as that of #LePen has been. It is still not that clear in France whether supposedly pro-EU parties are actually pro-EU\"\n\n- @GDelbosCorfield MEP (@GreensEFA)\n\n/23", "renderedContent": "\"The evolution of #M\u00e9lenchon on #Europe is positive, but his plan should still be scrutinised as that of #LePen has been. It is still not that clear in France whether supposedly pro-EU parties are actually pro-EU\"\n\n- @GDelbosCorfield MEP (@GreensEFA)\n\n/23", "id": 1521521956331442180, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "tepsaeu", "id": 4871494203, "displayname": "TEPSA", "description": "Trans European Policy Studies Association\n\ud83d\udcca Expert Analysis\n\ud83d\udcfa #EuropeChats & #EUHistoryExplained\n\ud83d\udcf0 Policy Recommendations\n\u27a1\ufe0f #EP4U @dice_h2020", "rawDescription": "Trans European Policy Studies Association\n\ud83d\udcca Expert Analysis\n\ud83d\udcfa #EuropeChats & #EUHistoryExplained\n\ud83d\udcf0 Policy Recommendations\n\u27a1\ufe0f #EP4U @dice_h2020", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-02-02T11:33:19+00:00", "followersCount": 3068, "friendsCount": 1165, "statusesCount": 8694, "favouritesCount": 6290, "listedCount": 80, "mediaCount": 3105, "location": "Brussels, Belgium", "protected": false, "linkUrl": "https://www.tepsa.eu", "linkTcourl": "https://t.co/s6hEU6fvVs", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/715091288975081472/1djTZUHC_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4871494203/1454413543", "label": null, "url": "https://twitter.com/tepsaeu"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521513879418904577, "lang": "en", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521521566948933632, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "tepsaeu", "id": 4871494203, "displayname": "TEPSA", "description": "Trans European Policy Studies Association\n\ud83d\udcca Expert Analysis\n\ud83d\udcfa #EuropeChats & #EUHistoryExplained\n\ud83d\udcf0 Policy Recommendations\n\u27a1\ufe0f #EP4U @dice_h2020", "rawDescription": "Trans European Policy Studies Association\n\ud83d\udcca Expert Analysis\n\ud83d\udcfa #EuropeChats & #EUHistoryExplained\n\ud83d\udcf0 Policy Recommendations\n\u27a1\ufe0f #EP4U @dice_h2020", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-02-02T11:33:19+00:00", "followersCount": 3068, "friendsCount": 1165, "statusesCount": 8694, "favouritesCount": 6290, "listedCount": 80, "mediaCount": 3105, "location": "Brussels, Belgium", "protected": false, "linkUrl": "https://www.tepsa.eu", "linkTcourl": "https://t.co/s6hEU6fvVs", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/715091288975081472/1djTZUHC_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4871494203/1454413543", "label": null, "url": "https://twitter.com/tepsaeu"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GDelbosCorfield", "id": 1133457388038688768, "displayname": "Gwendoline Delbos-Corfield", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/GDelbosCorfield"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GreensEFA", "id": 183622298, "displayname": "Greens/EFA in the EU Parliament \ud83c\udf0d", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/GreensEFA"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["M\u00e9lenchon", "Europe", "LePen"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/nicoleodera/status/1521521704555667456", "date": "2022-05-03T16:06:57+00:00", "content": "@realmarcel1 Et \u00e0 tous ceux qui vomissaient sur #Melenchon en se p\u00e2mant devant le charismatique #Roussel \nL'infini, la connerie humaine, EINSTEIN, toussa, toussa\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "renderedContent": "@realmarcel1 Et \u00e0 tous ceux qui vomissaient sur #Melenchon en se p\u00e2mant devant le charismatique #Roussel \nL'infini, la connerie humaine, EINSTEIN, toussa, toussa\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": 1521521704555667456, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "nicoleodera", "id": 560425542, "displayname": "nicole", "description": "\u00ab Un peuple qui \u00e9lit des corrompus, des ren\u00e9gats, des imposteurs, des  voleurs et des tra\u00eetres n\u2019est pas victime, il est complice \u00bb.\n George Orwell.", "rawDescription": "\u00ab Un peuple qui \u00e9lit des corrompus, des ren\u00e9gats, des imposteurs, des  voleurs et des tra\u00eetres n\u2019est pas victime, il est complice \u00bb.\n George Orwell.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-04-22T14:48:36+00:00", "followersCount": 7335, "friendsCount": 3308, "statusesCount": 442448, "favouritesCount": 145333, "listedCount": 195, "mediaCount": 11191, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1462091151150886913/EAtpCVXD_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/560425542/1637424517", "label": null, "url": "https://twitter.com/nicoleodera"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 2, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521520996783636482, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521520996783636482, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "realmarcel1", "id": 1347928939461804035, "displayname": "Marcel", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/realmarcel1"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "realmarcel1", "id": 1347928939461804035, "displayname": "Marcel", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/realmarcel1"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Melenchon", "Roussel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/AnanasSpirine/status/1521521387223109633", "date": "2022-05-03T16:05:41+00:00", "content": "@lord_marcel69 @Pi_Ricordeau @BFMTV si vous parlez de #cazeneuve.. vous vous fourvoyez il menace de d\u00e9missionner parce que justement il ne  soutient pas cette alliance avec #LFI - #Melenchon", "renderedContent": "@lord_marcel69 @Pi_Ricordeau @BFMTV si vous parlez de #cazeneuve.. vous vous fourvoyez il menace de d\u00e9missionner parce que justement il ne  soutient pas cette alliance avec #LFI - #Melenchon", "id": 1521521387223109633, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AnanasSpirine", "id": 918923604422725632, "displayname": "jean Aimarre", "description": "j'\u00e9crirai un livre plus tard", "rawDescription": "j'\u00e9crirai un livre plus tard", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2017-10-13T19:37:14+00:00", "followersCount": 69, "friendsCount": 43, "statusesCount": 9458, "favouritesCount": 3353, "listedCount": 0, "mediaCount": 205, "location": "Ile-de-France, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1102194157026766848/JmGis9hr_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/AnanasSpirine"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521501334838652928, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521515409337376771, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "lord_marcel69", "id": 4187682927, "displayname": "Lord Marcel", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/lord_marcel69"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "lord_marcel69", "id": 4187682927, "displayname": "Lord Marcel", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/lord_marcel69"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Pi_Ricordeau", "id": 2300691993, "displayname": "Pierrot \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Pi_Ricordeau"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BFMTV", "id": 133663801, "displayname": "BFMTV", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BFMTV"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["cazeneuve", "LFI", "Melenchon"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/SpartakisteI/status/1521521366129946630", "date": "2022-05-03T16:05:36+00:00", "content": "Historique, le #PCF nous rejoint. Le logiciel #Unionpoulaire est en cours de chargement : \n\n#EELV : \u2705\n#PCF : \u2705\nPS : ?\nNPA : ?\n\nL'#UnionDeLaGauche : tout le monde en parle depuis 30 ans. En 3 semaines, la #NUPES l'a fait\n\nMerci #Melenchon\n\n#FolloBackLaGauche\n#Follobackinsoumis", "renderedContent": "Historique, le #PCF nous rejoint. Le logiciel #Unionpoulaire est en cours de chargement : \n\n#EELV : \u2705\n#PCF : \u2705\nPS : ?\nNPA : ?\n\nL'#UnionDeLaGauche : tout le monde en parle depuis 30 ans. En 3 semaines, la #NUPES l'a fait\n\nMerci #Melenchon\n\n#FolloBackLaGauche\n#Follobackinsoumis", "id": 1521521366129946630, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "SpartakisteI", "id": 1516346410152701954, "displayname": "Spartakiste insoumis", "description": "#MelenchonAMatignon", "rawDescription": "#MelenchonAMatignon", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2022-04-19T09:22:20+00:00", "followersCount": 679, "friendsCount": 600, "statusesCount": 103, "favouritesCount": 191, "listedCount": 1, "mediaCount": 8, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1516356573433638915/6mWMNDEQ_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1516346410152701954/1650362564", "label": null, "url": "https://twitter.com/SpartakisteI"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 9, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521521366129946630, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["PCF", "Unionpoulaire", "EELV", "PCF", "UnionDeLaGauche", "NUPES", "Melenchon", "FolloBackLaGauche", "Follobackinsoumis"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/carlo_ici/status/1521521342381793282", "date": "2022-05-03T16:05:31+00:00", "content": "@AQuatennens @PCF @FranceInsoumise @EELV Le #PS attend demain pour signer ? Les socialistes ne veulent pas que le nom de monsieur #M\u00e9lenchon soit associ\u00e9 au Front Populaire ?", "renderedContent": "@AQuatennens @PCF @FranceInsoumise @EELV Le #PS attend demain pour signer ? Les socialistes ne veulent pas que le nom de monsieur #M\u00e9lenchon soit associ\u00e9 au Front Populaire ?", "id": 1521521342381793282, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "carlo_ici", "id": 3382408743, "displayname": "Carlo", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2015-07-19T00:42:12+00:00", "followersCount": 32, "friendsCount": 95, "statusesCount": 2541, "favouritesCount": 5364, "listedCount": 0, "mediaCount": 135, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/770003445554278400/6IYzcI_o_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/carlo_ici"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521518025438117888, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521518025438117888, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AQuatennens", "id": 3023497329, "displayname": "Adrien Quatennens", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/AQuatennens"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AQuatennens", "id": 3023497329, "displayname": "Adrien Quatennens", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/AQuatennens"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PCF", "id": 96090970, "displayname": "PCF", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/PCF"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "FranceInsoumise", "id": 4897361049, "displayname": "La France insoumise", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/FranceInsoumise"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "EELV", "id": 17710206, "displayname": "EELV", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/EELV"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["PS", "M\u00e9lenchon"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/tepsaeu/status/1521521221120184320", "date": "2022-05-03T16:05:02+00:00", "content": "\"In the case where there is a greater majority for the left in the legislative elections, we will have a government decided by #Melenchon: I am not so much worried by this as #Macron will still need to be consulted on #Europe policy\"\n\n- Olivier Rozenberg (@SciencesPo_CEE) \n\n/21", "renderedContent": "\"In the case where there is a greater majority for the left in the legislative elections, we will have a government decided by #Melenchon: I am not so much worried by this as #Macron will still need to be consulted on #Europe policy\"\n\n- Olivier Rozenberg (@SciencesPo_CEE) \n\n/21", "id": 1521521221120184320, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "tepsaeu", "id": 4871494203, "displayname": "TEPSA", "description": "Trans European Policy Studies Association\n\ud83d\udcca Expert Analysis\n\ud83d\udcfa #EuropeChats & #EUHistoryExplained\n\ud83d\udcf0 Policy Recommendations\n\u27a1\ufe0f #EP4U @dice_h2020", "rawDescription": "Trans European Policy Studies Association\n\ud83d\udcca Expert Analysis\n\ud83d\udcfa #EuropeChats & #EUHistoryExplained\n\ud83d\udcf0 Policy Recommendations\n\u27a1\ufe0f #EP4U @dice_h2020", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-02-02T11:33:19+00:00", "followersCount": 3068, "friendsCount": 1165, "statusesCount": 8694, "favouritesCount": 6290, "listedCount": 80, "mediaCount": 3105, "location": "Brussels, Belgium", "protected": false, "linkUrl": "https://www.tepsa.eu", "linkTcourl": "https://t.co/s6hEU6fvVs", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/715091288975081472/1djTZUHC_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4871494203/1454413543", "label": null, "url": "https://twitter.com/tepsaeu"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521513879418904577, "lang": "en", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521520718059655169, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "tepsaeu", "id": 4871494203, "displayname": "TEPSA", "description": "Trans European Policy Studies Association\n\ud83d\udcca Expert Analysis\n\ud83d\udcfa #EuropeChats & #EUHistoryExplained\n\ud83d\udcf0 Policy Recommendations\n\u27a1\ufe0f #EP4U @dice_h2020", "rawDescription": "Trans European Policy Studies Association\n\ud83d\udcca Expert Analysis\n\ud83d\udcfa #EuropeChats & #EUHistoryExplained\n\ud83d\udcf0 Policy Recommendations\n\u27a1\ufe0f #EP4U @dice_h2020", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-02-02T11:33:19+00:00", "followersCount": 3068, "friendsCount": 1165, "statusesCount": 8694, "favouritesCount": 6290, "listedCount": 80, "mediaCount": 3105, "location": "Brussels, Belgium", "protected": false, "linkUrl": "https://www.tepsa.eu", "linkTcourl": "https://t.co/s6hEU6fvVs", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/715091288975081472/1djTZUHC_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4871494203/1454413543", "label": null, "url": "https://twitter.com/tepsaeu"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "SciencesPo_CEE", "id": 2306534791, "displayname": "Sciences Po, CEE", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/SciencesPo_CEE"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Melenchon", "Macron", "Europe"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PatDemeocq/status/1521521010037694465", "date": "2022-05-03T16:04:11+00:00", "content": "@F_Desouche la #Tache retourne une nouvelle fois sa veste, le jumeau de #Melenchon qui a tellement retourn\u00e9 ces fringues que peu \u00eatre seul son cale\u00e7on n'a pas \u00e9t\u00e9 retourn\u00e9 !!!", "renderedContent": "@F_Desouche la #Tache retourne une nouvelle fois sa veste, le jumeau de #Melenchon qui a tellement retourn\u00e9 ces fringues que peu \u00eatre seul son cale\u00e7on n'a pas \u00e9t\u00e9 retourn\u00e9 !!!", "id": 1521521010037694465, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PatDemeocq", "id": 1605501300, "displayname": "Patrice Demeocq", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-07-19T09:31:43+00:00", "followersCount": 129, "friendsCount": 43, "statusesCount": 4800, "favouritesCount": 3829, "listedCount": 1, "mediaCount": 14, "location": "\u00cele-de-France, France", "protected": false, "linkUrl": "http://www.unitedworldholdings.com", "linkTcourl": "https://t.co/95gJyDRqqn", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/665930721077411840/Yc981WL2_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/PatDemeocq"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521432130663952384, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521432130663952384, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "F_Desouche", "id": 92849144, "displayname": "Fdesouche.com est une revue de presse", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/F_Desouche"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "F_Desouche", "id": 92849144, "displayname": "Fdesouche.com est une revue de presse", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/F_Desouche"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Tache", "Melenchon"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/ClaudineLC1/status/1521520932325634048", "date": "2022-05-03T16:03:53+00:00", "content": "@Europe1 Association de la carpe et du lapin \ud83e\udd2e\ud83e\udd22@FabienRoussel a du bien avaler des couleuvres que lui a donc promis #Melenchon et sa #LFI pour cette union contre nature \u203c\ufe0f", "renderedContent": "@Europe1 Association de la carpe et du lapin \ud83e\udd2e\ud83e\udd22@FabienRoussel a du bien avaler des couleuvres que lui a donc promis #Melenchon et sa #LFI pour cette union contre nature \u203c\ufe0f", "id": 1521520932325634048, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ClaudineLC1", "id": 802449186318929920, "displayname": "Le Charpentier Claudine\u2666\ufe0f", "description": "ex Chef d'Entreprise ex USIA  \u00e0 Paris Lib\u00e9rale  \nSuivie par Sonia Mabrouk Bruno Jeudy \nex Membre Fondateur l'UMP/LR Amie des Animaux bloque si insultes", "rawDescription": "ex Chef d'Entreprise ex USIA  \u00e0 Paris Lib\u00e9rale  \nSuivie par Sonia Mabrouk Bruno Jeudy \nex Membre Fondateur l'UMP/LR Amie des Animaux bloque si insultes", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-11-26T09:49:29+00:00", "followersCount": 785, "friendsCount": 2207, "statusesCount": 6317, "favouritesCount": 14482, "listedCount": 1, "mediaCount": 31, "location": "Ile-de-France, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1074573376503586816/Mmxchjlg_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/802449186318929920/1481088712", "label": null, "url": "https://twitter.com/ClaudineLC1"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521518677048401920, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521518677048401920, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Europe1", "id": 34570323, "displayname": "Europe 1 \ud83c\udfa7\ud83c\udf0d\ud83d\udcfb", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Europe1"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Europe1", "id": 34570323, "displayname": "Europe 1 \ud83c\udfa7\ud83c\udf0d\ud83d\udcfb", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Europe1"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "fabienroussel", "id": 35012669, "displayname": "Fabien Roussel", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/fabienroussel"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Melenchon", "LFI"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/SudskaWanda/status/1521520891091320835", "date": "2022-05-03T16:03:43+00:00", "content": "Lors de la crise en Gr\u00e8ce #Melenchon \u00e9tait ami avec \nVAROUFAKIS, MASCOTTE DE LA GAUCHE RADICALE \nFinalit\u00e9 gr\u00e2ce \u00e0 #Tsipras \n#UE a aid\u00e9 la #Grece et ils ont pu sortir de la crise \nUn mot M #M\u00e9lenchon ?", "renderedContent": "Lors de la crise en Gr\u00e8ce #Melenchon \u00e9tait ami avec \nVAROUFAKIS, MASCOTTE DE LA GAUCHE RADICALE \nFinalit\u00e9 gr\u00e2ce \u00e0 #Tsipras \n#UE a aid\u00e9 la #Grece et ils ont pu sortir de la crise \nUn mot M #M\u00e9lenchon ?", "id": 1521520891091320835, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "SudskaWanda", "id": 303754388, "displayname": "Pi\u0142sudska Wanda", "description": "\u00c9crivain public, trop diplomate...", "rawDescription": "\u00c9crivain public, trop diplomate...", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-05-23T11:19:29+00:00", "followersCount": 3839, "friendsCount": 1463, "statusesCount": 28548, "favouritesCount": 26497, "listedCount": 93, "mediaCount": 703, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2941456800/2528ca1a67259994a878061a4f31f5bc_normal.jpeg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/303754388/1650331896", "label": null, "url": "https://twitter.com/SudskaWanda"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521520891091320835, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/#!/download/ipad", "sourceLabel": "Twitter for iPad", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Melenchon", "Tsipras", "UE", "Grece", "M\u00e9lenchon"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/GillesDor5/status/1521520831314157569", "date": "2022-05-03T16:03:29+00:00", "content": "Le #Macron, on va le mettre tout #Nupes !!!!\n\n#Melenchon #Melenchon1erMinistre", "renderedContent": "Le #Macron, on va le mettre tout #Nupes !!!!\n\n#Melenchon #Melenchon1erMinistre", "id": 1521520831314157569, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GillesDor5", "id": 1430601068145254400, "displayname": "\ud83c\udfa4\ud83d\udc22\ud83c\udfb8Gilles Dor\ud83e\udd41\ud83c\udfb7\ud83c\udfa7", "description": "Chanteur, auteur, compositeur, 8 albums, prix SACEM, prix du festival de Spa, radios, t\u00e9l\u00e9s, olympia, 4 Francofolies, tourn\u00e9es internationales...", "rawDescription": "Chanteur, auteur, compositeur, 8 albums, prix SACEM, prix du festival de Spa, radios, t\u00e9l\u00e9s, olympia, 4 Francofolies, tourn\u00e9es internationales...", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-08-25T18:41:17+00:00", "followersCount": 1489, "friendsCount": 566, "statusesCount": 17118, "favouritesCount": 12834, "listedCount": 1, "mediaCount": 4402, "location": "Paris, France", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCFTybCne9-KbbATEmfRdIjA", "linkTcourl": "https://t.co/BusL1JzzFx", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430601472354439169/mWvTY3my_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1430601068145254400/1637355779", "label": null, "url": "https://twitter.com/GillesDor5"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 2, "likeCount": 4, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521520831314157569, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Macron", "Nupes", "Melenchon", "Melenchon1erMinistre"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/69Robertt/status/1521520624564383746", "date": "2022-05-03T16:02:40+00:00", "content": "@Brevesdepresse Il faudrait que #Melenchon l\u00e2che du leste. C'est historique, la France a besoin de l'opposition de gauche \u2764\ufe0f.", "renderedContent": "@Brevesdepresse Il faudrait que #Melenchon l\u00e2che du leste. C'est historique, la France a besoin de l'opposition de gauche \u2764\ufe0f.", "id": 1521520624564383746, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "69Robertt", "id": 4820838663, "displayname": "Mar\u00eda Suescun", "description": "G\u00e9ographe d'Aix-en-Provence.\nAncienne UNICEF. \nLatinoamericana.", "rawDescription": "G\u00e9ographe d'Aix-en-Provence.\nAncienne UNICEF. \nLatinoamericana.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-01-17T12:13:00+00:00", "followersCount": 629, "friendsCount": 3769, "statusesCount": 55225, "favouritesCount": 35056, "listedCount": 0, "mediaCount": 24, "location": "Paris", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/69Robertt"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521518351436193793, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521518351436193793, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Brevesdepresse", "id": 472852289, "displayname": "Br\u00e8ves de presse", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Brevesdepresse"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Brevesdepresse", "id": 472852289, "displayname": "Br\u00e8ves de presse", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Brevesdepresse"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Melenchon"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/AnanasSpirine/status/1521520603756388355", "date": "2022-05-03T16:02:35+00:00", "content": "@Pi_Ricordeau @BFMTV tout comme #Melenchon ... #LFI \ncertains sont pr\u00eat \u00e0 se prostituer, #EELV en t\u00eate pour le pouvoir ! lui contrairement \u00e0 vous, a ses id\u00e9es il arrive encore \u00e0 r\u00e9flechir.", "renderedContent": "@Pi_Ricordeau @BFMTV tout comme #Melenchon ... #LFI \ncertains sont pr\u00eat \u00e0 se prostituer, #EELV en t\u00eate pour le pouvoir ! lui contrairement \u00e0 vous, a ses id\u00e9es il arrive encore \u00e0 r\u00e9flechir.", "id": 1521520603756388355, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AnanasSpirine", "id": 918923604422725632, "displayname": "jean Aimarre", "description": "j'\u00e9crirai un livre plus tard", "rawDescription": "j'\u00e9crirai un livre plus tard", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2017-10-13T19:37:14+00:00", "followersCount": 69, "friendsCount": 43, "statusesCount": 9458, "favouritesCount": 3353, "listedCount": 0, "mediaCount": 205, "location": "Ile-de-France, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1102194157026766848/JmGis9hr_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/AnanasSpirine"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521501334838652928, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521502286308167683, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Pi_Ricordeau", "id": 2300691993, "displayname": "Pierrot \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Pi_Ricordeau"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Pi_Ricordeau", "id": 2300691993, "displayname": "Pierrot \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Pi_Ricordeau"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BFMTV", "id": 133663801, "displayname": "BFMTV", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BFMTV"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Melenchon", "LFI", "EELV"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/thomas_guenole/status/1521520599520190464", "date": "2022-05-03T16:02:34+00:00", "content": "Ma tribune @Le_Figaro: \"La gauche bascule sous l'h\u00e9g\u00e9monie d'un parti au fonctionnement antid\u00e9mocratique: La France insoumise de Jean-Luc #M\u00e9lenchon. Concernant la dangerosit\u00e9 d'une gauche autoritaire, les le\u00e7ons du 20e si\u00e8cle n'ont donc pas \u00e9t\u00e9 retenues.\"\nhttps://t.co/v4IcwcvlU1", "renderedContent": "Ma tribune @Le_Figaro: \"La gauche bascule sous l'h\u00e9g\u00e9monie d'un parti au fonctionnement antid\u00e9mocratique: La France insoumise de Jean-Luc #M\u00e9lenchon. Concernant la dangerosit\u00e9 d'une gauche autoritaire, les le\u00e7ons du 20e si\u00e8cle n'ont donc pas \u00e9t\u00e9 retenues.\"\nlefigaro.fr/vox/politique/\u2026", "id": 1521520599520190464, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "thomas_guenole", "id": 613419982, "displayname": "Thomas Gu\u00e9nol\u00e9 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "description": "Politologue. Intellectuel de gauche. \u00c9cologiste et antiraciste. Apprenti #vegan. Auteur du Que sais-je sur le souverainisme (2022).", "rawDescription": "Politologue. Intellectuel de gauche. \u00c9cologiste et antiraciste. Apprenti #vegan. Auteur du Que sais-je sur le souverainisme (2022).", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-06-20T12:56:44+00:00", "followersCount": 46886, "friendsCount": 826, "statusesCount": 8864, "favouritesCount": 6524, "listedCount": 387, "mediaCount": 589, "location": "Montreuil, France", "protected": false, "linkUrl": "http://thomas-guenole.fr", "linkTcourl": "https://t.co/m6lmxDhOWv", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1145649379229032448/We8yMfQY_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/613419982/1646487514", "label": null, "url": "https://twitter.com/thomas_guenole"}, "replyCount": 48, "retweetCount": 5, "likeCount": 21, "quoteCount": 6, "conversationId": 1521520599520190464, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://www.lefigaro.fr/vox/politique/pourquoi-le-fonctionnement-de-la-france-insoumise-est-anti-democratique-20220503"], "tcooutlinks": ["https://t.co/v4IcwcvlU1"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Le_Figaro", "id": 8350912, "displayname": "Le Figaro", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Le_Figaro"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["M\u00e9lenchon"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Vanille_Celte/status/1521520481437900800", "date": "2022-05-03T16:02:05+00:00", "content": "@GilbertCollard La France de #Macron et de #Melenchon \ud83d\ude08", "renderedContent": "@GilbertCollard La France de #Macron et de #Melenchon \ud83d\ude08", "id": 1521520481437900800, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Vanille_Celte", "id": 1488269065009381380, "displayname": "Vanille", "description": "Mise sur Twitter pour soutenir le Z \ud83c\udde8\ud83c\uddf5\ud83d\udc9e\ud83c\udf3f\n#Fallaitvoterzemmour\n#Adhesionreconquete\ud83c\udf3f", "rawDescription": "Mise sur Twitter pour soutenir le Z \ud83c\udde8\ud83c\uddf5\ud83d\udc9e\ud83c\udf3f\n#Fallaitvoterzemmour\n#Adhesionreconquete\ud83c\udf3f", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2022-01-31T21:53:05+00:00", "followersCount": 331, "friendsCount": 232, "statusesCount": 2367, "favouritesCount": 15973, "listedCount": 0, "mediaCount": 57, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504594898586152960/hf5Vks-s_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1488269065009381380/1648324674", "label": null, "url": "https://twitter.com/Vanille_Celte"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521512995070873603, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521512995070873603, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GilbertCollard", "id": 471163803, "displayname": "Gilbert Collard", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/GilbertCollard"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GilbertCollard", "id": 471163803, "displayname": "Gilbert Collard", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/GilbertCollard"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Macron", "Melenchon"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/de_chardin/status/1521520335652278272", "date": "2022-05-03T16:01:31+00:00", "content": "@YvPasco Vive la vraie gauche ! Vive #Melenchon vive l #UnionPopulaire ! A bas les sociaux tra\u00eetres et les social-d\u00e9mocrates vendus !!", "renderedContent": "@YvPasco Vive la vraie gauche ! Vive #Melenchon vive l #UnionPopulaire ! A bas les sociaux tra\u00eetres et les social-d\u00e9mocrates vendus !!", "id": 1521520335652278272, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "de_chardin", "id": 722475290610561024, "displayname": "\ud83d\udcda\ud83c\udffaCharles de Ch\ud83c\udd70\ufe0frdin \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udffa\ud83d\udcda", "description": "Observe l'\u00e9poque \u2764\ufe0f#Humanit\u00e9 #Science #Asimov #Etat #nuance #Archeo #DeGaulle #teamromains #climat #inrap #revenuuniversel #nupes #f1 \u271d\ufe0fLe meilleur est \u00e0 venir", "rawDescription": "Observe l'\u00e9poque \u2764\ufe0f#Humanit\u00e9 #Science #Asimov #Etat #nuance #Archeo #DeGaulle #teamromains #climat #inrap #revenuuniversel #nupes #f1 \u271d\ufe0fLe meilleur est \u00e0 venir", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-04-19T17:21:47+00:00", "followersCount": 431, "friendsCount": 379, "statusesCount": 18071, "favouritesCount": 40262, "listedCount": 3, "mediaCount": 701, "location": "Paris (France)", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/722476118452871172/nkR9w8kh_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/722475290610561024/1461087733", "label": null, "url": "https://twitter.com/de_chardin"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521486561908596738, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521486561908596738, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "YvPasco", "id": 563006886, "displayname": "Yves PASCO#LaNormandieEstJolie .#RespectPourNosFDO", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/YvPasco"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "YvPasco", "id": 563006886, "displayname": "Yves PASCO#LaNormandieEstJolie .#RespectPourNosFDO", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/YvPasco"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Melenchon", "UnionPopulaire"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/macronscope/status/1521519077419888640", "date": "2022-05-03T15:56:31+00:00", "content": "@RennesEnCommun @PCF Il y a encore 1 mois \n#Melenchon \u00e9tait \nun Autocrate, h\u00e9g\u00e9monique, dangereux pour la r\u00e9publique, pour l'\ud83c\uddea\ud83c\uddfa, clivant, ambig\u00fce, qu'il ne pouvait ni rassembler ni ne voulait gagner.\n\nQuelle Le\u00e7on de politique", "renderedContent": "@RennesEnCommun @PCF Il y a encore 1 mois \n#Melenchon \u00e9tait \nun Autocrate, h\u00e9g\u00e9monique, dangereux pour la r\u00e9publique, pour l'\ud83c\uddea\ud83c\uddfa, clivant, ambig\u00fce, qu'il ne pouvait ni rassembler ni ne voulait gagner.\n\nQuelle Le\u00e7on de politique", "id": 1521519077419888640, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "macronscope", "id": 1048531294949400576, "displayname": "MacronScope \ud83c\udd99", "description": "Immunis\u00e9 contre les attaques Macronases , vaccin\u00e9 contre le variant macronien,\ud83c\udfaf Sniper chasseur de castors.", "rawDescription": "Immunis\u00e9 contre les attaques Macronases , vaccin\u00e9 contre le variant macronien,\ud83c\udfaf Sniper chasseur de castors.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2018-10-06T11:11:56+00:00", "followersCount": 1350, "friendsCount": 310, "statusesCount": 12044, "favouritesCount": 7718, "listedCount": 14, "mediaCount": 2338, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "https://twitter.com/macronscope/status/1055836899246510081", "linkTcourl": "https://t.co/YRWYA96Esx", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1244979970268684289/IspBzNBV_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1048531294949400576/1639433235", "label": null, "url": "https://twitter.com/macronscope"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521517843115876355, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521517843115876355, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "RennesEnCommun", "id": 1087627583091630080, "displayname": "Rennes En Commun", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/RennesEnCommun"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "RennesEnCommun", "id": 1087627583091630080, "displayname": "Rennes En Commun", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/RennesEnCommun"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PCF", "id": 96090970, "displayname": "PCF", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/PCF"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Melenchon"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/jacquart_paul/status/1521518121458323460", "date": "2022-05-03T15:52:43+00:00", "content": "@lepretrevolant @Portes_Thomas @EmmanuelMacron @JLMelenchon C\u2019est le pr\u00e9sident qui nomme le 1re Ministre. S\u2019il ne veut pas nommer #Melenchon il a le droit\u2026il nommera un autre membre des Soumis.", "renderedContent": "@lepretrevolant @Portes_Thomas @EmmanuelMacron @JLMelenchon C\u2019est le pr\u00e9sident qui nomme le 1re Ministre. S\u2019il ne veut pas nommer #Melenchon il a le droit\u2026il nommera un autre membre des Soumis.", "id": 1521518121458323460, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "jacquart_paul", "id": 1460708460828536838, "displayname": "Paul Jacquart", "description": "L\u2019\u00e9cologie est une affaire trop s\u00e9rieuse pour la laisser aux id\u00e9ologues #EELV Stoppons l\u2019ultra lib\u00e9ralisme de Bruxelles !#patriotisme \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "rawDescription": "L\u2019\u00e9cologie est une affaire trop s\u00e9rieuse pour la laisser aux id\u00e9ologues #EELV Stoppons l\u2019ultra lib\u00e9ralisme de Bruxelles !#patriotisme \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-11-16T20:37:02+00:00", "followersCount": 24, "friendsCount": 49, "statusesCount": 3311, "favouritesCount": 2126, "listedCount": 0, "mediaCount": 38, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1460980929237852172/482d43qT_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/jacquart_paul"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521496449518911491, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521499428997189632, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "lepretrevolant", "id": 849735152561528833, "displayname": "Le Pr\u00eatre volant \ud83d\udd3b\ud83d\udc22", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/lepretrevolant"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "lepretrevolant", "id": 849735152561528833, "displayname": "Le Pr\u00eatre volant \ud83d\udd3b\ud83d\udc22", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/lepretrevolant"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Portes_Thomas", "id": 2383844606, "displayname": "Thomas Portes", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Portes_Thomas"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "EmmanuelMacron", "id": 1976143068, "displayname": "Emmanuel Macron", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Melenchon"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/marinlsn/status/1521518108392972290", "date": "2022-05-03T15:52:40+00:00", "content": "@ninipeaudiench2 Par contre les #LFI #M\u00e9lenchon qui se demandent ce qu\u2019ils foutent l\u00e0 \ud83d\ude2d", "renderedContent": "@ninipeaudiench2 Par contre les #LFI #M\u00e9lenchon qui se demandent ce qu\u2019ils foutent l\u00e0 \ud83d\ude2d", "id": 1521518108392972290, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "marinlsn", "id": 1013877756206178306, "displayname": "\ud83d\udee0\ud83c\udff4", "description": "Pontiflex le saint ap\u00f4tre du chanvre \ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf3e \u262d | il/lui", "rawDescription": "Pontiflex le saint ap\u00f4tre du chanvre \ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf3e \u262d | il/lui", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2018-07-02T20:11:08+00:00", "followersCount": 176, "friendsCount": 652, "statusesCount": 2146, "favouritesCount": 5231, "listedCount": 0, "mediaCount": 52, "location": "Rennes, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1470479889392455695/UmEgbRvk_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1013877756206178306/1621205050", "label": null, "url": "https://twitter.com/marinlsn"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521514252976197632, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521517653868822528, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ninipeaudiench2", "id": 1461470019708141574, "displayname": "Nini peau d'iench", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ninipeaudiench2"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ninipeaudiench2", "id": 1461470019708141574, "displayname": "Nini peau d'iench", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ninipeaudiench2"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LFI", "M\u00e9lenchon"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/FRANCENARQUES/status/1521517700106883072", "date": "2022-05-03T15:51:02+00:00", "content": "@R6Wick @JLMelenchon \u00c0 part faire le #M\u00e9lenchon, il a fait quoi #M\u00e9lenchon dans la vie ?", "renderedContent": "@R6Wick @JLMelenchon \u00c0 part faire le #M\u00e9lenchon, il a fait quoi #M\u00e9lenchon dans la vie ?", "id": 1521517700106883072, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "FRANCENARQUES", "id": 1520313420452667392, "displayname": "La France des \u00c9narques", "description": "La France des anciens \u00e9l\u00e8ves de l'Ecole Nationale de l'Administration, championne du monde des pr\u00e9l\u00e8vements obligatoires, vient d'\u00e9lire son pr\u00e9sident \u00e9narque.", "rawDescription": "La France des anciens \u00e9l\u00e8ves de l'Ecole Nationale de l'Administration, championne du monde des pr\u00e9l\u00e8vements obligatoires, vient d'\u00e9lire son pr\u00e9sident \u00e9narque.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2022-04-30T08:06:06+00:00", "followersCount": 1, "friendsCount": 15, "statusesCount": 203, "favouritesCount": 44, "listedCount": 0, "mediaCount": 4, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/FRANCENARQUES"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521515034022666240, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521516885392740352, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "R6Wick", "id": 1153404506903851010, "displayname": "\ud835\udcd9\ud835\udcf8\ud835\udcf1\ud835\udcf7_\ud835\udce6\ud835\udcf2\ud835\udcec\ud835\udcf4_\ud835\udce16\ud835\udce2", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/R6Wick"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "R6Wick", "id": 1153404506903851010, "displayname": "\ud835\udcd9\ud835\udcf8\ud835\udcf1\ud835\udcf7_\ud835\udce6\ud835\udcf2\ud835\udcec\ud835\udcf4_\ud835\udce16\ud835\udce2", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/R6Wick"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["M\u00e9lenchon", "M\u00e9lenchon"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/A_C_officiel/status/1521517411949760512", "date": "2022-05-03T15:49:54+00:00", "content": "La recomposition de la gauche autour de #M\u00e9lenchon (21,95%) est l\u00e9gitime compte tenu de son r\u00e9sultat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle. Le PS (1,75%) est pr\u00eat \u00e0 renier ses valeurs et ses principes au profit d\u2019une ligne politique islamo-gauchiste. Le danger vient de la gauche, pas de la droite.", "renderedContent": "La recomposition de la gauche autour de #M\u00e9lenchon (21,95%) est l\u00e9gitime compte tenu de son r\u00e9sultat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle. Le PS (1,75%) est pr\u00eat \u00e0 renier ses valeurs et ses principes au profit d\u2019une ligne politique islamo-gauchiste. Le danger vient de la gauche, pas de la droite.", "id": 1521517411949760512, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "A_C_officiel", "id": 1715801288, "displayname": "Adrien Rapha\u00ebL", "description": "\ud83d\udd3a Alumni Sup de Luxe | Luxury Marketing | Paris Country Club | Fashion - Motorsports - Pastries | 27 yo \u2022 \ud835\udcdb\ud835\udcfe\ud835\udd01\ud835\udcfe\ud835\udcfb\ud835\udd02 \ud835\udcf2\ud835\udcfc \ud835\udcd5\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcee\ud835\udced\ud835\udcf8\ud835\udcf6 \u2022", "rawDescription": "\ud83d\udd3a Alumni Sup de Luxe | Luxury Marketing | Paris Country Club | Fashion - Motorsports - Pastries | 27 yo \u2022 \ud835\udcdb\ud835\udcfe\ud835\udd01\ud835\udcfe\ud835\udcfb\ud835\udd02 \ud835\udcf2\ud835\udcfc \ud835\udcd5\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcee\ud835\udced\ud835\udcf8\ud835\udcf6 \u2022", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-08-31T14:11:50+00:00", "followersCount": 2035, "friendsCount": 1323, "statusesCount": 14721, "favouritesCount": 127104, "listedCount": 18, "mediaCount": 306, "location": "Paris, France", "protected": false, "linkUrl": "http://www.instagram.com/adrienraphaelparis", "linkTcourl": "https://t.co/2S9VKZsIMe", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1519320751446364160/TottsHrZ_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1715801288/1651069320", "label": null, "url": "https://twitter.com/A_C_officiel"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 3, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521517411949760512, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["M\u00e9lenchon"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/gustave213/status/1521516140492636163", "date": "2022-05-03T15:44:50+00:00", "content": "@BFMTV et bien, casse toi et fais pas chier !!! mdr #legislatives2022 #Melenchon #UnionDeLaGauche #PS #pcf #LFI #cazeneuve #EELV #Jadot #Roussel", "renderedContent": "@BFMTV et bien, casse toi et fais pas chier !!! mdr #legislatives2022 #Melenchon #UnionDeLaGauche #PS #pcf #LFI #cazeneuve #EELV #Jadot #Roussel", "id": 1521516140492636163, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "gustave213", "id": 1172114607735017472, "displayname": "gustave21", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2019-09-12T11:48:45+00:00", "followersCount": 68, "friendsCount": 251, "statusesCount": 29513, "favouritesCount": 559, "listedCount": 1, "mediaCount": 929, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/gustave213"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521501334838652928, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521501334838652928, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BFMTV", "id": 133663801, "displayname": "BFMTV", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BFMTV"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BFMTV", "id": 133663801, "displayname": "BFMTV", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BFMTV"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["legislatives2022", "Melenchon", "UnionDeLaGauche", "PS", "pcf", "LFI", "cazeneuve", "EELV", "Jadot", "Roussel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/EmmanuelAnique/status/1521515888775770114", "date": "2022-05-03T15:43:50+00:00", "content": "Le #terrorisme #stochastique  expliqu\u00e9 et illustr\u00e9 de #Trump \u00e0 #Melenchon https://t.co/dB41gsG21X", "renderedContent": "Le #terrorisme #stochastique  expliqu\u00e9 et illustr\u00e9 de #Trump \u00e0 #Melenchon twitter.com/sjowall69/stat\u2026", "id": 1521515888775770114, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "EmmanuelAnique", "id": 3297589186, "displayname": "Emmanuel Anique", "description": "Pr\u00e9sident de Deepova, innovation augment\u00e9e. #AI #BusinessStrategy #DigitalStrategy #MarketingIT #APIeconomy #BigData #OpenData #DataMonetization.", "rawDescription": "Pr\u00e9sident de Deepova, innovation augment\u00e9e. #AI #BusinessStrategy #DigitalStrategy #MarketingIT #APIeconomy #BigData #OpenData #DataMonetization.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2015-05-25T07:42:55+00:00", "followersCount": 1713, "friendsCount": 2213, "statusesCount": 7792, "favouritesCount": 5284, "listedCount": 290, "mediaCount": 1684, "location": "Paris, France", "protected": false, "linkUrl": "http://www.deepova.com", "linkTcourl": "https://t.co/JfQBogkxDx", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350155570158981121/NyCm9735_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3297589186/1603296914", "label": null, "url": "https://twitter.com/EmmanuelAnique"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521515888775770114, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://twitter.com/sjowall69/status/1521426311234953217"], "tcooutlinks": ["https://t.co/dB41gsG21X"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/sjowall69/status/1521426311234953217", "date": "2022-05-03T09:47:53+00:00", "content": "@JLMelenchon @franceinter Terrorisme stochastique, \u00e7a vous dit quelque chose, vous qui \u00eates en pleine d\u00e9rive Trumpiste ?\n\nhttps://t.co/3ZfMVQheW6", "renderedContent": "@JLMelenchon @franceinter Terrorisme stochastique, \u00e7a vous dit quelque chose, vous qui \u00eates en pleine d\u00e9rive Trumpiste ?\n\nladn.eu/media-mutants/\u2026", "id": 1521426311234953217, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "sjowall69", "id": 1427750906901278721, "displayname": "Watt The Duck \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "description": "Chef d\u2019entreprise dans l\u2019a\u00e9ronautique, ing\u00e9nieur en g\u00e9nie atomique, \u00e9co-logique, je m\u2019int\u00e9resse aux faits, \u00e0 la raison, aux \u00e9nigmes, aux jeux et aux mots.", "rawDescription": "Chef d\u2019entreprise dans l\u2019a\u00e9ronautique, ing\u00e9nieur en g\u00e9nie atomique, \u00e9co-logique, je m\u2019int\u00e9resse aux faits, \u00e0 la raison, aux \u00e9nigmes, aux jeux et aux mots.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-08-17T21:55:33+00:00", "followersCount": 243, "friendsCount": 443, "statusesCount": 9447, "favouritesCount": 5224, "listedCount": 3, "mediaCount": 687, "location": "Dr\u00f4mie", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1467522293203144713/CYQC3hG6_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1427750906901278721/1629317460", "label": null, "url": "https://twitter.com/sjowall69"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 12, "quoteCount": 1, "conversationId": 1521418225682198530, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://www.ladn.eu/media-mutants/tv-et-nouvelles-images/comment-discours-donald-trump-transforme-violence/"], "tcooutlinks": ["https://t.co/3ZfMVQheW6"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521418225682198530, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "franceinter", "id": 34867057, "displayname": "France Inter", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/franceinter"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Coordinates", "longitude": 2.2241006, "latitude": 48.8155214}, "place": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Place", "fullName": "Paris, France", "name": "Paris", "type": "city", "country": "France", "countryCode": "FR"}, "hashtags": ["terrorisme", "stochastique", "Trump", "Melenchon"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/patnice63/status/1521514950929301504", "date": "2022-05-03T15:40:07+00:00", "content": "Va se calmer #PatrickKaram des #LR......Et une attaque gratos sur #Melenchon .....il y a deux minutes environ....Attaque sur son patrimoine , ses \u00e9lecteurs , j en passe des vertes et pas mures....", "renderedContent": "Va se calmer #PatrickKaram des #LR......Et une attaque gratos sur #Melenchon .....il y a deux minutes environ....Attaque sur son patrimoine , ses \u00e9lecteurs , j en passe des vertes et pas mures....", "id": 1521514950929301504, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "patnice63", "id": 727689375300096000, "displayname": "No Pasaran (copyright @sidpics)", "description": "Photographe professionnel et JRI ind\u00e9pendant .Sans Carte de Presse ..REC....", "rawDescription": "Photographe professionnel et JRI ind\u00e9pendant .Sans Carte de Presse ..REC....", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-05-04T02:40:41+00:00", "followersCount": 9282, "friendsCount": 4474, "statusesCount": 126245, "favouritesCount": 110737, "listedCount": 45, "mediaCount": 7895, "location": "chez moi", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1500874066085007364/R17PsfF3_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/727689375300096000/1505623990", "label": null, "url": "https://twitter.com/patnice63"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 3, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521514950929301504, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["PatrickKaram", "LR", "Melenchon"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/gisselbrecht63/status/1521514923444031650", "date": "2022-05-03T15:40:00+00:00", "content": "A quoi l'on reconna\u00eet un v\u00e9ritable homme d'\u00e9tat.Lui ne renie pas ses valeurs pour conserver son mandat en plus contrairement \u00e0 #Melenchon \u00e0 \u00e9t\u00e9 premier ministre de la France #legislatives2022 https://t.co/1rwghDtSfy", "renderedContent": "A quoi l'on reconna\u00eet un v\u00e9ritable homme d'\u00e9tat.Lui ne renie pas ses valeurs pour conserver son mandat en plus contrairement \u00e0 #Melenchon \u00e0 \u00e9t\u00e9 premier ministre de la France #legislatives2022 twitter.com/Aguilera_Fred/\u2026", "id": 1521514923444031650, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "gisselbrecht63", "id": 76037903, "displayname": "Henri Gisselbrecht", "description": "Maire de #Lempdes 63370 vice pr\u00e9sident  d\u00e9veloppement \u00e9conomique \u00e0 @Clermontauvergnemetropole", "rawDescription": "Maire de #Lempdes 63370 vice pr\u00e9sident  d\u00e9veloppement \u00e9conomique \u00e0 @Clermontauvergnemetropole", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2009-09-21T14:19:16+00:00", "followersCount": 305, "friendsCount": 412, "statusesCount": 2057, "favouritesCount": 1723, "listedCount": 4, "mediaCount": 75, "location": "Lempdes 63370 France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359482937511727105/H1yNF8wC_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/76037903/1612960896", "label": null, "url": "https://twitter.com/gisselbrecht63"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521514923444031650, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://twitter.com/Aguilera_Fred/status/1521502049782874112"], "tcooutlinks": ["https://t.co/1rwghDtSfy"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Aguilera_Fred/status/1521502049782874112", "date": "2022-05-03T14:48:51+00:00", "content": "Un R\u00e9publicain de toujours ! Il est logique qu\u2019il refuse cet accord avec l\u2019extr\u00eame-gauche. https://t.co/81Oxe566II", "renderedContent": "Un R\u00e9publicain de toujours ! Il est logique qu\u2019il refuse cet accord avec l\u2019extr\u00eame-gauche. twitter.com/lesnews/status\u2026", "id": 1521502049782874112, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Aguilera_Fred", "id": 20840041, "displayname": "AGUILERA Fr\u00e9d\u00e9ric", "description": "Maire de @villedevichy - Pr\u00e9sident de @vichycommunaute - Vice-Pr\u00e9sident transports @auvergnerhalpes #Vichy #VichyMonAmour #allier #auvergne", "rawDescription": "Maire de @villedevichy - Pr\u00e9sident de @vichycommunaute - Vice-Pr\u00e9sident transports @auvergnerhalpes #Vichy #VichyMonAmour #allier #auvergne", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2009-02-14T10:16:35+00:00", "followersCount": 6497, "friendsCount": 3044, "statusesCount": 21877, "favouritesCount": 16423, "listedCount": 123, "mediaCount": 720, "location": "Vichy - France", "protected": false, "linkUrl": "https://www.facebook.com/aguilera.frederic/", "linkTcourl": "https://t.co/WZDfUKO1Mp", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1441135340278861828/UpUdOOIi_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/20840041/1590162288", "label": null, "url": "https://twitter.com/Aguilera_Fred"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 2, "likeCount": 6, "quoteCount": 1, "conversationId": 1521502049782874112, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://twitter.com/lesnews/status/1521501546181242882"], "tcooutlinks": ["https://t.co/81Oxe566II"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Melenchon", "legislatives2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/twitt111111/status/1521514572301193221", "date": "2022-05-03T15:38:37+00:00", "content": "@leparisien_pol Entre #M\u00e9lenchon et #Caron, j'ai du mal \u00e0 voir o\u00f9 se trouve le prol\u00e9tariat. #LFI #legislatives2022", "renderedContent": "@leparisien_pol Entre #M\u00e9lenchon et #Caron, j'ai du mal \u00e0 voir o\u00f9 se trouve le prol\u00e9tariat. #LFI #legislatives2022", "id": 1521514572301193221, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "twitt111111", "id": 2431405858, "displayname": "\ud83d\udcab", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2014-03-23T16:54:33+00:00", "followersCount": 197, "friendsCount": 152, "statusesCount": 10985, "favouritesCount": 18031, "listedCount": 2, "mediaCount": 1057, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1472134784046571522/vlqS5oIB_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2431405858/1633643217", "label": null, "url": "https://twitter.com/twitt111111"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 4, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521487464250101772, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521487464250101772, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "leparisien_pol", "id": 425188796, "displayname": "Le Parisien | politique", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/leparisien_pol"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "leparisien_pol", "id": 425188796, "displayname": "Le Parisien | politique", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/leparisien_pol"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["M\u00e9lenchon", "Caron", "LFI", "legislatives2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/joel_voisin/status/1521514521004814338", "date": "2022-05-03T15:38:24+00:00", "content": "J'ai achet\u00e9 l'ouvrage, La Gauche R\u00e9fractaire sign\u00e9e @MichelOnfrayTv, @EricNaulleau je l'ai lu, j'ai beaucoup appr\u00e9ci\u00e9. C'est tr\u00e8s bien \u00e9crit ! Les propos de @alexiscorbiere sont vraiment calomnieux, pas \u00e9tonnant  de la part d'un affid\u00e9 du sinistre #Melenchon ! https://t.co/h6OXfSMaKQ", "renderedContent": "J'ai achet\u00e9 l'ouvrage, La Gauche R\u00e9fractaire sign\u00e9e @MichelOnfrayTv, @EricNaulleau je l'ai lu, j'ai beaucoup appr\u00e9ci\u00e9. C'est tr\u00e8s bien \u00e9crit ! Les propos de @alexiscorbiere sont vraiment calomnieux, pas \u00e9tonnant  de la part d'un affid\u00e9 du sinistre #Melenchon ! twitter.com/EricNaulleau/s\u2026", "id": 1521514521004814338, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "joel_voisin", "id": 3354999827, "displayname": "VOISIN", "description": "Autodidacte, souverainiste, Titulaire d'un Certificat d'Etudes Primaires obtenu en 1967, D\u00e9fenseur de la cause animale, R\u00e9volt\u00e9 contre l'injustice !", "rawDescription": "Autodidacte, souverainiste, Titulaire d'un Certificat d'Etudes Primaires obtenu en 1967, D\u00e9fenseur de la cause animale, R\u00e9volt\u00e9 contre l'injustice !", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2015-07-02T12:48:16+00:00", "followersCount": 34, "friendsCount": 55, "statusesCount": 3371, "favouritesCount": 1689, "listedCount": 1, "mediaCount": 107, "location": "Jura", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1132366578950053888/xshAa4DK_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/joel_voisin"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521514521004814338, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://twitter.com/EricNaulleau/status/1521240224097054721"], "tcooutlinks": ["https://t.co/h6OXfSMaKQ"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/EricNaulleau/status/1521240224097054721", "date": "2022-05-02T21:28:27+00:00", "content": "Je vous aurais bien offert un de mes livres, mais vous ne sauriez quoi en faire, je n\u2019ai h\u00e9las jamais publi\u00e9 d\u2019album \u00e0 colorier... https://t.co/HSJ5PnszS9", "renderedContent": "Je vous aurais bien offert un de mes livres, mais vous ne sauriez quoi en faire, je n\u2019ai h\u00e9las jamais publi\u00e9 d\u2019album \u00e0 colorier... twitter.com/alexiscorbiere\u2026", "id": 1521240224097054721, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "EricNaulleau", "id": 700737161708986369, "displayname": "Eric Naulleau", "description": "Lecteur", "rawDescription": "Lecteur", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2016-02-19T17:42:13+00:00", "followersCount": 157240, "friendsCount": 445, "statusesCount": 12400, "favouritesCount": 18996, "listedCount": 368, "mediaCount": 1398, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/700741957480370176/NYiJG855_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/700737161708986369/1587973917", "label": null, "url": "https://twitter.com/EricNaulleau"}, "replyCount": 948, "retweetCount": 763, "likeCount": 5461, "quoteCount": 221, "conversationId": 1521240224097054721, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://twitter.com/alexiscorbiere/status/1521237094684844032"], "tcooutlinks": ["https://t.co/HSJ5PnszS9"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MichelOnfrayTv", "id": 730695757536317440, "displayname": "Michel Onfray TV", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/MichelOnfrayTv"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "EricNaulleau", "id": 700737161708986369, "displayname": "Eric Naulleau", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/EricNaulleau"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexiscorbiere", "id": 266215308, "displayname": "Alexis Corbi\u00e8re", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/alexiscorbiere"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Melenchon"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JulienLandureau/status/1521514191298904067", "date": "2022-05-03T15:37:06+00:00", "content": "Sa proximit\u00e9 avec #M\u00e9lenchon n'est pas la question. Danielle @Simonnet2 \u00e0 l'Assembl\u00e9e Nationale c'est l'assurance d'avoir une \u00e9lue combative, travailleuse acharn\u00e9e et qui saura rendre fiers les citoyens de sa circonscription. #Simonnetcandidate https://t.co/Fzhf7bHxUP", "renderedContent": "Sa proximit\u00e9 avec #M\u00e9lenchon n'est pas la question. Danielle @Simonnet2 \u00e0 l'Assembl\u00e9e Nationale c'est l'assurance d'avoir une \u00e9lue combative, travailleuse acharn\u00e9e et qui saura rendre fiers les citoyens de sa circonscription. #Simonnetcandidate twitter.com/2022Elections/\u2026", "id": 1521514191298904067, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JulienLandureau", "id": 1263778532926337026, "displayname": "Julien Landureau", "description": "Militant #UnionPopulaire #Paris13 - Chef de file dans la 9e circonscription de #Paris | Acteur dans la troupe des @amis_1871", "rawDescription": "Militant #UnionPopulaire #Paris13 - Chef de file dans la 9e circonscription de #Paris | Acteur dans la troupe des @amis_1871", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2020-05-22T10:28:11+00:00", "followersCount": 3207, "friendsCount": 2354, "statusesCount": 1099, "favouritesCount": 2215, "listedCount": 3, "mediaCount": 203, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1263779008430444544/RwouH3l-_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1263778532926337026/1611258794", "label": null, "url": "https://twitter.com/JulienLandureau"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 11, "likeCount": 40, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521514191298904067, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://twitter.com/2022Elections/status/1521487246326747139"], "tcooutlinks": ["https://t.co/Fzhf7bHxUP"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/2022Elections/status/1521487246326747139", "date": "2022-05-03T13:50:02+00:00", "content": "\ud83d\udd34 Blocage PS/LFI | L'un des principaux points de crispation est l\u2019attribution de l\u2019investiture dans la XVe circo de Paris. Le PS veut investir la sortante Lamia El Aaraje, LFI veut Danielle Simonnet, historiquement proche de JL M\u00e9lenchon.\n\nSource : @CyprienPez (@RMCInfo)", "renderedContent": "\ud83d\udd34 Blocage PS/LFI | L'un des principaux points de crispation est l\u2019attribution de l\u2019investiture dans la XVe circo de Paris. Le PS veut investir la sortante Lamia El Aaraje, LFI veut Danielle Simonnet, historiquement proche de JL M\u00e9lenchon.\n\nSource : @CyprienPez (@RMCInfo)", "id": 1521487246326747139, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "2022Elections", "id": 1373742902984212489, "displayname": "\u00c9lections 2022 \ud83d\uddf3", "description": "Bienvenue sur le compte Twitter d\u00e9di\u00e9 aux \u00e9lections de 2022 ! Suivez avec nous le chemin jusqu'aux prochaines \u00e9lections : actualit\u00e9s, sondages... ! \ud83d\uddf3", "rawDescription": "Bienvenue sur le compte Twitter d\u00e9di\u00e9 aux \u00e9lections de 2022 ! Suivez avec nous le chemin jusqu'aux prochaines \u00e9lections : actualit\u00e9s, sondages... ! \ud83d\uddf3", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-03-21T21:06:54+00:00", "followersCount": 29527, "friendsCount": 12, "statusesCount": 4400, "favouritesCount": 10, "listedCount": 94, "mediaCount": 2184, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "https://many.link/2022elections", "linkTcourl": "https://t.co/pPK3UkE03w", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373744231559348232/yVD_Ym2V_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1373742902984212489/1650903507", "label": null, "url": "https://twitter.com/2022Elections"}, "replyCount": 89, "retweetCount": 88, "likeCount": 384, "quoteCount": 66, "conversationId": 1521487246326747139, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "CyprienPez", "id": 154189171, "displayname": "Cyprien P\u00e9zeril", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/CyprienPez"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "RMCInfo", "id": 123830541, "displayname": "RMC", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/RMCInfo"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Simonnet2", "id": 329686497, "displayname": "Danielle Simonnet", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Simonnet2"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["M\u00e9lenchon", "Simonnetcandidate"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/helenefilie/status/1521514174475554816", "date": "2022-05-03T15:37:02+00:00", "content": "@BFMTV @BCazeneuve vous ne devez pas quitter le @partisocialiste il faut le reconstruire, sans les traites !! un  vote des militants doit imp\u00e9rativement se faire, je me sens d\u00e9j\u00e0 orpheline mais pas envie de laisser le fossoyeur #Melenchon nous d\u00e9cimer #legislatives #UnionPopulaire", "renderedContent": "@BFMTV @BCazeneuve vous ne devez pas quitter le @partisocialiste il faut le reconstruire, sans les traites !! un  vote des militants doit imp\u00e9rativement se faire, je me sens d\u00e9j\u00e0 orpheline mais pas envie de laisser le fossoyeur #Melenchon nous d\u00e9cimer #legislatives #UnionPopulaire", "id": 1521514174475554816, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "helenefilie", "id": 973588704, "displayname": "H\u00e9l\u00e8ne Karyotis", "description": "Socialiste, profond\u00e9ment attach\u00e9e aux valeurs de notre r\u00e9publique. Anti FN,extr\u00e8mes,fachos de tt bord. La gauche doit s'unir et non se combattre !", "rawDescription": "Socialiste, profond\u00e9ment attach\u00e9e aux valeurs de notre r\u00e9publique. Anti FN,extr\u00e8mes,fachos de tt bord. La gauche doit s'unir et non se combattre !", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-11-27T09:48:28+00:00", "followersCount": 3708, "friendsCount": 1418, "statusesCount": 39929, "favouritesCount": 5496, "listedCount": 57, "mediaCount": 188, "location": "Fismes -Reims", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1128489120622436355/lL0e87BI_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/973588704/1557996689", "label": null, "url": "https://twitter.com/helenefilie"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521501334838652928, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521501334838652928, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BFMTV", "id": 133663801, "displayname": "BFMTV", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BFMTV"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BFMTV", "id": 133663801, "displayname": "BFMTV", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BFMTV"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BCazeneuve", "id": 427288938, "displayname": "Bernard Cazeneuve", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BCazeneuve"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "partisocialiste", "id": 19900973, "displayname": "Parti socialiste", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/partisocialiste"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Melenchon", "legislatives", "UnionPopulaire"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Aalvityl/status/1521514154334605313", "date": "2022-05-03T15:36:57+00:00", "content": "L'id\u00e9ologie de #Unionpopulaire ou #LFI est au m\u00eame niveau intellectuel, politique, moral, etc. que Asselineau, ou Francis Lalanne, et les medias en font leurs choux gras.\nC'est grave quand m\u00eame. #UnionDeLaGauche #Melenchon", "renderedContent": "L'id\u00e9ologie de #Unionpopulaire ou #LFI est au m\u00eame niveau intellectuel, politique, moral, etc. que Asselineau, ou Francis Lalanne, et les medias en font leurs choux gras.\nC'est grave quand m\u00eame. #UnionDeLaGauche #Melenchon", "id": 1521514154334605313, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Aalvityl", "id": 357670076, "displayname": "CaveCanem", "description": "Oligarque et illuminati comme c'est pas permis, le nouvel ordre mondial c'est moi. J'ai fourni pelles et piocHes pour creuser l'Etat Profond.\nJ'\u2764\ufe0fles\ud83d\udc37", "rawDescription": "Oligarque et illuminati comme c'est pas permis, le nouvel ordre mondial c'est moi. J'ai fourni pelles et piocHes pour creuser l'Etat Profond.\nJ'\u2764\ufe0fles\ud83d\udc37", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-08-18T18:41:09+00:00", "followersCount": 457, "friendsCount": 750, "statusesCount": 38352, "favouritesCount": 17205, "listedCount": 5, "mediaCount": 3165, "location": "Glyphosate-en-Brie", "protected": false, "linkUrl": "http://FinanceReptilienne.com", "linkTcourl": "https://t.co/3dBNxH1BhP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1004408588826218497/ypg90Fuk_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/357670076/1558887539", "label": null, "url": "https://twitter.com/Aalvityl"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 1, "conversationId": 1521514154334605313, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Unionpopulaire", "LFI", "UnionDeLaGauche", "Melenchon"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Toinetteecoute/status/1521514073426382849", "date": "2022-05-03T15:36:38+00:00", "content": "C\u2019est rigolo cette France insoumise soumise \u00e0 #Melenchon", "renderedContent": "C\u2019est rigolo cette France insoumise soumise \u00e0 #Melenchon", "id": 1521514073426382849, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Toinetteecoute", "id": 279886906, "displayname": "Antoinette Debiz\u00e9", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-04-10T06:23:34+00:00", "followersCount": 26, "friendsCount": 123, "statusesCount": 457, "favouritesCount": 132, "listedCount": 1, "mediaCount": 10, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1507739097053470721/CHvB_Vpb_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/279886906/1648309419", "label": null, "url": "https://twitter.com/Toinetteecoute"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521514073426382849, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Melenchon"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Beccah2Fois/status/1521513841535987712", "date": "2022-05-03T15:35:42+00:00", "content": "\u00c7a vous rassure de croire qu\u2019avoir vendu votre \u00e2me pour un plat de lentilles c\u2019esg bien? \n\nInvoquer #LeonBlum alors que #Melenchon aurait \u00e9t\u00e9  capable de l\u2019accuser de tous les mots comme il le fit avec la rabbin de #Londres lors de la d\u00e9faite de #Corbyn c\u2019est comment dire \u2026 https://t.co/gETQTtJdII", "renderedContent": "\u00c7a vous rassure de croire qu\u2019avoir vendu votre \u00e2me pour un plat de lentilles c\u2019esg bien? \n\nInvoquer #LeonBlum alors que #Melenchon aurait \u00e9t\u00e9  capable de l\u2019accuser de tous les mots comme il le fit avec la rabbin de #Londres lors de la d\u00e9faite de #Corbyn c\u2019est comment dire \u2026 twitter.com/faureolivier/s\u2026", "id": 1521513841535987712, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Beccah2Fois", "id": 148709063, "displayname": "Rebeccah Glazer", "description": "\u201cJe pr\u00e9f\u00e8re vos condamnations \u00e0 vos condol\u00e9ances\" Golda Meir #NoSafeSpaceForJewHate I speak for #Israel", "rawDescription": "\u201cJe pr\u00e9f\u00e8re vos condamnations \u00e0 vos condol\u00e9ances\" Golda Meir #NoSafeSpaceForJewHate I speak for #Israel", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2010-05-27T12:00:51+00:00", "followersCount": 2324, "friendsCount": 1007, "statusesCount": 52302, "favouritesCount": 45760, "listedCount": 6, "mediaCount": 5179, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1325889527848775680/LSrLQRtM_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/148709063/1618699454", "label": null, "url": "https://twitter.com/Beccah2Fois"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 2, "likeCount": 6, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521513841535987712, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://twitter.com/faureolivier/status/1521441490790227969"], "tcooutlinks": ["https://t.co/gETQTtJdII"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/faureolivier/status/1521441490790227969", "date": "2022-05-03T10:48:13+00:00", "content": "Quand la gauche se rassemble sur un projet elle change durablement la vie des gens. le 3 mai 1936, le #FrontPopulaire accorda les 40h, les cong\u00e9s pay\u00e9s, l\u2019augmentation des salaires\u2026 Nos racines sont l\u00e0. Nulle part ailleurs. https://t.co/NlekunTInD", "renderedContent": "Quand la gauche se rassemble sur un projet elle change durablement la vie des gens. le 3 mai 1936, le #FrontPopulaire accorda les 40h, les cong\u00e9s pay\u00e9s, l\u2019augmentation des salaires\u2026 Nos racines sont l\u00e0. Nulle part ailleurs. https://t.co/NlekunTInD", "id": 1521441490790227969, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "faureolivier", "id": 213754264, "displayname": "Olivier Faure", "description": "Premier secr\u00e9taire du @partisocialiste D\u00e9put\u00e9 de la 11\u00e8me circonscription de Seine-et-Marne", "rawDescription": "Premier secr\u00e9taire du @partisocialiste D\u00e9put\u00e9 de la 11\u00e8me circonscription de Seine-et-Marne", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-11-09T18:23:51+00:00", "followersCount": 74205, "friendsCount": 2562, "statusesCount": 16079, "favouritesCount": 13876, "listedCount": 771, "mediaCount": 1571, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://www.olivierfaure.fr", "linkTcourl": "https://t.co/94QYMOz9NJ", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1339949002666762241/tMix-vgX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/213754264/1630345930", "label": null, "url": "https://twitter.com/faureolivier"}, "replyCount": 1026, "retweetCount": 1668, "likeCount": 7094, "quoteCount": 293, "conversationId": 1521441490790227969, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR0-9vkWQAA86y1?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR0-9vkWQAA86y1?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["FrontPopulaire"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LeonBlum", "Melenchon", "Londres", "Corbyn"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Raffaeb412B/status/1521513814361006081", "date": "2022-05-03T15:35:36+00:00", "content": "#Melenchon va interdire les enseignes du grand Satan am\u00e9ricain propagateur de la malbouffe made in USA. Demain \u00e7a sera Bortsch pour tout le monde. https://t.co/TTK6HALSMK", "renderedContent": "#Melenchon va interdire les enseignes du grand Satan am\u00e9ricain propagateur de la malbouffe made in USA. Demain \u00e7a sera Bortsch pour tout le monde. twitter.com/jlmelenchon/st\u2026", "id": 1521513814361006081, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Raffaeb412B", "id": 3353259742, "displayname": "Raffaeb", "description": "\u201cLes Fran\u00e7ais se divisent en deux cat\u00e9gories, ceux qui attendent le t\u00e9l\u00e9phone et ceux qui attendent la tonalit\u00e9.\u201d  #saccageparis #ParisSousTutelle", "rawDescription": "\u201cLes Fran\u00e7ais se divisent en deux cat\u00e9gories, ceux qui attendent le t\u00e9l\u00e9phone et ceux qui attendent la tonalit\u00e9.\u201d  #saccageparis #ParisSousTutelle", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2015-07-01T14:08:13+00:00", "followersCount": 212, "friendsCount": 387, "statusesCount": 15209, "favouritesCount": 21071, "listedCount": 1, "mediaCount": 1211, "location": "Chez moi quand j\u2019y suis", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1441037255196516356/fyvtrXVC_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3353259742/1632405078", "label": null, "url": "https://twitter.com/Raffaeb412B"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521513814361006081, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://twitter.com/jlmelenchon/status/1521450153432997889"], "tcooutlinks": ["https://t.co/TTK6HALSMK"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JLMelenchon/status/1521450153432997889", "date": "2022-05-03T11:22:38+00:00", "content": "J'ai alert\u00e9. Le gouvernement de l'#UnionPopulaire s'attaquera imm\u00e9diatement au probl\u00e8me car les milieux populaires sont les premiers touch\u00e9s en lien avec la malbouffe impos\u00e9e par les prix. \nhttps://t.co/lLlNQjCc1P", "renderedContent": "J'ai alert\u00e9. Le gouvernement de l'#UnionPopulaire s'attaquera imm\u00e9diatement au probl\u00e8me car les milieux populaires sont les premiers touch\u00e9s en lien avec la malbouffe impos\u00e9e par les prix. \nlemonde.fr/sante/article/\u2026", "id": 1521450153432997889, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur melenchon2022.fr et @Melenchon_2022.", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "descriptionUrls": [{"text": "melenchon2022.fr", "url": "http://melenchon2022.fr", "tcourl": "https://t.co/L4S5X5uVLZ", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2009-10-08T10:50:24+00:00", "followersCount": 2566550, "friendsCount": 4859, "statusesCount": 44394, "favouritesCount": 3066, "listedCount": 5315, "mediaCount": 13662, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://melenchon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/UVjNDMrIh1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1649694099", "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "replyCount": 383, "retweetCount": 508, "likeCount": 2027, "quoteCount": 70, "conversationId": 1521450153432997889, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://www.lemonde.fr/sante/article/2022/05/03/l-organisation-mondiale-de-la-sante-s-inquiete-d-une-epidemie-de-surpoids-et-d-obesite-en-europe_6124577_1651302.html"], "tcooutlinks": ["https://t.co/lLlNQjCc1P"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["UnionPopulaire"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Melenchon"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/AmiralCarter/status/1521513759088549893", "date": "2022-05-03T15:35:23+00:00", "content": "Voil\u00e0 qui va un peu les calmer \u00e0 gauche. Ils commencent \u00e0 s\u00e9rieusement me gonfler avec leur matraquage \u00e9colo-socialo-populo-poutino-communiste.\n#Melenchon ne sera pas premier ministre, on n'en veut pas. Que cela soit dit! https://t.co/rimq6QG0t1", "renderedContent": "Voil\u00e0 qui va un peu les calmer \u00e0 gauche. Ils commencent \u00e0 s\u00e9rieusement me gonfler avec leur matraquage \u00e9colo-socialo-populo-poutino-communiste.\n#Melenchon ne sera pas premier ministre, on n'en veut pas. Que cela soit dit! twitter.com/rclmt/status/1\u2026", "id": 1521513759088549893, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AmiralCarter", "id": 130807168, "displayname": "Amiral", "description": "en m\u00eame temps,\u00e7a signifie prendre en compte des imp\u00e9ratifs qui paraissent oppos\u00e9s mais dont la conciliation est n\u00e9cessaire au bon fonctionnement d'une soci\u00e9t\u00e9", "rawDescription": "en m\u00eame temps,\u00e7a signifie prendre en compte des imp\u00e9ratifs qui paraissent oppos\u00e9s mais dont la conciliation est n\u00e9cessaire au bon fonctionnement d'une soci\u00e9t\u00e9", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2010-04-08T11:14:26+00:00", "followersCount": 456, "friendsCount": 100, "statusesCount": 19349, "favouritesCount": 1846, "listedCount": 17, "mediaCount": 1380, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1117882345548337155/4qdlPpxc_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/130807168/1528582299", "label": null, "url": "https://twitter.com/AmiralCarter"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521513759088549893, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://twitter.com/rclmt/status/1521511175338536963"], "tcooutlinks": ["https://t.co/rimq6QG0t1"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/rclmt/status/1521511175338536963", "date": "2022-05-03T15:25:07+00:00", "content": "EXCLUSIF - Nouvelle projection du r\u00e9sultat des \u00e9lections l\u00e9gislatives (hypoth\u00e8se avec unions) :\n- \ud83d\udfe1 Union LREM/MoDem/Horizons/LR/UDI : 336 \u00e0 376 si\u00e8ges\n- \u26ab\ufe0f Union RN/DLF/Reconqu\u00eate ! : 110 \u00e0 140 si\u00e8ges\n- \ud83d\udd34 Union LFI/PC/PS/EELV : 70 \u00e0 90 si\u00e8ges https://t.co/05jkm9myuy", "renderedContent": "EXCLUSIF - Nouvelle projection du r\u00e9sultat des \u00e9lections l\u00e9gislatives (hypoth\u00e8se avec unions) :\n- \ud83d\udfe1 Union LREM/MoDem/Horizons/LR/UDI : 336 \u00e0 376 si\u00e8ges\n- \u26ab\ufe0f Union RN/DLF/Reconqu\u00eate ! : 110 \u00e0 140 si\u00e8ges\n- \ud83d\udd34 Union LFI/PC/PS/EELV : 70 \u00e0 90 si\u00e8ges https://t.co/05jkm9myuy", "id": 1521511175338536963, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "rclmt", "id": 299418780, "displayname": "R\u00e9mi Cl\u00e9ment", "description": "Je suis journaliste @Challenges", "rawDescription": "Je suis journaliste @Challenges", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-05-16T01:58:39+00:00", "followersCount": 3574, "friendsCount": 2968, "statusesCount": 8066, "favouritesCount": 9213, "listedCount": 78, "mediaCount": 1374, "location": "Paris", "protected": false, "linkUrl": "http://www.challenges.fr/journaliste/140991/remi-clement.html", "linkTcourl": "https://t.co/3kxRh0GOXC", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1322161459619614720/aX3dMXgg_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/299418780/1579915587", "label": null, "url": "https://twitter.com/rclmt"}, "replyCount": 19, "retweetCount": 65, "likeCount": 119, "quoteCount": 64, "conversationId": 1521510789030596610, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1-OHEWUAISf47?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1-OHEWUAISf47?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521510789030596610, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "rclmt", "id": 299418780, "displayname": "R\u00e9mi Cl\u00e9ment", "description": "Je suis journaliste @Challenges", "rawDescription": "Je suis journaliste @Challenges", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-05-16T01:58:39+00:00", "followersCount": 3574, "friendsCount": 2968, "statusesCount": 8066, "favouritesCount": 9213, "listedCount": 78, "mediaCount": 1374, "location": "Paris", "protected": false, "linkUrl": "http://www.challenges.fr/journaliste/140991/remi-clement.html", "linkTcourl": "https://t.co/3kxRh0GOXC", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1322161459619614720/aX3dMXgg_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/299418780/1579915587", "label": null, "url": "https://twitter.com/rclmt"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Coordinates", "longitude": 2.4163746, "latitude": 48.9551036}, "place": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Place", "fullName": "Bonneuil-en-France, France", "name": "Bonneuil-en-France", "type": "city", "country": "France", "countryCode": "FR"}, "hashtags": ["Melenchon"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/jmlac/status/1521513494964842497", "date": "2022-05-03T15:34:20+00:00", "content": "\ud835\udde9\ud835\uddee\ud835\uddf9\ud835\uddf9\ud835\ude00 \ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddf1\ud835\uddf6\ud835\uddf1\ud835\uddee\ud835\ude01 \ud835\udddf\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde0 \ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\ude00 \ud835\uddd9\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddf0\u0327\ud835\uddee\ud835\uddf6\ud835\ude00 \ud835\uddf2\u0301\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddef\ud835\uddf9\ud835\uddf6\ud835\ude00 \ud835\uddf5\ud835\uddfc\ud835\uddff\ud835\ude00 \ud835\uddf1\ud835\uddf2 \ud835\uddd9\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddf0\ud835\uddf2 : \ud835\uddd8\ud835\ude00\ud835\uddfd\ud835\uddee\ud835\uddf4\ud835\uddfb\ud835\uddf2, \ud835\udde3\ud835\uddfc\ud835\uddff\ud835\ude01\ud835\ude02\ud835\uddf4\ud835\uddee\ud835\uddf9, \ud835\udde0\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddfc !!\nTant qu'il est hors de France \ud83e\udd73\n___\nCazeneuve #NUPES #Melenchon EELV #UnionPopulaire #Melenchon1erMinistre LFI PCF https://t.co/J4jMyskZq6", "renderedContent": "\ud835\udde9\ud835\uddee\ud835\uddf9\ud835\uddf9\ud835\ude00 \ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddf1\ud835\uddf6\ud835\uddf1\ud835\uddee\ud835\ude01 \ud835\udddf\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde0 \ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\ude00 \ud835\uddd9\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddf0\u0327\ud835\uddee\ud835\uddf6\ud835\ude00 \ud835\uddf2\u0301\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddef\ud835\uddf9\ud835\uddf6\ud835\ude00 \ud835\uddf5\ud835\uddfc\ud835\uddff\ud835\ude00 \ud835\uddf1\ud835\uddf2 \ud835\uddd9\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddf0\ud835\uddf2 : \ud835\uddd8\ud835\ude00\ud835\uddfd\ud835\uddee\ud835\uddf4\ud835\uddfb\ud835\uddf2, \ud835\udde3\ud835\uddfc\ud835\uddff\ud835\ude01\ud835\ude02\ud835\uddf4\ud835\uddee\ud835\uddf9, \ud835\udde0\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddfc !!\nTant qu'il est hors de France \ud83e\udd73\n___\nCazeneuve #NUPES #Melenchon EELV #UnionPopulaire #Melenchon1erMinistre LFI PCF https://t.co/J4jMyskZq6", "id": 1521513494964842497, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "jmlac", "id": 614151265, "displayname": "Jm-Lac \ud83d\udc22 \ud83c\udd99 \ud83d\udc22 \ud83d\udc22 \ud83c\udd99 \ud83c\udd99", "description": "News Politiques, plut\u00f4t \u00e0 gauche !!\nDu Fond et de la Forme et un zeste d'Humour\n\u23e9 #ComPol #LFI #NPA #CGT #GiletsJaunes #PCF #Insoumis #Musique #M\u00e9dias #Vid\u00e9os", "rawDescription": "News Politiques, plut\u00f4t \u00e0 gauche !!\nDu Fond et de la Forme et un zeste d'Humour\n\u23e9 #ComPol #LFI #NPA #CGT #GiletsJaunes #PCF #Insoumis #Musique #M\u00e9dias #Vid\u00e9os", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-06-21T08:50:15+00:00", "followersCount": 145, "friendsCount": 369, "statusesCount": 2315, "favouritesCount": 195, "listedCount": 16, "mediaCount": 1409, "location": "Bourges", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1514508583026761731/eMqRUYMk_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/614151265/1519631110", "label": null, "url": "https://twitter.com/jmlac"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521513494964842497, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Gif", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/FR2AdHvXIAEhiUq.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/tweet_video/FR2AdHvXIAEhiUq.mp4", "bitrate": 0}]}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["NUPES", "Melenchon", "UnionPopulaire", "Melenchon1erMinistre"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/ZeParisDix/status/1521512674571563012", "date": "2022-05-03T15:31:04+00:00", "content": "#Melenchon : s\u00e9nateur socialiste et franc-ma\u00e7on bedonnant qui fr\u00e9quente une maghr\u00e9bine parce qu'il n'a pas su d\u00e9passer son traumatisme enfantin du d\u00e9part du Maroc de sa famille de colons. Quelle belle image de la gauche !", "renderedContent": "#Melenchon : s\u00e9nateur socialiste et franc-ma\u00e7on bedonnant qui fr\u00e9quente une maghr\u00e9bine parce qu'il n'a pas su d\u00e9passer son traumatisme enfantin du d\u00e9part du Maroc de sa famille de colons. Quelle belle image de la gauche !", "id": 1521512674571563012, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ZeParisDix", "id": 1626048079, "displayname": "ZE Paris 10 #saccageParis", "description": "Hidalgo r\u00e9elue, Twitter devient ma seule planche de salut - Parisien qui voit son dixi\u00e8me arrondissement changer parfois pour le meilleur, souvent pour le pire", "rawDescription": "Hidalgo r\u00e9elue, Twitter devient ma seule planche de salut - Parisien qui voit son dixi\u00e8me arrondissement changer parfois pour le meilleur, souvent pour le pire", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-07-27T18:16:18+00:00", "followersCount": 721, "friendsCount": 1665, "statusesCount": 1149, "favouritesCount": 2030, "listedCount": 3, "mediaCount": 51, "location": "Paris 10", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1293857044789854208/sR85FhAh_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1626048079/1597314548", "label": null, "url": "https://twitter.com/ZeParisDix"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521512674571563012, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Melenchon"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/mark25370025/status/1521512364834799616", "date": "2022-05-03T15:29:50+00:00", "content": "Voil\u00e0 la v\u00e9rit\u00e9 les @EELV @julienbayou se sont fait baiser !!! #Melenchon https://t.co/algqfx18mm", "renderedContent": "Voil\u00e0 la v\u00e9rit\u00e9 les @EELV @julienbayou se sont fait baiser !!! #Melenchon twitter.com/macron2022/sta\u2026", "id": 1521512364834799616, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "mark25370025", "id": 1381474229640658946, "displayname": "mark", "description": "#macron2022", "rawDescription": "#macron2022", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-04-12T05:08:53+00:00", "followersCount": 1225, "friendsCount": 1355, "statusesCount": 39460, "favouritesCount": 40960, "listedCount": 1, "mediaCount": 1822, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1519713692690137088/70_JVUkM_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1381474229640658946/1643310167", "label": null, "url": "https://twitter.com/mark25370025"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521512364834799616, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://twitter.com/macron2022/status/1521416486706896896"], "tcooutlinks": ["https://t.co/algqfx18mm"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Macron2022/status/1521416486706896896", "date": "2022-05-03T09:08:51+00:00", "content": "L\u2019aveu incroyable de @Clem_Autain : \u00ab l\u2019enjeu [des n\u00e9gociations] n\u2019\u00e9tait pas une sortie IMM\u00c9DIATE de l\u2019UE et de l\u2019euro \u00bb. https://t.co/5vaHYKPmlC", "renderedContent": "L\u2019aveu incroyable de @Clem_Autain : \u00ab l\u2019enjeu [des n\u00e9gociations] n\u2019\u00e9tait pas une sortie IMM\u00c9DIATE de l\u2019UE et de l\u2019euro \u00bb. https://t.co/5vaHYKPmlC", "id": 1521416486706896896, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Macron2022", "id": 816270279940907008, "displayname": "Macron 2022", "description": "Compte non officiel de soutien d'@EmmanuelMacron.", "rawDescription": "Compte non officiel de soutien d'@EmmanuelMacron.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2017-01-03T13:09:35+00:00", "followersCount": 67290, "friendsCount": 3644, "statusesCount": 19565, "favouritesCount": 823, "listedCount": 341, "mediaCount": 2968, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "https://t.me/Macron_2022", "linkTcourl": "https://t.co/SyXNVbJeM8", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1468936129525202955/qYMixLZx_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/816270279940907008/1649168462", "label": null, "url": "https://twitter.com/Macron2022"}, "replyCount": 174, "retweetCount": 331, "likeCount": 540, "quoteCount": 82, "conversationId": 1521416486706896896, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1521416444776529923/pu/img/dvC8e9Phtur09txg.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521416444776529923/pu/vid/480x270/ohhK72Qx6Y8Q4-6-.mp4?tag=12", "bitrate": 256000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521416444776529923/pu/vid/1280x720/btSSImSKpSdfUlfR.mp4?tag=12", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521416444776529923/pu/pl/14V56Hr9XfxWrsEV.m3u8?tag=12&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521416444776529923/pu/vid/640x360/XHXAZrvI1bS7qSYu.mp4?tag=12", "bitrate": 832000}], "duration": 35.28, "views": 33493}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Clem_Autain", "id": 491343921, "displayname": "Cl\u00e9mentine Autain", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Clem_Autain"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "EELV", "id": 17710206, "displayname": "EELV", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/EELV"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "julienbayou", "id": 14830116, "displayname": "Julien Bayou", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/julienbayou"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Melenchon"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/stevant_david/status/1521512277710671876", "date": "2022-05-03T15:29:29+00:00", "content": "@Newshoholic @lemonde_pol @lemondefr La vrai gauche et la fausse gauche? Lol qu\u2019elle arrogance des #LFI. Non \u00e0 l\u2019extr\u00eame non \u00e0 #Melenchon https://t.co/Aqv2QU68TI", "renderedContent": "@Newshoholic @lemonde_pol @lemondefr La vrai gauche et la fausse gauche? Lol qu\u2019elle arrogance des #LFI. Non \u00e0 l\u2019extr\u00eame non \u00e0 #Melenchon https://t.co/Aqv2QU68TI", "id": 1521512277710671876, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "stevant_david", "id": 1513519288665133061, "displayname": "David STEVANT \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "description": "Crypto le matin, sport l\u2019apr\u00e8s midi et Netflix le soir. Deuxi\u00e8me compte, le premier signal\u00e9 en masse par l\u2019ext.droite.", "rawDescription": "Crypto le matin, sport l\u2019apr\u00e8s midi et Netflix le soir. Deuxi\u00e8me compte, le premier signal\u00e9 en masse par l\u2019ext.droite.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2022-04-11T14:09:00+00:00", "followersCount": 17, "friendsCount": 60, "statusesCount": 1130, "favouritesCount": 492, "listedCount": 0, "mediaCount": 430, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1518511657366007809/1kzr5i5b_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/stevant_david"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521413755355246593, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1_WX3XIAQopJ1?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1_WX3XIAQopJ1?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521501335450968065, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Newshoholic", "id": 1776645288, "displayname": "Newshoholic", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Newshoholic"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Newshoholic", "id": 1776645288, "displayname": "Newshoholic", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Newshoholic"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "lemonde_pol", "id": 114704955, "displayname": "Le Monde Politique", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/lemonde_pol"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "lemondefr", "id": 24744541, "displayname": "Le Monde", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/lemondefr"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LFI", "Melenchon"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Lemefisto2a/status/1521511861774073856", "date": "2022-05-03T15:27:50+00:00", "content": "@RMCInfo Dis #PhillipeMartinez de la #CGT accoquin\u00e9e au #PCF et \u00e0  l #Islamogauchiste #Melenchon de #LFI donc Georges Marchais \u00e9tait raciste,j'ai bon ? #JeDemande https://t.co/Uq0RUCL5co", "renderedContent": "@RMCInfo Dis #PhillipeMartinez de la #CGT accoquin\u00e9e au #PCF et \u00e0  l #Islamogauchiste #Melenchon de #LFI donc Georges Marchais \u00e9tait raciste,j'ai bon ? #JeDemande https://t.co/Uq0RUCL5co", "id": 1521511861774073856, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Lemefisto2a", "id": 1427672319695147008, "displayname": "Tony P Lemefisto Emmerdeur\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "description": "Corse,DG Ife/Anti Macron,Gauchos,\u00e9colos&Anti-Pass #IslamiFora FS(CDM Trepel)Tir \u00e9lite Opex #TeamPatriote #L\u00e9gislatives Vote #RN  me fais justice si n\u00e9cessaire !", "rawDescription": "Corse,DG Ife/Anti Macron,Gauchos,\u00e9colos&Anti-Pass #IslamiFora FS(CDM Trepel)Tir \u00e9lite Opex #TeamPatriote #L\u00e9gislatives Vote #RN  me fais justice si n\u00e9cessaire !", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-08-17T16:44:27+00:00", "followersCount": 1064, "friendsCount": 1038, "statusesCount": 6570, "favouritesCount": 8377, "listedCount": 0, "mediaCount": 240, "location": "Ajaccio ", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1481667358561341442/1NM9sALQ_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1427672319695147008/1644916727", "label": null, "url": "https://twitter.com/Lemefisto2a"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 2, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1520673083971063808, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1-JSnX0AEx2JJ?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1-JSnX0AEx2JJ?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1520673083971063808, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "RMCInfo", "id": 123830541, "displayname": "RMC", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/RMCInfo"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "RMCInfo", "id": 123830541, "displayname": "RMC", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/RMCInfo"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["PhillipeMartinez", "CGT", "PCF", "Islamogauchiste", "Melenchon", "LFI", "JeDemande"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/lanniglkilien/status/1521510913702039553", "date": "2022-05-03T15:24:04+00:00", "content": "#legislatives2022 #LegislativesUnionPop2022 #LFI #Melenchon https://t.co/R9kbXXM21Q", "renderedContent": "#legislatives2022 #LegislativesUnionPop2022 #LFI #Melenchon twitter.com/SERGE1PARIS1/s\u2026", "id": 1521510913702039553, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "lanniglkilien", "id": 49378949, "displayname": "Lannig \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "description": "Passionn\u00e9ment breton, immens\u00e9ment fran\u00e7ais, et r\u00e9solument europ\u00e9en (Mona Ozouf) Bigouden du Sud.", "rawDescription": "Passionn\u00e9ment breton, immens\u00e9ment fran\u00e7ais, et r\u00e9solument europ\u00e9en (Mona Ozouf) Bigouden du Sud.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2009-06-21T18:00:09+00:00", "followersCount": 275, "friendsCount": 55, "statusesCount": 26813, "favouritesCount": 40723, "listedCount": 31, "mediaCount": 1155, "location": "Finist\u00e8re, Bretagne", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1496787883885219841/Z4DBSYOk_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/49378949/1564320856", "label": null, "url": "https://twitter.com/lanniglkilien"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521510913702039553, "lang": "und", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://twitter.com/SERGE1PARIS1/status/1521439835625603073"], "tcooutlinks": ["https://t.co/R9kbXXM21Q"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/SERGE1PARIS1/status/1521439835625603073", "date": "2022-05-03T10:41:38+00:00", "content": "@Clemence_Guette https://t.co/EowJfN6yma", "renderedContent": "@Clemence_Guette twitter.com/franceinfo/sta\u2026", "id": 1521439835625603073, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "SERGE1PARIS1", "id": 3919678156, "displayname": "serge1paris", "description": "Parisien", "rawDescription": "Parisien", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2015-10-10T15:54:28+00:00", "followersCount": 306, "friendsCount": 764, "statusesCount": 31060, "favouritesCount": 18969, "listedCount": 2, "mediaCount": 2925, "location": "Paris, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1275322292747276288/M89y2HKT_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/SERGE1PARIS1"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 4, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521430126730358785, "lang": "und", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://twitter.com/franceinfo/status/852417286703067138?s=21&t=h9j9skU0NYg-6Ps1N1L1jQ"], "tcooutlinks": ["https://t.co/EowJfN6yma"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521430126730358785, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Clemence_Guette", "id": 410184399, "displayname": "Cl\u00e9mence Guett\u00e9", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Clemence_Guette"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Clemence_Guette", "id": 410184399, "displayname": "Cl\u00e9mence Guett\u00e9", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Clemence_Guette"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["legislatives2022", "LegislativesUnionPop2022", "LFI", "Melenchon"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/dc_morel/status/1521510790615998465", "date": "2022-05-03T15:23:35+00:00", "content": "@franceinter macronien? \nSi @franceinter n'invite pas un membre de l'#UnionPopulaire un jour sur deux, @LeaSalame fait de l'apn\u00e9e du sommeil et @ndemorand immole des chatons en direct dans la matinale \ud83d\ude02\nPar contre, que #Melenchon m\u00e9prise totalement les journalistes, c'est vrai! https://t.co/gbduu3oYad", "renderedContent": "@franceinter macronien? \nSi @franceinter n'invite pas un membre de l'#UnionPopulaire un jour sur deux, @LeaSalame fait de l'apn\u00e9e du sommeil et @ndemorand immole des chatons en direct dans la matinale \ud83d\ude02\nPar contre, que #Melenchon m\u00e9prise totalement les journalistes, c'est vrai! twitter.com/d_schneiderman\u2026", "id": 1521510790615998465, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "dc_morel", "id": 702814881423212544, "displayname": "Chantal morel \ud83c\uddf2\ud83c\uddeb \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "description": "#La\u00efcit\u00e9 #R\u00e9publique #Universalisme #F\u00e9minisme #DeCentreGauche\nMoi aussi je suis #JOURNALISTE (comme Bouhafs) sur un malentendu \u00e7a peut marcher!", "rawDescription": "#La\u00efcit\u00e9 #R\u00e9publique #Universalisme #F\u00e9minisme #DeCentreGauche\nMoi aussi je suis #JOURNALISTE (comme Bouhafs) sur un malentendu \u00e7a peut marcher!", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-02-25T11:18:20+00:00", "followersCount": 6176, "friendsCount": 943, "statusesCount": 57057, "favouritesCount": 488296, "listedCount": 35, "mediaCount": 4248, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1217055528658051074/SsOzbBi4_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/702814881423212544/1645891426", "label": null, "url": "https://twitter.com/dc_morel"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 6, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521510790615998465, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://twitter.com/d_schneidermann/status/1521499167264288772"], "tcooutlinks": ["https://t.co/gbduu3oYad"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/d_schneidermann/status/1521499167264288772", "date": "2022-05-03T14:37:24+00:00", "content": "A moins que ce soit @franceinter qui s'en prenne \u00e0 @JLMelenchon, ce qui l'ancre clairement dans le camp des macroniens. Deux mani\u00e8res de voir les choses. https://t.co/tZamfXQ09S", "renderedContent": "A moins que ce soit @franceinter qui s'en prenne \u00e0 @JLMelenchon, ce qui l'ancre clairement dans le camp des macroniens. Deux mani\u00e8res de voir les choses. twitter.com/Alexlevrier/st\u2026", "id": 1521499167264288772, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "d_schneidermann", "id": 32394550, "displayname": "Daniel Schneidermann", "description": "Fondateur, chroniqueur, animateur @arretsurimages. Le lundi dans @libe. instagram.com/schneidermannd\u2026 La guerre avant la guerre,parution 4 mars.", "rawDescription": "Fondateur, chroniqueur, animateur @arretsurimages. Le lundi dans @libe. https://t.co/HNhJddws5E\u2026 La guerre avant la guerre,parution 4 mars.", "descriptionUrls": [{"text": "instagram.com/schneidermannd", "url": "http://instagram.com/schneidermannd", "tcourl": "https://t.co/HNhJddws5E", "indices": [72, 95]}], "verified": false, "created": "2009-04-17T13:01:39+00:00", "followersCount": 74837, "friendsCount": 543, "statusesCount": 19106, "favouritesCount": 4877, "listedCount": 943, "mediaCount": 286, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1509215436445040642/h4s0r_80_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/32394550/1648626549", "label": null, "url": "https://twitter.com/d_schneidermann"}, "replyCount": 17, "retweetCount": 79, "likeCount": 370, "quoteCount": 8, "conversationId": 1521499167264288772, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://twitter.com/Alexlevrier/status/1521485446680875008"], "tcooutlinks": ["https://t.co/tZamfXQ09S"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "franceinter", "id": 34867057, "displayname": "France Inter", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/franceinter"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "franceinter", "id": 34867057, "displayname": "France Inter", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/franceinter"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "franceinter", "id": 34867057, "displayname": "France Inter", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/franceinter"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "LeaSalame", "id": 370854282, "displayname": "L\u00e9a Salam\u00e9", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/LeaSalame"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ndemorand", "id": 24023754, "displayname": "Nicolas Demorand", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ndemorand"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["UnionPopulaire", "Melenchon"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Vivit59/status/1521510378886373379", "date": "2022-05-03T15:21:57+00:00", "content": "@vgbio123 Si #Melenchon avait remport\u00e9 les \u00e9lections, ce serait fait \ud83d\ude1f\ud83d\ude23\ud83d\ude22", "renderedContent": "@vgbio123 Si #Melenchon avait remport\u00e9 les \u00e9lections, ce serait fait \ud83d\ude1f\ud83d\ude23\ud83d\ude22", "id": 1521510378886373379, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Vivit59", "id": 1003758889, "displayname": "Vivit59 \u03c6 \ud83c\udf3f\ud83d\udca7\ud83d\udd3b", "description": "Insoumise, + que jamais \ud83d\udcaa\u270a pour moi, mes enfants, petits-enfants. Pour que viennent, enfin, les jours heureux.Humaniste & bienveillante mais faut pas pousser\ud83d\ude05", "rawDescription": "Insoumise, + que jamais \ud83d\udcaa\u270a pour moi, mes enfants, petits-enfants. Pour que viennent, enfin, les jours heureux.Humaniste & bienveillante mais faut pas pousser\ud83d\ude05", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-12-11T10:24:39+00:00", "followersCount": 1738, "friendsCount": 1739, "statusesCount": 3123, "favouritesCount": 29464, "listedCount": 1, "mediaCount": 137, "location": "Roubaix, France", "protected": false, "linkUrl": "http://www.noussommespour.fr", "linkTcourl": "https://t.co/wz6RxTbu6v", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1464717201710145547/3HS76fCC_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003758889/1638050768", "label": null, "url": "https://twitter.com/Vivit59"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521509928858492931, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521509928858492931, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "vgbio123", "id": 1000842576549773312, "displayname": "veguinou \ud83d\udc22", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/vgbio123"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "vgbio123", "id": 1000842576549773312, "displayname": "veguinou \ud83d\udc22", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/vgbio123"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Melenchon"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/MGuillaumont/status/1521510257071116288", "date": "2022-05-03T15:21:28+00:00", "content": "@AxiotisStella Si quelqu\u2019un veut bien pr\u00eater de l\u2019argent \u00e0 #Melenchon ! Ce n\u2019est pas garanti. \u00c0 la fin, il ira qu\u00e9mander quelques millions au FMI pour payer les fonctionnaires en fin de mois.", "renderedContent": "@AxiotisStella Si quelqu\u2019un veut bien pr\u00eater de l\u2019argent \u00e0 #Melenchon ! Ce n\u2019est pas garanti. \u00c0 la fin, il ira qu\u00e9mander quelques millions au FMI pour payer les fonctionnaires en fin de mois.", "id": 1521510257071116288, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MGuillaumont", "id": 945236230874296321, "displayname": "Manuel Guillaumont \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "description": "Ing\u00e9nieur \u00e0 Grenoble comme disait ma grand-m\u00e8re et Houellebecq. Mauvaise humeur \u00e0 la Clemenceau. Et anglophobe par passion. #Macron2022 #Philippe2027", "rawDescription": "Ing\u00e9nieur \u00e0 Grenoble comme disait ma grand-m\u00e8re et Houellebecq. Mauvaise humeur \u00e0 la Clemenceau. Et anglophobe par passion. #Macron2022 #Philippe2027", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2017-12-25T10:14:13+00:00", "followersCount": 341, "friendsCount": 160, "statusesCount": 21212, "favouritesCount": 15792, "listedCount": 6, "mediaCount": 1385, "location": "Lyon, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1437049397200687107/oMycnaEL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/945236230874296321/1574677115", "label": null, "url": "https://twitter.com/MGuillaumont"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521507769790377984, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521507769790377984, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AxiotisStella", "id": 1061626260579868672, "displayname": "Stella Axiotis", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/AxiotisStella"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AxiotisStella", "id": 1061626260579868672, "displayname": "Stella Axiotis", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/AxiotisStella"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Melenchon"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/dougf24/status/1521509766727675905", "date": "2022-05-03T15:19:31+00:00", "content": "The leftist parties in #France negotiating an alliance with #Melenchon's far-left #FranceUnbowed party, may just as well be in talks with MarineLePen's far-right #NationalRally. They are flip sides of the same coin: populist, anti-European &amp; helmed by cynical egocentrists. #F24", "renderedContent": "The leftist parties in #France negotiating an alliance with #Melenchon's far-left #FranceUnbowed party, may just as well be in talks with MarineLePen's far-right #NationalRally. They are flip sides of the same coin: populist, anti-European &amp; helmed by cynical egocentrists. #F24", "id": 1521509766727675905, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "dougf24", "id": 22162815, "displayname": "Douglas Herbert", "description": "Paris-based commentator at @France24. Also an avid tweeter of historical photos and artworks that catch my fancy. Instagram: @dougherbertf24", "rawDescription": "Paris-based commentator at @France24. Also an avid tweeter of historical photos and artworks that catch my fancy. Instagram: @dougherbertf24", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2009-02-27T17:18:30+00:00", "followersCount": 10380, "friendsCount": 2734, "statusesCount": 21930, "favouritesCount": 1947, "listedCount": 0, "mediaCount": 2707, "location": "Paris", "protected": false, "linkUrl": "http://www.france24.com", "linkTcourl": "https://t.co/voM2SW5JHQ", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1395738867/Twitter_Image_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/22162815/1504630627", "label": null, "url": "https://twitter.com/dougf24"}, "replyCount": 2, "retweetCount": 2, "likeCount": 8, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521509766727675905, "lang": "en", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["France", "Melenchon", "FranceUnbowed", "NationalRally", "F24"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/dakodac/status/1521509037887660035", "date": "2022-05-03T15:16:37+00:00", "content": "@Letoulouzingue @Dodo974Le Surtout #Macron n\u2019a personne pour tenir t\u00eate \u00e0 #Melenchon pendant la campagne des l\u00e9gislatives. Il ne peut compter que sur les gros sabots des journalistes.\nLe roi est nu\n#leroiestnu", "renderedContent": "@Letoulouzingue @Dodo974Le Surtout #Macron n\u2019a personne pour tenir t\u00eate \u00e0 #Melenchon pendant la campagne des l\u00e9gislatives. Il ne peut compter que sur les gros sabots des journalistes.\nLe roi est nu\n#leroiestnu", "id": 1521509037887660035, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "dakodac", "id": 52125043, "displayname": "fran\u00e7ois Baril", "description": "Surfeur sur le petit oiseau bleu! Aime la fronde et la politique.", "rawDescription": "Surfeur sur le petit oiseau bleu! Aime la fronde et la politique.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2009-06-29T17:34:09+00:00", "followersCount": 403, "friendsCount": 1330, "statusesCount": 5152, "favouritesCount": 9640, "listedCount": 2, "mediaCount": 62, "location": "Brive la Gaillarde", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000245860884/6ae4f1a87ebc9dc1051d5d248deaab34_normal.jpeg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/52125043/1508345491", "label": null, "url": "https://twitter.com/dakodac"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521471259749535746, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521471259749535746, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Letoulouzingue", "id": 265874729, "displayname": "Velout\u00e9", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Letoulouzingue"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Letoulouzingue", "id": 265874729, "displayname": "Velout\u00e9", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Letoulouzingue"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Dodo974Le", "id": 2865611553, "displayname": "\ud83e\udd9e\ud83e\udd9eLeDodo974TropChoy\u00e9\ud83d\udef6\ud83d\udef6\ud83c\udf53\ud83c\udf53Augment\u00e9 de 0\u20ac", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Dodo974Le"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Macron", "Melenchon", "leroiestnu"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/AntonyGruffaz/status/1521508836212985860", "date": "2022-05-03T15:15:49+00:00", "content": "@CharlesConsigny Il dit \u00e7a mais il a appel\u00e9 \u00e0 voter #Macron, donc il ne vaut pas mieux que #Melenchon", "renderedContent": "@CharlesConsigny Il dit \u00e7a mais il a appel\u00e9 \u00e0 voter #Macron, donc il ne vaut pas mieux que #Melenchon", "id": 1521508836212985860, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AntonyGruffaz", "id": 1453994901977374721, "displayname": "Le Varois du matin", "description": "Semper fi", "rawDescription": "Semper fi", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-10-29T07:59:58+00:00", "followersCount": 7, "friendsCount": 87, "statusesCount": 1196, "favouritesCount": 346, "listedCount": 0, "mediaCount": 13, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1453995010865647624/VaM9zS1e_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/AntonyGruffaz"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521477017874673664, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521477017874673664, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "CharlesConsigny", "id": 391385801, "displayname": "Charles Consigny", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/CharlesConsigny"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "CharlesConsigny", "id": 391385801, "displayname": "Charles Consigny", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/CharlesConsigny"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Macron", "Melenchon"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Tonton_Migwel/status/1521508692855861249", "date": "2022-05-03T15:15:15+00:00", "content": "En ce moment, un homme parvient \u00e0 faire trembler 2 grands groupes politiques en rassemblant d'autres partis politiques de m\u00eame bord autour de lui... #Melenchon", "renderedContent": "En ce moment, un homme parvient \u00e0 faire trembler 2 grands groupes politiques en rassemblant d'autres partis politiques de m\u00eame bord autour de lui... #Melenchon", "id": 1521508692855861249, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Tonton_Migwel", "id": 371483858, "displayname": "Tonton Migwelito", "description": "Ici on discute de tout et de rien (je suis responsable de mes tweets, pas de ta TL) Amoureux de toutes les musiques. #Sonki #ChienF\u00e8 #ABTL", "rawDescription": "Ici on discute de tout et de rien (je suis responsable de mes tweets, pas de ta TL) Amoureux de toutes les musiques. #Sonki #ChienF\u00e8 #ABTL", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-09-10T23:20:16+00:00", "followersCount": 1253, "friendsCount": 578, "statusesCount": 240466, "favouritesCount": 2506, "listedCount": 47, "mediaCount": 4331, "location": "Martinique (F.W.I)", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1438565575484223492/AejlZfkc_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/371483858/1587931466", "label": null, "url": "https://twitter.com/Tonton_Migwel"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521508692855861249, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Melenchon"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/EGobillard/status/1521508527931633664", "date": "2022-05-03T15:14:35+00:00", "content": "Quand B.#Cazeneuve d\u00e9savoue l'#UnionDeLaGauche telle que JL.#Melenchon veut l'imposer au @partisocialiste :\n\u25b6\ufe0f\u300a Le pacte #R\u00e9publicain ne peut vivre dans la haine entretenue de l'#\u00c9tat, de la #Police qui prot\u00e8ge et de ceux qui servent la #Nation au nom de l'#Int\u00e9r\u00eatG\u00e9n\u00e9ral. \u300b https://t.co/pbOEvBjuVJ", "renderedContent": "Quand B.#Cazeneuve d\u00e9savoue l'#UnionDeLaGauche telle que JL.#Melenchon veut l'imposer au @partisocialiste :\n\u25b6\ufe0f\u300a Le pacte #R\u00e9publicain ne peut vivre dans la haine entretenue de l'#\u00c9tat, de la #Police qui prot\u00e8ge et de ceux qui servent la #Nation au nom de l'#Int\u00e9r\u00eatG\u00e9n\u00e9ral. \u300b twitter.com/BCazeneuve/sta\u2026", "id": 1521508527931633664, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "EGobillard", "id": 1338191723789475841, "displayname": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa \u00c9ric Gobillard \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udd4a", "description": "\ud83e\udd93\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u25ab\ufe0f\u2648 ascendant \u264f n\u00e9 sous Pompidou \u25ab\ufe0f''\u00c9tudiez l'Histoire, c'est dans l'Histoire que r\u00e9sident tous les secrets de l'art de gouverner.'' Winston Churchill", "rawDescription": "\ud83e\udd93\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u25ab\ufe0f\u2648 ascendant \u264f n\u00e9 sous Pompidou \u25ab\ufe0f''\u00c9tudiez l'Histoire, c'est dans l'Histoire que r\u00e9sident tous les secrets de l'art de gouverner.'' Winston Churchill", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2020-12-13T18:39:49+00:00", "followersCount": 905, "friendsCount": 1124, "statusesCount": 10168, "favouritesCount": 94565, "listedCount": 1, "mediaCount": 1247, "location": "\ud83d\udc51Cit\u00e9 des Sacres\u25ab\ufe0f\ud83e\udd42Champagne", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1520411997367681024/8auu_83y_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1338191723789475841/1649865283", "label": null, "url": "https://twitter.com/EGobillard"}, "replyCount": 2, "retweetCount": 3, "likeCount": 7, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521508527931633664, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://twitter.com/BCazeneuve/status/1521494744123289607"], "tcooutlinks": ["https://t.co/pbOEvBjuVJ"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/BCazeneuve/status/1521494744123289607", "date": "2022-05-03T14:19:49+00:00", "content": "Retrouver la boussole et d\u00e9poser l\u2019an\u00e9mom\u00e8tre  https://t.co/u3NqirjXJO", "renderedContent": "Retrouver la boussole et d\u00e9poser l\u2019an\u00e9mom\u00e8tre  facebook.com/10003651481595\u2026", "id": 1521494744123289607, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BCazeneuve", "id": 427288938, "displayname": "Bernard Cazeneuve", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-12-03T10:30:01+00:00", "followersCount": 225247, "friendsCount": 618, "statusesCount": 3146, "favouritesCount": 47, "listedCount": 1532, "mediaCount": 770, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/480334647155785728/81Qd_OHM_normal.jpeg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/427288938/1388939327", "label": null, "url": "https://twitter.com/BCazeneuve"}, "replyCount": 272, "retweetCount": 382, "likeCount": 1284, "quoteCount": 133, "conversationId": 1521494744123289607, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/#!/download/ipad", "sourceLabel": "Twitter for iPad", "outlinks": ["https://www.facebook.com/100036514815953/posts/692001912026963/"], "tcooutlinks": ["https://t.co/u3NqirjXJO"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "partisocialiste", "id": 19900973, "displayname": "Parti socialiste", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/partisocialiste"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Cazeneuve", "UnionDeLaGauche", "Melenchon", "R\u00e9publicain", "\u00c9tat", "Police", "Nation", "Int\u00e9r\u00eatG\u00e9n\u00e9ral"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/bornejfrancois/status/1521508295751741440", "date": "2022-05-03T15:13:40+00:00", "content": "Qui a dit que tous les boomers votaient pour le pr\u00e9sident de la R\u00e9publique ? #Melenchon https://t.co/z05tDHTpPo", "renderedContent": "Qui a dit que tous les boomers votaient pour le pr\u00e9sident de la R\u00e9publique ? #Melenchon twitter.com/causeur/status\u2026", "id": 1521508295751741440, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "bornejfrancois", "id": 1356743251, "displayname": "Jean-Fran\u00e7ois BORNE", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-04-16T12:12:42+00:00", "followersCount": 140, "friendsCount": 305, "statusesCount": 3758, "favouritesCount": 17820, "listedCount": 8, "mediaCount": 616, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3530349650/406195ae8c831b1ab59fce9ccfe69afb_normal.jpeg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1356743251/1366114987", "label": null, "url": "https://twitter.com/bornejfrancois"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521508295751741440, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://twitter.com/causeur/status/1521497342381375495"], "tcooutlinks": ["https://t.co/z05tDHTpPo"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Causeur/status/1521497342381375495", "date": "2022-05-03T14:30:09+00:00", "content": "\"L'Insoumis en chef a su agr\u00e9ger autour de lui plusieurs mouvances nouvelles que le M\u00e9lenchon la\u00efc et universaliste de 2017 n\u2019aurait jamais reconnues pour siennes : wokisme, islamo-gauchisme, communautarisme...\" @Causeur \n\nhttps://t.co/fNKOjM2MG0", "renderedContent": "\"L'Insoumis en chef a su agr\u00e9ger autour de lui plusieurs mouvances nouvelles que le M\u00e9lenchon la\u00efc et universaliste de 2017 n\u2019aurait jamais reconnues pour siennes : wokisme, islamo-gauchisme, communautarisme...\" @Causeur \n\ncauseur.fr/melenchon-la-r\u2026", "id": 1521497342381375495, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Causeur", "id": 19856081, "displayname": "Causeur.fr", "description": "Site et mensuel de d\u00e9bat sur l'actualit\u00e9 anim\u00e9 par Elisabeth L\u00e9vy (@ELevyCauseur). Retrouvez-nous aussi sur Facebook : facebook.com/causeur\n#Causeur", "rawDescription": "Site et mensuel de d\u00e9bat sur l'actualit\u00e9 anim\u00e9 par Elisabeth L\u00e9vy (@ELevyCauseur). Retrouvez-nous aussi sur Facebook : https://t.co/Rqy8zZCd3H\n#Causeur", "descriptionUrls": [{"text": "facebook.com/causeur", "url": "http://facebook.com/causeur", "tcourl": "https://t.co/Rqy8zZCd3H", "indices": [119, 142]}], "verified": true, "created": "2009-02-01T13:00:58+00:00", "followersCount": 65600, "friendsCount": 1671, "statusesCount": 59913, "favouritesCount": 1258, "listedCount": 548, "mediaCount": 2525, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://www.causeur.fr", "linkTcourl": "https://t.co/6GJlrV3dNG", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1061910577583415296/d3Z3d4u-_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/19856081/1651563070", "label": null, "url": "https://twitter.com/Causeur"}, "replyCount": 7, "retweetCount": 13, "likeCount": 26, "quoteCount": 3, "conversationId": 1521497342381375495, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://buffer.com\" rel=\"nofollow\">Buffer</a>", "sourceUrl": "https://buffer.com", "sourceLabel": "Buffer", "outlinks": ["https://www.causeur.fr/melenchon-la-revanche-a-nimporte-quel-prix-232753"], "tcooutlinks": ["https://t.co/fNKOjM2MG0"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Causeur", "id": 19856081, "displayname": "Causeur.fr", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Causeur"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Melenchon"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/EtPas5/status/1521508190776668166", "date": "2022-05-03T15:13:15+00:00", "content": "@francoisedegois @Valerie_Rabault #Rabault est le contraire de #SegoleneRoyal \u00e0 qui on n\u2019a rien propos\u00e9 mais qui disait \u00ab\u00a0Matignon ne se refuse pas\u00a0\u00bb.\nPas \u00e9tonnant que Mme Royal ait soutenu #Melenchon \u00e0 la #Presidentielle2022: quand on est pr\u00eate \u00e0 vendre son \u00e2me pour un plat de lentilles, on tapine tous azimuts.", "renderedContent": "@francoisedegois @Valerie_Rabault #Rabault est le contraire de #SegoleneRoyal \u00e0 qui on n\u2019a rien propos\u00e9 mais qui disait \u00ab\u00a0Matignon ne se refuse pas\u00a0\u00bb.\nPas \u00e9tonnant que Mme Royal ait soutenu #Melenchon \u00e0 la #Presidentielle2022: quand on est pr\u00eate \u00e0 vendre son \u00e2me pour un plat de lentilles, on tapine tous azimuts.", "id": 1521508190776668166, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "EtPas5", "id": 849288550336122880, "displayname": "Et Pourquoi Pas?", "description": "Mes tweets refl\u00e8tent un avis personnel et n'engagent que moi. Adh\u00e9rent #LR", "rawDescription": "Mes tweets refl\u00e8tent un avis personnel et n'engagent que moi. Adh\u00e9rent #LR", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2017-04-04T15:52:24+00:00", "followersCount": 171, "friendsCount": 232, "statusesCount": 7427, "favouritesCount": 16446, "listedCount": 4, "mediaCount": 14, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/849292137401339904/jN3Gkhm__normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/849288550336122880/1491322072", "label": null, "url": "https://twitter.com/EtPas5"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521468847081066496, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521468847081066496, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "francoisedegois", "id": 57652561, "displayname": "francoise degois", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/francoisedegois"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "francoisedegois", "id": 57652561, "displayname": "francoise degois", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/francoisedegois"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Valerie_Rabault", "id": 443129202, "displayname": "Val\u00e9rie Rabault \ud83c\udde8\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Valerie_Rabault"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Rabault", "SegoleneRoyal", "Melenchon", "Presidentielle2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JulienEurope111/status/1521507637963145216", "date": "2022-05-03T15:11:03+00:00", "content": "@faureolivier Qu'as-tu de commun petit rien du tout avec les gens du Front Populaire ?\nTu n'es qu'un porte-serviettes de #Melenchon !", "renderedContent": "@faureolivier Qu'as-tu de commun petit rien du tout avec les gens du Front Populaire ?\nTu n'es qu'un porte-serviettes de #Melenchon !", "id": 1521507637963145216, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JulienEurope111", "id": 632873550, "displayname": "Julien #Macron2022", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-07-11T10:49:56+00:00", "followersCount": 1980, "friendsCount": 1946, "statusesCount": 30243, "favouritesCount": 31744, "listedCount": 13, "mediaCount": 13, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1520871486126448644/eOVTHyLR_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/632873550/1538498115", "label": null, "url": "https://twitter.com/JulienEurope111"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 1, "likeCount": 4, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521441490790227969, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521441490790227969, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "faureolivier", "id": 213754264, "displayname": "Olivier Faure", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/faureolivier"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "faureolivier", "id": 213754264, "displayname": "Olivier Faure", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/faureolivier"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Melenchon"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/andre78fr/status/1521507008922402818", "date": "2022-05-03T15:08:33+00:00", "content": "Dans quelques semaines #M\u00e9lenchon et ses #Insoumis aussi vont pleurer... https://t.co/lzAikByGrT", "renderedContent": "Dans quelques semaines #M\u00e9lenchon et ses #Insoumis aussi vont pleurer... twitter.com/AvecJLM/status\u2026", "id": 1521507008922402818, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "andre78fr", "id": 41677598, "displayname": "Andr\u00e9 S.", "description": "Citoyen.. Social-d\u00e9mocrate, je n'aime pas beaucoup les Insoumis et les patriotes :-) Je viens d'\u00e9crire un livre : amazon.fr/dp/B09HQ6BSR3 !!!", "rawDescription": "Citoyen.. Social-d\u00e9mocrate, je n'aime pas beaucoup les Insoumis et les patriotes :-) Je viens d'\u00e9crire un livre : https://t.co/9xUcUXNv2V !!!", "descriptionUrls": [{"text": "amazon.fr/dp/B09HQ6BSR3", "url": "http://amazon.fr/dp/B09HQ6BSR3", "tcourl": "https://t.co/9xUcUXNv2V", "indices": [114, 137]}], "verified": false, "created": "2009-05-21T21:04:15+00:00", "followersCount": 695, "friendsCount": 1687, "statusesCount": 26969, "favouritesCount": 23295, "listedCount": 35, "mediaCount": 2034, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2756084350/716741b52a2776d04280014de3d46e22_normal.jpeg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/41677598/1645707693", "label": null, "url": "https://twitter.com/andre78fr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521507008922402818, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://twitter.com/AvecJLM/status/1521428927973146624"], "tcooutlinks": ["https://t.co/lzAikByGrT"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/AvecJLM/status/1521428927973146624", "date": "2022-05-03T09:58:17+00:00", "content": "Attention, dans quelques heures, la macronie va se remettre \u00e0 pleurer. #NUPES", "renderedContent": "Attention, dans quelques heures, la macronie va se remettre \u00e0 pleurer. #NUPES", "id": 1521428927973146624, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AvecJLM", "id": 2468215140, "displayname": "Avec M\u00e9lenchon \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "description": "Pour l\u2019union populaire avec Jean-Luc M\u00e9lenchon & son programme l\u2019Avenir en Commun ! \u2764\ufe0f #Melenchon2022", "rawDescription": "Pour l\u2019union populaire avec Jean-Luc M\u00e9lenchon & son programme l\u2019Avenir en Commun ! \u2764\ufe0f #Melenchon2022", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2014-04-28T20:15:54+00:00", "followersCount": 37780, "friendsCount": 506, "statusesCount": 2344, "favouritesCount": 22537, "listedCount": 67, "mediaCount": 1213, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.melenchon2022.fr", "linkTcourl": "https://t.co/CK1xFFYtnZ", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1503732874922573830/MoXoUTpw_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2468215140/1650701342", "label": null, "url": "https://twitter.com/AvecJLM"}, "replyCount": 103, "retweetCount": 525, "likeCount": 3797, "quoteCount": 24, "conversationId": 1521428927973146624, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["NUPES"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["M\u00e9lenchon", "Insoumis"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/DEYCatherine1/status/1521506775090057218", "date": "2022-05-03T15:07:38+00:00", "content": "\u26a0\ufe0f\u00c7a y est ! L'\u00e9tau se resserre pour le #PartiSocialiste ! #melenchon leur donne jusqu'\u00e0 ce soir et c'est un ultimatum pour se d\u00e9cider \u00e0 signer l'accord avec cette #Union n'en est pas un. Qu'en pensez vous M @faureolivier ? Coinc\u00e9 ? Ce n'est que le d\u00e9but de la chienlit \ud83e\udd2e", "renderedContent": "\u26a0\ufe0f\u00c7a y est ! L'\u00e9tau se resserre pour le #PartiSocialiste ! #melenchon leur donne jusqu'\u00e0 ce soir et c'est un ultimatum pour se d\u00e9cider \u00e0 signer l'accord avec cette #Union n'en est pas un. Qu'en pensez vous M @faureolivier ? Coinc\u00e9 ? Ce n'est que le d\u00e9but de la chienlit \ud83e\udd2e", "id": 1521506775090057218, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "DEYCatherine1", "id": 1083117836334190593, "displayname": "DEY Catherine\ud83c\udf39PR.EMacron2022-#SoutienauxFDO\ud83d\udc99", "description": "Je suis passionn\u00e9e par la politique. Je soutiens mon Pr\u00e9sident. Je d\u00e9fends les valeurs de la R\u00e9publique. Je d\u00e9fends mes institutions. Soutien forces de l'ordre.", "rawDescription": "Je suis passionn\u00e9e par la politique. Je soutiens mon Pr\u00e9sident. Je d\u00e9fends les valeurs de la R\u00e9publique. Je d\u00e9fends mes institutions. Soutien forces de l'ordre.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2019-01-09T21:46:30+00:00", "followersCount": 6025, "friendsCount": 1383, "statusesCount": 643026, "favouritesCount": 516053, "listedCount": 41, "mediaCount": 760, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1477583989674323970/eaiEdDYY_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1083117836334190593/1649180871", "label": null, "url": "https://twitter.com/DEYCatherine1"}, "replyCount": 2, "retweetCount": 12, "likeCount": 33, "quoteCount": 1, "conversationId": 1521506775090057218, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "faureolivier", "id": 213754264, "displayname": "Olivier Faure", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/faureolivier"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["PartiSocialiste", "melenchon", "Union"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/danny29597665/status/1521506709755371520", "date": "2022-05-03T15:07:22+00:00", "content": "#UnionDeLaGauche #Melenchon #Roussel #EELV \nC'est #Voile + #Burkini , vous \u00eates pr\u00e9venus. https://t.co/JoK2TyGw9k", "renderedContent": "#UnionDeLaGauche #Melenchon #Roussel #EELV \nC'est #Voile + #Burkini , vous \u00eates pr\u00e9venus. twitter.com/EricPiolle/sta\u2026", "id": 1521506709755371520, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "danny29597665", "id": 973990619759685637, "displayname": "Danny\u0410rcher \u6cd5\u8a9e", "description": "\ud83c\udf34 Macron very bad juju \ud83c\udf34", "rawDescription": "\ud83c\udf34 Macron very bad juju \ud83c\udf34", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2018-03-14T18:33:54+00:00", "followersCount": 2883, "friendsCount": 3188, "statusesCount": 34148, "favouritesCount": 41088, "listedCount": 1, "mediaCount": 1095, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1517508662444625921/MdnXuQBX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/973990619759685637/1650309147", "label": null, "url": "https://twitter.com/danny29597665"}, "replyCount": 2, "retweetCount": 1, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521506709755371520, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://twitter.com/EricPiolle/status/1520981762125570048"], "tcooutlinks": ["https://t.co/JoK2TyGw9k"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/EricPiolle/status/1520981762125570048", "date": "2022-05-02T04:21:25+00:00", "content": "C\u2019est historique !\n\nLe parlement d\u2019#EELV valide tr\u00e8s largement l\u2019accord avec #LFI. Bravo aux n\u00e9gociateurs des deux formations !\n\nNouvelle \u00e9tape majeure en vue de la constitution d\u2019un arc humaniste, \u00e9cologiste et de gauche en juin.\n\n#Legislatives2022\n#Melenchon1erMinistre", "renderedContent": "C\u2019est historique !\n\nLe parlement d\u2019#EELV valide tr\u00e8s largement l\u2019accord avec #LFI. Bravo aux n\u00e9gociateurs des deux formations !\n\nNouvelle \u00e9tape majeure en vue de la constitution d\u2019un arc humaniste, \u00e9cologiste et de gauche en juin.\n\n#Legislatives2022\n#Melenchon1erMinistre", "id": 1520981762125570048, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "EricPiolle", "id": 1137353412, "displayname": "\u00c9ric Piolle", "description": "Maire \u00e9cologiste de Grenoble \u00b7 Ing\u00e9nieur \u00b7 Radical et pragmatique \u00b7 \u00c9cologiste et humaniste \ud83d\udc9a", "rawDescription": "Maire \u00e9cologiste de Grenoble \u00b7 Ing\u00e9nieur \u00b7 Radical et pragmatique \u00b7 \u00c9cologiste et humaniste \ud83d\udc9a", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2013-01-31T16:46:05+00:00", "followersCount": 65609, "friendsCount": 4049, "statusesCount": 4325, "favouritesCount": 362, "listedCount": 557, "mediaCount": 1293, "location": "Grenoble", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1442170409604894720/k4KJbWpY_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1137353412/1531723663", "label": null, "url": "https://twitter.com/EricPiolle"}, "replyCount": 454, "retweetCount": 683, "likeCount": 4661, "quoteCount": 90, "conversationId": 1520981762125570048, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["EELV", "LFI", "Legislatives2022", "Melenchon1erMinistre"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["UnionDeLaGauche", "Melenchon", "Roussel", "EELV", "Voile", "Burkini"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/kanatonII/status/1521506642323550208", "date": "2022-05-03T15:07:06+00:00", "content": "Les #Melenchon #Zemmour #LePen ont encore un point commun : la haine du #juif comme leur sauveur #Lavrov . #Zemmour est le kapo du groupe qui se d\u00e9teste tellement qu'il sauterait lui m\u00eame dans un train plomb\u00e9. #Ukraine #russieukraine", "renderedContent": "Les #Melenchon #Zemmour #LePen ont encore un point commun : la haine du #juif comme leur sauveur #Lavrov . #Zemmour est le kapo du groupe qui se d\u00e9teste tellement qu'il sauterait lui m\u00eame dans un train plomb\u00e9. #Ukraine #russieukraine", "id": 1521506642323550208, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "kanatonII", "id": 87000390, "displayname": "kanatonII", "description": "\"Vous avez voulu \u00e9viter la guerre au prix du d\u00e9shonneur. Vous avez le d\u00e9shonneur et vous aurez la guerre.\" -- W. Churchill", "rawDescription": "\"Vous avez voulu \u00e9viter la guerre au prix du d\u00e9shonneur. Vous avez le d\u00e9shonneur et vous aurez la guerre.\" -- W. Churchill", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2009-11-02T18:43:12+00:00", "followersCount": 3419, "friendsCount": 5001, "statusesCount": 57709, "favouritesCount": 5623, "listedCount": 104, "mediaCount": 1236, "location": "Switzerland", "protected": false, "linkUrl": "https://ukraine.li", "linkTcourl": "https://t.co/d5943dQB8O", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/528559955360485377/v_Ah0bt3_normal.jpeg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/87000390/1645750531", "label": null, "url": "https://twitter.com/kanatonII"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521506642323550208, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Melenchon", "Zemmour", "LePen", "juif", "Lavrov", "Zemmour", "Ukraine", "russieukraine"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/pierredupuy17/status/1521506280124428290", "date": "2022-05-03T15:05:40+00:00", "content": "@CBeaune @BCazeneuve Arr\u00eatez d\u2019essayer de nous racoler nous les #socialistes! Ce n\u2019est pas parce qu\u2019on refuse l\u2019union avec #M\u00e9lenchon qu\u2019on ira vers #Macron, pr\u00e9sident de DROITE ! Les socialistes sont grands, ils savent rester libres. #NiMacronNiM\u00e9lenchon \ud83c\udf39", "renderedContent": "@CBeaune @BCazeneuve Arr\u00eatez d\u2019essayer de nous racoler nous les #socialistes! Ce n\u2019est pas parce qu\u2019on refuse l\u2019union avec #M\u00e9lenchon qu\u2019on ira vers #Macron, pr\u00e9sident de DROITE ! Les socialistes sont grands, ils savent rester libres. #NiMacronNiM\u00e9lenchon \ud83c\udf39", "id": 1521506280124428290, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "pierredupuy17", "id": 1232751102417870849, "displayname": "Pierre", "description": "socialiste profond\u00e9ment, pour une gauche r\u00e9publicaine #social #environnement #laicite \ud83c\udf39", "rawDescription": "socialiste profond\u00e9ment, pour une gauche r\u00e9publicaine #social #environnement #laicite \ud83c\udf39", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2020-02-26T19:35:48+00:00", "followersCount": 19, "friendsCount": 29, "statusesCount": 86, "favouritesCount": 124, "listedCount": 0, "mediaCount": 0, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1517810110084665344/sdEPkZ_B_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1232751102417870849/1650709044", "label": null, "url": "https://twitter.com/pierredupuy17"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 1, "likeCount": 4, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521501051819544577, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521501051819544577, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "CBeaune", "id": 391919054, "displayname": "Clement Beaune", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/CBeaune"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "CBeaune", "id": 391919054, "displayname": "Clement Beaune", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/CBeaune"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BCazeneuve", "id": 427288938, "displayname": "Bernard Cazeneuve", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BCazeneuve"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["socialistes", "M\u00e9lenchon", "Macron", "NiMacronNiM\u00e9lenchon"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/HochonPaul2/status/1521506239024406528", "date": "2022-05-03T15:05:30+00:00", "content": "@__Verlaine__ C \u00e0 #Melenchon qu\u2019il faut poser la question, l\u00e0 c\u2019\u00e9tait pas l\u2019extr\u00eame droite.", "renderedContent": "@__Verlaine__ C \u00e0 #Melenchon qu\u2019il faut poser la question, l\u00e0 c\u2019\u00e9tait pas l\u2019extr\u00eame droite.", "id": 1521506239024406528, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "HochonPaul2", "id": 1032216563141763072, "displayname": "Hochon Paul", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2018-08-22T10:43:01+00:00", "followersCount": 301, "friendsCount": 177, "statusesCount": 34259, "favouritesCount": 27608, "listedCount": 0, "mediaCount": 33, "location": "Lorraine, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1036644867357720577/AQWe7Y8H_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/HochonPaul2"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521000772791681025, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521000772791681025, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "__Verlaine__", "id": 494593786, "displayname": "Verlaine", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/__Verlaine__"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "__Verlaine__", "id": 494593786, "displayname": "Verlaine", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/__Verlaine__"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Melenchon"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Marsjustine2/status/1521505668741713920", "date": "2022-05-03T15:03:14+00:00", "content": "La France de #Melenchon c'est laisser-faire l'islamisation de la France \ud83c\udde8\ud83c\uddf5  et l'imposer au corps des femmes @gillesplatret .\n\n#LetUsTalk #NoHijabDay #NoBurkiniDay en France \ud83c\udde8\ud83c\uddf5 https://t.co/Ah1v0qtP98", "renderedContent": "La France de #Melenchon c'est laisser-faire l'islamisation de la France \ud83c\udde8\ud83c\uddf5  et l'imposer au corps des femmes @gillesplatret .\n\n#LetUsTalk #NoHijabDay #NoBurkiniDay en France \ud83c\udde8\ud83c\uddf5 twitter.com/gillesplatret/\u2026", "id": 1521505668741713920, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Marsjustine2", "id": 1116730903189958657, "displayname": "Justine", "description": "Ma libert\u00e9 d\u2019Opinion & d\u2019Expression se rapportent \u00e0 la libert\u00e9 de pens\u00e9e en tant que citoyenne fran\u00e7aise.\nSniper en sociologie.\n#Maquisards \ud83c\udde8\ud83c\uddf5 #defenseanimale", "rawDescription": "Ma libert\u00e9 d\u2019Opinion & d\u2019Expression se rapportent \u00e0 la libert\u00e9 de pens\u00e9e en tant que citoyenne fran\u00e7aise.\nSniper en sociologie.\n#Maquisards \ud83c\udde8\ud83c\uddf5 #defenseanimale", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2019-04-12T15:52:49+00:00", "followersCount": 2032, "friendsCount": 1231, "statusesCount": 53822, "favouritesCount": 46758, "listedCount": 7, "mediaCount": 36, "location": "France \ud83c\udde8\ud83c\uddf5", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1501897649301164052/E3UpMXWG_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1116730903189958657/1649845449", "label": null, "url": "https://twitter.com/Marsjustine2"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521505668741713920, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://twitter.com/gillesplatret/status/1521500272249483264"], "tcooutlinks": ["https://t.co/Ah1v0qtP98"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/gillesplatret/status/1521500272249483264", "date": "2022-05-03T14:41:47+00:00", "content": "La gauche de Monsieur #M\u00e9lenchon, c\u2019est celle qui tourne le dos \u00e0 la R\u00e9publique et drague le vote musulman dans une logique ouvertement communautariste ! Pour preuve les appels lanc\u00e9s sur les r\u00e9seaux \u00e0 la veille du 1er tour, comme celui dont j\u2019ai donn\u00e9 lecture ce matin sur @CNEWS https://t.co/4IBrj0wxs2", "renderedContent": "La gauche de Monsieur #M\u00e9lenchon, c\u2019est celle qui tourne le dos \u00e0 la R\u00e9publique et drague le vote musulman dans une logique ouvertement communautariste ! Pour preuve les appels lanc\u00e9s sur les r\u00e9seaux \u00e0 la veille du 1er tour, comme celui dont j\u2019ai donn\u00e9 lecture ce matin sur @CNEWS https://t.co/4IBrj0wxs2", "id": 1521500272249483264, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "gillesplatret", "id": 710479254, "displayname": "Gilles PLATRET", "description": "Maire de Chalon-sur-Sa\u00f4ne, Vice-Pr\u00e9sident national de @lesRepublicains, Pr\u00e9sident des R\u00e9publicains de Sa\u00f4ne-et-Loire, CoPr\u00e9sident du groupe La\u00efcit\u00e9 de l'AMF", "rawDescription": "Maire de Chalon-sur-Sa\u00f4ne, Vice-Pr\u00e9sident national de @lesRepublicains, Pr\u00e9sident des R\u00e9publicains de Sa\u00f4ne-et-Loire, CoPr\u00e9sident du groupe La\u00efcit\u00e9 de l'AMF", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-07-22T10:24:52+00:00", "followersCount": 23805, "friendsCount": 2779, "statusesCount": 6025, "favouritesCount": 3526, "listedCount": 141, "mediaCount": 1349, "location": "Chalon-sur-Sa\u00f4ne, Bourgogne", "protected": false, "linkUrl": "http://chalon.fr", "linkTcourl": "https://t.co/0xOGlPEfyt", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1455205037316186120/LoA89XG3_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/710479254/1606033234", "label": null, "url": "https://twitter.com/gillesplatret"}, "replyCount": 29, "retweetCount": 137, "likeCount": 293, "quoteCount": 9, "conversationId": 1521500272249483264, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1521498401296326659/pu/img/PAjX6Z6fMS1mZSxe.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521498401296326659/pu/pl/zeCxpO3K6FK5TlbM.m3u8?tag=12&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521498401296326659/pu/vid/476x270/WFXEQUOWnHKryr5B.mp4?tag=12", "bitrate": 256000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521498401296326659/pu/vid/636x360/TQq9PW-w7U60bRme.mp4?tag=12", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521498401296326659/pu/vid/848x480/9_B3Ka6P3lORTKh1.mp4?tag=12", "bitrate": 2176000}], "duration": 122.766, "views": 3281}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "CNEWS", "id": 18396319, "displayname": "CNEWS", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/CNEWS"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["M\u00e9lenchon"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "gillesplatret", "id": 710479254, "displayname": "Gilles PLATRET", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/gillesplatret"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Melenchon", "LetUsTalk", "NoHijabDay", "NoBurkiniDay"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/GueblaM/status/1521505457210331137", "date": "2022-05-03T15:02:23+00:00", "content": "@jccambadelis @BFMTV Ce n\u2019est pas le monsieur du #PS qui n\u2019a m\u00eame pas pu sauver son si\u00e8ge de d\u00e9put\u00e9 en 2017\u2026 g\u00e9n\u00e9ralement les gens qui n\u2019ont pas honte ils peuvent dire se qu\u2019ils veulent !!! Et lui, alors il dit \u00e9norm\u00e9ment !!! #LFI #Melenchon #electionslegislatives2022 #UnionDeLaGauche https://t.co/oq7wuGOk1I", "renderedContent": "@jccambadelis @BFMTV Ce n\u2019est pas le monsieur du #PS qui n\u2019a m\u00eame pas pu sauver son si\u00e8ge de d\u00e9put\u00e9 en 2017\u2026 g\u00e9n\u00e9ralement les gens qui n\u2019ont pas honte ils peuvent dire se qu\u2019ils veulent !!! Et lui, alors il dit \u00e9norm\u00e9ment !!! #LFI #Melenchon #electionslegislatives2022 #UnionDeLaGauche https://t.co/oq7wuGOk1I", "id": 1521505457210331137, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GueblaM", "id": 615520420, "displayname": "PontBlanc\ud83d\udce2\ud83c\udf10", "description": "R\u00e9agir, r\u00e9pliquer, s'indigner,r\u00e9sister toujours face \u00e0 l'ordre \u00e9tabli et surtout ne pas accepter l'information format\u00e9e. Fils et petit-fils de r\u00e9sistants.", "rawDescription": "R\u00e9agir, r\u00e9pliquer, s'indigner,r\u00e9sister toujours face \u00e0 l'ordre \u00e9tabli et surtout ne pas accepter l'information format\u00e9e. Fils et petit-fils de r\u00e9sistants.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-06-22T20:50:32+00:00", "followersCount": 327, "friendsCount": 893, "statusesCount": 14791, "favouritesCount": 16899, "listedCount": 4, "mediaCount": 2055, "location": "partout et nulle part !", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1514369606315618312/ggJjJEyl_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/615520420/1603131935", "label": null, "url": "https://twitter.com/GueblaM"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521402026537721856, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Gif", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/FR15JTtWYAYEBKq.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/tweet_video/FR15JTtWYAYEBKq.mp4", "bitrate": 0}]}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521402026537721856, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "jccambadelis", "id": 14658057, "displayname": "Jean-Chr. Cambad\u00e9lis", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/jccambadelis"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "jccambadelis", "id": 14658057, "displayname": "Jean-Chr. Cambad\u00e9lis", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/jccambadelis"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BFMTV", "id": 133663801, "displayname": "BFMTV", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BFMTV"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["PS", "LFI", "Melenchon", "electionslegislatives2022", "UnionDeLaGauche"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/LeaFbpe/status/1521505175038476295", "date": "2022-05-03T15:01:16+00:00", "content": "Il est impensable que l\u2019on puisse laisser #Melenchon et ses sbires ergoter \u00e0 longueur de temps sur les #ChainesttInfos, alors m\u00eame qu\u2019ils se sont fait battre \u00e0 la pr\u00e9sidentielle. \nCette histoire de 3\u00e8me tour est d\u2019un ridicule achev\u00e9. A quand votre 4\u00e8me tour ? \ud83e\udd14", "renderedContent": "Il est impensable que l\u2019on puisse laisser #Melenchon et ses sbires ergoter \u00e0 longueur de temps sur les #ChainesttInfos, alors m\u00eame qu\u2019ils se sont fait battre \u00e0 la pr\u00e9sidentielle. \nCette histoire de 3\u00e8me tour est d\u2019un ridicule achev\u00e9. A quand votre 4\u00e8me tour ? \ud83e\udd14", "id": 1521505175038476295, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "LeaFbpe", "id": 1136232147205984256, "displayname": "Lea #TenirEnsemble \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "description": "\u00abRien de grand ne s\u2019est accompli dans le monde sans passion.\u00bb F\u00e9rue de litt\u00e9rature, arts, politique #MACRON2022 \u274cExtr\u00eames\u274cGJ #NODM\u26d4\ufe0fBloque ceux qui m\u2019insultent", "rawDescription": "\u00abRien de grand ne s\u2019est accompli dans le monde sans passion.\u00bb F\u00e9rue de litt\u00e9rature, arts, politique #MACRON2022 \u274cExtr\u00eames\u274cGJ #NODM\u26d4\ufe0fBloque ceux qui m\u2019insultent", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2019-06-05T11:23:48+00:00", "followersCount": 4058, "friendsCount": 2734, "statusesCount": 14353, "favouritesCount": 30428, "listedCount": 24, "mediaCount": 1941, "location": "Paris, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1136232346934530048/aH_rrc80_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1136232147205984256/1591364882", "label": null, "url": "https://twitter.com/LeaFbpe"}, "replyCount": 2, "retweetCount": 7, "likeCount": 21, "quoteCount": 1, "conversationId": 1521505175038476295, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Melenchon", "ChainesttInfos"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/kanatonII/status/1521505165618163712", "date": "2022-05-03T15:01:14+00:00", "content": "C'est que les #melenchon  #zemmour et #Lepen ainsi que la moiti\u00e9 des Fran\u00e7ais \"applaudissent\" et \"encouragent\" tous les jours.\n\nLeur pacifisme n'est qu'un droit donn\u00e9 aux russes d'\u00e9radiquer les ukrainiens...\n\nComment un pays a-t-il pu tomber aussi bas ?\n\n#France #Ukraine https://t.co/m5xt26o1ru", "renderedContent": "C'est que les #melenchon  #zemmour et #Lepen ainsi que la moiti\u00e9 des Fran\u00e7ais \"applaudissent\" et \"encouragent\" tous les jours.\n\nLeur pacifisme n'est qu'un droit donn\u00e9 aux russes d'\u00e9radiquer les ukrainiens...\n\nComment un pays a-t-il pu tomber aussi bas ?\n\n#France #Ukraine https://t.co/m5xt26o1ru", "id": 1521505165618163712, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "kanatonII", "id": 87000390, "displayname": "kanatonII", "description": "\"Vous avez voulu \u00e9viter la guerre au prix du d\u00e9shonneur. Vous avez le d\u00e9shonneur et vous aurez la guerre.\" -- W. Churchill", "rawDescription": "\"Vous avez voulu \u00e9viter la guerre au prix du d\u00e9shonneur. Vous avez le d\u00e9shonneur et vous aurez la guerre.\" -- W. Churchill", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2009-11-02T18:43:12+00:00", "followersCount": 3419, "friendsCount": 5001, "statusesCount": 57709, "favouritesCount": 5623, "listedCount": 104, "mediaCount": 1236, "location": "Switzerland", "protected": false, "linkUrl": "https://ukraine.li", "linkTcourl": "https://t.co/d5943dQB8O", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/528559955360485377/v_Ah0bt3_normal.jpeg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/87000390/1645750531", "label": null, "url": "https://twitter.com/kanatonII"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521505165618163712, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR14i0iXMAM8PBK?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR14i0iXMAM8PBK?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["melenchon", "zemmour", "Lepen", "France", "Ukraine"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/yasserlouati/status/1521503709397766144", "date": "2022-05-03T14:55:27+00:00", "content": "#FrenchElections2022 \nThe campaign or rather absence of it\nThe 3h I wasted watching the worst presidential debate since 1974\n#Melenchon's score\n#Zemmour 's deflation\n#LePen's win\nThe collapse of the \"traditional\" parties\nThe future of #France's rigged political game https://t.co/0lbxZfbYeY", "renderedContent": "#FrenchElections2022 \nThe campaign or rather absence of it\nThe 3h I wasted watching the worst presidential debate since 1974\n#Melenchon's score\n#Zemmour 's deflation\n#LePen's win\nThe collapse of the \"traditional\" parties\nThe future of #France's rigged political game twitter.com/MiddleEastEye/\u2026", "id": 1521503709397766144, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "yasserlouati", "id": 105583608, "displayname": "Yasser Louati \u064a\u0627\u0633\u0631 \u0627\u0644\u0644\u0651\u064f\u0648\u0627\u062a\u0650\u064a", "description": "Political Analyst I Head of @justicelibertes I Podcasts \"LesId\u00e9esLibres\" in FR & \"Le Breakdown\" in ENG I Columnist @The_NewArab I", "rawDescription": "Political Analyst I Head of @justicelibertes I Podcasts \"LesId\u00e9esLibres\" in FR & \"Le Breakdown\" in ENG I Columnist @The_NewArab I", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2010-01-16T20:31:36+00:00", "followersCount": 15848, "friendsCount": 1392, "statusesCount": 20827, "favouritesCount": 5491, "listedCount": 143, "mediaCount": 2074, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "https://linktr.ee/YasserLouati", "linkTcourl": "https://t.co/yiufXrMSOW", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1404015727405846528/cB_rTmkr_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/105583608/1610482874", "label": null, "url": "https://twitter.com/yasserlouati"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521503709397766144, "lang": "en", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://twitter.com/MiddleEastEye/status/1521499901535956996"], "tcooutlinks": ["https://t.co/0lbxZfbYeY"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/MiddleEastEye/status/1521499901535956996", "date": "2022-05-03T14:40:19+00:00", "content": "\"Return of Macron: Requiem for the French Republic\"\n\n\u270d\ufe0f Opinion by Yasser Louati\n\nhttps://t.co/FH34uxoc7N https://t.co/QvqI7XEFHH", "renderedContent": "\"Return of Macron: Requiem for the French Republic\"\n\n\u270d\ufe0f Opinion by Yasser Louati\n\nbit.ly/3F8YViG https://t.co/QvqI7XEFHH", "id": 1521499901535956996, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MiddleEastEye", "id": 2373735295, "displayname": "Middle East Eye", "description": "Your eye on the ground. Independent Middle East and North Africa news. Follow @MEEDiscover", "rawDescription": "Your eye on the ground. Independent Middle East and North Africa news. Follow @MEEDiscover", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2014-03-05T13:05:36+00:00", "followersCount": 332733, "friendsCount": 289, "statusesCount": 307152, "favouritesCount": 222, "listedCount": 4339, "mediaCount": 121276, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "https://www.middleeasteye.net/", "linkTcourl": "https://t.co/JDxVWINcJ1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/877558885795717120/rcqDFNLd_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2373735295/1646137270", "label": null, "url": "https://twitter.com/MiddleEastEye"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 3, "likeCount": 4, "quoteCount": 1, "conversationId": 1521499901535956996, "lang": "en", "source": "<a href=\"https://app.agorapulse.com\" rel=\"nofollow\">Agorapulse app</a>", "sourceUrl": "https://app.agorapulse.com", "sourceLabel": "Agorapulse app", "outlinks": ["https://bit.ly/3F8YViG"], "tcooutlinks": ["https://t.co/FH34uxoc7N"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR10GIrXsAEPnZ0?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR10GIrXsAEPnZ0?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["FrenchElections2022", "Melenchon", "Zemmour", "LePen", "France"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/fleurdepee/status/1521503484390133762", "date": "2022-05-03T14:54:33+00:00", "content": "@Frannyanti @MaelLoret ma fille vote #melenchon ... je ne peux plus la priver de rien ... mais je n'en pense pas moins !!! grrrrr", "renderedContent": "@Frannyanti @MaelLoret ma fille vote #melenchon ... je ne peux plus la priver de rien ... mais je n'en pense pas moins !!! grrrrr", "id": 1521503484390133762, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "fleurdepee", "id": 3212153841, "displayname": "Ca\u00efpi", "description": "du rhum, du sucre, du citron vert, de la glace pil\u00e9e ... que demander de plus ...si ...  garde bien ma main dans la tienne ... SEUL TON BONHEUR COMPTE\n\ud83d\udc98\ud83d\ude18\ud83c\udf1e\ud83c\udf1b", "rawDescription": "du rhum, du sucre, du citron vert, de la glace pil\u00e9e ... que demander de plus ...si ...  garde bien ma main dans la tienne ... SEUL TON BONHEUR COMPTE\n\ud83d\udc98\ud83d\ude18\ud83c\udf1e\ud83c\udf1b", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2015-04-27T10:07:49+00:00", "followersCount": 1504, "friendsCount": 4026, "statusesCount": 102632, "favouritesCount": 39734, "listedCount": 10, "mediaCount": 549, "location": "quelques part sur la terre ...", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1178573008321089536/e_dA6AQ-_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3212153841/1569828533", "label": null, "url": "https://twitter.com/fleurdepee"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521182181326049287, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521443635031678976, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Frannyanti", "id": 1428009036990066693, "displayname": "Franny", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Frannyanti"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Frannyanti", "id": 1428009036990066693, "displayname": "Franny", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Frannyanti"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MaelLoret", "id": 1515356996370944007, "displayname": "Ma\u00ebl", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/MaelLoret"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["melenchon"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Florentol/status/1521502914317008898", "date": "2022-05-03T14:52:17+00:00", "content": "Mdr , #UnionDeLaGauche pour que  #LFI gagne Matignon \u00e7a devient comique  , surtout que #Macron est n\u00e9 sous le #PS et que #LREM feront encore alliance avec #LR pour les #legislatives2022 , #P\u00e9cresse a Matignon sera moins g\u00eanant que #M\u00e9lenchon a Matignon", "renderedContent": "Mdr , #UnionDeLaGauche pour que  #LFI gagne Matignon \u00e7a devient comique  , surtout que #Macron est n\u00e9 sous le #PS et que #LREM feront encore alliance avec #LR pour les #legislatives2022 , #P\u00e9cresse a Matignon sera moins g\u00eanant que #M\u00e9lenchon a Matignon", "id": 1521502914317008898, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Florentol", "id": 1444110145, "displayname": "FlorentOL", "description": "#TEAMOL", "rawDescription": "#TEAMOL", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-05-20T15:39:37+00:00", "followersCount": 173, "friendsCount": 333, "statusesCount": 8152, "favouritesCount": 1701, "listedCount": 0, "mediaCount": 214, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1063419685461508097/vI46y64F_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1444110145/1506624682", "label": null, "url": "https://twitter.com/Florentol"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521502914317008898, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["UnionDeLaGauche", "LFI", "Macron", "PS", "LREM", "LR", "legislatives2022", "P\u00e9cresse", "M\u00e9lenchon"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/jacques_londres/status/1521502765792518145", "date": "2022-05-03T14:51:42+00:00", "content": "Une reforme constitutionnelle serait \u00e0 envisager ! Et je ne suis en aucun cas LFI. mais l\u00e0-dessus, #Melenchon n\u2019a pas tort. https://t.co/c6WPOy6pS7", "renderedContent": "Une reforme constitutionnelle serait \u00e0 envisager ! Et je ne suis en aucun cas LFI. mais l\u00e0-dessus, #Melenchon n\u2019a pas tort. twitter.com/alainhoupert/s\u2026", "id": 1521502765792518145, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "jacques_londres", "id": 1397150379884883972, "displayname": "Londres Jacques \ud83d\udc63", "description": "Je n\u2019ai jamais vu une b\u00eate sauvage s\u2019apitoyer sur son sort, un oiseau pr\u00e9f\u00e9rera mourir gel\u00e9 et tomber de sa branche plut\u00f4t que de se plaindre. D.H. LAURENCE2", "rawDescription": "Je n\u2019ai jamais vu une b\u00eate sauvage s\u2019apitoyer sur son sort, un oiseau pr\u00e9f\u00e9rera mourir gel\u00e9 et tomber de sa branche plut\u00f4t que de se plaindre. D.H. LAURENCE2", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-05-25T11:20:14+00:00", "followersCount": 862, "friendsCount": 558, "statusesCount": 30388, "favouritesCount": 27818, "listedCount": 4, "mediaCount": 591, "location": "Saintes-Maries-de-la-Mer", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1519022453598658563/iJs2T_D4_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1397150379884883972/1650997776", "label": null, "url": "https://twitter.com/jacques_londres"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521502765792518145, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://twitter.com/alainhoupert/status/1520826239820382208"], "tcooutlinks": ["https://t.co/c6WPOy6pS7"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alainhoupert/status/1520826239820382208", "date": "2022-05-01T18:03:25+00:00", "content": "Il y a 30 millions de Fran\u00e7ais qui n\u2019ont pas \u00e9lu le PR. Les Fran\u00e7ais doivent se r\u00e9veiller et offrir une cohabitation \u00e0 la France. @CNEWS @ivanrioufol https://t.co/1cXeMQDgUw", "renderedContent": "Il y a 30 millions de Fran\u00e7ais qui n\u2019ont pas \u00e9lu le PR. Les Fran\u00e7ais doivent se r\u00e9veiller et offrir une cohabitation \u00e0 la France. @CNEWS @ivanrioufol https://t.co/1cXeMQDgUw", "id": 1520826239820382208, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alainhoupert", "id": 101817931, "displayname": "Alain Houpert", "description": "S\u00e9nateur de la C\u00f4te-d'Or, membre de la Commission des affaires \u00e9trang\u00e8res et de La d\u00e9fense. Bureau politique #LesRepublicains. #IHEDN", "rawDescription": "S\u00e9nateur de la C\u00f4te-d'Or, membre de la Commission des affaires \u00e9trang\u00e8res et de La d\u00e9fense. Bureau politique #LesRepublicains. #IHEDN", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-01-04T17:39:49+00:00", "followersCount": 71979, "friendsCount": 10402, "statusesCount": 62189, "favouritesCount": 64817, "listedCount": 402, "mediaCount": 9402, "location": "Dijon, Salives, Paris", "protected": false, "linkUrl": "http://www.alain-houpert.fr", "linkTcourl": "https://t.co/kEXttiavPr", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1499805625978609665/Q-6-OaHw_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/101817931/1426526602", "label": null, "url": "https://twitter.com/alainhoupert"}, "replyCount": 120, "retweetCount": 779, "likeCount": 2133, "quoteCount": 16, "conversationId": 1520826239820382208, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRsPZttWQAAsGQM?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRsPZttWQAAsGQM?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "CNEWS", "id": 18396319, "displayname": "CNEWS", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/CNEWS"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ivanrioufol", "id": 73383656, "displayname": "Ivan Rioufol \u0646", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ivanrioufol"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Melenchon"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/jopimarie/status/1521502661522202624", "date": "2022-05-03T14:51:17+00:00", "content": "@Eddy2Nantes @publicsenat @IpsosFrance bien s\u00fbr ! Mitterrand et Jospin non jamais voulu quitter l'Europe mais au contraire la renforcer, idem avec l'OTAN. En 83 apr\u00e8s avoir essay\u00e9 les m\u00eames chim\u00e8res \u00e9conomiques  profess\u00e9es par le gauchiste poutinien #Melenchon la gauche \u00e0 \u00e9t\u00e9 oblig\u00e9e de revenir \u00e0 la r\u00e9alit\u00e9", "renderedContent": "@Eddy2Nantes @publicsenat @IpsosFrance bien s\u00fbr ! Mitterrand et Jospin non jamais voulu quitter l'Europe mais au contraire la renforcer, idem avec l'OTAN. En 83 apr\u00e8s avoir essay\u00e9 les m\u00eames chim\u00e8res \u00e9conomiques  profess\u00e9es par le gauchiste poutinien #Melenchon la gauche \u00e0 \u00e9t\u00e9 oblig\u00e9e de revenir \u00e0 la r\u00e9alit\u00e9", "id": 1521502661522202624, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "jopimarie", "id": 2842992904, "displayname": "Jeanne Darcival", "description": "La vraie gauche, celle de Jaures,universelle, f\u00e9ministe, la\u00efque, antiraciste,anti homophobe, antidjihadiste, anti-antisemites..", "rawDescription": "La vraie gauche, celle de Jaures,universelle, f\u00e9ministe, la\u00efque, antiraciste,anti homophobe, antidjihadiste, anti-antisemites..", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2014-10-24T22:38:04+00:00", "followersCount": 992, "friendsCount": 1063, "statusesCount": 14425, "favouritesCount": 32728, "listedCount": 31, "mediaCount": 220, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/551722515979329536/kWRApkT0_normal.jpeg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2842992904/1420375871", "label": null, "url": "https://twitter.com/jopimarie"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521162564197138432, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521327218848407552, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Eddy2Nantes", "id": 2582684124, "displayname": "Edy de Nantes", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Eddy2Nantes"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Eddy2Nantes", "id": 2582684124, "displayname": "Edy de Nantes", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Eddy2Nantes"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "publicsenat", "id": 40056514, "displayname": "Public S\u00e9nat", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/publicsenat"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "IpsosFrance", "id": 49631288, "displayname": "Ipsos France", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/IpsosFrance"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Melenchon"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/LeRedge76/status/1521502160814583813", "date": "2022-05-03T14:49:17+00:00", "content": "@GG_RMC @partisocialiste @FranceInsoumise @JLMelenchon J'ai faillit vot\u00e9 #Zemmour puis vote utile pour #MarineLePen \u00e0 cause des sondages, maintenant si il faut voter #Melenchon pour mettre un 1er ministre d'opposition face \u00e0 #macron", "renderedContent": "@GG_RMC @partisocialiste @FranceInsoumise @JLMelenchon J'ai faillit vot\u00e9 #Zemmour puis vote utile pour #MarineLePen \u00e0 cause des sondages, maintenant si il faut voter #Melenchon pour mettre un 1er ministre d'opposition face \u00e0 #macron", "id": 1521502160814583813, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "LeRedge76", "id": 1359044797, "displayname": "LeRedge", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-04-17T09:46:49+00:00", "followersCount": 101, "friendsCount": 42, "statusesCount": 23668, "favouritesCount": 783, "listedCount": 4, "mediaCount": 2873, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504210964396351498/gkMQ59ro_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1359044797/1469535783", "label": null, "url": "https://twitter.com/LeRedge76"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521389663893671936, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521389663893671936, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GG_RMC", "id": 114512948, "displayname": "Les Grandes Gueules", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/GG_RMC"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GG_RMC", "id": 114512948, "displayname": "Les Grandes Gueules", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/GG_RMC"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "partisocialiste", "id": 19900973, "displayname": "Parti socialiste", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/partisocialiste"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "FranceInsoumise", "id": 4897361049, "displayname": "La France insoumise", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/FranceInsoumise"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Zemmour", "MarineLePen", "Melenchon", "macron"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/DreneauT/status/1521502115964801024", "date": "2022-05-03T14:49:07+00:00", "content": "Propositions pour un renouvellement d\u00e9mocratique (suite) : en dehors de la retraite \u00e0 60 ans et d'un SMIC \u00e0 1400 (propositions LFI), la d\u00e9mocratie sociale doit s'accompagner d'un meilleur partage du temps de travail (32 heures).\n\n#UnionDeLaGauche #gauche #LFI #Melenchon", "renderedContent": "Propositions pour un renouvellement d\u00e9mocratique (suite) : en dehors de la retraite \u00e0 60 ans et d'un SMIC \u00e0 1400 (propositions LFI), la d\u00e9mocratie sociale doit s'accompagner d'un meilleur partage du temps de travail (32 heures).\n\n#UnionDeLaGauche #gauche #LFI #Melenchon", "id": 1521502115964801024, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "DreneauT", "id": 1486025821080936453, "displayname": "Dreneau Thomas", "description": "Ancien directeur de la revue Ar\u00e8s et des \u00e9ditions en ligne EP & LA. Je viens de publier un livre, \"Cynisme et mensonge. Macron ou le d\u00e9ni de d\u00e9mocratie\".", "rawDescription": "Ancien directeur de la revue Ar\u00e8s et des \u00e9ditions en ligne EP & LA. Je viens de publier un livre, \"Cynisme et mensonge. Macron ou le d\u00e9ni de d\u00e9mocratie\".", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2022-01-25T17:19:19+00:00", "followersCount": 263, "friendsCount": 650, "statusesCount": 737, "favouritesCount": 1716, "listedCount": 0, "mediaCount": 8, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1487466175952998404/zrixlJqe_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/DreneauT"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521502115964801024, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["UnionDeLaGauche", "gauche", "LFI", "Melenchon"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/mmjl/status/1521501832819978241", "date": "2022-05-03T14:47:59+00:00", "content": "A force de vouloir \u00eatre le ma\u00eetre de g\u00f4che \u00e0 tout prix, je pense que tel 1 boa #Melenchon vient d'\u00e9touffer 2 millions d'\u00e9lecteurs et saborder les #legislatives2022 de la g\u00f4che \ud83e\udd70 les partisans de l'alliance seront les gds cocus de l'histoire..", "renderedContent": "A force de vouloir \u00eatre le ma\u00eetre de g\u00f4che \u00e0 tout prix, je pense que tel 1 boa #Melenchon vient d'\u00e9touffer 2 millions d'\u00e9lecteurs et saborder les #legislatives2022 de la g\u00f4che \ud83e\udd70 les partisans de l'alliance seront les gds cocus de l'histoire..", "id": 1521501832819978241, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "mmjl", "id": 52170808, "displayname": "Sandrine", "description": "Citoyenne lambda !\n#ecole\n#logement\n#depensespubliques \n#Marseille\n#NosJeunesSontFantastiques\n#JeSuisBlondeMaisQuandMeme\n#kesil\u00e9kon\n#1erDegr\u00e9SAbstenir", "rawDescription": "Citoyenne lambda !\n#ecole\n#logement\n#depensespubliques \n#Marseille\n#NosJeunesSontFantastiques\n#JeSuisBlondeMaisQuandMeme\n#kesil\u00e9kon\n#1erDegr\u00e9SAbstenir", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2009-06-29T20:04:39+00:00", "followersCount": 1436, "friendsCount": 2105, "statusesCount": 102915, "favouritesCount": 76041, "listedCount": 48, "mediaCount": 2135, "location": "Marseille ", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1255147166814756865/f-MVoaz4_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/52170808/1515193461", "label": null, "url": "https://twitter.com/mmjl"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521501832819978241, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Melenchon", "legislatives2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/ThLMAY_/status/1521501703098585089", "date": "2022-05-03T14:47:28+00:00", "content": "@MauriceMartin01 Quand tu vois et tu entends #Melenchon ,t'as envie que #Putin envahisse l'#UE", "renderedContent": "@MauriceMartin01 Quand tu vois et tu entends #Melenchon ,t'as envie que #Putin envahisse l'#UE", "id": 1521501703098585089, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ThLMAY_", "id": 1062489792, "displayname": "TLE_MAY", "description": "Si le Gouvernement cr\u00e9ait un imp\u00f4t sur la connerie, il serait tout de suite autosuffisant.", "rawDescription": "Si le Gouvernement cr\u00e9ait un imp\u00f4t sur la connerie, il serait tout de suite autosuffisant.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-01-05T08:32:51+00:00", "followersCount": 787, "friendsCount": 1323, "statusesCount": 27392, "favouritesCount": 2493, "listedCount": 5, "mediaCount": 350, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3147085922/ae8f79026d5a621f293993a681227ab2_normal.jpeg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1062489792/1387112261", "label": null, "url": "https://twitter.com/ThLMAY_"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521498812761710592, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521498812761710592, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MauriceMartin01", "id": 1638946448, "displayname": "Maurice Martin \u2666\ufe0f", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/MauriceMartin01"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MauriceMartin01", "id": 1638946448, "displayname": "Maurice Martin \u2666\ufe0f", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/MauriceMartin01"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Melenchon", "Putin", "UE"], "cashtags": null}
