{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Florentol/status/1521502914317008898", "date": "2022-05-03T14:52:17+00:00", "content": "Mdr , #UnionDeLaGauche pour que  #LFI gagne Matignon \u00e7a devient comique  , surtout que #Macron est n\u00e9 sous le #PS et que #LREM feront encore alliance avec #LR pour les #legislatives2022 , #P\u00e9cresse a Matignon sera moins g\u00eanant que #M\u00e9lenchon a Matignon", "renderedContent": "Mdr , #UnionDeLaGauche pour que  #LFI gagne Matignon \u00e7a devient comique  , surtout que #Macron est n\u00e9 sous le #PS et que #LREM feront encore alliance avec #LR pour les #legislatives2022 , #P\u00e9cresse a Matignon sera moins g\u00eanant que #M\u00e9lenchon a Matignon", "id": 1521502914317008898, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Florentol", "id": 1444110145, "displayname": "FlorentOL", "description": "#TEAMOL", "rawDescription": "#TEAMOL", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-05-20T15:39:37+00:00", "followersCount": 173, "friendsCount": 333, "statusesCount": 8152, "favouritesCount": 1701, "listedCount": 0, "mediaCount": 214, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1063419685461508097/vI46y64F_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1444110145/1506624682", "label": null, "url": "https://twitter.com/Florentol"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521502914317008898, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["UnionDeLaGauche", "LFI", "Macron", "PS", "LREM", "LR", "legislatives2022", "P\u00e9cresse", "M\u00e9lenchon"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/sinemensuel/status/1521501079795486720", "date": "2022-05-03T14:45:00+00:00", "content": "\ud83c\udf45\ud83c\udf45\ud83c\udf45\ud83c\udf45AVANT PREMI\u00c8RE_La couv' de mai 2022 sign\u00e9e Pinel \ud83c\udf45\ud83c\udf45\ud83c\udf45\n\nRdv d\u00e8s demain en #kiosque :\nhttps://t.co/XBE9a6mDPg\n\n#Presidentielle2022 #pr\u00e9sidentielle #zemmour #lepen #pecresse #Macron #Roussel #M\u00e9lenchon2022 #M\u00e9lenchon #Poutou2022 #ecologie2022 #ecologie #politique #kiosque https://t.co/ssrUonxL65", "renderedContent": "\ud83c\udf45\ud83c\udf45\ud83c\udf45\ud83c\udf45AVANT PREMI\u00c8RE_La couv' de mai 2022 sign\u00e9e Pinel \ud83c\udf45\ud83c\udf45\ud83c\udf45\n\nRdv d\u00e8s demain en #kiosque :\nsinemensuel.com/abonnements/\n\n#Presidentielle2022 #pr\u00e9sidentielle #zemmour #lepen #pecresse #Macron #Roussel #M\u00e9lenchon2022 #M\u00e9lenchon #Poutou2022 #ecologie2022 #ecologie #politique #kiosque https://t.co/ssrUonxL65", "id": 1521501079795486720, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "sinemensuel", "id": 70683528, "displayname": "Sine Mensuel", "description": "Le journal qui fait mal et \u00e7a fait du bien !", "rawDescription": "Le journal qui fait mal et \u00e7a fait du bien !", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2009-09-01T13:50:44+00:00", "followersCount": 12519, "friendsCount": 471, "statusesCount": 3131, "favouritesCount": 425, "listedCount": 320, "mediaCount": 1792, "location": "Paris", "protected": false, "linkUrl": "http://www.sinemensuel.com", "linkTcourl": "https://t.co/ZovVoHNgv6", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1081123547790172160/RNnx9uRS_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/70683528/1651589213", "label": null, "url": "https://twitter.com/sinemensuel"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 8, "likeCount": 19, "quoteCount": 1, "conversationId": 1521501079795486720, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://www.sinemensuel.com/abonnements/"], "tcooutlinks": ["https://t.co/XBE9a6mDPg"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1zempX0AEywHg?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1zempX0AEywHg?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["kiosque", "Presidentielle2022", "pr\u00e9sidentielle", "zemmour", "lepen", "pecresse", "Macron", "Roussel", "M\u00e9lenchon2022", "M\u00e9lenchon", "Poutou2022", "ecologie2022", "ecologie", "politique", "kiosque"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JoyZurky/status/1521496511082868742", "date": "2022-05-03T14:26:50+00:00", "content": "13H13 03052022 5+5=1\n#Alstom #France #USA\nVente mafieuse et conflits d'int\u00e9r\u00eats plus que mafieux qu'en pense la mendiante Val\u00e9rie #Pecresse!?\n\ud83d\udca9 \u00e0 ses inconscients\ud83d\ude4a\ud83d\ude49\ud83d\ude48qui l'aident \u00e0 rembourser son\ud83d\udd73\ud83d\uddf3\n#NWO #conflitsdinterets\n\n#MacronDegage2022 #Mafia #LaRuineEmblematiqueMacron https://t.co/QZ6AH4yJMk https://t.co/qeg9qMEYmt", "renderedContent": "13H13 03052022 5+5=1\n#Alstom #France #USA\nVente mafieuse et conflits d'int\u00e9r\u00eats plus que mafieux qu'en pense la mendiante Val\u00e9rie #Pecresse!?\n\ud83d\udca9 \u00e0 ses inconscients\ud83d\ude4a\ud83d\ude49\ud83d\ude48qui l'aident \u00e0 rembourser son\ud83d\udd73\ud83d\uddf3\n#NWO #conflitsdinterets\n\n#MacronDegage2022 #Mafia #LaRuineEmblematiqueMacron twitter.com/VoiceOfPatriot\u2026 https://t.co/qeg9qMEYmt", "id": 1521496511082868742, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JoyZurky", "id": 1240203871592624129, "displayname": "\ud83d\udcab\ud83d\udc9bJOY\u00c2ME\ud83c\udf1e\ud83c\udf20\ud83d\udd49ZEN\ud83c\udde8\ud83c\uddf5Q\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u271d\ud83d\udef8\ud83d\udc7dPATRIOTE20\ud83c\udf1e17Q5D", "description": "\ud83c\udf1fG715 882 147\ud83c\udf1fINFLEXIBLE LIBERT\u00c9 \ud83e\udd85PATRIOTES\ud83d\udc9b\ud83d\udcafHPE \ud83d\udcafDonIntuitif\ud83e\udde0 #NOTestPass\ud83d\udc89\ud83d\ude37NOVAX19 #Resistante\n#SaveChild JFKJR JFK MJ\ud83d\udc51\nTRUMP2022PatriotesQ175D \nGeev", "rawDescription": "\ud83c\udf1fG715 882 147\ud83c\udf1fINFLEXIBLE LIBERT\u00c9 \ud83e\udd85PATRIOTES\ud83d\udc9b\ud83d\udcafHPE \ud83d\udcafDonIntuitif\ud83e\udde0 #NOTestPass\ud83d\udc89\ud83d\ude37NOVAX19 #Resistante\n#SaveChild JFKJR JFK MJ\ud83d\udc51\nTRUMP2022PatriotesQ175D \nGeev", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2020-03-18T09:10:56+00:00", "followersCount": 767, "friendsCount": 689, "statusesCount": 29446, "favouritesCount": 48428, "listedCount": 2, "mediaCount": 4876, "location": "V\u00e9nusienne MissTerrienne\ud83d\udc9b\ud83e\uddda\ud83c\udf20", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1521470170258190340/z6z8NyXo_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1240203871592624129/1635766561", "label": null, "url": "https://twitter.com/JoyZurky"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521496511082868742, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://twitter.com/VoiceOfPatriote/status/1521032245041053703"], "tcooutlinks": ["https://t.co/QZ6AH4yJMk"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1xAqlWYAYv2E6?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1xAqlWYAYv2E6?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/VoiceOfPatriote/status/1521032245041053703", "date": "2022-05-02T07:42:01+00:00", "content": "@ozzy14248 @veroniquegenest Comment Macron a vendu Alstom aux am\u00e9ricains https://t.co/xaj6opQmgt", "renderedContent": "@ozzy14248 @veroniquegenest Comment Macron a vendu Alstom aux am\u00e9ricains https://t.co/xaj6opQmgt", "id": 1521032245041053703, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "VoiceOfPatriote", "id": 4480028488, "displayname": "\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Patriote \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Matricule 19938", "description": "#Patriote  Mon Pays c'est la France  \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa #Poutine  \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Marine  #TouchePasAMaCroix \u26ea #JeSuisChr\u00e9tien  #MacronDehors \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Resistance", "rawDescription": "#Patriote  Mon Pays c'est la France  \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa #Poutine  \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Marine  #TouchePasAMaCroix \u26ea #JeSuisChr\u00e9tien  #MacronDehors \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Resistance", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2015-12-14T10:05:28+00:00", "followersCount": 1140, "friendsCount": 1209, "statusesCount": 19556, "favouritesCount": 9285, "listedCount": 6, "mediaCount": 3978, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1518479846455881730/QN_TX4Nt_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4480028488/1650868783", "label": null, "url": "https://twitter.com/VoiceOfPatriote"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 6, "likeCount": 6, "quoteCount": 1, "conversationId": 1519540205929349122, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRvKwnxXoAAqTq7?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRvKwnxXoAAqTq7?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRvKwonWQAATHvZ?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRvKwonWQAATHvZ?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1519540205929349122, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ozzy14248", "id": 125788660, "displayname": "Ozzy", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ozzy14248"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ozzy14248", "id": 125788660, "displayname": "Ozzy", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ozzy14248"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "veroniquegenest", "id": 286840245, "displayname": "V\u00e9ronique Genest \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/veroniquegenest"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Alstom", "France", "USA", "Pecresse", "NWO", "conflitsdinterets", "MacronDegage2022", "Mafia", "LaRuineEmblematiqueMacron"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/nouga64/status/1521490289411637248", "date": "2022-05-03T14:02:07+00:00", "content": "@ToussaintThom12 @J_Bardella Je peux comprendre la position de Z.\nEt c\u2019est clairement #Pecresse qui a foutu en l\u2019air le d\u00e9bat en hurlant et mentant en permanence.\nZ a \u00e9t\u00e9 prit de cours et s\u2019est mal d\u00e9fendu.", "renderedContent": "@ToussaintThom12 @J_Bardella Je peux comprendre la position de Z.\nEt c\u2019est clairement #Pecresse qui a foutu en l\u2019air le d\u00e9bat en hurlant et mentant en permanence.\nZ a \u00e9t\u00e9 prit de cours et s\u2019est mal d\u00e9fendu.", "id": 1521490289411637248, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "nouga64", "id": 486983916, "displayname": "\u00cblle", "description": "Taxi driver.", "rawDescription": "Taxi driver.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-02-08T21:49:35+00:00", "followersCount": 159, "friendsCount": 358, "statusesCount": 2727, "favouritesCount": 12235, "listedCount": 4, "mediaCount": 36, "location": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1069905223785820160/B7qDeX5I_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/486983916/1518038771", "label": null, "url": "https://twitter.com/nouga64"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521422021753720832, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521483735937519616, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ToussaintThom12", "id": 1454484828133502979, "displayname": "Toussaint Thomas", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ToussaintThom12"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ToussaintThom12", "id": 1454484828133502979, "displayname": "Toussaint Thomas", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ToussaintThom12"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "J_Bardella", "id": 1499400284, "displayname": "Jordan Bardella", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/J_Bardella"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Pecresse"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Elisa3466365036/status/1521469852367695873", "date": "2022-05-03T12:40:55+00:00", "content": "Val\u00e9rie P\u00e9cresse a r\u00e9colt\u00e9 2,5 millions de dons, selon Jacob\nAvec tout ce qu\u2019elle gagne elle n\u2019a pas honte je ne suis plus de ce parti depuis longtemps et je pr\u00e9f\u00e8re donner \u00e0 l\u2019Ukraine #P\u00e9cresse #LesR\u00e9publicains https://t.co/ee4HV4lBmq", "renderedContent": "Val\u00e9rie P\u00e9cresse a r\u00e9colt\u00e9 2,5 millions de dons, selon Jacob\nAvec tout ce qu\u2019elle gagne elle n\u2019a pas honte je ne suis plus de ce parti depuis longtemps et je pr\u00e9f\u00e8re donner \u00e0 l\u2019Ukraine #P\u00e9cresse #LesR\u00e9publicains actu.orange.fr/politique/vale\u2026", "id": 1521469852367695873, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Elisa3466365036", "id": 1219305186121994240, "displayname": "Elisa34", "description": "Vivre et laisser vivre", "rawDescription": "Vivre et laisser vivre", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2020-01-20T17:06:50+00:00", "followersCount": 33, "friendsCount": 90, "statusesCount": 1016, "favouritesCount": 964, "listedCount": 0, "mediaCount": 48, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1515622991304003585/daAIYIr__normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1219305186121994240/1650786279", "label": null, "url": "https://twitter.com/Elisa3466365036"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521469852367695873, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://actu.orange.fr/politique/valerie-pecresse-a-recolte-2-5-millions-de-dons-selon-jacob-CNT000001MFPNk.html"], "tcooutlinks": ["https://t.co/ee4HV4lBmq"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["P\u00e9cresse", "LesR\u00e9publicains"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Zinzinuleuse/status/1521469262300393477", "date": "2022-05-03T12:38:34+00:00", "content": "@RenaudMuselier @NicolasSarkozy @franceinfo Sarkozy a trahi #Pecresse et sa famille politique \nBellamy est tout \u00e0 fait clair sur l'ancien pr\u00e9sident qui l'a insult\u00e9 ce que @fxbellamy ne fait pas", "renderedContent": "@RenaudMuselier @NicolasSarkozy @franceinfo Sarkozy a trahi #Pecresse et sa famille politique \nBellamy est tout \u00e0 fait clair sur l'ancien pr\u00e9sident qui l'a insult\u00e9 ce que @fxbellamy ne fait pas", "id": 1521469262300393477, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Zinzinuleuse", "id": 1086073375, "displayname": "zinzinuler", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-01-13T13:12:01+00:00", "followersCount": 338, "friendsCount": 388, "statusesCount": 71238, "favouritesCount": 47878, "listedCount": 18, "mediaCount": 169, "location": "Fran\u00e7aise ", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3755339676/7a90b7bedabb0c96b33261a1c242a463_normal.jpeg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Zinzinuleuse"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 1, "likeCount": 3, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521382936301514754, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521382936301514754, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "RenaudMuselier", "id": 185976655, "displayname": "Renaud Muselier", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/RenaudMuselier"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "RenaudMuselier", "id": 185976655, "displayname": "Renaud Muselier", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/RenaudMuselier"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "NicolasSarkozy", "id": 490126636, "displayname": "Nicolas Sarkozy", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/NicolasSarkozy"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "franceinfo", "id": 38395124, "displayname": "franceinfo", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/franceinfo"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "fxbellamy", "id": 261860968, "displayname": "Fx Bellamy", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/fxbellamy"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Pecresse"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/pouceopposable/status/1521467619148193793", "date": "2022-05-03T12:32:02+00:00", "content": "@valeriomotta @gblardone Un fan de #Sarkozy et ex porte-parole de #P\u00e9cresse, c dire le p\u00e9digr\u00e9e !!!! \n#justice #magouilles #LREM #LR #Cr\u00e8meSolaire #Cr\u00e8meSol\u00e8re #droite #Macron", "renderedContent": "@valeriomotta @gblardone Un fan de #Sarkozy et ex porte-parole de #P\u00e9cresse, c dire le p\u00e9digr\u00e9e !!!! \n#justice #magouilles #LREM #LR #Cr\u00e8meSolaire #Cr\u00e8meSol\u00e8re #droite #Macron", "id": 1521467619148193793, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "pouceopposable", "id": 1145995544, "displayname": "HomoSapiens \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "description": "HumanAfterAll / le Coeur bat tjrs \u00e0 #Gauche / anti #LePen & #Z ! #LGBT #Science #Darwin \ud83d\udc18\ud83d\udc33\ud83d\udc2f\ud83d\udc2c\ud83c\udf0e #\u00e9colo #cin\u00e9 #s\u00e9ries #Paris4Dummies/ #DGSE #MI5 \ud83d\ude09", "rawDescription": "HumanAfterAll / le Coeur bat tjrs \u00e0 #Gauche / anti #LePen & #Z ! #LGBT #Science #Darwin \ud83d\udc18\ud83d\udc33\ud83d\udc2f\ud83d\udc2c\ud83c\udf0e #\u00e9colo #cin\u00e9 #s\u00e9ries #Paris4Dummies/ #DGSE #MI5 \ud83d\ude09", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-02-03T19:17:42+00:00", "followersCount": 4463, "friendsCount": 4998, "statusesCount": 528887, "favouritesCount": 912782, "listedCount": 588, "mediaCount": 9361, "location": "VOUS SUIT.  Planet e@rth ", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000134670126/ed550d159102e024ba23a6740b812ca4_normal.jpeg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145995544/1397913348", "label": null, "url": "https://twitter.com/pouceopposable"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521029221866348549, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521053667226529792, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "valeriomotta", "id": 6591422, "displayname": "Valerio Motta \ud83c\udf39\ud83c\udf1e\ud83d\udc22\ud83c\udf3b", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/valeriomotta"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "valeriomotta", "id": 6591422, "displayname": "Valerio Motta \ud83c\udf39\ud83c\udf1e\ud83d\udc22\ud83c\udf3b", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/valeriomotta"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "gblardone", "id": 1400830694, "displayname": "Guillaume Blardone", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/gblardone"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Sarkozy", "P\u00e9cresse", "justice", "magouilles", "LREM", "LR", "Cr\u00e8meSolaire", "Cr\u00e8meSol\u00e8re", "droite", "Macron"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/lafamilleadams/status/1521464683454210049", "date": "2022-05-03T12:20:22+00:00", "content": "@clemfr741 @BFMTV Et sur les finances des #LR et de #P\u00e9cresse...\n\nM'enfin, j'dis \u00e7a, j'dis rien !\n\n@lesRepublicains @ChJacob77 @vpecresse @NicolasSarkozy @laurentwauquiez", "renderedContent": "@clemfr741 @BFMTV Et sur les finances des #LR et de #P\u00e9cresse...\n\nM'enfin, j'dis \u00e7a, j'dis rien !\n\n@lesRepublicains @ChJacob77 @vpecresse @NicolasSarkozy @laurentwauquiez", "id": 1521464683454210049, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "lafamilleadams", "id": 1238893374, "displayname": "Pascal Laniot", "description": "Second degr\u00e9, ou pas...\n#BZH #FallaitPasVoterMacron #VariantBreton #JemmerdeMacron \n#montjoiesaintdenis", "rawDescription": "Second degr\u00e9, ou pas...\n#BZH #FallaitPasVoterMacron #VariantBreton #JemmerdeMacron \n#montjoiesaintdenis", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-03-03T13:30:47+00:00", "followersCount": 159, "friendsCount": 234, "statusesCount": 8460, "favouritesCount": 10228, "listedCount": 6, "mediaCount": 1361, "location": "Mumbai, India", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1515386376820338695/M5XaV7na_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1238893374/1650131246", "label": null, "url": "https://twitter.com/lafamilleadams"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521462727289589760, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521462727289589760, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "clemfr741", "id": 1366371542528118795, "displayname": "clemZ74 \u24e9\ud83c\udf3f", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/clemfr741"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "clemfr741", "id": 1366371542528118795, "displayname": "clemZ74 \u24e9\ud83c\udf3f", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/clemfr741"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BFMTV", "id": 133663801, "displayname": "BFMTV", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BFMTV"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "lesRepublicains", "id": 95455794, "displayname": "les R\u00e9publicains #PourVousD\u00e9fendre", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/lesRepublicains"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ChJacob77", "id": 1143094713010073600, "displayname": "Christian JACOB", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ChJacob77"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "vpecresse", "id": 49969223, "displayname": "Val\u00e9rie P\u00e9cresse", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/vpecresse"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "NicolasSarkozy", "id": 490126636, "displayname": "Nicolas Sarkozy", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/NicolasSarkozy"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "laurentwauquiez", "id": 19438626, "displayname": "Laurent Wauquiez", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/laurentwauquiez"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LR", "P\u00e9cresse"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/000Vince/status/1521458269667143681", "date": "2022-05-03T11:54:53+00:00", "content": "#Presidentielle2022 \nPeut-\u00eatre que #pecresse peut se mettre \u00e0 vendre des #burkini pour rembourser ses frais de campagne ?\n\n...Quoi, j'ai encore dit une connerie ? \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "renderedContent": "#Presidentielle2022 \nPeut-\u00eatre que #pecresse peut se mettre \u00e0 vendre des #burkini pour rembourser ses frais de campagne ?\n\n...Quoi, j'ai encore dit une connerie ? \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": 1521458269667143681, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "000Vince", "id": 373825681, "displayname": "Camille", "description": "On ne devrait pas juger une nation sur la fa\u00e7on dont elle traite ses citoyens les plus riches mais sur son attitude vis-\u00e0-vis de ses citoyens les plus pauvres", "rawDescription": "On ne devrait pas juger une nation sur la fa\u00e7on dont elle traite ses citoyens les plus riches mais sur son attitude vis-\u00e0-vis de ses citoyens les plus pauvres", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-09-15T07:29:54+00:00", "followersCount": 2527, "friendsCount": 3138, "statusesCount": 21194, "favouritesCount": 4717, "listedCount": 194, "mediaCount": 5422, "location": "Notre Dame Des Landes", "protected": false, "linkUrl": "https://www.facebook.com/nonaeroportNotreDamedesLandes?filter=3", "linkTcourl": "https://t.co/xoqjLZp8eC", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1067771066624471040/pdDAitWM_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/373825681/1650979183", "label": null, "url": "https://twitter.com/000Vince"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521458269667143681, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Presidentielle2022", "pecresse", "burkini"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/BAUDRILLER/status/1521457150094188547", "date": "2022-05-03T11:50:26+00:00", "content": "Plus vraie que sa caricature ? Zemmour, sors de ce compte !! #Zemmour #Pecresse https://t.co/g9VMmc7o2Y", "renderedContent": "Plus vraie que sa caricature ? Zemmour, sors de ce compte !! #Zemmour #Pecresse twitter.com/vpecresse/stat\u2026", "id": 1521457150094188547, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BAUDRILLER", "id": 304992274, "displayname": "Marc Baudriller", "description": "Directeur adjoint de la r\u00e9daction - Boulevard Voltaire\nEditorialiste CNews\nEx-Grand reporter \u00e0 Challenges", "rawDescription": "Directeur adjoint de la r\u00e9daction - Boulevard Voltaire\nEditorialiste CNews\nEx-Grand reporter \u00e0 Challenges", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-05-25T13:17:20+00:00", "followersCount": 4829, "friendsCount": 1359, "statusesCount": 6148, "favouritesCount": 280, "listedCount": 133, "mediaCount": 217, "location": "Paris, France", "protected": false, "linkUrl": "https://www.cnews.fr/", "linkTcourl": "https://t.co/XV8TDhfY4h", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/698180965575700480/q77yuEXF_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/304992274/1447055401", "label": null, "url": "https://twitter.com/BAUDRILLER"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 3, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521457150094188547, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://twitter.com/vpecresse/status/1521038957026459655"], "tcooutlinks": ["https://t.co/g9VMmc7o2Y"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/vpecresse/status/1521038957026459655", "date": "2022-05-02T08:08:41+00:00", "content": "En cette fin de Ramadan, je souhaite \u00e0 tous les musulmans de France une belle f\u00eate de l\u2019Aid el-Fitr, qu\u2019elle soit porteuse de concorde et de fraternit\u00e9.", "renderedContent": "En cette fin de Ramadan, je souhaite \u00e0 tous les musulmans de France une belle f\u00eate de l\u2019Aid el-Fitr, qu\u2019elle soit porteuse de concorde et de fraternit\u00e9.", "id": 1521038957026459655, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "vpecresse", "id": 49969223, "displayname": "Val\u00e9rie P\u00e9cresse", "description": "Pr\u00e9sidente de la R\u00e9gion \u00cele-de-France | Ancienne Ministre \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "rawDescription": "Pr\u00e9sidente de la R\u00e9gion \u00cele-de-France | Ancienne Ministre \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2009-06-23T13:05:41+00:00", "followersCount": 459710, "friendsCount": 1530, "statusesCount": 21486, "favouritesCount": 2580, "listedCount": 3185, "mediaCount": 2447, "location": "Paris", "protected": false, "linkUrl": "http://www.valeriepecresse.fr", "linkTcourl": "https://t.co/N9diaZNLQG", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1506197649124429828/LaUqYzQg_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/49969223/1650967133", "label": null, "url": "https://twitter.com/vpecresse"}, "replyCount": 1929, "retweetCount": 460, "likeCount": 3092, "quoteCount": 1246, "conversationId": 1521038957026459655, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Zemmour", "Pecresse"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Kusagani52/status/1521446798979706880", "date": "2022-05-03T11:09:18+00:00", "content": "\u26a0\ufe0fPour que la droite r\u00e9publicaine continue \u00e0 vivre, pour aider celle qui a eu un courage de fer, merci, si vous le souhaitez, de faire un don pour la campagne de V.P\u00e9cresse. \n\ud83d\udc49 https://t.co/Pfa2NDOnGM\n#Pecresse \n#donnonspourlademocratie https://t.co/uJzH8NTVrU", "renderedContent": "\u26a0\ufe0fPour que la droite r\u00e9publicaine continue \u00e0 vivre, pour aider celle qui a eu un courage de fer, merci, si vous le souhaitez, de faire un don pour la campagne de V.P\u00e9cresse. \n\ud83d\udc49 don.valeriepecresse.fr\n#Pecresse \n#donnonspourlademocratie twitter.com/VincentJEANBRU\u2026", "id": 1521446798979706880, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Kusagani52", "id": 1498627919459106817, "displayname": "Motoko52\ud83c\udf14\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "description": "Who is whispering to my ghost ?", "rawDescription": "Who is whispering to my ghost ?", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2022-03-01T11:56:43+00:00", "followersCount": 79, "friendsCount": 93, "statusesCount": 14623, "favouritesCount": 3024, "listedCount": 1, "mediaCount": 3374, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1498631494528557061/CLXAEF20_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1498627919459106817/1647086059", "label": null, "url": "https://twitter.com/Kusagani52"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521446798979706880, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["http://don.valeriepecresse.fr", "https://twitter.com/VincentJEANBRUN/status/1521161729941688325"], "tcooutlinks": ["https://t.co/Pfa2NDOnGM", "https://t.co/uJzH8NTVrU"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/VincentJEANBRUN/status/1521161729941688325", "date": "2022-05-02T16:16:32+00:00", "content": "\ud83d\udd34 Avec @vpecresse, nous avons interdit le #Burkini d\u00e8s 2019 dans nos \u00eeles de loisirs ! \n\nLa gauche et notamment la France Insoumise et les Verts s'y sont toujours oppos\u00e9s. Pire, le Collectif contre l'islamophobie avait saisi le D\u00e9fenseur des droits pour contester cette d\u00e9cision. https://t.co/LjUasIaCKq", "renderedContent": "\ud83d\udd34 Avec @vpecresse, nous avons interdit le #Burkini d\u00e8s 2019 dans nos \u00eeles de loisirs ! \n\nLa gauche et notamment la France Insoumise et les Verts s'y sont toujours oppos\u00e9s. Pire, le Collectif contre l'islamophobie avait saisi le D\u00e9fenseur des droits pour contester cette d\u00e9cision. https://t.co/LjUasIaCKq", "id": 1521161729941688325, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "VincentJEANBRUN", "id": 165777773, "displayname": "Vincent JEANBRUN", "description": "Maire de @lhay_les_roses \u2022 Pr\u00e9sident du Groupe @IDF_Rassemblee au Conseil r\u00e9gional d\u2019\u00cele-de-France", "rawDescription": "Maire de @lhay_les_roses \u2022 Pr\u00e9sident du Groupe @IDF_Rassemblee au Conseil r\u00e9gional d\u2019\u00cele-de-France", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2010-07-12T14:26:52+00:00", "followersCount": 13695, "friendsCount": 7836, "statusesCount": 10019, "favouritesCount": 19315, "listedCount": 107, "mediaCount": 1622, "location": "L'Ha\u00ff-les-Roses, Val-de-Marne", "protected": false, "linkUrl": "https://t.me/joinchat/StXf0S2D4C8T8dbW", "linkTcourl": "https://t.co/JnFGK8aGd0", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1521198707521241088/soKOXt80_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/165777773/1651518951", "label": null, "url": "https://twitter.com/VincentJEANBRUN"}, "replyCount": 88, "retweetCount": 126, "likeCount": 429, "quoteCount": 10, "conversationId": 1521161729941688325, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1521161188691881986/pu/img/QUhEXfs6VcW6SkcD.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521161188691881986/pu/pl/vOXAGyLp6_gBoltA.m3u8?tag=12", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521161188691881986/pu/vid/640x360/fGOC0q3gzxOIDLbQ.mp4?tag=12", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521161188691881986/pu/vid/480x270/yXtPNxnezIGXIdfQ.mp4?tag=12", "bitrate": 256000}], "duration": 65.52, "views": 25475}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "vpecresse", "id": 49969223, "displayname": "Val\u00e9rie P\u00e9cresse", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/vpecresse"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Burkini"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Pecresse", "donnonspourlademocratie"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Kusagani52/status/1521446621459931137", "date": "2022-05-03T11:08:36+00:00", "content": "@MTKS75 \u26a0\ufe0fPour que la droite r\u00e9publicaine continue \u00e0 vivre, pour aider celle qui a eu un courage de fer, merci, si vous le souhaitez, de faire un don pour la campagne de V.P\u00e9cresse. \n\ud83d\udc49 https://t.co/Pfa2NDOnGM\n#Pecresse \n#donnonspourlademocratie", "renderedContent": "@MTKS75 \u26a0\ufe0fPour que la droite r\u00e9publicaine continue \u00e0 vivre, pour aider celle qui a eu un courage de fer, merci, si vous le souhaitez, de faire un don pour la campagne de V.P\u00e9cresse. \n\ud83d\udc49 don.valeriepecresse.fr\n#Pecresse \n#donnonspourlademocratie", "id": 1521446621459931137, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Kusagani52", "id": 1498627919459106817, "displayname": "Motoko52\ud83c\udf14\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "description": "Who is whispering to my ghost ?", "rawDescription": "Who is whispering to my ghost ?", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2022-03-01T11:56:43+00:00", "followersCount": 79, "friendsCount": 93, "statusesCount": 14623, "favouritesCount": 3024, "listedCount": 1, "mediaCount": 3374, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1498631494528557061/CLXAEF20_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1498627919459106817/1647086059", "label": null, "url": "https://twitter.com/Kusagani52"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521163068415389697, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["http://don.valeriepecresse.fr"], "tcooutlinks": ["https://t.co/Pfa2NDOnGM"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521163068415389697, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MTKS75", "id": 438825319, "displayname": "Marcus", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/MTKS75"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MTKS75", "id": 438825319, "displayname": "Marcus", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/MTKS75"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Pecresse", "donnonspourlademocratie"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Kusagani52/status/1521446558297997312", "date": "2022-05-03T11:08:21+00:00", "content": "\u26a0\ufe0fPour que la droite r\u00e9publicaine continue \u00e0 vivre, pour aider celle qui a eu un courage de fer, merci, si vous le souhaitez, de faire un don pour la campagne de V.P\u00e9cresse. \n\ud83d\udc49 https://t.co/Pfa2NDOnGM\n#Pecresse \n#donnonspourlademocratie https://t.co/TVxiAHS2Fq", "renderedContent": "\u26a0\ufe0fPour que la droite r\u00e9publicaine continue \u00e0 vivre, pour aider celle qui a eu un courage de fer, merci, si vous le souhaitez, de faire un don pour la campagne de V.P\u00e9cresse. \n\ud83d\udc49 don.valeriepecresse.fr\n#Pecresse \n#donnonspourlademocratie twitter.com/MTKS75/status/\u2026", "id": 1521446558297997312, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Kusagani52", "id": 1498627919459106817, "displayname": "Motoko52\ud83c\udf14\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "description": "Who is whispering to my ghost ?", "rawDescription": "Who is whispering to my ghost ?", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2022-03-01T11:56:43+00:00", "followersCount": 79, "friendsCount": 93, "statusesCount": 14623, "favouritesCount": 3024, "listedCount": 1, "mediaCount": 3374, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1498631494528557061/CLXAEF20_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1498627919459106817/1647086059", "label": null, "url": "https://twitter.com/Kusagani52"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521446558297997312, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["http://don.valeriepecresse.fr", "https://twitter.com/MTKS75/status/1521163068415389697"], "tcooutlinks": ["https://t.co/Pfa2NDOnGM", "https://t.co/TVxiAHS2Fq"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/MTKS75/status/1521163068415389697", "date": "2022-05-02T16:21:52+00:00", "content": "#Pecresse ! https://t.co/BZ4np7IexJ", "renderedContent": "#Pecresse ! twitter.com/VincentJEANBRU\u2026", "id": 1521163068415389697, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MTKS75", "id": 438825319, "displayname": "Marcus", "description": "Investisseur - March\u00e9s financiers - \ud83d\udcaf% de France avec beaucoup de Rhum. Karuk\u00e9ra & l'\u00eele aux fleurs\nConservateur mais ouvert !\n#Pecresse #AvecVal\u00e9rie", "rawDescription": "Investisseur - March\u00e9s financiers - \ud83d\udcaf% de France avec beaucoup de Rhum. Karuk\u00e9ra & l'\u00eele aux fleurs\nConservateur mais ouvert !\n#Pecresse #AvecVal\u00e9rie", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-12-17T02:13:28+00:00", "followersCount": 446, "friendsCount": 791, "statusesCount": 26854, "favouritesCount": 20201, "listedCount": 34, "mediaCount": 652, "location": "Au pays des druides ", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1320045327836205056/jcvTVn34_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/438825319/1603563030", "label": null, "url": "https://twitter.com/MTKS75"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 3, "likeCount": 5, "quoteCount": 1, "conversationId": 1521163068415389697, "lang": "und", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://twitter.com/VincentJEANBRUN/status/1521161729941688325"], "tcooutlinks": ["https://t.co/BZ4np7IexJ"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/VincentJEANBRUN/status/1521161729941688325", "date": "2022-05-02T16:16:32+00:00", "content": "\ud83d\udd34 Avec @vpecresse, nous avons interdit le #Burkini d\u00e8s 2019 dans nos \u00eeles de loisirs ! \n\nLa gauche et notamment la France Insoumise et les Verts s'y sont toujours oppos\u00e9s. Pire, le Collectif contre l'islamophobie avait saisi le D\u00e9fenseur des droits pour contester cette d\u00e9cision. https://t.co/LjUasIaCKq", "renderedContent": "\ud83d\udd34 Avec @vpecresse, nous avons interdit le #Burkini d\u00e8s 2019 dans nos \u00eeles de loisirs ! \n\nLa gauche et notamment la France Insoumise et les Verts s'y sont toujours oppos\u00e9s. Pire, le Collectif contre l'islamophobie avait saisi le D\u00e9fenseur des droits pour contester cette d\u00e9cision. https://t.co/LjUasIaCKq", "id": 1521161729941688325, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "VincentJEANBRUN", "id": 165777773, "displayname": "Vincent JEANBRUN", "description": "Maire de @lhay_les_roses \u2022 Pr\u00e9sident du Groupe @IDF_Rassemblee au Conseil r\u00e9gional d\u2019\u00cele-de-France", "rawDescription": "Maire de @lhay_les_roses \u2022 Pr\u00e9sident du Groupe @IDF_Rassemblee au Conseil r\u00e9gional d\u2019\u00cele-de-France", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2010-07-12T14:26:52+00:00", "followersCount": 13695, "friendsCount": 7836, "statusesCount": 10019, "favouritesCount": 19315, "listedCount": 107, "mediaCount": 1622, "location": "L'Ha\u00ff-les-Roses, Val-de-Marne", "protected": false, "linkUrl": "https://t.me/joinchat/StXf0S2D4C8T8dbW", "linkTcourl": "https://t.co/JnFGK8aGd0", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1521198707521241088/soKOXt80_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/165777773/1651518951", "label": null, "url": "https://twitter.com/VincentJEANBRUN"}, "replyCount": 88, "retweetCount": 126, "likeCount": 429, "quoteCount": 10, "conversationId": 1521161729941688325, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1521161188691881986/pu/img/QUhEXfs6VcW6SkcD.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521161188691881986/pu/pl/vOXAGyLp6_gBoltA.m3u8?tag=12", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521161188691881986/pu/vid/640x360/fGOC0q3gzxOIDLbQ.mp4?tag=12", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521161188691881986/pu/vid/480x270/yXtPNxnezIGXIdfQ.mp4?tag=12", "bitrate": 256000}], "duration": 65.52, "views": 25475}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "vpecresse", "id": 49969223, "displayname": "Val\u00e9rie P\u00e9cresse", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/vpecresse"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Burkini"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Pecresse"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Pecresse", "donnonspourlademocratie"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/franckyber/status/1521444597595049984", "date": "2022-05-03T11:00:33+00:00", "content": "@Mathieu_D34 Elle en o\u00f9 de sa qu\u00eate #pecresse ? Tu crois que la droite va survivre ^^", "renderedContent": "@Mathieu_D34 Elle en o\u00f9 de sa qu\u00eate #pecresse ? Tu crois que la droite va survivre ^^", "id": 1521444597595049984, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "franckyber", "id": 700445920, "displayname": "franckydusud \u03c6 #MacronDestitution", "description": "pour moi la FI c juste des gens qui pr\u00f4nent le partage, soucieux de leurs prochains et \u00e9colos !!! Voil\u00e0 tt le bonheur qu'on te souhaite \ud83d\ude42", "rawDescription": "pour moi la FI c juste des gens qui pr\u00f4nent le partage, soucieux de leurs prochains et \u00e9colos !!! Voil\u00e0 tt le bonheur qu'on te souhaite \ud83d\ude42", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-10-03T12:19:58+00:00", "followersCount": 1040, "friendsCount": 1880, "statusesCount": 78216, "favouritesCount": 65705, "listedCount": 0, "mediaCount": 5994, "location": "B\u00e9ziers, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1121166402193362944/9G1A5oyl_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/700445920/1650007901", "label": null, "url": "https://twitter.com/franckyber"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521424266843103233, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521424266843103233, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Mathieu_D34", "id": 3350493767, "displayname": "Mathieu", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Mathieu_D34"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Mathieu_D34", "id": 3350493767, "displayname": "Mathieu", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Mathieu_D34"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["pecresse"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/artsperger1/status/1521440654102085632", "date": "2022-05-03T10:44:53+00:00", "content": "Sinon #Macron si vous cherchez une femme qui fait...\nY a #Pecresse de disponible https://t.co/Px4plmLNDj", "renderedContent": "Sinon #Macron si vous cherchez une femme qui fait...\nY a #Pecresse de disponible twitter.com/julienbellver/\u2026", "id": 1521440654102085632, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "artsperger1", "id": 1462979982271995915, "displayname": "ArtSperger", "description": "Paris 20.\nPhotos et mots pour changer de regard, voir autrement - le regard d'un asperger, pas de crainte c'est pas contagieux", "rawDescription": "Paris 20.\nPhotos et mots pour changer de regard, voir autrement - le regard d'un asperger, pas de crainte c'est pas contagieux", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-11-23T03:03:33+00:00", "followersCount": 115, "friendsCount": 192, "statusesCount": 5958, "favouritesCount": 7090, "listedCount": 0, "mediaCount": 3049, "location": "Paris 20\u00e8me", "protected": false, "linkUrl": "https://linktr.ee/ArtSperger", "linkTcourl": "https://t.co/vMVXTRBw0x", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1508773226037579782/3VPFZ1_R_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1462979982271995915/1647500748", "label": null, "url": "https://twitter.com/artsperger1"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521440654102085632, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://twitter.com/julienbellver/status/1521436767257300994"], "tcooutlinks": ["https://t.co/Px4plmLNDj"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/julienbellver/status/1521436767257300994", "date": "2022-05-03T10:29:26+00:00", "content": "Nouvelle rumeur pour Matignon : Christelle Moran\u00e7ais, pr\u00e9sident LR de la r\u00e9gion Pays de la Loire  (Le Monde) https://t.co/1L3ZWz4sul", "renderedContent": "Nouvelle rumeur pour Matignon : Christelle Moran\u00e7ais, pr\u00e9sident LR de la r\u00e9gion Pays de la Loire  (Le Monde) https://t.co/1L3ZWz4sul", "id": 1521436767257300994, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "julienbellver", "id": 68654204, "displayname": "Julien Bellver \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "description": "Le #19h30M\u00e9dias dans @Qofficiel #LaLucarne cutt.ly/Ag37n5T", "rawDescription": "Le #19h30M\u00e9dias dans @Qofficiel #LaLucarne https://t.co/a3TCWhyNZC", "descriptionUrls": [{"text": "cutt.ly/Ag37n5T", "url": "http://cutt.ly/Ag37n5T", "tcourl": "https://t.co/a3TCWhyNZC", "indices": [43, 66]}], "verified": false, "created": "2009-08-25T09:39:16+00:00", "followersCount": 80446, "friendsCount": 3578, "statusesCount": 30523, "favouritesCount": 6751, "listedCount": 493, "mediaCount": 3183, "location": "Paris", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1280621340643463175/69JUOdKj_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68654204/1650873121", "label": null, "url": "https://twitter.com/julienbellver"}, "replyCount": 61, "retweetCount": 18, "likeCount": 140, "quoteCount": 62, "conversationId": 1521436767257300994, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR06bL0WUAAQAn7?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR06bL0WUAAQAn7?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Coordinates", "longitude": 2.2241006, "latitude": 48.8155214}, "place": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Place", "fullName": "Paris, France", "name": "Paris", "type": "city", "country": "France", "countryCode": "FR"}, "hashtags": ["Macron", "Pecresse"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/santalara1/status/1521420960171282434", "date": "2022-05-03T09:26:38+00:00", "content": "#pecresse il y a des collectes qui prennent une toute autre dimension... @vpecresse  si seulement.... https://t.co/vqbD78e3ku", "renderedContent": "#pecresse il y a des collectes qui prennent une toute autre dimension... @vpecresse  si seulement.... https://t.co/vqbD78e3ku", "id": 1521420960171282434, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "santalara1", "id": 538094942, "displayname": "Nani", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-03-27T11:49:46+00:00", "followersCount": 35, "friendsCount": 147, "statusesCount": 1721, "favouritesCount": 1734, "listedCount": 0, "mediaCount": 420, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000308813340/801b3ecad2b82dea659e6b3cb3d2e14d_normal.jpeg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/538094942/1376675737", "label": null, "url": "https://twitter.com/santalara1"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521420960171282434, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1521420816503693312/pu/img/BxPTHAaOEGuOB0ya.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521420816503693312/pu/vid/1280x720/8tBG5bUSdeuyDAuO.mp4?tag=12", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521420816503693312/pu/vid/640x360/iFyMrt4o6UtFVsJV.mp4?tag=12", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521420816503693312/pu/pl/ejfTbhUA6qA-diXY.m3u8?tag=12&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521420816503693312/pu/vid/480x270/9VJ019Fn7QTKgmfB.mp4?tag=12", "bitrate": 256000}], "duration": 140.002, "views": 4}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "vpecresse", "id": 49969223, "displayname": "Val\u00e9rie P\u00e9cresse", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/vpecresse"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["pecresse"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/anotherwayfr/status/1521418896150081536", "date": "2022-05-03T09:18:26+00:00", "content": "@JulienAubert84 @faureolivier 1) La #gauche n'a pas de critique \u00e0 recevoir de la #droite \ud83d\ude44\n2) Il va falloir savoir faire la diff\u00e9rence entre alliance et fusion, \u00e7a devient ridicule \ud83d\ude05\n3) Chez #LR, vous avez vendu votre parti en entier pour la campagne rat\u00e9 de #Pecresse ... \u00c7a se passe bien le naufrage ? \ud83e\udd21", "renderedContent": "@JulienAubert84 @faureolivier 1) La #gauche n'a pas de critique \u00e0 recevoir de la #droite \ud83d\ude44\n2) Il va falloir savoir faire la diff\u00e9rence entre alliance et fusion, \u00e7a devient ridicule \ud83d\ude05\n3) Chez #LR, vous avez vendu votre parti en entier pour la campagne rat\u00e9 de #Pecresse ... \u00c7a se passe bien le naufrage ? \ud83e\udd21", "id": 1521418896150081536, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "anotherwayfr", "id": 1494418186103570436, "displayname": "Another Way \ud83d\udc22\ud83c\udf3b\ud83d\udd3b", "description": "\ud83c\udf32\ud83c\udf33Cherchons un autre chemin \ud83d\ude09\ud83d\udc4d\ud83c\udf33\ud83c\udf32\n\nCurrent mood : #UnAutreMondeEstPossible, #UnionDeLaGauche, #NUPES \ud83c\udd95\ud83c\udd99 et #FaitesMieux\ud83d\udc22", "rawDescription": "\ud83c\udf32\ud83c\udf33Cherchons un autre chemin \ud83d\ude09\ud83d\udc4d\ud83c\udf33\ud83c\udf32\n\nCurrent mood : #UnAutreMondeEstPossible, #UnionDeLaGauche, #NUPES \ud83c\udd95\ud83c\udd99 et #FaitesMieux\ud83d\udc22", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2022-02-17T21:07:27+00:00", "followersCount": 1026, "friendsCount": 1046, "statusesCount": 2608, "favouritesCount": 8080, "listedCount": 1, "mediaCount": 779, "location": "Angoul\u00eame, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1494616210041880578/2RyzcrH8_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1494418186103570436/1645179320", "label": null, "url": "https://twitter.com/anotherwayfr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 5, "likeCount": 12, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521402275776065536, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521402275776065536, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JulienAubert84", "id": 520259649, "displayname": "Julien Aubert", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JulienAubert84"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JulienAubert84", "id": 520259649, "displayname": "Julien Aubert", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JulienAubert84"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "faureolivier", "id": 213754264, "displayname": "Olivier Faure", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/faureolivier"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["gauche", "droite", "LR", "Pecresse"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/latulipe_A/status/1521411602079260673", "date": "2022-05-03T08:49:27+00:00", "content": "Val\u00e9rie #Pecresse : https://t.co/F9pAc0673Y", "renderedContent": "Val\u00e9rie #Pecresse : twitter.com/conseil_eric/s\u2026", "id": 1521411602079260673, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "latulipe_A", "id": 1516098115069267971, "displayname": "Amandine La Tulipe \ud83c\udf37", "description": "Patriote, Zemmourienne, premier compte suspendu ! merci de m'aider \u00e0 retrouver mes followers.", "rawDescription": "Patriote, Zemmourienne, premier compte suspendu ! merci de m'aider \u00e0 retrouver mes followers.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2022-04-18T16:56:29+00:00", "followersCount": 1231, "friendsCount": 1041, "statusesCount": 950, "favouritesCount": 1698, "listedCount": 0, "mediaCount": 0, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1516101710422417418/5D-gHRKp_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1516098115069267971/1650304665", "label": null, "url": "https://twitter.com/latulipe_A"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521411602079260673, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://twitter.com/conseil_eric/status/1521410011519492098"], "tcooutlinks": ["https://t.co/F9pAc0673Y"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/conseil_eric/status/1521410011519492098", "date": "2022-05-03T08:43:07+00:00", "content": "@vpecresse ...et surtout si Vous pouviez m aider \u00e0 rembourser mes 5 millions, je n aurai pas \u00e0 vendre mes biens immobiliers...ou nos actions Alstom", "renderedContent": "@vpecresse ...et surtout si Vous pouviez m aider \u00e0 rembourser mes 5 millions, je n aurai pas \u00e0 vendre mes biens immobiliers...ou nos actions Alstom", "id": 1521410011519492098, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "conseil_eric", "id": 1311966429693046784, "displayname": "CONSEIL Eric", "description": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfaFan de notre r\u00e9publique et de sa capacit\u00e9 \u00e0 entrer en r\u00e9sistance, c'est le moment !", "rawDescription": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfaFan de notre r\u00e9publique et de sa capacit\u00e9 \u00e0 entrer en r\u00e9sistance, c'est le moment !", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2020-10-02T09:50:27+00:00", "followersCount": 844, "friendsCount": 897, "statusesCount": 30716, "favouritesCount": 32476, "listedCount": 10, "mediaCount": 444, "location": "Val d'Oise", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1311966948905934853/YiFHvkNq_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1311966429693046784/1639236262", "label": null, "url": "https://twitter.com/conseil_eric"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 3, "likeCount": 9, "quoteCount": 1, "conversationId": 1521038957026459655, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521038957026459655, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "vpecresse", "id": 49969223, "displayname": "Val\u00e9rie P\u00e9cresse", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/vpecresse"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "vpecresse", "id": 49969223, "displayname": "Val\u00e9rie P\u00e9cresse", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/vpecresse"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Pecresse"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/de_Bevec/status/1521404472018227200", "date": "2022-05-03T08:21:07+00:00", "content": "franceinfo\n#Muselier qualifie #LR d\u2019ordre du temple solaire \"C\u2019est les seuls qui n\u2019ont pas compris ce qu\u2019il s\u2019est pass\u00e9 au 1er tour\". \u201cC\u2019est ce qui est arriv\u00e9 \u00e0 la pauvre Mme #P\u00e9cresse : quand vous faites un marathon en grand \u00e9cart, vous tombez par terre.\u201d https://t.co/RbDbzWczvG", "renderedContent": "franceinfo\n#Muselier qualifie #LR d\u2019ordre du temple solaire \"C\u2019est les seuls qui n\u2019ont pas compris ce qu\u2019il s\u2019est pass\u00e9 au 1er tour\". \u201cC\u2019est ce qui est arriv\u00e9 \u00e0 la pauvre Mme #P\u00e9cresse : quand vous faites un marathon en grand \u00e9cart, vous tombez par terre.\u201d https://t.co/RbDbzWczvG", "id": 1521404472018227200, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "de_Bevec", "id": 1203213728, "displayname": "Dominique De BEVEC", "description": "Revue de presse, synth\u00e8se des titres de presse g\u00e9n\u00e9raliste ou sp\u00e9cialis\u00e9e, de source principalement \u00e9crite \u00e0 une \u00e9chelle g\u00e9ographique choisie.", "rawDescription": "Revue de presse, synth\u00e8se des titres de presse g\u00e9n\u00e9raliste ou sp\u00e9cialis\u00e9e, de source principalement \u00e9crite \u00e0 une \u00e9chelle g\u00e9ographique choisie.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-02-21T06:26:51+00:00", "followersCount": 97, "friendsCount": 0, "statusesCount": 21235, "favouritesCount": 248, "listedCount": 19, "mediaCount": 6231, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/955388340102160384/YZLlHqAN_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1203213728/1388991178", "label": null, "url": "https://twitter.com/de_Bevec"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521404472018227200, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/#!/download/ipad", "sourceLabel": "Twitter for iPad", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR0HVqMWYAE0OF3.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1521380321392054274/vid/1280x720/0SXfMAUGMtQ2TDDY.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1521380321392054274/vid/640x360/XX0MkjrQ_g1AR46r.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1521380321392054274/vid/480x270/C0iSUD9xRZS3BlTn.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1521380321392054274/pl/XtZIzFLgUDZ3tkHE.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}], "duration": 102.891, "views": 3176}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Muselier", "LR", "P\u00e9cresse"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/lemolahomar/status/1521396926779998208", "date": "2022-05-03T07:51:08+00:00", "content": "On t\u2019aime Valerie ne change rien #PecresseNaufrage #Pecresse #EidMubarak https://t.co/7fMXVScNGr https://t.co/u7Rrk1I8X8", "renderedContent": "On t\u2019aime Valerie ne change rien #PecresseNaufrage #Pecresse #EidMubarak twitter.com/vpecresse/stat\u2026 https://t.co/u7Rrk1I8X8", "id": 1521396926779998208, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "lemolahomar", "id": 4451998997, "displayname": "\u6bdb\u62c9\u5965\u9a6c\u5c14\u2753\ud83d\udd1e", "description": "si tu tapes ta t\u00eate contre une cruche et que sa sonne creux n\u2019en d\u00e9duis pas forc\u00e9ment que c\u2019est la cruche qui est vide.", "rawDescription": "si tu tapes ta t\u00eate contre une cruche et que sa sonne creux n\u2019en d\u00e9duis pas forc\u00e9ment que c\u2019est la cruche qui est vide.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2015-12-11T20:31:16+00:00", "followersCount": 11, "friendsCount": 74, "statusesCount": 725, "favouritesCount": 88, "listedCount": 0, "mediaCount": 153, "location": "Afghanistan", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1465984769531994114/XRqJNg6E_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4451998997/1550266850", "label": null, "url": "https://twitter.com/lemolahomar"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 2, "quoteCount": 1, "conversationId": 1521396926779998208, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://twitter.com/vpecresse/status/1521038957026459655"], "tcooutlinks": ["https://t.co/7fMXVScNGr"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1521396842881294336/pu/img/zjN3q8SEVadtNO7T.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521396842881294336/pu/vid/288x640/-aV2d-0yjxAsSyWM.mp4?tag=12", "bitrate": 632000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521396842881294336/pu/pl/BoYdF0yBoHucb9JO.m3u8?tag=12&container=fmp4", "bitrate": null}], "duration": 35.941, "views": 202}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/vpecresse/status/1521038957026459655", "date": "2022-05-02T08:08:41+00:00", "content": "En cette fin de Ramadan, je souhaite \u00e0 tous les musulmans de France une belle f\u00eate de l\u2019Aid el-Fitr, qu\u2019elle soit porteuse de concorde et de fraternit\u00e9.", "renderedContent": "En cette fin de Ramadan, je souhaite \u00e0 tous les musulmans de France une belle f\u00eate de l\u2019Aid el-Fitr, qu\u2019elle soit porteuse de concorde et de fraternit\u00e9.", "id": 1521038957026459655, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "vpecresse", "id": 49969223, "displayname": "Val\u00e9rie P\u00e9cresse", "description": "Pr\u00e9sidente de la R\u00e9gion \u00cele-de-France | Ancienne Ministre \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "rawDescription": "Pr\u00e9sidente de la R\u00e9gion \u00cele-de-France | Ancienne Ministre \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2009-06-23T13:05:41+00:00", "followersCount": 459710, "friendsCount": 1530, "statusesCount": 21486, "favouritesCount": 2580, "listedCount": 3185, "mediaCount": 2447, "location": "Paris", "protected": false, "linkUrl": "http://www.valeriepecresse.fr", "linkTcourl": "https://t.co/N9diaZNLQG", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1506197649124429828/LaUqYzQg_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/49969223/1650967133", "label": null, "url": "https://twitter.com/vpecresse"}, "replyCount": 1929, "retweetCount": 460, "likeCount": 3092, "quoteCount": 1246, "conversationId": 1521038957026459655, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["PecresseNaufrage", "Pecresse", "EidMubarak"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/virdall06/status/1521384788648550400", "date": "2022-05-03T07:02:54+00:00", "content": "@BFMTV @Francois_Ruffin Ca me rappelle quand la #Pecresse elle avait r\u00e9uni ses glandus #chepluki pour imiter un conseil de d\u00e9fense, \u00e7a faisait fillette qui joue \u00e0 la dinette avec ses peluches. Lui il me fait le m\u00eame effet.", "renderedContent": "@BFMTV @Francois_Ruffin Ca me rappelle quand la #Pecresse elle avait r\u00e9uni ses glandus #chepluki pour imiter un conseil de d\u00e9fense, \u00e7a faisait fillette qui joue \u00e0 la dinette avec ses peluches. Lui il me fait le m\u00eame effet.", "id": 1521384788648550400, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "virdall06", "id": 3417100677, "displayname": "virginie", "description": "Analyste des r\u00eaves, astrologue karmique. \nvirginiedallo.wixsite.com/reve\nfacebook.com/LaPetite.Chama\u2026\n#jevotemacron  il a gagn\u00e9, on valide", "rawDescription": "Analyste des r\u00eaves, astrologue karmique. \nhttps://t.co/6rrYLJVklo\nhttps://t.co/gMlsJz8RU9\u2026\n#jevotemacron  il a gagn\u00e9, on valide", "descriptionUrls": [{"text": "virginiedallo.wixsite.com/reve", "url": "http://virginiedallo.wixsite.com/reve", "tcourl": "https://t.co/6rrYLJVklo", "indices": [42, 65]}, {"text": "facebook.com/LaPetite.Chama", "url": "http://facebook.com/LaPetite.Chama", "tcourl": "https://t.co/gMlsJz8RU9", "indices": [66, 89]}], "verified": false, "created": "2015-08-12T06:36:49+00:00", "followersCount": 108, "friendsCount": 159, "statusesCount": 2963, "favouritesCount": 4049, "listedCount": 1, "mediaCount": 41, "location": "Beausoleil", "protected": false, "linkUrl": "https://www.facebook.com/LaPetite.Chamallow", "linkTcourl": "https://t.co/nsDHCA6nq1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1521238625698127878/TjmAo-wK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3417100677/1596285795", "label": null, "url": "https://twitter.com/virdall06"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521379258211446784, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521379258211446784, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BFMTV", "id": 133663801, "displayname": "BFMTV", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BFMTV"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BFMTV", "id": 133663801, "displayname": "BFMTV", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BFMTV"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Francois_Ruffin", "id": 801822323825410049, "displayname": "Fran\u00e7ois Ruffin", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Francois_Ruffin"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Pecresse", "chepluki"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/mimi_khouryy/status/1521384358367707137", "date": "2022-05-03T07:01:11+00:00", "content": "\ud83d\udea8Imam Chalghoumi durant sa pr\u00eache : \u00ab\u00a0Il faut aider #Pecresse \u00e0 payer sa dette avec l\u2019aum\u00f4ne de l\u2019aid el-fitr\u00a0\u00bb \ud83d\ude02 https://t.co/X5G5yHZY5y", "renderedContent": "\ud83d\udea8Imam Chalghoumi durant sa pr\u00eache : \u00ab\u00a0Il faut aider #Pecresse \u00e0 payer sa dette avec l\u2019aum\u00f4ne de l\u2019aid el-fitr\u00a0\u00bb \ud83d\ude02 https://t.co/X5G5yHZY5y", "id": 1521384358367707137, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "mimi_khouryy", "id": 1329741261499224067, "displayname": "\u05de\u05e8\u05d9\u05d0\u05dd", "description": "Mon deuxi\u00e8me compte @marocophobieSOS", "rawDescription": "Mon deuxi\u00e8me compte @marocophobieSOS", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2020-11-20T11:00:07+00:00", "followersCount": 3186, "friendsCount": 1736, "statusesCount": 29064, "favouritesCount": 42772, "listedCount": 5, "mediaCount": 3388, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1474542293797543939/lQMlmyzx_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1329741261499224067/1608727079", "label": null, "url": "https://twitter.com/mimi_khouryy"}, "replyCount": 3, "retweetCount": 2, "likeCount": 16, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521384358367707137, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR0LAnhVUAAoDL2?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR0LAnhVUAAoDL2?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Pecresse"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/jeremyerline/status/1521365670377705474", "date": "2022-05-03T05:46:56+00:00", "content": "Ce serait drole que les comptes de campagne de #Zemmour et #M\u00e9lenchon soient refus\u00e9s comme ca ils vont faire la quete eux aussi comme ils se moquaient de #Pecresse .... #karma", "renderedContent": "Ce serait drole que les comptes de campagne de #Zemmour et #M\u00e9lenchon soient refus\u00e9s comme ca ils vont faire la quete eux aussi comme ils se moquaient de #Pecresse .... #karma", "id": 1521365670377705474, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "jeremyerline", "id": 213444779, "displayname": "Jeremy erline", "description": "Livreur de nouvelles amateur et professionnel #teamLR #droitesociale #FCB #srfc #spurs #FiersdetreBleus \u2b50\u2b50", "rawDescription": "Livreur de nouvelles amateur et professionnel #teamLR #droitesociale #FCB #srfc #spurs #FiersdetreBleus \u2b50\u2b50", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2010-11-08T23:11:14+00:00", "followersCount": 2929, "friendsCount": 3790, "statusesCount": 206120, "favouritesCount": 45480, "listedCount": 82, "mediaCount": 1726, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1508458466842718209/xZLLYn7R_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/213444779/1613426384", "label": null, "url": "https://twitter.com/jeremyerline"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 2, "likeCount": 3, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521365670377705474, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Zemmour", "M\u00e9lenchon", "Pecresse", "karma"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/garfant/status/1521358392090058753", "date": "2022-05-03T05:18:00+00:00", "content": "R\u00e9trospectivement hilarant !\n#pecresse https://t.co/4jJhVut4Qu", "renderedContent": "R\u00e9trospectivement hilarant !\n#pecresse twitter.com/J_Villumsen/st\u2026", "id": 1521358392090058753, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "garfant", "id": 469434797, "displayname": "homme tweete home \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "description": "Ec\u0153ur\u00e9 par les politiques. D\u00e9nonce les injustices - met les cons face \u00e0 leur contradiction - le tout avec humour et d\u00e9sinvolture : voil\u00e0 mon programme", "rawDescription": "Ec\u0153ur\u00e9 par les politiques. D\u00e9nonce les injustices - met les cons face \u00e0 leur contradiction - le tout avec humour et d\u00e9sinvolture : voil\u00e0 mon programme", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-01-20T15:58:01+00:00", "followersCount": 148, "friendsCount": 601, "statusesCount": 14801, "favouritesCount": 1126, "listedCount": 9, "mediaCount": 927, "location": "esprit libre", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1498728498311094272/F3zzuxPY_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/469434797/1645740453", "label": null, "url": "https://twitter.com/garfant"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521358392090058753, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://twitter.com/J_Villumsen/status/1512538632111984646"], "tcooutlinks": ["https://t.co/4jJhVut4Qu"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/J_Villumsen/status/1512538632111984646", "date": "2022-04-08T21:11:26+00:00", "content": "Valerie P\u00e9cresse est la seule \u00e0 porter un projet financ\u00e9 qui ne repose pas sur la dette. #JeVoteP\u00e9cresse https://t.co/GVFuRXw92A", "renderedContent": "Valerie P\u00e9cresse est la seule \u00e0 porter un projet financ\u00e9 qui ne repose pas sur la dette. #JeVoteP\u00e9cresse https://t.co/GVFuRXw92A", "id": 1512538632111984646, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "J_Villumsen", "id": 144185179, "displayname": "Jens Villumsen", "description": "27 ans | Droite authentique | #LesR\u00e9publicains", "rawDescription": "27 ans | Droite authentique | #LesR\u00e9publicains", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-05-15T15:00:01+00:00", "followersCount": 40925, "friendsCount": 10485, "statusesCount": 19621, "favouritesCount": 2874, "listedCount": 191, "mediaCount": 4902, "location": "Paris / Les Adrets (Var)", "protected": false, "linkUrl": "http://www.facebook.com/VillumsenJens", "linkTcourl": "https://t.co/zjD9xBrAay", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1512353299248336896/u-ZYb-DG_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/144185179/1641924527", "label": null, "url": "https://twitter.com/J_Villumsen"}, "replyCount": 10, "retweetCount": 19, "likeCount": 56, "quoteCount": 3, "conversationId": 1512538632111984646, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1512140396230586368/pu/img/1NI7XPG9zzNllVAy.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1512140396230586368/pu/pl/iclNtCzzr2LLsOh9.m3u8?tag=12&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1512140396230586368/pu/vid/518x294/YVY2oudMWLcyjGyj.mp4?tag=12", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1512140396230586368/pu/vid/474x270/62HFI97fEy8G1waw.mp4?tag=12", "bitrate": 256000}], "duration": 65.211, "views": 4098}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["JeVoteP\u00e9cresse"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["pecresse"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/FafaMargone3/status/1521321000478117888", "date": "2022-05-03T02:49:25+00:00", "content": "@vpecresse Vous voyez ! On vous l'avez dit #pecresse traitresse", "renderedContent": "@vpecresse Vous voyez ! On vous l'avez dit #pecresse traitresse", "id": 1521321000478117888, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "FafaMargone3", "id": 727998759452430336, "displayname": "FafaMargone3LAFRANCEAVECZEMMOUR\u2764\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u2698", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-05-04T23:10:04+00:00", "followersCount": 1906, "friendsCount": 1979, "statusesCount": 199712, "favouritesCount": 12938, "listedCount": 112, "mediaCount": 715, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/765930340435300356/PM4g6Ep-_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/727998759452430336/1462684299", "label": null, "url": "https://twitter.com/FafaMargone3"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521038957026459655, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521038957026459655, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "vpecresse", "id": 49969223, "displayname": "Val\u00e9rie P\u00e9cresse", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/vpecresse"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "vpecresse", "id": 49969223, "displayname": "Val\u00e9rie P\u00e9cresse", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/vpecresse"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["pecresse"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/lalune_/status/1521263450709712900", "date": "2022-05-02T23:00:45+00:00", "content": "@GillesLeGendre @EmmanuelMacron @maudgatel @Anne75005 @auroreberge @mariesilin @CazesAngele @BrunoLeMaire @RomainGrau @bayrou @Elisabeth_Borne @CatherineIbled Excusez-moi si je suis un peu con, mais \u00e0 part l'effet d\u00fb \u00e0 la loi, quel est l'effet d\u00fb \u00e0 vot'bon ma\u00eetre ?\n#TropIntelligentTropTechniqueTropSubtil...\n72 euros par an, c'est 6 euros par mois. 50 ctms par jour. On dirait du #Pecresse \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "renderedContent": "@GillesLeGendre @EmmanuelMacron @maudgatel @Anne75005 @auroreberge @mariesilin @CazesAngele @BrunoLeMaire @RomainGrau @bayrou @Elisabeth_Borne @CatherineIbled Excusez-moi si je suis un peu con, mais \u00e0 part l'effet d\u00fb \u00e0 la loi, quel est l'effet d\u00fb \u00e0 vot'bon ma\u00eetre ?\n#TropIntelligentTropTechniqueTropSubtil...\n72 euros par an, c'est 6 euros par mois. 50 ctms par jour. On dirait du #Pecresse \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": 1521263450709712900, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "lalune_", "id": 144160809, "displayname": "Erreip Nisuoc \ud83d\udc22", "description": "#Friotiste forcen\u00e9 #Lordonniste ind\u00e9crottable #IslamoGauchiste (= personne qui pr\u00f4ne l'\u00e9galit\u00e9 des droits) #Insoumis par n\u00e9cessit\u00e9", "rawDescription": "#Friotiste forcen\u00e9 #Lordonniste ind\u00e9crottable #IslamoGauchiste (= personne qui pr\u00f4ne l'\u00e9galit\u00e9 des droits) #Insoumis par n\u00e9cessit\u00e9", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2010-05-15T13:36:28+00:00", "followersCount": 92, "friendsCount": 227, "statusesCount": 2189, "favouritesCount": 5763, "listedCount": 4, "mediaCount": 83, "location": "Ch\u00e2teauroux ou ses environs ", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/991343751288287232/MX6--0Yp_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/lalune_"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521148438326480899, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521148438326480899, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GillesLeGendre", "id": 843748232, "displayname": "Gilles Le Gendre", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/GillesLeGendre"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GillesLeGendre", "id": 843748232, "displayname": "Gilles Le Gendre", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/GillesLeGendre"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "EmmanuelMacron", "id": 1976143068, "displayname": "Emmanuel Macron", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "maudgatel", "id": 17747931, "displayname": "Maud Gatel", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/maudgatel"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Anne75005", "id": 465853804, "displayname": "Anne Vicher", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Anne75005"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "auroreberge", "id": 37509285, "displayname": "Aurore Berg\u00e9", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/auroreberge"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "mariesilin", "id": 71610575, "displayname": "Marie Silin", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/mariesilin"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "CazesAngele", "id": 793863725316968452, "displayname": "CAZES Ang\u00e8le", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/CazesAngele"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BrunoLeMaire", "id": 374184532, "displayname": "Bruno Le Maire", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BrunoLeMaire"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "RomainGrau", "id": 863116339, "displayname": "Romain Grau", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/RomainGrau"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "bayrou", "id": 17211968, "displayname": "Fran\u00e7ois Bayrou", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/bayrou"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Elisabeth_Borne", "id": 560628457, "displayname": "Elisabeth BORNE", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Elisabeth_Borne"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "CatherineIbled", "id": 3029179489, "displayname": "Catherine Ibled \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/CatherineIbled"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["TropIntelligentTropTechniqueTropSubtil", "Pecresse"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/50anssansrolex/status/1521256622210928643", "date": "2022-05-02T22:33:36+00:00", "content": "N'en d\u00e9plaise aux 50 nuances de #Droite en panique et en d\u00e9composition de #Valls \u00e0 #Zemmour via #Bayrou, #Macron, #P\u00e9cresse, #Ciotti, #DupontAignan, #LePen, etc... La #Gauche R\u00e9publicaine sera l\u00e0 et bien l\u00e0 les 12 et 19 juin ! #L\u00e9gislatives2022 #NUPES #Melenchon1erMinistre. https://t.co/e5iratKufx", "renderedContent": "N'en d\u00e9plaise aux 50 nuances de #Droite en panique et en d\u00e9composition de #Valls \u00e0 #Zemmour via #Bayrou, #Macron, #P\u00e9cresse, #Ciotti, #DupontAignan, #LePen, etc... La #Gauche R\u00e9publicaine sera l\u00e0 et bien l\u00e0 les 12 et 19 juin ! #L\u00e9gislatives2022 #NUPES #Melenchon1erMinistre. twitter.com/fmdidier/statu\u2026", "id": 1521256622210928643, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "50anssansrolex", "id": 2887718985, "displayname": "Thierry EVE", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2014-11-22T09:33:26+00:00", "followersCount": 303, "friendsCount": 1432, "statusesCount": 19766, "favouritesCount": 18310, "listedCount": 94, "mediaCount": 156, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1164111503764676608/mOqokpy3_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/50anssansrolex"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 3, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521256622210928643, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://twitter.com/fmdidier/status/1521182602991964164"], "tcooutlinks": ["https://t.co/e5iratKufx"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/fmdidier/status/1521182602991964164", "date": "2022-05-02T17:39:29+00:00", "content": "Cette #UnionDeLaGauche est tout simplement une alliance avec l\u2019extr\u00eame gauche sans projet commun ni vision commune pour notre pays.\n\nUn accord pour sauver des places et des postes.\n\nUn syst\u00e8me d\u2019#apparatchik largement \u00e9prouv\u00e9 et auquel les fran\u00e7ais doivent s\u2019opposer. https://t.co/rod3NmLrDZ", "renderedContent": "Cette #UnionDeLaGauche est tout simplement une alliance avec l\u2019extr\u00eame gauche sans projet commun ni vision commune pour notre pays.\n\nUn accord pour sauver des places et des postes.\n\nUn syst\u00e8me d\u2019#apparatchik largement \u00e9prouv\u00e9 et auquel les fran\u00e7ais doivent s\u2019opposer. https://t.co/rod3NmLrDZ", "id": 1521182602991964164, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "fmdidier", "id": 1207401907129659397, "displayname": "Fran\u00e7ois-Marie Didier", "description": "Conseiller de Paris et de la M\u00e9tropole du Grand Paris | Pr\u00e9sident @Le_SIAAP | @gpeChangerParis | @lesRepublicains | #Paris20", "rawDescription": "Conseiller de Paris et de la M\u00e9tropole du Grand Paris | Pr\u00e9sident @Le_SIAAP | @gpeChangerParis | @lesRepublicains | #Paris20", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2019-12-18T20:48:03+00:00", "followersCount": 1735, "friendsCount": 1458, "statusesCount": 841, "favouritesCount": 4400, "listedCount": 8, "mediaCount": 148, "location": "Paris, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1226294333130891264/_nTsjRRh_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/fmdidier"}, "replyCount": 7, "retweetCount": 12, "likeCount": 22, "quoteCount": 1, "conversationId": 1521182602991964164, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1521182561015316481/pu/img/n18MrTkVpFV0Y46M.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521182561015316481/pu/vid/848x480/fUsbF_Ig8A3JmGre.mp4?tag=12", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521182561015316481/pu/pl/PwZhpwoWxvGJxdve.m3u8?tag=12&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521182561015316481/pu/vid/636x360/5uR3QhbLVerhUMZR.mp4?tag=12", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521182561015316481/pu/vid/476x270/IJdD3gqIs-I-lrF9.mp4?tag=12", "bitrate": 256000}], "duration": 28.76, "views": 557}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["UnionDeLaGauche", "apparatchik"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Droite", "Valls", "Zemmour", "Bayrou", "Macron", "P\u00e9cresse", "Ciotti", "DupontAignan", "LePen", "Gauche", "L\u00e9gislatives2022", "NUPES", "Melenchon1erMinistre"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/franpinette/status/1521255647127474177", "date": "2022-05-02T22:29:44+00:00", "content": "#P\u00e9cresse qui assiste \u00e0 son premier Met Gala pour tenter de r\u00e9colter des dons \ud83d\ude0d #MetGala2022 #MetGala https://t.co/2fvuqDUsGN", "renderedContent": "#P\u00e9cresse qui assiste \u00e0 son premier Met Gala pour tenter de r\u00e9colter des dons \ud83d\ude0d #MetGala2022 #MetGala https://t.co/2fvuqDUsGN", "id": 1521255647127474177, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "franpinette", "id": 2521008011, "displayname": "Fran\u00e7oise Pinette \u00ae", "description": "Football Society", "rawDescription": "Football Society", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2014-05-01T11:22:24+00:00", "followersCount": 1223, "friendsCount": 3863, "statusesCount": 12841, "favouritesCount": 4100, "listedCount": 40, "mediaCount": 1536, "location": "Paris", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/782576875227013120/FBD_Ut4b_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2521008011/1572817104", "label": null, "url": "https://twitter.com/franpinette"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521255647127474177, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRyT6kgXIAIOIZt?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRyT6kgXIAIOIZt?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["P\u00e9cresse", "MetGala2022", "MetGala"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Romain_Kal/status/1521246175982194695", "date": "2022-05-02T21:52:06+00:00", "content": "@PaulYment @MalikOuadi @julienbahloul 42% des \u00e9lecteurs LFI ont vot\u00e9 #macron et 17% #MLP \u2026 et 18% des \u00e9lecteurs de #pecresse ont vot\u00e9 #MLP alors que me reste a appel\u00e9 \u00e0 vot\u00e9 #macron ! Et les \u00e9lecteurs #LFI seraient moins respectables que les \u00e9lecteurs #LR ?", "renderedContent": "@PaulYment @MalikOuadi @julienbahloul 42% des \u00e9lecteurs LFI ont vot\u00e9 #macron et 17% #MLP \u2026 et 18% des \u00e9lecteurs de #pecresse ont vot\u00e9 #MLP alors que me reste a appel\u00e9 \u00e0 vot\u00e9 #macron ! Et les \u00e9lecteurs #LFI seraient moins respectables que les \u00e9lecteurs #LR ?", "id": 1521246175982194695, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Romain_Kal", "id": 160546418, "displayname": "Romain_Kal", "description": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "rawDescription": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2010-06-28T13:33:58+00:00", "followersCount": 63, "friendsCount": 125, "statusesCount": 17937, "favouritesCount": 22322, "listedCount": 1, "mediaCount": 163, "location": "paris", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021495902526169090/MuDvGifr_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/160546418/1532378262", "label": null, "url": "https://twitter.com/Romain_Kal"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521134552076505089, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/#!/download/ipad", "sourceLabel": "Twitter for iPad", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521233239867895809, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PaulYment", "id": 954848807979769856, "displayname": "Paul Yment", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/PaulYment"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PaulYment", "id": 954848807979769856, "displayname": "Paul Yment", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/PaulYment"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MalikOuadi", "id": 1102503596413911041, "displayname": "Malik OUADI", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/MalikOuadi"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "julienbahloul", "id": 103223236, "displayname": "Julien Bahloul", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/julienbahloul"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["macron", "MLP", "pecresse", "MLP", "macron", "LFI", "LR"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Tempeteenmer/status/1521229357586518022", "date": "2022-05-02T20:45:16+00:00", "content": "@vpecresse Sioupl\u00e9 les muzz, donnez pour Valoche #Pecresse qui n'a honte de rien \ud83e\udd2e https://t.co/smA8m5M4zB", "renderedContent": "@vpecresse Sioupl\u00e9 les muzz, donnez pour Valoche #Pecresse qui n'a honte de rien \ud83e\udd2e https://t.co/smA8m5M4zB", "id": 1521229357586518022, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Tempeteenmer", "id": 3436787284, "displayname": "Para Bellum", "description": "Adh\u00e9rent Pionnier #Reconqu\u00eate!\nUn des 7,1% pour #Zemmour2022\nContre l'islamisation de l'Occident\nSans ARNm \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\n#AntiPass #Libert\u00e9\nMort aux cons \ud83d\udd95", "rawDescription": "Adh\u00e9rent Pionnier #Reconqu\u00eate!\nUn des 7,1% pour #Zemmour2022\nContre l'islamisation de l'Occident\nSans ARNm \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\n#AntiPass #Libert\u00e9\nMort aux cons \ud83d\udd95", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2015-08-23T13:52:55+00:00", "followersCount": 690, "friendsCount": 649, "statusesCount": 7221, "favouritesCount": 4677, "listedCount": 12, "mediaCount": 510, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1494404204940734470/Tgaw4F5x_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3436787284/1644745999", "label": null, "url": "https://twitter.com/Tempeteenmer"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521038957026459655, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRx-Ce4XMAAqu5R?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRx-Ce4XMAAqu5R?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521038957026459655, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "vpecresse", "id": 49969223, "displayname": "Val\u00e9rie P\u00e9cresse", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/vpecresse"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "vpecresse", "id": 49969223, "displayname": "Val\u00e9rie P\u00e9cresse", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/vpecresse"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Pecresse"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/YonekoKikuchi/status/1521222399236231169", "date": "2022-05-02T20:17:37+00:00", "content": "@brigitte_kuster @DavidAttia5 @Le_Figaro @lesRepublicains @JReps_75 @LesRep_Paris17 @gachet_gerard @TeamKuster Je ne vote plus dans la circo Paris 4, et j'ai quitt\u00e9 LR pour @Reconquete_off MAIS je vous ai admir\u00e9e. Il ne faut pas vous m\u00e9langer avec les girouettes @lesRepublicains surtout #Pecresse #Bertrand, etc. Vous avez courageusement battu LREM en 2017. Nos ennemis : #Macron et #LFI !", "renderedContent": "@brigitte_kuster @DavidAttia5 @Le_Figaro @lesRepublicains @JReps_75 @LesRep_Paris17 @gachet_gerard @TeamKuster Je ne vote plus dans la circo Paris 4, et j'ai quitt\u00e9 LR pour @Reconquete_off MAIS je vous ai admir\u00e9e. Il ne faut pas vous m\u00e9langer avec les girouettes @lesRepublicains surtout #Pecresse #Bertrand, etc. Vous avez courageusement battu LREM en 2017. Nos ennemis : #Macron et #LFI !", "id": 1521222399236231169, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "YonekoKikuchi", "id": 796731322647580675, "displayname": "\u83ca\u5730\u7c73\u5b50\u2665Yoneko KIKUCHI \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\u271d\ufe0f", "description": "\u938c\u5009\u306e\u30ad\u30c3\u30af\u3067\u301c\u3059 Enchant\u00e9e ! Parisienne depuis 1981, la France est mon pays adoptif @KikuchiParis @Eglisecatho @Dioceseparis @reconquete_off #LW #FXB \ud83d\udcaa \ud83d\udca4 06/04/1959\u2648", "rawDescription": "\u938c\u5009\u306e\u30ad\u30c3\u30af\u3067\u301c\u3059 Enchant\u00e9e ! Parisienne depuis 1981, la France est mon pays adoptif @KikuchiParis @Eglisecatho @Dioceseparis @reconquete_off #LW #FXB \ud83d\udcaa \ud83d\udca4 06/04/1959\u2648", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-11-10T15:08:44+00:00", "followersCount": 802, "friendsCount": 446, "statusesCount": 16131, "favouritesCount": 64432, "listedCount": 8, "mediaCount": 207, "location": "Paris, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1484366376932237321/VRgiKAHr_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/796731322647580675/1649006505", "label": null, "url": "https://twitter.com/YonekoKikuchi"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1519207793953329152, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1519207793953329152, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "brigitte_kuster", "id": 59800834, "displayname": "Brigitte KUSTER", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/brigitte_kuster"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "brigitte_kuster", "id": 59800834, "displayname": "Brigitte KUSTER", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/brigitte_kuster"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "DavidAttia5", "id": 1223159853994201088, "displayname": "David Attia", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/DavidAttia5"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Le_Figaro", "id": 8350912, "displayname": "Le Figaro", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Le_Figaro"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "lesRepublicains", "id": 95455794, "displayname": "les R\u00e9publicains #PourVousD\u00e9fendre", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/lesRepublicains"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JReps_75", "id": 700973568880984064, "displayname": "Les Jeunes R\u00e9publicains de Paris", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JReps_75"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "LesRep_Paris17", "id": 1442107687341228035, "displayname": "Les R\u00e9publicains Paris 17e", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/LesRep_Paris17"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "gachet_gerard", "id": 1274371501177913345, "displayname": "G\u00e9rard Gachet", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/gachet_gerard"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "TeamKuster", "id": 839858372715368448, "displayname": "Team Kuster", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/TeamKuster"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Reconquete_off", "id": 1466151854425923585, "displayname": "RECONQU\u00caTE !", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Reconquete_off"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "lesRepublicains", "id": 95455794, "displayname": "les R\u00e9publicains #PourVousD\u00e9fendre", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/lesRepublicains"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Pecresse", "Bertrand", "Macron", "LFI"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/saintmidou/status/1521214745742913537", "date": "2022-05-02T19:47:12+00:00", "content": "Les sous sur la carte \u00e0 Nasdas ont eu plus de succ\u00e8s que la campagne \u00e0 P\u00e9crese izebi \ud83e\udd23\ud83d\ude02 #nasdas #Pecresse", "renderedContent": "Les sous sur la carte \u00e0 Nasdas ont eu plus de succ\u00e8s que la campagne \u00e0 P\u00e9crese izebi \ud83e\udd23\ud83d\ude02 #nasdas #Pecresse", "id": 1521214745742913537, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "saintmidou", "id": 1197923333570007045, "displayname": "Camara Hamid", "description": "\ud83d\udc7b: ibrahimcam \u2022 IG : saint.midou", "rawDescription": "\ud83d\udc7b: ibrahimcam \u2022 IG : saint.midou", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2019-11-22T17:02:51+00:00", "followersCount": 45, "friendsCount": 48, "statusesCount": 108, "favouritesCount": 265, "listedCount": 0, "mediaCount": 17, "location": "Nice, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1407761095041880065/5VQbJl30_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1197923333570007045/1624471375", "label": null, "url": "https://twitter.com/saintmidou"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521214745742913537, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["nasdas", "Pecresse"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/911992956Z/status/1521212719722020865", "date": "2022-05-02T19:39:09+00:00", "content": "@vpecresse Ceux de #LaBaule, comme ci dessous, gare \"Les Pins ? #Pecresse https://t.co/tMdbGFGD1a", "renderedContent": "@vpecresse Ceux de #LaBaule, comme ci dessous, gare \"Les Pins ? #Pecresse https://t.co/tMdbGFGD1a", "id": 1521212719722020865, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "911992956Z", "id": 1379699859918307330, "displayname": "911992956", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-04-07T07:38:05+00:00", "followersCount": 23, "friendsCount": 315, "statusesCount": 2293, "favouritesCount": 81, "listedCount": 1, "mediaCount": 221, "location": "I don't know", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1433127716400865283/eQKv5GiH_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1379699859918307330/1625076983", "label": null, "url": "https://twitter.com/911992956Z"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521038957026459655, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRxu5-QXoAYsed5?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRxu5-QXoAYsed5?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521038957026459655, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "vpecresse", "id": 49969223, "displayname": "Val\u00e9rie P\u00e9cresse", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/vpecresse"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "vpecresse", "id": 49969223, "displayname": "Val\u00e9rie P\u00e9cresse", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/vpecresse"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LaBaule", "Pecresse"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PatriotePcress1/status/1521203282299047936", "date": "2022-05-02T19:01:39+00:00", "content": "Encore un effort... Cet appel aux dons ne concerne pas que Val\u00e9rie #P\u00e9cresse, mais toute la droite et tous ceux qui veulent un vrai pluralisme politique au-del\u00e0 du face-\u00e0-face Macron / Le Pen. La droite ne doit pas mourir !\nhttps://t.co/pX9SjOuekS https://t.co/rYAzIJFRlD", "renderedContent": "Encore un effort... Cet appel aux dons ne concerne pas que Val\u00e9rie #P\u00e9cresse, mais toute la droite et tous ceux qui veulent un vrai pluralisme politique au-del\u00e0 du face-\u00e0-face Macron / Le Pen. La droite ne doit pas mourir !\ndon.valeriepecresse.fr twitter.com/ParisMatch/sta\u2026", "id": 1521203282299047936, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PatriotePcress1", "id": 1480564682259943429, "displayname": "Patriote P\u00e9cresse", "description": "Fier de la campagne de Val\u00e9rie P\u00e9cresse, de sa combativit\u00e9, et d'avoir d\u00e9fendu son projet emalgr\u00e9 tous les coups de Jarnac #pr\u00e9sidentielles2022", "rawDescription": "Fier de la campagne de Val\u00e9rie P\u00e9cresse, de sa combativit\u00e9, et d'avoir d\u00e9fendu son projet emalgr\u00e9 tous les coups de Jarnac #pr\u00e9sidentielles2022", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2022-01-10T15:38:37+00:00", "followersCount": 137, "friendsCount": 382, "statusesCount": 833, "favouritesCount": 418, "listedCount": 0, "mediaCount": 5, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "https://24heuresactu.com/author/patriote-pecresse/", "linkTcourl": "https://t.co/g13jRabXg2", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1480565243201957890/HN0arCGT_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1480564682259943429/1641829324", "label": null, "url": "https://twitter.com/PatriotePcress1"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521203282299047936, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://don.valeriepecresse.fr/", "https://twitter.com/ParisMatch/status/1520744744942555136"], "tcooutlinks": ["https://t.co/pX9SjOuekS", "https://t.co/rYAzIJFRlD"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/ParisMatch/status/1520744744942555136", "date": "2022-05-01T12:39:35+00:00", "content": "Val\u00e9rie P\u00e9cresse a r\u00e9colt\u00e9 2,5 millions de dons https://t.co/s7cKLBEjKH https://t.co/b3crfTp2IN", "renderedContent": "Val\u00e9rie P\u00e9cresse a r\u00e9colt\u00e9 2,5 millions de dons parismatch.com/Actu/Politique\u2026 https://t.co/b3crfTp2IN", "id": 1520744744942555136, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ParisMatch", "id": 15892162, "displayname": "Paris Match", "description": "Paris Match : le premier magazine fran\u00e7ais d'informations g\u00e9n\u00e9rales. \nInscrivez-vous gratuitement \u00e0 notre Newsletter quotidienne \ud83d\udc47", "rawDescription": "Paris Match : le premier magazine fran\u00e7ais d'informations g\u00e9n\u00e9rales. \nInscrivez-vous gratuitement \u00e0 notre Newsletter quotidienne \ud83d\udc47", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2008-08-18T14:43:40+00:00", "followersCount": 1286703, "friendsCount": 807, "statusesCount": 271415, "favouritesCount": 2203, "listedCount": 3422, "mediaCount": 145921, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "https://newsletter.parismatch.com/quotidienne/", "linkTcourl": "https://t.co/UQSfKjvGCV", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1187004583488425984/OEHXhJMr_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15892162/1604485205", "label": null, "url": "https://twitter.com/ParisMatch"}, "replyCount": 10, "retweetCount": 6, "likeCount": 6, "quoteCount": 3, "conversationId": 1520744744942555136, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.echobox.com\" rel=\"nofollow\">Echobox</a>", "sourceUrl": "https://www.echobox.com", "sourceLabel": "Echobox", "outlinks": ["https://www.parismatch.com/Actu/Politique/Valerie-Pecresse-a-recolte-2-5-millions-de-dons-1802894?xtor=CS2-14#utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1651408704"], "tcooutlinks": ["https://t.co/s7cKLBEjKH"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRrFSWGXwAEooqr?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRrFSWGXwAEooqr?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["P\u00e9cresse"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/bd34240976/status/1521202071743127553", "date": "2022-05-02T18:56:51+00:00", "content": "#PecresseNaufrage et #Hidalgo oblig\u00e9s de vendre du #muguet\nUn 1er #Mai\n#Pecresse + #Hidalgo = 0 https://t.co/TaC37haPII", "renderedContent": "#PecresseNaufrage et #Hidalgo oblig\u00e9s de vendre du #muguet\nUn 1er #Mai\n#Pecresse + #Hidalgo = 0 https://t.co/TaC37haPII", "id": 1521202071743127553, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "bd34240976", "id": 1076807616842686465, "displayname": "BD dodo", "description": "Libre-\u00e9change \nIDF Essonne  \nPour un avenir meilleur\nTechnicien de maintenance\n Groupe a\u00e9ronautique \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "rawDescription": "Libre-\u00e9change \nIDF Essonne  \nPour un avenir meilleur\nTechnicien de maintenance\n Groupe a\u00e9ronautique \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2018-12-23T11:51:56+00:00", "followersCount": 65, "friendsCount": 452, "statusesCount": 2345, "favouritesCount": 291, "listedCount": 0, "mediaCount": 851, "location": "Ile-de-France, \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 ", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1266674068985729029/qo54q4K6_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1076807616842686465/1590833557", "label": null, "url": "https://twitter.com/bd34240976"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521202071743127553, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRxlMpbXwAMuMBW?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRxlMpbXwAMuMBW?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["PecresseNaufrage", "Hidalgo", "muguet", "Mai", "Pecresse", "Hidalgo"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Fabichonne1/status/1521199016637251588", "date": "2022-05-02T18:44:42+00:00", "content": "#hdpros2 @PascalPraud souhaite la d\u00e9mission du patron du PS ok .... mais #Pecresse qui a cram\u00e9 sa caisse et celle de son parti ? Il dit quoi !", "renderedContent": "#hdpros2 @PascalPraud souhaite la d\u00e9mission du patron du PS ok .... mais #Pecresse qui a cram\u00e9 sa caisse et celle de son parti ? Il dit quoi !", "id": 1521199016637251588, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Fabichonne1", "id": 1079863549193830400, "displayname": "@Fabichonne", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2018-12-31T22:15:07+00:00", "followersCount": 60, "friendsCount": 38, "statusesCount": 5623, "favouritesCount": 5704, "listedCount": 0, "mediaCount": 2, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1079876260690563072/PScOVCM2_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Fabichonne1"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521199016637251588, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PascalPraud", "id": 416221365, "displayname": "Pascal Praud", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/PascalPraud"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["hdpros2", "Pecresse"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Prsidentielle10/status/1521193711601917957", "date": "2022-05-02T18:23:37+00:00", "content": "\ud83d\udd34EN DIRECT \n#legislatives2022 : entre 20 et 30 candidats #LR investis l\u00e2chent l'\u00e9ponge \n#Pecresse https://t.co/6eGsQMLJqg\u2026 https://t.co/cdRvd4qygb", "renderedContent": "\ud83d\udd34EN DIRECT \n#legislatives2022 : entre 20 et 30 candidats #LR investis l\u00e2chent l'\u00e9ponge \n#Pecresse bfmtv.com/politique/en-d\u2026 https://t.co/cdRvd4qygb", "id": 1521193711601917957, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Prsidentielle10", "id": 1516490429709099012, "displayname": "L\u00e9gislatives 2022", "description": "Les 12 et 19 juin, Votez ! \ud83d\uddf3", "rawDescription": "Les 12 et 19 juin, Votez ! \ud83d\uddf3", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2022-04-19T18:54:41+00:00", "followersCount": 19, "friendsCount": 93, "statusesCount": 56, "favouritesCount": 0, "listedCount": 0, "mediaCount": 39, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1519285656165437440/xrhJwLy3_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1516490429709099012/1651060903", "label": null, "url": "https://twitter.com/Prsidentielle10"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 2, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521193711601917957, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["http://bfmtv.com/politique/en-d"], "tcooutlinks": ["https://t.co/6eGsQMLJqg"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRxdnbKXoAI4c0f?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRxdnbKXoAI4c0f?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["legislatives2022", "LR", "Pecresse"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/tony71230/status/1521184757937278976", "date": "2022-05-02T17:48:03+00:00", "content": "@vpecresse Ta vrais nature revient aux galop #Pecresse", "renderedContent": "@vpecresse Ta vrais nature revient aux galop #Pecresse", "id": 1521184757937278976, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "tony71230", "id": 482699435, "displayname": "PEREIRA Tony", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-02-04T06:32:19+00:00", "followersCount": 550, "friendsCount": 583, "statusesCount": 54609, "favouritesCount": 67673, "listedCount": 20, "mediaCount": 7, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/tony71230"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521038957026459655, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521038957026459655, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "vpecresse", "id": 49969223, "displayname": "Val\u00e9rie P\u00e9cresse", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/vpecresse"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "vpecresse", "id": 49969223, "displayname": "Val\u00e9rie P\u00e9cresse", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/vpecresse"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Pecresse"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Louisedescourt/status/1521184280742969344", "date": "2022-05-02T17:46:09+00:00", "content": "@VincentJEANBRUN @vpecresse C\u2019est qui cette Val\u00e9rie #Pecresse ?", "renderedContent": "@VincentJEANBRUN @vpecresse C\u2019est qui cette Val\u00e9rie #Pecresse ?", "id": 1521184280742969344, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Louisedescourt", "id": 742762237341933573, "displayname": "(((Louise Berber )))", "description": "\u00ab\u00a0Quand tu as deux possibilit\u00e9s , choisis toujours la troisi\u00e8me ..\u00a0\u00bb", "rawDescription": "\u00ab\u00a0Quand tu as deux possibilit\u00e9s , choisis toujours la troisi\u00e8me ..\u00a0\u00bb", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-06-14T16:54:52+00:00", "followersCount": 894, "friendsCount": 4354, "statusesCount": 85551, "favouritesCount": 17143, "listedCount": 51, "mediaCount": 441, "location": "Anhalter Bahnhof , Berlin ", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/904838555905773573/-07NDs0e_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/742762237341933573/1499638078", "label": null, "url": "https://twitter.com/Louisedescourt"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521161729941688325, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521161729941688325, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "VincentJEANBRUN", "id": 165777773, "displayname": "Vincent JEANBRUN", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/VincentJEANBRUN"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "VincentJEANBRUN", "id": 165777773, "displayname": "Vincent JEANBRUN", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/VincentJEANBRUN"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "vpecresse", "id": 49969223, "displayname": "Val\u00e9rie P\u00e9cresse", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/vpecresse"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Pecresse"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/withaurelien/status/1521184071245836290", "date": "2022-05-02T17:45:19+00:00", "content": "Mais Nasdas fait vite faut pas que pecresse se fasse arr\u00eater \ud83d\ude2d#Nasdas #nasdas #pecresse", "renderedContent": "Mais Nasdas fait vite faut pas que pecresse se fasse arr\u00eater \ud83d\ude2d#Nasdas #nasdas #pecresse", "id": 1521184071245836290, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "withaurelien", "id": 962054933125083137, "displayname": "Marcwithaurelien\ud83d\udd25", "description": "plus tard il sera trop tard ta vie c\u2019est maintenant \ud83d\udc4a\ud83c\udffecrois en toi mais surtout crois en Dieu \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "rawDescription": "plus tard il sera trop tard ta vie c\u2019est maintenant \ud83d\udc4a\ud83c\udffecrois en toi mais surtout crois en Dieu \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2018-02-09T20:05:44+00:00", "followersCount": 1051, "friendsCount": 230, "statusesCount": 1320, "favouritesCount": 34649, "listedCount": 0, "mediaCount": 31, "location": "C\u00f4te d'Ivoire\ud83c\udde8\ud83c\uddee", "protected": false, "linkUrl": "https://www.snapchat.com/add/evansloanne26", "linkTcourl": "https://t.co/AnwcdZ9inx", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1434175437958221828/a0l_8gnT_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/withaurelien"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 5, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521184071245836290, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Nasdas", "nasdas", "pecresse"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/TeamColuche/status/1521179804506238976", "date": "2022-05-02T17:28:22+00:00", "content": "Entre des partis politiques comme #LFI, #EELV, #PS qui prennent le parti des agresseurs et #LREM, #Modem et une partie des #LR comme #Pecresse qui sont contre la l\u00e9gitime d\u00e9fense. On est dans la m...", "renderedContent": "Entre des partis politiques comme #LFI, #EELV, #PS qui prennent le parti des agresseurs et #LREM, #Modem et une partie des #LR comme #Pecresse qui sont contre la l\u00e9gitime d\u00e9fense. On est dans la m...", "id": 1521179804506238976, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "TeamColuche", "id": 1516063654847909890, "displayname": "TeamColuche", "description": "\u00c9pris de Justice \ud83c\udde8\ud83c\uddf5 D\u00e9teste visc\u00e9ralement le mensonge et les magouilles. Sinon Geek et Gaming.", "rawDescription": "\u00c9pris de Justice \ud83c\udde8\ud83c\uddf5 D\u00e9teste visc\u00e9ralement le mensonge et les magouilles. Sinon Geek et Gaming.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2022-04-18T14:41:02+00:00", "followersCount": 10, "friendsCount": 30, "statusesCount": 415, "favouritesCount": 949, "listedCount": 0, "mediaCount": 28, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1516068713514119172/u6zOjIHY_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1516063654847909890/1650294021", "label": null, "url": "https://twitter.com/TeamColuche"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521179804506238976, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LFI", "EELV", "PS", "LREM", "Modem", "LR", "Pecresse"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/equinoxbcn/status/1521177202427052032", "date": "2022-05-02T17:18:01+00:00", "content": "Le roi d'Espagne poss\u00e8de moins de patrimoine qu'Eric #Zemmour ou Val\u00e9rie #P\u00e9cresse, les candidats malheureux de l\u2019\u00e9lection pr\u00e9sidentielle fran\u00e7ais. \n\nhttps://t.co/sK0FbXhD7O", "renderedContent": "Le roi d'Espagne poss\u00e8de moins de patrimoine qu'Eric #Zemmour ou Val\u00e9rie #P\u00e9cresse, les candidats malheureux de l\u2019\u00e9lection pr\u00e9sidentielle fran\u00e7ais. \n\nequinoxmagazine.fr/2022/05/02/fel\u2026", "id": 1521177202427052032, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "equinoxbcn", "id": 306336800, "displayname": "Equinox Barcelone", "description": "Toute l'actu de #Barcelone et les bons plans de la ville. \nRadio & Magazine depuis 2011.", "rawDescription": "Toute l'actu de #Barcelone et les bons plans de la ville. \nRadio & Magazine depuis 2011.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-05-27T18:07:07+00:00", "followersCount": 17799, "friendsCount": 759, "statusesCount": 26535, "favouritesCount": 1403, "listedCount": 237, "mediaCount": 10956, "location": "Barcelone", "protected": false, "linkUrl": "http://www.equinoxmagazine.fr", "linkTcourl": "https://t.co/U74jD3wBf8", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1433732599004999701/aUI_TjVz_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/306336800/1648715679", "label": null, "url": "https://twitter.com/equinoxbcn"}, "replyCount": 6, "retweetCount": 5, "likeCount": 3, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521177202427052032, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://www.equinoxmagazine.fr/2022/05/02/felipe-vi-est-le-roi-le-plus-pauvre-deurope/"], "tcooutlinks": ["https://t.co/sK0FbXhD7O"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Zemmour", "P\u00e9cresse"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Olivier_Auguste/status/1521175708206350336", "date": "2022-05-02T17:12:05+00:00", "content": "Mon \u00e9dito, demain mardi en Une de l'Opinion et d\u00e8s maintenant ici en acc\u00e8s libre\n#Hidalgo #Jadot #P\u00e9cresse\n\nCandidats l\u00e2ch\u00e9s par leur parti: la double peine https://t.co/14aj4qWSLa", "renderedContent": "Mon \u00e9dito, demain mardi en Une de l'Opinion et d\u00e8s maintenant ici en acc\u00e8s libre\n#Hidalgo #Jadot #P\u00e9cresse\n\nCandidats l\u00e2ch\u00e9s par leur parti: la double peine lopinion.fr/politique/cand\u2026", "id": 1521175708206350336, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Olivier_Auguste", "id": 460396715, "displayname": "Olivier Auguste", "description": "R\u00e9dacteur en chef adjoint de @Lopinion_fr (papier & num\u00e9rique). Un tweet n'est pas un article. Ce compte peut contenir des traces de second degr\u00e9. Moi/je.", "rawDescription": "R\u00e9dacteur en chef adjoint de @Lopinion_fr (papier & num\u00e9rique). Un tweet n'est pas un article. Ce compte peut contenir des traces de second degr\u00e9. Moi/je.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-01-10T18:24:45+00:00", "followersCount": 18460, "friendsCount": 1299, "statusesCount": 2324, "favouritesCount": 3189, "listedCount": 278, "mediaCount": 261, "location": "Septi\u00e8me \u00e9tage", "protected": false, "linkUrl": "http://www.lopinion.fr", "linkTcourl": "https://t.co/gAgTXYF3s1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1502061615897882630/QVml-txf_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/460396715/1646044103", "label": null, "url": "https://twitter.com/Olivier_Auguste"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 3, "likeCount": 4, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521175708206350336, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://www.lopinion.fr/politique/candidats-laches-par-leur-parti-la-double-peine?utm_source=twitter"], "tcooutlinks": ["https://t.co/14aj4qWSLa"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Hidalgo", "Jadot", "P\u00e9cresse"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/ActusNonStop/status/1521172820486725632", "date": "2022-05-02T17:00:37+00:00", "content": "\u00c9ric #Zemmour : \u00ab\u00a0Nous avons un \u00e9lectorat bourgeois, en commun (avec Val\u00e9rie #P\u00e9cresse), qui a vot\u00e9 Fran\u00e7ois Fillon en 2017.\u00a0\u00bb @BFMTV", "renderedContent": "\u00c9ric #Zemmour : \u00ab\u00a0Nous avons un \u00e9lectorat bourgeois, en commun (avec Val\u00e9rie #P\u00e9cresse), qui a vot\u00e9 Fran\u00e7ois Fillon en 2017.\u00a0\u00bb @BFMTV", "id": 1521172820486725632, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ActusNonStop", "id": 72516079, "displayname": "infos non stop", "description": "journaliste ind\u00e9pendant au c\u0153ur de l'actualit\u00e9 politique, nationale et internationale. \u00e9galement pr\u00e9sent sur Facebook facebook.com/ActusNonStop/", "rawDescription": "journaliste ind\u00e9pendant au c\u0153ur de l'actualit\u00e9 politique, nationale et internationale. \u00e9galement pr\u00e9sent sur Facebook https://t.co/ZDasg3CTrL", "descriptionUrls": [{"text": "facebook.com/ActusNonStop/", "url": "https://www.facebook.com/ActusNonStop/", "tcourl": "https://t.co/ZDasg3CTrL", "indices": [118, 141]}], "verified": false, "created": "2009-09-08T09:44:32+00:00", "followersCount": 42941, "friendsCount": 101, "statusesCount": 566129, "favouritesCount": 22749, "listedCount": 405, "mediaCount": 67889, "location": "paris", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1471189445370163208/Gq0IuGWe_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/72516079/1648467883", "label": null, "url": "https://twitter.com/ActusNonStop"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521172820486725632, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BFMTV", "id": 133663801, "displayname": "BFMTV", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BFMTV"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Zemmour", "P\u00e9cresse"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Bilou36977994/status/1521168051986706432", "date": "2022-05-02T16:41:40+00:00", "content": "Ferme la bouche #Consigny!!!va rejoindre #Macron ou #Melenchon au choix tu n\u2019as rien \u00e0 faire chez les LR prends avec toi #Pecresse NEXT", "renderedContent": "Ferme la bouche #Consigny!!!va rejoindre #Macron ou #Melenchon au choix tu n\u2019as rien \u00e0 faire chez les LR prends avec toi #Pecresse NEXT", "id": 1521168051986706432, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Bilou36977994", "id": 1068511140395642880, "displayname": "Bilou", "description": "Je suis adh\u00e9rente chez Reconquete\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Ce que je pense \u00eatre juste je le dis \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "rawDescription": "Je suis adh\u00e9rente chez Reconquete\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Ce que je pense \u00eatre juste je le dis \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2018-11-30T14:24:42+00:00", "followersCount": 306, "friendsCount": 437, "statusesCount": 1397, "favouritesCount": 662, "listedCount": 0, "mediaCount": 28, "location": "Marseille, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1520313842898804737/cibpr154_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Bilou36977994"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521168051986706432, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Consigny", "Macron", "Melenchon", "Pecresse"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/MTKS75/status/1521163068415389697", "date": "2022-05-02T16:21:52+00:00", "content": "#Pecresse ! https://t.co/BZ4np7IexJ", "renderedContent": "#Pecresse ! twitter.com/VincentJEANBRU\u2026", "id": 1521163068415389697, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MTKS75", "id": 438825319, "displayname": "Marcus", "description": "Investisseur - March\u00e9s financiers - \ud83d\udcaf% de France avec beaucoup de Rhum. Karuk\u00e9ra & l'\u00eele aux fleurs\nConservateur mais ouvert !\n#Pecresse #AvecVal\u00e9rie", "rawDescription": "Investisseur - March\u00e9s financiers - \ud83d\udcaf% de France avec beaucoup de Rhum. Karuk\u00e9ra & l'\u00eele aux fleurs\nConservateur mais ouvert !\n#Pecresse #AvecVal\u00e9rie", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-12-17T02:13:28+00:00", "followersCount": 446, "friendsCount": 791, "statusesCount": 26854, "favouritesCount": 20201, "listedCount": 34, "mediaCount": 652, "location": "Au pays des druides ", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1320045327836205056/jcvTVn34_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/438825319/1603563030", "label": null, "url": "https://twitter.com/MTKS75"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 3, "likeCount": 5, "quoteCount": 1, "conversationId": 1521163068415389697, "lang": "und", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://twitter.com/VincentJEANBRUN/status/1521161729941688325"], "tcooutlinks": ["https://t.co/BZ4np7IexJ"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/VincentJEANBRUN/status/1521161729941688325", "date": "2022-05-02T16:16:32+00:00", "content": "\ud83d\udd34 Avec @vpecresse, nous avons interdit le #Burkini d\u00e8s 2019 dans nos \u00eeles de loisirs ! \n\nLa gauche et notamment la France Insoumise et les Verts s'y sont toujours oppos\u00e9s. Pire, le Collectif contre l'islamophobie avait saisi le D\u00e9fenseur des droits pour contester cette d\u00e9cision. https://t.co/LjUasIaCKq", "renderedContent": "\ud83d\udd34 Avec @vpecresse, nous avons interdit le #Burkini d\u00e8s 2019 dans nos \u00eeles de loisirs ! \n\nLa gauche et notamment la France Insoumise et les Verts s'y sont toujours oppos\u00e9s. Pire, le Collectif contre l'islamophobie avait saisi le D\u00e9fenseur des droits pour contester cette d\u00e9cision. https://t.co/LjUasIaCKq", "id": 1521161729941688325, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "VincentJEANBRUN", "id": 165777773, "displayname": "Vincent JEANBRUN", "description": "Maire de @lhay_les_roses \u2022 Pr\u00e9sident du Groupe @IDF_Rassemblee au Conseil r\u00e9gional d\u2019\u00cele-de-France", "rawDescription": "Maire de @lhay_les_roses \u2022 Pr\u00e9sident du Groupe @IDF_Rassemblee au Conseil r\u00e9gional d\u2019\u00cele-de-France", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2010-07-12T14:26:52+00:00", "followersCount": 13695, "friendsCount": 7836, "statusesCount": 10019, "favouritesCount": 19315, "listedCount": 107, "mediaCount": 1622, "location": "L'Ha\u00ff-les-Roses, Val-de-Marne", "protected": false, "linkUrl": "https://t.me/joinchat/StXf0S2D4C8T8dbW", "linkTcourl": "https://t.co/JnFGK8aGd0", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1521198707521241088/soKOXt80_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/165777773/1651518951", "label": null, "url": "https://twitter.com/VincentJEANBRUN"}, "replyCount": 88, "retweetCount": 126, "likeCount": 429, "quoteCount": 10, "conversationId": 1521161729941688325, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1521161188691881986/pu/img/QUhEXfs6VcW6SkcD.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521161188691881986/pu/pl/vOXAGyLp6_gBoltA.m3u8?tag=12", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521161188691881986/pu/vid/640x360/fGOC0q3gzxOIDLbQ.mp4?tag=12", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521161188691881986/pu/vid/480x270/yXtPNxnezIGXIdfQ.mp4?tag=12", "bitrate": 256000}], "duration": 65.52, "views": 25475}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "vpecresse", "id": 49969223, "displayname": "Val\u00e9rie P\u00e9cresse", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/vpecresse"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Burkini"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Pecresse"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Bilou36977994/status/1521160905047822336", "date": "2022-05-02T16:13:16+00:00", "content": "#cnews il vit o\u00f9 le Conssini va rejoindre #macron et n\u2019oublie pas #pecresse grosse \ud83d\udca9\ud83d\udca9\nSoutien total aux policiers \ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f \n#Punchline", "renderedContent": "#cnews il vit o\u00f9 le Conssini va rejoindre #macron et n\u2019oublie pas #pecresse grosse \ud83d\udca9\ud83d\udca9\nSoutien total aux policiers \ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f \n#Punchline", "id": 1521160905047822336, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Bilou36977994", "id": 1068511140395642880, "displayname": "Bilou", "description": "Je suis adh\u00e9rente chez Reconquete\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Ce que je pense \u00eatre juste je le dis \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "rawDescription": "Je suis adh\u00e9rente chez Reconquete\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Ce que je pense \u00eatre juste je le dis \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2018-11-30T14:24:42+00:00", "followersCount": 306, "friendsCount": 437, "statusesCount": 1397, "favouritesCount": 662, "listedCount": 0, "mediaCount": 28, "location": "Marseille, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1520313842898804737/cibpr154_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Bilou36977994"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 2, "likeCount": 8, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521160905047822336, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["cnews", "macron", "pecresse", "Punchline"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/DamondGainde/status/1521160656262737925", "date": "2022-05-02T16:12:16+00:00", "content": "Au Contraire #Pecresse  ! La brillantissime ch\u00e9ffesse en titre des #LR  est connue sur le march\u00e9 du Travail, ou elle \u00e9cum\u00e9e tous les jobs possible ! En tant que Tr\u00e9sori\u00e8re du Parti Il para\u00eet qu'elle fait la Manche \u00e0  \"Chatelet\"guitare \u00e0 la main  ! https://t.co/w1JSUs9Cvh", "renderedContent": "Au Contraire #Pecresse  ! La brillantissime ch\u00e9ffesse en titre des #LR  est connue sur le march\u00e9 du Travail, ou elle \u00e9cum\u00e9e tous les jobs possible ! En tant que Tr\u00e9sori\u00e8re du Parti Il para\u00eet qu'elle fait la Manche \u00e0  \"Chatelet\"guitare \u00e0 la main  ! twitter.com/Theo_Michel75/\u2026", "id": 1521160656262737925, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "DamondGainde", "id": 849671302868762624, "displayname": "Gainde Damond \ud83d\udd3b", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2017-04-05T17:13:19+00:00", "followersCount": 407, "friendsCount": 187, "statusesCount": 114516, "favouritesCount": 86401, "listedCount": 3, "mediaCount": 1, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/907574822896619520/ec8wmPb4_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/849671302868762624/1505217753", "label": null, "url": "https://twitter.com/DamondGainde"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521160656262737925, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://twitter.com/Theo_Michel75/status/1520746221102579712"], "tcooutlinks": ["https://t.co/w1JSUs9Cvh"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Theo_Michel75/status/1520746221102579712", "date": "2022-05-01T12:45:27+00:00", "content": "Jean-Luc Melenchon, Dani\u00e8le Obono, Manon Aubry, Alexis Corbi\u00e8re, Clementine Autain etc \u2026 \n\nIls ont un point commun : des militants qui n\u2019ont jamais boss\u00e9 de leur vie ! #1erMai", "renderedContent": "Jean-Luc Melenchon, Dani\u00e8le Obono, Manon Aubry, Alexis Corbi\u00e8re, Clementine Autain etc \u2026 \n\nIls ont un point commun : des militants qui n\u2019ont jamais boss\u00e9 de leur vie ! #1erMai", "id": 1520746221102579712, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Theo_Michel75", "id": 2186248350, "displayname": "Th\u00e9o Michel", "description": "Fiscaliste \u2022 Conseiller du 17\u00e8me arrondissement de Paris \u2022 Secr\u00e9taire G\u00e9n\u00e9ral des @jeunesreps \u2022 Membre du Bureau Politique @lesRepublicains \u2022 @YouthEPP", "rawDescription": "Fiscaliste \u2022 Conseiller du 17\u00e8me arrondissement de Paris \u2022 Secr\u00e9taire G\u00e9n\u00e9ral des @jeunesreps \u2022 Membre du Bureau Politique @lesRepublicains \u2022 @YouthEPP", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-11-10T12:09:14+00:00", "followersCount": 6280, "friendsCount": 2023, "statusesCount": 8154, "favouritesCount": 11997, "listedCount": 21, "mediaCount": 450, "location": "Paris ", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1513563621292482570/bxQ73nE4_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2186248350/1647086815", "label": null, "url": "https://twitter.com/Theo_Michel75"}, "replyCount": 413, "retweetCount": 1644, "likeCount": 5374, "quoteCount": 73, "conversationId": 1520746221102579712, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["1erMai"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Pecresse", "LR"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/DamondGainde/status/1521160241768972290", "date": "2022-05-02T16:10:38+00:00", "content": "Au Contraire #Pecresse  ! La brillantissime ch\u00e9ffesse en titre des #LR  est connue sur le march\u00e9 du Travail, ou elle \u00e9cum\u00e9e tous les jobs possible ! En tant que Tr\u00e9sori\u00e8re du Parti Il para\u00eet qu'elle fait la Manche \u00e0  \"Chatelet\"guitare \u00e0 la main  ! Clochard ! https://t.co/w1JSUs9Cvh", "renderedContent": "Au Contraire #Pecresse  ! La brillantissime ch\u00e9ffesse en titre des #LR  est connue sur le march\u00e9 du Travail, ou elle \u00e9cum\u00e9e tous les jobs possible ! En tant que Tr\u00e9sori\u00e8re du Parti Il para\u00eet qu'elle fait la Manche \u00e0  \"Chatelet\"guitare \u00e0 la main  ! Clochard ! twitter.com/Theo_Michel75/\u2026", "id": 1521160241768972290, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "DamondGainde", "id": 849671302868762624, "displayname": "Gainde Damond \ud83d\udd3b", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2017-04-05T17:13:19+00:00", "followersCount": 407, "friendsCount": 187, "statusesCount": 114516, "favouritesCount": 86401, "listedCount": 3, "mediaCount": 1, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/907574822896619520/ec8wmPb4_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/849671302868762624/1505217753", "label": null, "url": "https://twitter.com/DamondGainde"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521160241768972290, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://twitter.com/Theo_Michel75/status/1520746221102579712"], "tcooutlinks": ["https://t.co/w1JSUs9Cvh"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Theo_Michel75/status/1520746221102579712", "date": "2022-05-01T12:45:27+00:00", "content": "Jean-Luc Melenchon, Dani\u00e8le Obono, Manon Aubry, Alexis Corbi\u00e8re, Clementine Autain etc \u2026 \n\nIls ont un point commun : des militants qui n\u2019ont jamais boss\u00e9 de leur vie ! #1erMai", "renderedContent": "Jean-Luc Melenchon, Dani\u00e8le Obono, Manon Aubry, Alexis Corbi\u00e8re, Clementine Autain etc \u2026 \n\nIls ont un point commun : des militants qui n\u2019ont jamais boss\u00e9 de leur vie ! #1erMai", "id": 1520746221102579712, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Theo_Michel75", "id": 2186248350, "displayname": "Th\u00e9o Michel", "description": "Fiscaliste \u2022 Conseiller du 17\u00e8me arrondissement de Paris \u2022 Secr\u00e9taire G\u00e9n\u00e9ral des @jeunesreps \u2022 Membre du Bureau Politique @lesRepublicains \u2022 @YouthEPP", "rawDescription": "Fiscaliste \u2022 Conseiller du 17\u00e8me arrondissement de Paris \u2022 Secr\u00e9taire G\u00e9n\u00e9ral des @jeunesreps \u2022 Membre du Bureau Politique @lesRepublicains \u2022 @YouthEPP", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-11-10T12:09:14+00:00", "followersCount": 6280, "friendsCount": 2023, "statusesCount": 8154, "favouritesCount": 11997, "listedCount": 21, "mediaCount": 450, "location": "Paris ", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1513563621292482570/bxQ73nE4_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2186248350/1647086815", "label": null, "url": "https://twitter.com/Theo_Michel75"}, "replyCount": 413, "retweetCount": 1644, "likeCount": 5374, "quoteCount": 73, "conversationId": 1520746221102579712, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["1erMai"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Pecresse", "LR"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Bkk01/status/1521158220122894339", "date": "2022-05-02T16:02:36+00:00", "content": "#Abad soutient #P\u00e9cresse soutenue par #Wauquiez qui soutient Reihanian soutenu par le centre qui soutenaitP\u00e9cresse. VOUS Y CROYEZ? \nMoi non. Vous m\u00e9ritez des \u00e9lus sans faux semblants \nJ. Buisson, soutenu par Marine soutenue par 49% des \u00e9lec de la 4\u00e8me circonscription de l\u2019Ain . https://t.co/1wR4uoEb1l", "renderedContent": "#Abad soutient #P\u00e9cresse soutenue par #Wauquiez qui soutient Reihanian soutenu par le centre qui soutenaitP\u00e9cresse. VOUS Y CROYEZ? \nMoi non. Vous m\u00e9ritez des \u00e9lus sans faux semblants \nJ. Buisson, soutenu par Marine soutenue par 49% des \u00e9lec de la 4\u00e8me circonscription de l\u2019Ain . https://t.co/1wR4uoEb1l", "id": 1521158220122894339, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Bkk01", "id": 125094848, "displayname": "J\u00e9r\u00f4me Buisson", "description": "Conseiller r\u00e9gional AuRa Conseiller municipal Bourg en Bresse chef de l\u2019opposition.", "rawDescription": "Conseiller r\u00e9gional AuRa Conseiller municipal Bourg en Bresse chef de l\u2019opposition.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2010-03-21T17:28:43+00:00", "followersCount": 1569, "friendsCount": 861, "statusesCount": 17359, "favouritesCount": 31118, "listedCount": 38, "mediaCount": 2721, "location": "Bourg en Bresse", "protected": false, "linkUrl": "https://m.facebook.com/jerome.buisson.7315?ref=bookmarks", "linkTcourl": "https://t.co/ASUJkk3kh6", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1231931954360090624/ZDF4ceVc_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/125094848/1648534384", "label": null, "url": "https://twitter.com/Bkk01"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 6, "likeCount": 8, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521158220122894339, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRw9VnPX0AMI-hY?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRw9VnPX0AMI-hY?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRw9VnRWYAY5BsF?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRw9VnRWYAY5BsF?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Abad", "P\u00e9cresse", "Wauquiez"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Kusagani52/status/1521143013069799424", "date": "2022-05-02T15:02:10+00:00", "content": "\u26a0\ufe0f\"C'est pourquoi j'ai d\u00fb faire appel \u00e0 vous, qui m'avez si courageusement soutenue\"\u25b6\ufe0fPour la droite r\u00e9publicaine, pour aider celle qui a eu un courage de fer, merci, si vous le souhaitez, de faire un don pour la campagne de V.P\u00e9cresse. \n\ud83d\udc49 https://t.co/Pfa2NDOnGM\n#Pecresse https://t.co/mMScv0Gl0O", "renderedContent": "\u26a0\ufe0f\"C'est pourquoi j'ai d\u00fb faire appel \u00e0 vous, qui m'avez si courageusement soutenue\"\u25b6\ufe0fPour la droite r\u00e9publicaine, pour aider celle qui a eu un courage de fer, merci, si vous le souhaitez, de faire un don pour la campagne de V.P\u00e9cresse. \n\ud83d\udc49 don.valeriepecresse.fr\n#Pecresse twitter.com/tchemtcem/stat\u2026", "id": 1521143013069799424, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Kusagani52", "id": 1498627919459106817, "displayname": "Motoko52\ud83c\udf14\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "description": "Who is whispering to my ghost ?", "rawDescription": "Who is whispering to my ghost ?", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2022-03-01T11:56:43+00:00", "followersCount": 79, "friendsCount": 93, "statusesCount": 14623, "favouritesCount": 3024, "listedCount": 1, "mediaCount": 3374, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1498631494528557061/CLXAEF20_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1498627919459106817/1647086059", "label": null, "url": "https://twitter.com/Kusagani52"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521143013069799424, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["http://don.valeriepecresse.fr", "https://twitter.com/tchemtcem/status/1518567590557327361"], "tcooutlinks": ["https://t.co/Pfa2NDOnGM", "https://t.co/mMScv0Gl0O"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/tchemtcem/status/1518567590557327361", "date": "2022-04-25T12:28:21+00:00", "content": "Faites un don pour ne pas un jour avoir \u00e0 choisir entre les extr\u00e9mistes ! \n\nhttps://t.co/f1k2kOD4Kd https://t.co/VLfgbcB0c1", "renderedContent": "Faites un don pour ne pas un jour avoir \u00e0 choisir entre les extr\u00e9mistes ! \n\ndon.valeriepecresse.fr twitter.com/vpecresse/stat\u2026", "id": 1518567590557327361, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "tchemtcem", "id": 48157685, "displayname": "Simine", "description": "#PECRESSE2022 #FBPE #FollowBackProEU #StopBrexit #Miage #Sorbonne #UDI #LR #NoWarWithIran", "rawDescription": "#PECRESSE2022 #FBPE #FollowBackProEU #StopBrexit #Miage #Sorbonne #UDI #LR #NoWarWithIran", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2009-06-17T23:17:22+00:00", "followersCount": 2792, "friendsCount": 1687, "statusesCount": 262481, "favouritesCount": 321023, "listedCount": 27, "mediaCount": 703, "location": "Alpes-Maritimes", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1518015069396865024/eEtbqbzg_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/48157685/1650757982", "label": null, "url": "https://twitter.com/tchemtcem"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 7, "likeCount": 3, "quoteCount": 1, "conversationId": 1518567590557327361, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://don.valeriepecresse.fr/", "https://twitter.com/vpecresse/status/1518564499372101635"], "tcooutlinks": ["https://t.co/f1k2kOD4Kd", "https://t.co/VLfgbcB0c1"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Pecresse"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Kusagani52/status/1521142822619041792", "date": "2022-05-02T15:01:25+00:00", "content": "\u26a0\ufe0f\"C'est pourquoi j'ai d\u00fb faire appel \u00e0 vous, qui m'avez si courageusement soutenue\"\u25b6\ufe0fPour la droite r\u00e9publicaine, pour aider celle qui a eu un courage de fer, merci, si vous le souhaitez, de faire un don pour la campagne de V.P\u00e9cresse. \n\ud83d\udc49 https://t.co/Pfa2NDOnGM\n#Pecresse https://t.co/ZQUC8GQeDh", "renderedContent": "\u26a0\ufe0f\"C'est pourquoi j'ai d\u00fb faire appel \u00e0 vous, qui m'avez si courageusement soutenue\"\u25b6\ufe0fPour la droite r\u00e9publicaine, pour aider celle qui a eu un courage de fer, merci, si vous le souhaitez, de faire un don pour la campagne de V.P\u00e9cresse. \n\ud83d\udc49 don.valeriepecresse.fr\n#Pecresse twitter.com/wearttogether/\u2026", "id": 1521142822619041792, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Kusagani52", "id": 1498627919459106817, "displayname": "Motoko52\ud83c\udf14\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "description": "Who is whispering to my ghost ?", "rawDescription": "Who is whispering to my ghost ?", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2022-03-01T11:56:43+00:00", "followersCount": 79, "friendsCount": 93, "statusesCount": 14623, "favouritesCount": 3024, "listedCount": 1, "mediaCount": 3374, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1498631494528557061/CLXAEF20_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1498627919459106817/1647086059", "label": null, "url": "https://twitter.com/Kusagani52"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521142822619041792, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["http://don.valeriepecresse.fr", "https://twitter.com/wearttogether/status/1518629884377153536"], "tcooutlinks": ["https://t.co/Pfa2NDOnGM", "https://t.co/ZQUC8GQeDh"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/wearttogether/status/1518629884377153536", "date": "2022-04-25T16:35:53+00:00", "content": "Notre galerie d\u00e9fend le pluralisme artistique et \u00e9largit ce message apolitique au #pluralisme des expressions r\u00e9publicaines, gage d'une #d\u00e9mocratie vivante. Soutenons Val\u00e9rie #P\u00e9cresse pour pr\u00e9server ce bien pr\u00e9cieux.https://t.co/bwlA8M4uij @vpecresse Bravo pour votre engagement. https://t.co/dEv4ARy0PU", "renderedContent": "Notre galerie d\u00e9fend le pluralisme artistique et \u00e9largit ce message apolitique au #pluralisme des expressions r\u00e9publicaines, gage d'une #d\u00e9mocratie vivante. Soutenons Val\u00e9rie #P\u00e9cresse pour pr\u00e9server ce bien pr\u00e9cieux.don.valeriepecresse.fr @vpecresse Bravo pour votre engagement. twitter.com/vpecresse/stat\u2026", "id": 1518629884377153536, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "wearttogether", "id": 130763767, "displayname": "WE ART TOGETHER", "description": "Galerie d'art : Art ancien, Art moderne, design & livres rares/ Neuvi\u00e8me Art / Herg\u00e9. WE ART TOGETHER, to sharing antiques & arts from classical to modern art", "rawDescription": "Galerie d'art : Art ancien, Art moderne, design & livres rares/ Neuvi\u00e8me Art / Herg\u00e9. WE ART TOGETHER, to sharing antiques & arts from classical to modern art", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2010-04-08T07:00:48+00:00", "followersCount": 920, "friendsCount": 809, "statusesCount": 1686, "favouritesCount": 27, "listedCount": 31, "mediaCount": 132, "location": "Paris", "protected": false, "linkUrl": "https://www.we-art-together.fr", "linkTcourl": "https://t.co/QdXxTphb0b", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/806459291/we-art-together_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/wearttogether"}, "replyCount": 2, "retweetCount": 3, "likeCount": 4, "quoteCount": 1, "conversationId": 1518629884377153536, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://don.valeriepecresse.fr", "https://twitter.com/vpecresse/status/1518564499372101635"], "tcooutlinks": ["https://t.co/bwlA8M4uij", "https://t.co/dEv4ARy0PU"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "vpecresse", "id": 49969223, "displayname": "Val\u00e9rie P\u00e9cresse", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/vpecresse"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["pluralisme", "d\u00e9mocratie", "P\u00e9cresse"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Pecresse"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Kusagani52/status/1521142127236984833", "date": "2022-05-02T14:58:39+00:00", "content": "\u26a0\ufe0f\"C'est pourquoi j'ai d\u00fb faire appel \u00e0 vous, qui m'avez si courageusement soutenue\"\u25b6\ufe0fPour la droite r\u00e9publicaine, pour aider celle qui a eu un courage de fer, merci, si vous le souhaitez, de faire un don pour la campagne de V.P\u00e9cresse. \n\ud83d\udc49 https://t.co/Pfa2NDOnGM\n#Pecresse https://t.co/8lZFuoYAIb", "renderedContent": "\u26a0\ufe0f\"C'est pourquoi j'ai d\u00fb faire appel \u00e0 vous, qui m'avez si courageusement soutenue\"\u25b6\ufe0fPour la droite r\u00e9publicaine, pour aider celle qui a eu un courage de fer, merci, si vous le souhaitez, de faire un don pour la campagne de V.P\u00e9cresse. \n\ud83d\udc49 don.valeriepecresse.fr\n#Pecresse twitter.com/Le14AvecValeri\u2026", "id": 1521142127236984833, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Kusagani52", "id": 1498627919459106817, "displayname": "Motoko52\ud83c\udf14\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "description": "Who is whispering to my ghost ?", "rawDescription": "Who is whispering to my ghost ?", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2022-03-01T11:56:43+00:00", "followersCount": 79, "friendsCount": 93, "statusesCount": 14623, "favouritesCount": 3024, "listedCount": 1, "mediaCount": 3374, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1498631494528557061/CLXAEF20_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1498627919459106817/1647086059", "label": null, "url": "https://twitter.com/Kusagani52"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521142127236984833, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["http://don.valeriepecresse.fr", "https://twitter.com/Le14AvecValerie/status/1518305574076747776"], "tcooutlinks": ["https://t.co/Pfa2NDOnGM", "https://t.co/8lZFuoYAIb"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Le14AvecValerie/status/1518305574076747776", "date": "2022-04-24T19:07:12+00:00", "content": "Faire un don pour Val\u00e9rie #P\u00e9cresse\n\n\u2705 C'est dire OUI \u00e0 une vraie Droite de Gouvernement.\n\n\u274c C'est dire NON aux faussaires de la droite et leur bilan de laxisme, de d\u00e9magogie et de renoncements.\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/BtQp3RY2tj #donnonspourlademocratie https://t.co/RWEIUZJiws", "renderedContent": "Faire un don pour Val\u00e9rie #P\u00e9cresse\n\n\u2705 C'est dire OUI \u00e0 une vraie Droite de Gouvernement.\n\n\u274c C'est dire NON aux faussaires de la droite et leur bilan de laxisme, de d\u00e9magogie et de renoncements.\n\n\u27a1\ufe0f don.valeriepecresse.fr #donnonspourlademocratie https://t.co/RWEIUZJiws", "id": 1518305574076747776, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Le14AvecValerie", "id": 1482122010524364806, "displayname": "Paris 14 avec Val\u00e9rie", "description": "Comit\u00e9 officiel de soutien \u00e0 Val\u00e9rie #P\u00e9cresse2022 dans #Paris14 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\nPr\u00e9sid\u00e9 par Marie-Claire Carr\u00e8re-G\u00e9e (@MCCG) \u00b7 Jeunes du quatorzi\u00e8me : @JeunesLR14e", "rawDescription": "Comit\u00e9 officiel de soutien \u00e0 Val\u00e9rie #P\u00e9cresse2022 dans #Paris14 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\nPr\u00e9sid\u00e9 par Marie-Claire Carr\u00e8re-G\u00e9e (@MCCG) \u00b7 Jeunes du quatorzi\u00e8me : @JeunesLR14e", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2022-01-14T22:47:20+00:00", "followersCount": 113, "friendsCount": 65, "statusesCount": 181, "favouritesCount": 235, "listedCount": 1, "mediaCount": 36, "location": "Paris 14", "protected": false, "linkUrl": "https://www.valeriepecresse.fr", "linkTcourl": "https://t.co/rB5Y51X4av", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1494081200281038849/3Tn44bw8_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1482122010524364806/1649262825", "label": null, "url": "https://twitter.com/Le14AvecValerie"}, "replyCount": 3, "retweetCount": 7, "likeCount": 11, "quoteCount": 1, "conversationId": 1518305574076747776, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://don.valeriepecresse.fr"], "tcooutlinks": ["https://t.co/BtQp3RY2tj"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRIa3rFWYAYtYYI?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRIa3rFWYAYtYYI?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["P\u00e9cresse", "donnonspourlademocratie"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Pecresse"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/desAmbiens/status/1521139323587989504", "date": "2022-05-02T14:47:30+00:00", "content": "D\u00e9magogie.\nOu putasserie \u00e9lectoraliste.\nC'est selon.\n#Pecresse https://t.co/umihyMnbvl", "renderedContent": "D\u00e9magogie.\nOu putasserie \u00e9lectoraliste.\nC'est selon.\n#Pecresse twitter.com/vpecresse/stat\u2026", "id": 1521139323587989504, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "desAmbiens", "id": 1361147754, "displayname": "Adalbert", "description": "Le nouveau fascisme, c'est le r\u00e8gne de la peur et de la m\u00e9diocrit\u00e9.\nPasolini\n\u271d\ufe0f\u269c\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf5", "rawDescription": "Le nouveau fascisme, c'est le r\u00e8gne de la peur et de la m\u00e9diocrit\u00e9.\nPasolini\n\u271d\ufe0f\u269c\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf5", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-04-18T06:12:34+00:00", "followersCount": 1402, "friendsCount": 2253, "statusesCount": 13012, "favouritesCount": 1695, "listedCount": 47, "mediaCount": 2, "location": "Paris, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1519193592396496898/JeKbwAMK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1361147754/1651038903", "label": null, "url": "https://twitter.com/desAmbiens"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521139323587989504, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://twitter.com/vpecresse/status/1521038957026459655"], "tcooutlinks": ["https://t.co/umihyMnbvl"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/vpecresse/status/1521038957026459655", "date": "2022-05-02T08:08:41+00:00", "content": "En cette fin de Ramadan, je souhaite \u00e0 tous les musulmans de France une belle f\u00eate de l\u2019Aid el-Fitr, qu\u2019elle soit porteuse de concorde et de fraternit\u00e9.", "renderedContent": "En cette fin de Ramadan, je souhaite \u00e0 tous les musulmans de France une belle f\u00eate de l\u2019Aid el-Fitr, qu\u2019elle soit porteuse de concorde et de fraternit\u00e9.", "id": 1521038957026459655, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "vpecresse", "id": 49969223, "displayname": "Val\u00e9rie P\u00e9cresse", "description": "Pr\u00e9sidente de la R\u00e9gion \u00cele-de-France | Ancienne Ministre \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "rawDescription": "Pr\u00e9sidente de la R\u00e9gion \u00cele-de-France | Ancienne Ministre \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2009-06-23T13:05:41+00:00", "followersCount": 459710, "friendsCount": 1530, "statusesCount": 21486, "favouritesCount": 2580, "listedCount": 3185, "mediaCount": 2447, "location": "Paris", "protected": false, "linkUrl": "http://www.valeriepecresse.fr", "linkTcourl": "https://t.co/N9diaZNLQG", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1506197649124429828/LaUqYzQg_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/49969223/1650967133", "label": null, "url": "https://twitter.com/vpecresse"}, "replyCount": 1929, "retweetCount": 460, "likeCount": 3092, "quoteCount": 1246, "conversationId": 1521038957026459655, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Pecresse"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/anotherwayfr/status/1521138708380110849", "date": "2022-05-02T14:45:04+00:00", "content": "@Theo_Michel75 Ils ont tous travaill\u00e9 ou travaillent encore, esp\u00e8ce d'ignorant \ud83d\ude44\n \nPar contre, de ton c\u00f4t\u00e9, va pas falloir ch\u00f4mer pour remettre \u00e0 flot votre parti coul\u00e9 par #Pecresse \ud83e\udd21 Il vous reste combien de millions d'euros de dettes \u00e0 rembourser ?  \ud83e\udd14", "renderedContent": "@Theo_Michel75 Ils ont tous travaill\u00e9 ou travaillent encore, esp\u00e8ce d'ignorant \ud83d\ude44\n \nPar contre, de ton c\u00f4t\u00e9, va pas falloir ch\u00f4mer pour remettre \u00e0 flot votre parti coul\u00e9 par #Pecresse \ud83e\udd21 Il vous reste combien de millions d'euros de dettes \u00e0 rembourser ?  \ud83e\udd14", "id": 1521138708380110849, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "anotherwayfr", "id": 1494418186103570436, "displayname": "Another Way \ud83d\udc22\ud83c\udf3b\ud83d\udd3b", "description": "\ud83c\udf32\ud83c\udf33Cherchons un autre chemin \ud83d\ude09\ud83d\udc4d\ud83c\udf33\ud83c\udf32\n\nCurrent mood : #UnAutreMondeEstPossible, #UnionDeLaGauche, #NUPES \ud83c\udd95\ud83c\udd99 et #FaitesMieux\ud83d\udc22", "rawDescription": "\ud83c\udf32\ud83c\udf33Cherchons un autre chemin \ud83d\ude09\ud83d\udc4d\ud83c\udf33\ud83c\udf32\n\nCurrent mood : #UnAutreMondeEstPossible, #UnionDeLaGauche, #NUPES \ud83c\udd95\ud83c\udd99 et #FaitesMieux\ud83d\udc22", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2022-02-17T21:07:27+00:00", "followersCount": 1026, "friendsCount": 1046, "statusesCount": 2608, "favouritesCount": 8080, "listedCount": 1, "mediaCount": 779, "location": "Angoul\u00eame, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1494616210041880578/2RyzcrH8_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1494418186103570436/1645179320", "label": null, "url": "https://twitter.com/anotherwayfr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1520746221102579712, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1520746221102579712, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Theo_Michel75", "id": 2186248350, "displayname": "Th\u00e9o Michel", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Theo_Michel75"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Theo_Michel75", "id": 2186248350, "displayname": "Th\u00e9o Michel", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Theo_Michel75"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Pecresse"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/DANYLOUBATIERES/status/1521136876148637698", "date": "2022-05-02T14:37:47+00:00", "content": "@va22310147 @onenopes Ce qui est extraordinaire c\u2019est le score ridicule de #Pecresse au 1 er tour:  7%\u2026et #Macron :26  % pour une ville avec Maire #lesrepublicains  si exceptionnel \ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/aB7E6KZian", "renderedContent": "@va22310147 @onenopes Ce qui est extraordinaire c\u2019est le score ridicule de #Pecresse au 1 er tour:  7%\u2026et #Macron :26  % pour une ville avec Maire #lesrepublicains  si exceptionnel \ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/aB7E6KZian", "id": 1521136876148637698, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "DANYLOUBATIERES", "id": 389527388, "displayname": "Dany LOUBATIERES #5ansdeplus \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u2665\ufe0f", "description": "Juriste. #Macron2017, 1 \u00e9vidence, #Macron2022, 1 confirmation - #LREM- Ex membre #LR, - Pseudos patriotes, fachos, collabos dehors et bloqu\u00e9s !", "rawDescription": "Juriste. #Macron2017, 1 \u00e9vidence, #Macron2022, 1 confirmation - #LREM- Ex membre #LR, - Pseudos patriotes, fachos, collabos dehors et bloqu\u00e9s !", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-10-12T15:38:02+00:00", "followersCount": 2665, "friendsCount": 1444, "statusesCount": 101499, "favouritesCount": 63460, "listedCount": 24, "mediaCount": 6794, "location": "Montpellier - France ", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1477744392454742018/sUlY5lmS_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/389527388/1650834379", "label": null, "url": "https://twitter.com/DANYLOUBATIERES"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1520798348030185472, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/#!/download/ipad", "sourceLabel": "Twitter for iPad", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRwp7NPWYAEhogY?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRwp7NPWYAEhogY?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521134266071007233, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "va22310147", "id": 1238227118758277120, "displayname": "Chris Van den Berg", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/va22310147"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "va22310147", "id": 1238227118758277120, "displayname": "Chris Van den Berg", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/va22310147"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "onenopes", "id": 1376892456038494218, "displayname": "Carla", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/onenopes"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Pecresse", "Macron", "lesrepublicains"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/mariann_com/status/1521133434319613954", "date": "2022-05-02T14:24:06+00:00", "content": "@ellensalvi @Desertup De la droite de #Pecresse \u00e0 la \u00ab\u00a0gauche\u00a0\u00bb de #StephaneLeFol en passant par #LREM, \u00e7a les rend fous la nouvelle ###UnionDeLaGauche . Qu\u2019ils tremblent donc", "renderedContent": "@ellensalvi @Desertup De la droite de #Pecresse \u00e0 la \u00ab\u00a0gauche\u00a0\u00bb de #StephaneLeFol en passant par #LREM, \u00e7a les rend fous la nouvelle ###UnionDeLaGauche . Qu\u2019ils tremblent donc", "id": 1521133434319613954, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "mariann_com", "id": 1387694065, "displayname": "marianne durand", "description": "curieuse de tout, enfin presque, et sp\u00e9cialiste de rien", "rawDescription": "curieuse de tout, enfin presque, et sp\u00e9cialiste de rien", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-04-28T19:08:25+00:00", "followersCount": 147, "friendsCount": 132, "statusesCount": 4781, "favouritesCount": 2954, "listedCount": 5, "mediaCount": 17, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1122416752242114562/81dhqlX8_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1387694065/1580768537", "label": null, "url": "https://twitter.com/mariann_com"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 3, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521075517285449728, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521075517285449728, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ellensalvi", "id": 88667917, "displayname": "Ellen Salvi", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ellensalvi"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ellensalvi", "id": 88667917, "displayname": "Ellen Salvi", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ellensalvi"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Desertup", "id": 255122356, "displayname": "Desertup", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Desertup"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Pecresse", "StephaneLeFol", "LREM", "UnionDeLaGauche"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/LadyWhi56231848/status/1521105384936812546", "date": "2022-05-02T12:32:39+00:00", "content": "Comme notre ch\u00e8re Lady Portia Featherington , @vpecresse est \u00e0 la recherche d\u2019un parti pour renflouer ses caisses ! \ud83d\udcb8\n\n#pecresse #valeriepecresse #LR #Lesrepublicains #5millions #oseille #Bridgerton https://t.co/zCtPDfNuj1", "renderedContent": "Comme notre ch\u00e8re Lady Portia Featherington , @vpecresse est \u00e0 la recherche d\u2019un parti pour renflouer ses caisses ! \ud83d\udcb8\n\n#pecresse #valeriepecresse #LR #Lesrepublicains #5millions #oseille #Bridgerton https://t.co/zCtPDfNuj1", "id": 1521105384936812546, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "LadyWhi56231848", "id": 1521067693322997760, "displayname": "Lady Whistledown", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2022-05-02T10:03:53+00:00", "followersCount": 0, "friendsCount": 0, "statusesCount": 12, "favouritesCount": 0, "listedCount": 0, "mediaCount": 8, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1521068329515069441/uupbTmCi_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/LadyWhi56231848"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521105384936812546, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Gif", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/FRwNSDUWYAAIiwp.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/tweet_video/FRwNSDUWYAAIiwp.mp4", "bitrate": 0}]}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "vpecresse", "id": 49969223, "displayname": "Val\u00e9rie P\u00e9cresse", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/vpecresse"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["pecresse", "valeriepecresse", "LR", "Lesrepublicains", "5millions", "oseille", "Bridgerton"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/__Holm__/status/1521104030889660418", "date": "2022-05-02T12:27:16+00:00", "content": "@vpecresse Pecrasse va faire la manche et fou nous la paix.\n#PecresseNaufrage #Pecresse \n#AlstomGate", "renderedContent": "@vpecresse Pecrasse va faire la manche et fou nous la paix.\n#PecresseNaufrage #Pecresse \n#AlstomGate", "id": 1521104030889660418, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "__Holm__", "id": 1154693918, "displayname": "Karma", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-02-06T18:06:04+00:00", "followersCount": 26, "friendsCount": 117, "statusesCount": 1176, "favouritesCount": 2404, "listedCount": 1, "mediaCount": 40, "location": "Cannes, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1506346547541327880/qIRxRdru_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1154693918/1646951606", "label": null, "url": "https://twitter.com/__Holm__"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521038957026459655, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521038957026459655, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "vpecresse", "id": 49969223, "displayname": "Val\u00e9rie P\u00e9cresse", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/vpecresse"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "vpecresse", "id": 49969223, "displayname": "Val\u00e9rie P\u00e9cresse", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/vpecresse"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["PecresseNaufrage", "Pecresse", "AlstomGate"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Fan__de_Zemmour/status/1521097143796346884", "date": "2022-05-02T11:59:54+00:00", "content": "@vpecresse Les islamistes radicaux du monde entier vous remercie Madame #Pecresse.", "renderedContent": "@vpecresse Les islamistes radicaux du monde entier vous remercie Madame #Pecresse.", "id": 1521097143796346884, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Fan__de_Zemmour", "id": 1438182527458549765, "displayname": "R\u00e9gis Martin \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "description": "Reconqu\u00eate \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\n\nPour une droite nationale conservatrice.", "rawDescription": "Reconqu\u00eate \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\n\nPour une droite nationale conservatrice.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-09-15T16:47:23+00:00", "followersCount": 276, "friendsCount": 281, "statusesCount": 1815, "favouritesCount": 1390, "listedCount": 0, "mediaCount": 49, "location": "Bordeaux, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1511970248202854405/mhof9TPz_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Fan__de_Zemmour"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 2, "likeCount": 6, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521038957026459655, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521038957026459655, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "vpecresse", "id": 49969223, "displayname": "Val\u00e9rie P\u00e9cresse", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/vpecresse"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "vpecresse", "id": 49969223, "displayname": "Val\u00e9rie P\u00e9cresse", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/vpecresse"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Pecresse"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/ArielBarrieu/status/1521094625624268800", "date": "2022-05-02T11:49:53+00:00", "content": "@CNEWS \u00c7a me fend le c\u0153ur ! La pauvre #Pecresse https://t.co/bQX7iPJxjN", "renderedContent": "@CNEWS \u00c7a me fend le c\u0153ur ! La pauvre #Pecresse https://t.co/bQX7iPJxjN", "id": 1521094625624268800, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ArielBarrieu", "id": 1518979119844835329, "displayname": "Ariel Barry \ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "description": "quinquag\u00e9naire, blanc, juif, h\u00e9t\u00e9ro, de droite, patriote, tout pour d\u00e9plaire", "rawDescription": "quinquag\u00e9naire, blanc, juif, h\u00e9t\u00e9ro, de droite, patriote, tout pour d\u00e9plaire", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2022-04-26T15:44:41+00:00", "followersCount": 7, "friendsCount": 47, "statusesCount": 103, "favouritesCount": 336, "listedCount": 0, "mediaCount": 1, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1520324186962599937/VreUhbRM_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1518979119844835329/1651074901", "label": null, "url": "https://twitter.com/ArielBarrieu"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1520762095230402561, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Gif", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/FRwDfnIXsAIAwTV.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/tweet_video/FRwDfnIXsAIAwTV.mp4", "bitrate": 0}]}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1520762095230402561, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "CNEWS", "id": 18396319, "displayname": "CNEWS", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/CNEWS"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "CNEWS", "id": 18396319, "displayname": "CNEWS", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/CNEWS"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Pecresse"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/vojvoda_mp/status/1521093143969648640", "date": "2022-05-02T11:44:00+00:00", "content": "@vpecresse #Pecresse\n#ramadan \nEn le disant vous esp\u00e9rez \u00e9ponger votre dette gr\u00e2ce aux dons des musulmans?\nD\u00e9cid\u00e9ment plus jamais avec vous!!!!!!!!!!!", "renderedContent": "@vpecresse #Pecresse\n#ramadan \nEn le disant vous esp\u00e9rez \u00e9ponger votre dette gr\u00e2ce aux dons des musulmans?\nD\u00e9cid\u00e9ment plus jamais avec vous!!!!!!!!!!!", "id": 1521093143969648640, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "vojvoda_mp", "id": 796372901528301569, "displayname": "Maja Vojvoda", "description": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Pour une France souveraine et libre faisons tout pour faire gagner la droite r\u00e9publicaine et battre la v\u00e9ritable fachosph\u00e8re de g\u00f4che", "rawDescription": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Pour une France souveraine et libre faisons tout pour faire gagner la droite r\u00e9publicaine et battre la v\u00e9ritable fachosph\u00e8re de g\u00f4che", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-11-09T15:24:30+00:00", "followersCount": 1243, "friendsCount": 1547, "statusesCount": 7041, "favouritesCount": 5745, "listedCount": 2, "mediaCount": 68, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1492882497297920004/0XtiqN0w_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/796372901528301569/1650782629", "label": null, "url": "https://twitter.com/vojvoda_mp"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 3, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521038957026459655, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521038957026459655, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "vpecresse", "id": 49969223, "displayname": "Val\u00e9rie P\u00e9cresse", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/vpecresse"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "vpecresse", "id": 49969223, "displayname": "Val\u00e9rie P\u00e9cresse", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/vpecresse"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Pecresse", "ramadan"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/guy3810/status/1521087988398276612", "date": "2022-05-02T11:23:31+00:00", "content": "Face au r\u00e9sultats de #P\u00e9cresse et \u00e0 la mort de #LR qui ne peut n\u00e9gocier qu'avec lui-m\u00eame les commentaires des gens de droite le font rire aux \u00e9clats https://t.co/Yvl2dQOA2N", "renderedContent": "Face au r\u00e9sultats de #P\u00e9cresse et \u00e0 la mort de #LR qui ne peut n\u00e9gocier qu'avec lui-m\u00eame les commentaires des gens de droite le font rire aux \u00e9clats twitter.com/demontvalon1/s\u2026", "id": 1521087988398276612, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "guy3810", "id": 785160680345305088, "displayname": "guy38", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-10-09T16:51:08+00:00", "followersCount": 128, "friendsCount": 48, "statusesCount": 58169, "favouritesCount": 26109, "listedCount": 1, "mediaCount": 14, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1487146689865695235/z3WTx6Cl_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/785160680345305088/1643398427", "label": null, "url": "https://twitter.com/guy3810"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521087988398276612, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://twitter.com/demontvalon1/status/1520836114298413057"], "tcooutlinks": ["https://t.co/Yvl2dQOA2N"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/demontvalon1/status/1520836114298413057", "date": "2022-05-01T18:42:40+00:00", "content": "#legislatives2022 @EdithCresson: \u00ab\u00a0Au premier tour de la pr\u00e9sidentielle, j\u2019ai vot\u00e9 @EmmanuelMacron parce que le PS n\u2019avait pas de programme\u00a0\u00bb.\nUne confidence qui en dit long. M\u00eame Edith Cresson...", "renderedContent": "#legislatives2022 @EdithCresson: \u00ab\u00a0Au premier tour de la pr\u00e9sidentielle, j\u2019ai vot\u00e9 @EmmanuelMacron parce que le PS n\u2019avait pas de programme\u00a0\u00bb.\nUne confidence qui en dit long. M\u00eame Edith Cresson...", "id": 1520836114298413057, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "demontvalon1", "id": 429754596, "displayname": "D. de Montvalon", "description": "Journaliste-\u00e9ditorialiste politique. Mes ports d\u2019attache successifs: Le Point, L\u2019Express, Le Parisien, L\u2019Opinion, Le JDD. Coup de c\u0153ur: mes 13 ans au Parisien.", "rawDescription": "Journaliste-\u00e9ditorialiste politique. Mes ports d\u2019attache successifs: Le Point, L\u2019Express, Le Parisien, L\u2019Opinion, Le JDD. Coup de c\u0153ur: mes 13 ans au Parisien.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-12-06T10:26:43+00:00", "followersCount": 49247, "friendsCount": 7007, "statusesCount": 92750, "favouritesCount": 907, "listedCount": 495, "mediaCount": 375, "location": "Paris", "protected": false, "linkUrl": "http://demontvalon1leblog.wordpress.com", "linkTcourl": "https://t.co/aEGe391Gfu", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2187291003/DDM_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/429754596/1447067909", "label": null, "url": "https://twitter.com/demontvalon1"}, "replyCount": 4, "retweetCount": 77, "likeCount": 259, "quoteCount": 2, "conversationId": 1520836114298413057, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/#!/download/ipad", "sourceLabel": "Twitter for iPad", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "EdithCresson", "id": 4773936448, "displayname": "Edith cresson", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/EdithCresson"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "EmmanuelMacron", "id": 1976143068, "displayname": "Emmanuel Macron", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["legislatives2022"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["P\u00e9cresse", "LR"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/LM_Bertrand/status/1521083790097100800", "date": "2022-05-02T11:06:50+00:00", "content": "L\u2019islamo droitisme en 1 tweet.\n#Pecresse https://t.co/cNp3xA7shQ", "renderedContent": "L\u2019islamo droitisme en 1 tweet.\n#Pecresse twitter.com/vpecresse/stat\u2026", "id": 1521083790097100800, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "LM_Bertrand", "id": 1402761398, "displayname": "Bertrand LM", "description": "J\u2019ex\u00e8cre le pr\u00eat-\u00e0-penser | \u00ab \u00c0 une \u00e9poque de supercherie universelle, dire la v\u00e9rit\u00e9 est un acte r\u00e9volutionnaire \u00bb (Orwell) #LaReconqu\u00eateContinue", "rawDescription": "J\u2019ex\u00e8cre le pr\u00eat-\u00e0-penser | \u00ab \u00c0 une \u00e9poque de supercherie universelle, dire la v\u00e9rit\u00e9 est un acte r\u00e9volutionnaire \u00bb (Orwell) #LaReconqu\u00eateContinue", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-05-04T16:29:50+00:00", "followersCount": 428, "friendsCount": 615, "statusesCount": 4497, "favouritesCount": 7364, "listedCount": 5, "mediaCount": 121, "location": "Lyon, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/813604893315317760/oFNPiDsj_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1402761398/1558646065", "label": null, "url": "https://twitter.com/LM_Bertrand"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521083790097100800, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://twitter.com/vpecresse/status/1521038957026459655"], "tcooutlinks": ["https://t.co/cNp3xA7shQ"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/vpecresse/status/1521038957026459655", "date": "2022-05-02T08:08:41+00:00", "content": "En cette fin de Ramadan, je souhaite \u00e0 tous les musulmans de France une belle f\u00eate de l\u2019Aid el-Fitr, qu\u2019elle soit porteuse de concorde et de fraternit\u00e9.", "renderedContent": "En cette fin de Ramadan, je souhaite \u00e0 tous les musulmans de France une belle f\u00eate de l\u2019Aid el-Fitr, qu\u2019elle soit porteuse de concorde et de fraternit\u00e9.", "id": 1521038957026459655, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "vpecresse", "id": 49969223, "displayname": "Val\u00e9rie P\u00e9cresse", "description": "Pr\u00e9sidente de la R\u00e9gion \u00cele-de-France | Ancienne Ministre \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "rawDescription": "Pr\u00e9sidente de la R\u00e9gion \u00cele-de-France | Ancienne Ministre \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2009-06-23T13:05:41+00:00", "followersCount": 459710, "friendsCount": 1530, "statusesCount": 21486, "favouritesCount": 2580, "listedCount": 3185, "mediaCount": 2447, "location": "Paris", "protected": false, "linkUrl": "http://www.valeriepecresse.fr", "linkTcourl": "https://t.co/N9diaZNLQG", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1506197649124429828/LaUqYzQg_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/49969223/1650967133", "label": null, "url": "https://twitter.com/vpecresse"}, "replyCount": 1929, "retweetCount": 460, "likeCount": 3092, "quoteCount": 1246, "conversationId": 1521038957026459655, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Pecresse"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Colonel_Vincent/status/1521081801007058944", "date": "2022-05-02T10:58:56+00:00", "content": "Les amis de #Pecresse \ud83d\udc4c\ud83d\ude29 https://t.co/DLaULClaUu", "renderedContent": "Les amis de #Pecresse \ud83d\udc4c\ud83d\ude29 twitter.com/Benoit_Jimenez\u2026", "id": 1521081801007058944, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Colonel_Vincent", "id": 906565731764117506, "displayname": "Super\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "description": "SUPER R\u00e9sistant \ud83d\udcaa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Compte r\u00e9guli\u00e8rement bloqu\u00e9, censur\u00e9, restreint, mais je r\u00e9siste \ud83d\ude24\ud83d\ude05 Si vous voyez mes tweets, Vous \u00eates dans la R\u00e9sistance \ud83d\udc4d\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "rawDescription": "SUPER R\u00e9sistant \ud83d\udcaa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Compte r\u00e9guli\u00e8rement bloqu\u00e9, censur\u00e9, restreint, mais je r\u00e9siste \ud83d\ude24\ud83d\ude05 Si vous voyez mes tweets, Vous \u00eates dans la R\u00e9sistance \ud83d\udc4d\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2017-09-09T17:11:28+00:00", "followersCount": 5132, "friendsCount": 5426, "statusesCount": 11040, "favouritesCount": 10323, "listedCount": 2, "mediaCount": 1066, "location": "France occup\u00e9e", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1187317351596904448/XHeNhxEC_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/906565731764117506/1643449758", "label": null, "url": "https://twitter.com/Colonel_Vincent"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 1, "likeCount": 5, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521081801007058944, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://twitter.com/Benoit_Jimenez/status/1521038420138725376"], "tcooutlinks": ["https://t.co/DLaULClaUu"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Benoit_Jimenez/status/1521038420138725376", "date": "2022-05-02T08:06:33+00:00", "content": "Je souhaite une belle f\u00eate de l'a\u00efd \u00e0 tous les amis musulmans de #Garges et d'ailleurs. Tr\u00e8s heureux d'avoir partag\u00e9 ce matin ce moment convivial et de pri\u00e8re avec les communaut\u00e9s musulmanes de notre ville r\u00e9unies pour l'occasion. #AidElFitr #AidMoubarak https://t.co/vylutGxKsB", "renderedContent": "Je souhaite une belle f\u00eate de l'a\u00efd \u00e0 tous les amis musulmans de #Garges et d'ailleurs. Tr\u00e8s heureux d'avoir partag\u00e9 ce matin ce moment convivial et de pri\u00e8re avec les communaut\u00e9s musulmanes de notre ville r\u00e9unies pour l'occasion. #AidElFitr #AidMoubarak https://t.co/vylutGxKsB", "id": 1521038420138725376, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Benoit_Jimenez", "id": 793700443, "displayname": "Benoit Jimenez", "description": "Maire @VilledeGarges ;\nPdt du @SIAH_Croult ;\nConseiller r\u00e9gional @UDI_iledefrance ;\nVP @RoissyAgglo #emploi #ESS #formation ;\nPdt @UDI_95", "rawDescription": "Maire @VilledeGarges ;\nPdt du @SIAH_Croult ;\nConseiller r\u00e9gional @UDI_iledefrance ;\nVP @RoissyAgglo #emploi #ESS #formation ;\nPdt @UDI_95", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-08-31T11:51:07+00:00", "followersCount": 1731, "friendsCount": 1269, "statusesCount": 5110, "favouritesCount": 5276, "listedCount": 31, "mediaCount": 448, "location": "Garges-l\u00e8s-Gonesse", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1521234773037006848/j73n2PXF_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/793700443/1651525609", "label": null, "url": "https://twitter.com/Benoit_Jimenez"}, "replyCount": 316, "retweetCount": 108, "likeCount": 401, "quoteCount": 129, "conversationId": 1521038420138725376, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRvQYH9XIAAZePI?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRvQYH9XIAAZePI?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Garges", "AidElFitr", "AidMoubarak"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Pecresse"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/erybbbs/status/1521078954765033472", "date": "2022-05-02T10:47:37+00:00", "content": "On peut en dire autant des gens qui contrre toute raison ont soutenu #Pecresse. https://t.co/j4t6DjcToC", "renderedContent": "On peut en dire autant des gens qui contrre toute raison ont soutenu #Pecresse. twitter.com/ECiotti/status\u2026", "id": 1521078954765033472, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "erybbbs", "id": 1331491147, "displayname": "eryb bbs L\u00e9movice r\u00e9fractaire", "description": "puisqu'on ne veut pas entendre nos cris dans la rue je suis venu chuchoter sur la toile\r\n---m\u00e9decin lambda", "rawDescription": "puisqu'on ne veut pas entendre nos cris dans la rue je suis venu chuchoter sur la toile\r\n---m\u00e9decin lambda", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-04-06T12:32:23+00:00", "followersCount": 759, "friendsCount": 198, "statusesCount": 110187, "favouritesCount": 58954, "listedCount": 88, "mediaCount": 426, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/543705488097955840/QWxZ-EjY_normal.jpeg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/erybbbs"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521078954765033472, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://twitter.com/ECiotti/status/1520288224064770048"], "tcooutlinks": ["https://t.co/j4t6DjcToC"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/ECiotti/status/1520288224064770048", "date": "2022-04-30T06:25:32+00:00", "content": "Pens\u00e9es pour les nouveaux convertis au macronisme qui en plus d\u2019avoir du mal \u00e0 se regarder dans la glace sont m\u00e9pris\u00e9s par leur ma\u00eetre.\n\nLa fid\u00e9lit\u00e9 est plus difficile mais elle est tellement plus noble ! https://t.co/YvsZxtFUaW", "renderedContent": "Pens\u00e9es pour les nouveaux convertis au macronisme qui en plus d\u2019avoir du mal \u00e0 se regarder dans la glace sont m\u00e9pris\u00e9s par leur ma\u00eetre.\n\nLa fid\u00e9lit\u00e9 est plus difficile mais elle est tellement plus noble ! https://t.co/YvsZxtFUaW", "id": 1520288224064770048, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ECiotti", "id": 87886754, "displayname": "Eric Ciotti", "description": "Pour que la France reste la France\nD\u00e9put\u00e9, conseiller d\u00e9partemental des @AlpesMaritimes \nFacebook : facebook.com/ECIOTTI\nFondateur du mouvement @ADroiteCiotti", "rawDescription": "Pour que la France reste la France\nD\u00e9put\u00e9, conseiller d\u00e9partemental des @AlpesMaritimes \nFacebook : https://t.co/irfMuSn1Xj\nFondateur du mouvement @ADroiteCiotti", "descriptionUrls": [{"text": "facebook.com/ECIOTTI", "url": "http://facebook.com/ECIOTTI", "tcourl": "https://t.co/irfMuSn1Xj", "indices": [100, 123]}], "verified": true, "created": "2009-11-06T07:01:41+00:00", "followersCount": 231407, "friendsCount": 2770, "statusesCount": 30280, "favouritesCount": 1332, "listedCount": 1287, "mediaCount": 11519, "location": "Nice", "protected": false, "linkUrl": "http://www.eric-ciotti.com/don/", "linkTcourl": "https://t.co/OKUsULwqpS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445366552698793985/fAOl5kHQ_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/87886754/1630870894", "label": null, "url": "https://twitter.com/ECiotti"}, "replyCount": 566, "retweetCount": 1155, "likeCount": 3264, "quoteCount": 109, "conversationId": 1520288224064770048, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRkmFNvWYAABtuU?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRkmFNvWYAABtuU?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Pecresse"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Michka_Sasha/status/1521069798301573120", "date": "2022-05-02T10:11:14+00:00", "content": "#pecresse \ud83e\udd2d\ud83d\ude09\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\nD\u00e9couvre la vid\u00e9o de Latios V ! #TikTok https://t.co/fULVpxXXi9", "renderedContent": "#pecresse \ud83e\udd2d\ud83d\ude09\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\nD\u00e9couvre la vid\u00e9o de Latios V ! #TikTok vm.tiktok.com/ZMLtYvq4c/", "id": 1521069798301573120, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Michka_Sasha", "id": 821306029333954560, "displayname": "Masha&Michka \ud83c\udde8\ud83c\uddf5", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2017-01-17T10:39:51+00:00", "followersCount": 306, "friendsCount": 358, "statusesCount": 7212, "favouritesCount": 10418, "listedCount": 2, "mediaCount": 223, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "https://www.gettr.com/user/michka_sasha", "linkTcourl": "https://t.co/sofPE5rl13", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1178431279357927425/-dBZxZ5T_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/821306029333954560/1619628720", "label": null, "url": "https://twitter.com/Michka_Sasha"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521069798301573120, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://vm.tiktok.com/ZMLtYvq4c/"], "tcooutlinks": ["https://t.co/fULVpxXXi9"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["pecresse", "TikTok"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/ThomasGarnier8/status/1521067197287837697", "date": "2022-05-02T10:00:54+00:00", "content": "@Livrenoirmedia L'ex-UMP, devenue LR devrait \"balayer devant leur porte\" et \u00e0 force de compromission locale, leurs elus ont aussi favoriser cet \"archipel fran\u00e7ais\" !\n\nDe plus, une opposition qui ne s'oppose pas ou tr\u00e8s peu ... perd tout cr\u00e9dibilit\u00e9 pour une alternance, \u00e0 l'ex de #Pecresse !", "renderedContent": "@Livrenoirmedia L'ex-UMP, devenue LR devrait \"balayer devant leur porte\" et \u00e0 force de compromission locale, leurs elus ont aussi favoriser cet \"archipel fran\u00e7ais\" !\n\nDe plus, une opposition qui ne s'oppose pas ou tr\u00e8s peu ... perd tout cr\u00e9dibilit\u00e9 pour une alternance, \u00e0 l'ex de #Pecresse !", "id": 1521067197287837697, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ThomasGarnier8", "id": 574270513, "displayname": "Thomas Garnier", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-05-08T07:07:43+00:00", "followersCount": 52, "friendsCount": 17, "statusesCount": 19994, "favouritesCount": 53, "listedCount": 1, "mediaCount": 1837, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1503842884105248772/oeWUJjXq_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/574270513/1602483524", "label": null, "url": "https://twitter.com/ThomasGarnier8"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521064441483251712, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521064441483251712, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Livrenoirmedia", "id": 1357358878674059265, "displayname": "Livre Noir", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Livrenoirmedia"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Livrenoirmedia", "id": 1357358878674059265, "displayname": "Livre Noir", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Livrenoirmedia"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Pecresse"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Calyss11/status/1521064857344352256", "date": "2022-05-02T09:51:36+00:00", "content": "racolage religieux et en plus il est s\u00e9lectif (pas de tweet pour P\u00e2ques) \n\u27a1\ufe0f \ud83d\uddd1 #Pecresse https://t.co/0ySsFKD0A0", "renderedContent": "racolage religieux et en plus il est s\u00e9lectif (pas de tweet pour P\u00e2ques) \n\u27a1\ufe0f \ud83d\uddd1 #Pecresse twitter.com/vpecresse/stat\u2026", "id": 1521064857344352256, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Calyss11", "id": 711497227294928897, "displayname": "Alyss 42", "description": "F\u00e9ministe universaliste, irr\u00e9ligieuse, humour noir \n\u201cEn d\u00e9mocratie il est n\u00e9cessaire q les gens apprennent \u00e0 supporter q leurs sentiments soient outrag\u00e9s\u201c", "rawDescription": "F\u00e9ministe universaliste, irr\u00e9ligieuse, humour noir \n\u201cEn d\u00e9mocratie il est n\u00e9cessaire q les gens apprennent \u00e0 supporter q leurs sentiments soient outrag\u00e9s\u201c", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-03-20T10:18:52+00:00", "followersCount": 1582, "friendsCount": 1969, "statusesCount": 73912, "favouritesCount": 258673, "listedCount": 49, "mediaCount": 2138, "location": "France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1490961134630887424/JZemrWfB_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/711497227294928897/1635793896", "label": null, "url": "https://twitter.com/Calyss11"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521064857344352256, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://twitter.com/vpecresse/status/1521038957026459655"], "tcooutlinks": ["https://t.co/0ySsFKD0A0"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/vpecresse/status/1521038957026459655", "date": "2022-05-02T08:08:41+00:00", "content": "En cette fin de Ramadan, je souhaite \u00e0 tous les musulmans de France une belle f\u00eate de l\u2019Aid el-Fitr, qu\u2019elle soit porteuse de concorde et de fraternit\u00e9.", "renderedContent": "En cette fin de Ramadan, je souhaite \u00e0 tous les musulmans de France une belle f\u00eate de l\u2019Aid el-Fitr, qu\u2019elle soit porteuse de concorde et de fraternit\u00e9.", "id": 1521038957026459655, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "vpecresse", "id": 49969223, "displayname": "Val\u00e9rie P\u00e9cresse", "description": "Pr\u00e9sidente de la R\u00e9gion \u00cele-de-France | Ancienne Ministre \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "rawDescription": "Pr\u00e9sidente de la R\u00e9gion \u00cele-de-France | Ancienne Ministre \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2009-06-23T13:05:41+00:00", "followersCount": 459710, "friendsCount": 1530, "statusesCount": 21486, "favouritesCount": 2580, "listedCount": 3185, "mediaCount": 2447, "location": "Paris", "protected": false, "linkUrl": "http://www.valeriepecresse.fr", "linkTcourl": "https://t.co/N9diaZNLQG", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1506197649124429828/LaUqYzQg_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/49969223/1650967133", "label": null, "url": "https://twitter.com/vpecresse"}, "replyCount": 1929, "retweetCount": 460, "likeCount": 3092, "quoteCount": 1246, "conversationId": 1521038957026459655, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Pecresse"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/NAS14793358/status/1521051777826803713", "date": "2022-05-02T08:59:38+00:00", "content": "@vpecresse #Pecresse veut continuer \u00e0 exister en politique alors elle flatte les musulmans et continuera \u00e0 aller dans les \u00e9coles o\u00f9 les fillettes sont voil\u00e9es", "renderedContent": "@vpecresse #Pecresse veut continuer \u00e0 exister en politique alors elle flatte les musulmans et continuera \u00e0 aller dans les \u00e9coles o\u00f9 les fillettes sont voil\u00e9es", "id": 1521051777826803713, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "NAS14793358", "id": 1460279298720477193, "displayname": "N.A.S", "description": "Politique et autres faits du moment, suivez le guide...", "rawDescription": "Politique et autres faits du moment, suivez le guide...", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-11-15T16:13:07+00:00", "followersCount": 1310, "friendsCount": 2645, "statusesCount": 18765, "favouritesCount": 3267, "listedCount": 2, "mediaCount": 1427, "location": "AIX-EN-PROVENCE", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1495424751254315012/UrKlaCgF_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1460279298720477193/1646935422", "label": null, "url": "https://twitter.com/NAS14793358"}, "replyCount": 2, "retweetCount": 5, "likeCount": 10, "quoteCount": 1, "conversationId": 1521038957026459655, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521038957026459655, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "vpecresse", "id": 49969223, "displayname": "Val\u00e9rie P\u00e9cresse", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/vpecresse"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "vpecresse", "id": 49969223, "displayname": "Val\u00e9rie P\u00e9cresse", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/vpecresse"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Pecresse"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JFJagle/status/1521041999431880704", "date": "2022-05-02T08:20:46+00:00", "content": "J\u2019ai l\u2019impression de lire ses opposants qui la critiquaient pendant la campagne \ud83d\ude44 #Pecresse https://t.co/VvtF3nFtIo", "renderedContent": "J\u2019ai l\u2019impression de lire ses opposants qui la critiquaient pendant la campagne \ud83d\ude44 #Pecresse twitter.com/vpecresse/stat\u2026", "id": 1521041999431880704, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JFJagle", "id": 91198355, "displayname": "Jean-Fran\u00e7ois Jagle", "description": "FOMO disruptif / Parfois dans l'ombre / toujours en veille / #SixFours #Sanary #France", "rawDescription": "FOMO disruptif / Parfois dans l'ombre / toujours en veille / #SixFours #Sanary #France", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2009-11-19T21:34:45+00:00", "followersCount": 8228, "friendsCount": 1913, "statusesCount": 51445, "favouritesCount": 14633, "listedCount": 446, "mediaCount": 5246, "location": "Six-Fours-les-Plages, France", "protected": false, "linkUrl": "https://t.me/JFJagle", "linkTcourl": "https://t.co/r7CaHsCC0c", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1184142348281958400/Rt7fVD7U_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/91198355/1444860020", "label": null, "url": "https://twitter.com/JFJagle"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521041999431880704, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://twitter.com/vpecresse/status/1521038957026459655"], "tcooutlinks": ["https://t.co/VvtF3nFtIo"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/vpecresse/status/1521038957026459655", "date": "2022-05-02T08:08:41+00:00", "content": "En cette fin de Ramadan, je souhaite \u00e0 tous les musulmans de France une belle f\u00eate de l\u2019Aid el-Fitr, qu\u2019elle soit porteuse de concorde et de fraternit\u00e9.", "renderedContent": "En cette fin de Ramadan, je souhaite \u00e0 tous les musulmans de France une belle f\u00eate de l\u2019Aid el-Fitr, qu\u2019elle soit porteuse de concorde et de fraternit\u00e9.", "id": 1521038957026459655, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "vpecresse", "id": 49969223, "displayname": "Val\u00e9rie P\u00e9cresse", "description": "Pr\u00e9sidente de la R\u00e9gion \u00cele-de-France | Ancienne Ministre \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "rawDescription": "Pr\u00e9sidente de la R\u00e9gion \u00cele-de-France | Ancienne Ministre \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2009-06-23T13:05:41+00:00", "followersCount": 459710, "friendsCount": 1530, "statusesCount": 21486, "favouritesCount": 2580, "listedCount": 3185, "mediaCount": 2447, "location": "Paris", "protected": false, "linkUrl": "http://www.valeriepecresse.fr", "linkTcourl": "https://t.co/N9diaZNLQG", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1506197649124429828/LaUqYzQg_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/49969223/1650967133", "label": null, "url": "https://twitter.com/vpecresse"}, "replyCount": 1929, "retweetCount": 460, "likeCount": 3092, "quoteCount": 1246, "conversationId": 1521038957026459655, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Pecresse"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/CercleAudace/status/1521040295399354369", "date": "2022-05-02T08:14:00+00:00", "content": "#Pecresse cherche vraiment des sous partout\n\n\ud83c\udfb6 Donnez, donnez, do-donnez\nDonnez, donnez-moi\nDonnez, donnez, do-donnez\nDieu vous le rendra \ud83c\udfb6 https://t.co/nQWkLgNlvX", "renderedContent": "#Pecresse cherche vraiment des sous partout\n\n\ud83c\udfb6 Donnez, donnez, do-donnez\nDonnez, donnez-moi\nDonnez, donnez, do-donnez\nDieu vous le rendra \ud83c\udfb6 twitter.com/vpecresse/stat\u2026", "id": 1521040295399354369, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "CercleAudace", "id": 2790163260, "displayname": "Audace", "description": "R\u00e9seau d'actifs et entrepreneurs patriotes | #dialoguedesdroites", "rawDescription": "R\u00e9seau d'actifs et entrepreneurs patriotes | #dialoguedesdroites", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2014-09-04T17:22:04+00:00", "followersCount": 7931, "friendsCount": 917, "statusesCount": 9541, "favouritesCount": 6391, "listedCount": 98, "mediaCount": 1212, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.cercleaudace.fr", "linkTcourl": "https://t.co/GGaDFqHs2t", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047139628518707200/aJ1VV1xC_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2790163260/1538608149", "label": null, "url": "https://twitter.com/CercleAudace"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 4, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521040295399354369, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://twitter.com/vpecresse/status/1521038957026459655"], "tcooutlinks": ["https://t.co/nQWkLgNlvX"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/vpecresse/status/1521038957026459655", "date": "2022-05-02T08:08:41+00:00", "content": "En cette fin de Ramadan, je souhaite \u00e0 tous les musulmans de France une belle f\u00eate de l\u2019Aid el-Fitr, qu\u2019elle soit porteuse de concorde et de fraternit\u00e9.", "renderedContent": "En cette fin de Ramadan, je souhaite \u00e0 tous les musulmans de France une belle f\u00eate de l\u2019Aid el-Fitr, qu\u2019elle soit porteuse de concorde et de fraternit\u00e9.", "id": 1521038957026459655, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "vpecresse", "id": 49969223, "displayname": "Val\u00e9rie P\u00e9cresse", "description": "Pr\u00e9sidente de la R\u00e9gion \u00cele-de-France | Ancienne Ministre \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "rawDescription": "Pr\u00e9sidente de la R\u00e9gion \u00cele-de-France | Ancienne Ministre \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2009-06-23T13:05:41+00:00", "followersCount": 459710, "friendsCount": 1530, "statusesCount": 21486, "favouritesCount": 2580, "listedCount": 3185, "mediaCount": 2447, "location": "Paris", "protected": false, "linkUrl": "http://www.valeriepecresse.fr", "linkTcourl": "https://t.co/N9diaZNLQG", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1506197649124429828/LaUqYzQg_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/49969223/1650967133", "label": null, "url": "https://twitter.com/vpecresse"}, "replyCount": 1929, "retweetCount": 460, "likeCount": 3092, "quoteCount": 1246, "conversationId": 1521038957026459655, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Pecresse"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Scorpios691/status/1521037198354698240", "date": "2022-05-02T08:01:42+00:00", "content": "Les adh\u00e9rents #LR ont encore subi la mendicit\u00e9 de #Pecresse ce week-end. Cette femme sans scrupule avait vol\u00e9 la primaire sans poss\u00e9der la moindre qualit\u00e9 pour candidater. Elle se crashe et nous demande de payer \u00e0 sa place ! \ud83d\ude44 https://t.co/pY5QJFNdhC", "renderedContent": "Les adh\u00e9rents #LR ont encore subi la mendicit\u00e9 de #Pecresse ce week-end. Cette femme sans scrupule avait vol\u00e9 la primaire sans poss\u00e9der la moindre qualit\u00e9 pour candidater. Elle se crashe et nous demande de payer \u00e0 sa place ! \ud83d\ude44 https://t.co/pY5QJFNdhC", "id": 1521037198354698240, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Scorpios691", "id": 851049915434377220, "displayname": "Scorpios69", "description": "Libert\u00e9, responsabilit\u00e9, m\u00e9rite, identit\u00e9 / Le Z a imprim\u00e9 sa marque sur la pr\u00e9sidentielle par son intelligence, son courage, son amour de la France.", "rawDescription": "Libert\u00e9, responsabilit\u00e9, m\u00e9rite, identit\u00e9 / Le Z a imprim\u00e9 sa marque sur la pr\u00e9sidentielle par son intelligence, son courage, son amour de la France.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2017-04-09T12:31:26+00:00", "followersCount": 5459, "friendsCount": 5408, "statusesCount": 59101, "favouritesCount": 70522, "listedCount": 8, "mediaCount": 1262, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1237330625444577282/3KdUVAoZ_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/851049915434377220/1635010695", "label": null, "url": "https://twitter.com/Scorpios691"}, "replyCount": 3, "retweetCount": 12, "likeCount": 10, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521037198354698240, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRvPRSFWUAA5PL2?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRvPRSFWUAA5PL2?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LR", "Pecresse"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/ElsaM2017/status/1521032936241475589", "date": "2022-05-02T07:44:46+00:00", "content": "Tiens il est l\u00e0 #Consigny !! Sa candidate a t-elle pu rembourser sa path\u00e9tique campagne sans aucun charisme  #P\u00e9cresse ! Un #parti  #LR  que #Macron a lamin\u00e9 vu qu'ils ont #veaut\u00e9 toutes les lois #mackinsey comme des abrutis, pas des responsables, mais pour leurs postes ! bye bye https://t.co/9LwJm7omiG", "renderedContent": "Tiens il est l\u00e0 #Consigny !! Sa candidate a t-elle pu rembourser sa path\u00e9tique campagne sans aucun charisme  #P\u00e9cresse ! Un #parti  #LR  que #Macron a lamin\u00e9 vu qu'ils ont #veaut\u00e9 toutes les lois #mackinsey comme des abrutis, pas des responsables, mais pour leurs postes ! bye bye twitter.com/RMCStory/statu\u2026", "id": 1521032936241475589, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ElsaM2017", "id": 794248139041603589, "displayname": "Elisabeth Etm", "description": "Passionn\u00e9e de Litt\u00e9rature, Notre Culture inspirante, je me r\u00e9gale de libert\u00e9  Ce mot grav\u00e9 sur  NOTRE fronton s'efface attention  #Danger\nJe suis mari\u00e9e fid\u00e8le", "rawDescription": "Passionn\u00e9e de Litt\u00e9rature, Notre Culture inspirante, je me r\u00e9gale de libert\u00e9  Ce mot grav\u00e9 sur  NOTRE fronton s'efface attention  #Danger\nJe suis mari\u00e9e fid\u00e8le", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-11-03T18:41:27+00:00", "followersCount": 1080, "friendsCount": 1962, "statusesCount": 155752, "favouritesCount": 115665, "listedCount": 10, "mediaCount": 68, "location": "Paris", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350774685622018048/_cZgbOxX_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ElsaM2017"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521032936241475589, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://twitter.com/RMCStory/status/1521028941187887105"], "tcooutlinks": ["https://t.co/9LwJm7omiG"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/RMCStory/status/1521028941187887105", "date": "2022-05-02T07:28:53+00:00", "content": "\ud83d\udca5 Violences lors de la manif du 1er mai : Casseurs, est-ce qu'on laisse faire ?\n\n\ud83d\udcac @CharlesConsigny : \"Th\u00e9oriquement, La femme qui a agress\u00e9 un pompier peut prendre 5 ans de prison !\"\n\n#GGRMC https://t.co/7Dwm45qtx8", "renderedContent": "\ud83d\udca5 Violences lors de la manif du 1er mai : Casseurs, est-ce qu'on laisse faire ?\n\n\ud83d\udcac @CharlesConsigny : \"Th\u00e9oriquement, La femme qui a agress\u00e9 un pompier peut prendre 5 ans de prison !\"\n\n#GGRMC https://t.co/7Dwm45qtx8", "id": 1521028941187887105, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "RMCStory", "id": 835630728, "displayname": "RMC Story", "description": "Compte officiel. Cha\u00eene gratuite disponible en France sur le canal 23 de la TNT HD et sur les r\u00e9seaux num\u00e9riques. #RMCStory", "rawDescription": "Compte officiel. Cha\u00eene gratuite disponible en France sur le canal 23 de la TNT HD et sur les r\u00e9seaux num\u00e9riques. #RMCStory", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-09-20T14:01:09+00:00", "followersCount": 28895, "friendsCount": 527, "statusesCount": 24054, "favouritesCount": 5025, "listedCount": 160, "mediaCount": 11895, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://rmcstory.bfmtv.com", "linkTcourl": "https://t.co/SqK8NMZURV", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1036382911812050944/aXig0iiM_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/835630728/1648457772", "label": null, "url": "https://twitter.com/RMCStory"}, "replyCount": 3, "retweetCount": 2, "likeCount": 6, "quoteCount": 1, "conversationId": 1521028941187887105, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://wildmoka.com\" rel=\"nofollow\">Wildmoka</a>", "sourceUrl": "http://wildmoka.com", "sourceLabel": "Wildmoka", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRvHwXVWYAEnLVt.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1521028883256074240/vid/1280x720/iYVz2RDDGSO93qa_.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1521028883256074240/pl/t1ioSKDbAWx1sMgy.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1521028883256074240/vid/640x360/UNqIG-B78tUb2Os_.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1521028883256074240/vid/480x270/9v1DLQjLnMTHHJGH.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}], "duration": 44.84, "views": 532}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "CharlesConsigny", "id": 391385801, "displayname": "Charles Consigny", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/CharlesConsigny"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["GGRMC"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Consigny", "P\u00e9cresse", "parti", "LR", "Macron", "veaut\u00e9", "mackinsey"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Fluckipa/status/1521030578962849792", "date": "2022-05-02T07:35:24+00:00", "content": "Apr\u00e8s la d\u00e9b\u00e2cle de #P\u00e9cresse et #Hidalgo, #LR r\u00e9siste \u00e0 toute \"compromission\" avec #Zemmour ou le #RN.\nLe #PS, lui, va se jeter dans les bras de #M\u00e9lenchon et de l'islamo-gauchisme.\nUn point commun entre les 2 agonisants PS et LR: les fuites vers #Macron.\nTous 2 sont \u00e9cartel\u00e9s.", "renderedContent": "Apr\u00e8s la d\u00e9b\u00e2cle de #P\u00e9cresse et #Hidalgo, #LR r\u00e9siste \u00e0 toute \"compromission\" avec #Zemmour ou le #RN.\nLe #PS, lui, va se jeter dans les bras de #M\u00e9lenchon et de l'islamo-gauchisme.\nUn point commun entre les 2 agonisants PS et LR: les fuites vers #Macron.\nTous 2 sont \u00e9cartel\u00e9s.", "id": 1521030578962849792, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Fluckipa", "id": 3665584515, "displayname": "Patrick Fluckiger", "description": "Si vous avez une certaine ind\u00e9pendance d'esprit, si vous posez la moindre question g\u00eanante, vous \u00eates automatiquement class\u00e9 facho. C'est brevet\u00e9.Michel Audiard", "rawDescription": "Si vous avez une certaine ind\u00e9pendance d'esprit, si vous posez la moindre question g\u00eanante, vous \u00eates automatiquement class\u00e9 facho. C'est brevet\u00e9.Michel Audiard", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2015-09-15T16:26:51+00:00", "followersCount": 5579, "friendsCount": 4280, "statusesCount": 9082, "favouritesCount": 5098, "listedCount": 10, "mediaCount": 133, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1121729949390594048/g2fstcWJ_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3665584515/1641126298", "label": null, "url": "https://twitter.com/Fluckipa"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 5, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521030578962849792, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["P\u00e9cresse", "Hidalgo", "LR", "Zemmour", "RN", "PS", "M\u00e9lenchon", "Macron"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/jeanefbey2/status/1521029715271860225", "date": "2022-05-02T07:31:58+00:00", "content": "@punchingbil sans doute depuis que Hollande a vendu le PS \u00e0 Manu qui l'a rebaptis\u00e9 LREM parti d'extr\u00eame centre. A noter que les LR ont mieux sorti leur \u00e9pingle du jeu m\u00eame si pour l'instant \u00e7a \"surnage\" plut\u00f4t que \u00e7a \"nage\" et d'ailleurs #Presidentielle2022 \n#Pecresse 4,78% #Hidalgo 1,75% https://t.co/8Gozqvg3nu", "renderedContent": "@punchingbil sans doute depuis que Hollande a vendu le PS \u00e0 Manu qui l'a rebaptis\u00e9 LREM parti d'extr\u00eame centre. A noter que les LR ont mieux sorti leur \u00e9pingle du jeu m\u00eame si pour l'instant \u00e7a \"surnage\" plut\u00f4t que \u00e7a \"nage\" et d'ailleurs #Presidentielle2022 \n#Pecresse 4,78% #Hidalgo 1,75% https://t.co/8Gozqvg3nu", "id": 1521029715271860225, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "jeanefbey2", "id": 919153760433246208, "displayname": "FAIVRE", "description": "Manu r\u00e9\u00e9lu : agenda 2030, celui du chaos oblige, comptons sur nos \u00e9lites pour nous faire ressentir le poids de notre vote... quoi qu'il nous en co\u00fbte \u00e0 nous !", "rawDescription": "Manu r\u00e9\u00e9lu : agenda 2030, celui du chaos oblige, comptons sur nos \u00e9lites pour nous faire ressentir le poids de notre vote... quoi qu'il nous en co\u00fbte \u00e0 nous !", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2017-10-14T10:51:48+00:00", "followersCount": 1370, "friendsCount": 1239, "statusesCount": 79126, "favouritesCount": 22491, "listedCount": 8, "mediaCount": 8642, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "https://www.jeanef.fr/452276950", "linkTcourl": "https://t.co/ByZTfKN5q5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1337233847059144704/Lcn0F6sQ_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/919153760433246208/1609612749", "label": null, "url": "https://twitter.com/jeanefbey2"}, "replyCount": 2, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1520757165698465798, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRvH50CWQAEieo-?format=png&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRvH50CWQAEieo-?format=png&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1520757165698465798, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "punchingbil", "id": 2822208149, "displayname": "Punchingbil DBilbao", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/punchingbil"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "punchingbil", "id": 2822208149, "displayname": "Punchingbil DBilbao", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/punchingbil"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Presidentielle2022", "Pecresse", "Hidalgo"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Joebar22/status/1521014010312855552", "date": "2022-05-02T06:29:33+00:00", "content": "@renaudpila c'est clair avec #pecresse il y a eut des saloparts macronistes  !!", "renderedContent": "@renaudpila c'est clair avec #pecresse il y a eut des saloparts macronistes  !!", "id": 1521014010312855552, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Joebar22", "id": 493509221, "displayname": "Joebare", "description": "R\u00e9sident de la R\u00e9publique", "rawDescription": "R\u00e9sident de la R\u00e9publique", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-02-15T21:43:32+00:00", "followersCount": 57, "friendsCount": 278, "statusesCount": 22096, "favouritesCount": 40, "listedCount": 0, "mediaCount": 6313, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000411069391/453e64b072348afd1a804256a2622bd7_normal.jpeg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/493509221/1427746652", "label": null, "url": "https://twitter.com/Joebar22"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1520830583835873287, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1520830583835873287, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "renaudpila", "id": 60927960, "displayname": "Renaud Pila", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/renaudpila"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "renaudpila", "id": 60927960, "displayname": "Renaud Pila", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/renaudpila"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["pecresse"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/TheKeeper46/status/1521012669918048256", "date": "2022-05-02T06:24:14+00:00", "content": "\u26a0\ufe0f ATTENTION DANGER \u26a0\ufe0f\n\nNe vous faites pas avoir !!\nIls sont #YoungLeaders TOUS LES DEUX (comme #Pecresse)\n\n- Ils sont dans le m\u00eame camps, \n- Ils ont le m\u00eame projet (asservir les peuples et d\u00e9truire les nations)\n- Ils ont le m\u00eame patron (K. #SCHWAB)\n\n#MacB\u00eate\n#EdouardPhilippe https://t.co/zjtqJv2xwk", "renderedContent": "\u26a0\ufe0f ATTENTION DANGER \u26a0\ufe0f\n\nNe vous faites pas avoir !!\nIls sont #YoungLeaders TOUS LES DEUX (comme #Pecresse)\n\n- Ils sont dans le m\u00eame camps, \n- Ils ont le m\u00eame projet (asservir les peuples et d\u00e9truire les nations)\n- Ils ont le m\u00eame patron (K. #SCHWAB)\n\n#MacB\u00eate\n#EdouardPhilippe twitter.com/brevesdepresse\u2026", "id": 1521012669918048256, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "TheKeeper46", "id": 1518648438891716608, "displayname": "The Keeper", "description": "Altruiste discret de l\u2019humanit\u00e9", "rawDescription": "Altruiste discret de l\u2019humanit\u00e9", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2022-04-25T17:50:00+00:00", "followersCount": 23, "friendsCount": 104, "statusesCount": 3184, "favouritesCount": 2444, "listedCount": 0, "mediaCount": 174, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1518648829217759232/Ew7_nrYt_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/TheKeeper46"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521012669918048256, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://twitter.com/brevesdepresse/status/1519066861937246209"], "tcooutlinks": ["https://t.co/zjtqJv2xwk"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Brevesdepresse/status/1519066861937246209", "date": "2022-04-26T21:32:17+00:00", "content": "\u26a1\ud83c\udde8\ud83c\uddf5INFO - Tensions chez LREM en vue des l\u00e9gislatives : Edouard Philippe n\u2019a pas \u00e9chang\u00e9 le moindre mot avec le PR depuis sa r\u00e9\u00e9lection tandis qu'autour d'Emmanuel Macron on classe les d\u00e9put\u00e9s macronistes : \"loyal/pas loyal, faible/pas faible\". Ambiance... https://t.co/cQn2Mit7e1", "renderedContent": "\u26a1\ud83c\udde8\ud83c\uddf5INFO - Tensions chez LREM en vue des l\u00e9gislatives : Edouard Philippe n\u2019a pas \u00e9chang\u00e9 le moindre mot avec le PR depuis sa r\u00e9\u00e9lection tandis qu'autour d'Emmanuel Macron on classe les d\u00e9put\u00e9s macronistes : \"loyal/pas loyal, faible/pas faible\". Ambiance... leparisien.fr/elections/legi\u2026", "id": 1519066861937246209, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Brevesdepresse", "id": 472852289, "displayname": "Br\u00e8ves de presse", "description": "@Brevesdepresse relaie des informations sourc\u00e9es. Compte de secours : @AnthoBdp", "rawDescription": "@Brevesdepresse relaie des informations sourc\u00e9es. Compte de secours : @AnthoBdp", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-01-24T11:11:50+00:00", "followersCount": 240044, "friendsCount": 357, "statusesCount": 21817, "favouritesCount": 0, "listedCount": 1157, "mediaCount": 5187, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "https://youtu.be/UrKjPsBIb6Q", "linkTcourl": "https://t.co/nduORS2Ktl", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/972079166551220226/0uUHS4fZ_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/472852289/1605899639", "label": null, "url": "https://twitter.com/Brevesdepresse"}, "replyCount": 129, "retweetCount": 628, "likeCount": 1162, "quoteCount": 76, "conversationId": 1519066861937246209, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://www.leparisien.fr/elections/legislatives/legislatives-emmanuel-macron-met-les-nerfs-de-sa-majorite-a-vif-26-04-2022-3ZIBYQWQM5CRVI34MYQE35CYWI.php?xtor=AD-366"], "tcooutlinks": ["https://t.co/cQn2Mit7e1"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["YoungLeaders", "Pecresse", "SCHWAB", "MacB\u00eate", "EdouardPhilippe"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/zeftudoemotui/status/1521006315400843264", "date": "2022-05-02T05:58:59+00:00", "content": "Avec Valerie #pecresse \u00e0 7% se pr\u00e9cipiter dans la campagne c\u2019est oser (la \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 comme dirait legac)\nLa d\u00e9faite de la pr\u00e9sidentielle va leur coller \u00e0 la peau!\nLe brin de muguet rentre t-il dans les comptes de campagne\u2026?\n#Asnieres https://t.co/3pjrlWC4l3", "renderedContent": "Avec Valerie #pecresse \u00e0 7% se pr\u00e9cipiter dans la campagne c\u2019est oser (la \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 comme dirait legac)\nLa d\u00e9faite de la pr\u00e9sidentielle va leur coller \u00e0 la peau!\nLe brin de muguet rentre t-il dans les comptes de campagne\u2026?\n#Asnieres https://t.co/3pjrlWC4l3", "id": 1521006315400843264, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "zeftudoemotui", "id": 938514231657410561, "displayname": "AsnieresPourUneFranceFiere", "description": "ni \u00e9lue ni encart\u00e9e juste citoyenne fran\u00e7aise \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "rawDescription": "ni \u00e9lue ni encart\u00e9e juste citoyenne fran\u00e7aise \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2017-12-06T21:03:24+00:00", "followersCount": 28, "friendsCount": 0, "statusesCount": 11, "favouritesCount": 10, "listedCount": 0, "mediaCount": 5, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1519690580191846402/kKmBnLt7_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/938514231657410561/1641023901", "label": null, "url": "https://twitter.com/zeftudoemotui"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521006315400843264, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRuzLn_WUAI7z2e?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRuzLn_WUAI7z2e?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRuzLn9XMAEGyow?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRuzLn9XMAEGyow?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRuzLoAXoAAy552?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRuzLoAXoAAy552?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["pecresse", "Asnieres"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/DussolAlexis/status/1521000270217498624", "date": "2022-05-02T05:34:57+00:00", "content": "Apr\u00e8s la d\u00e9route de #P\u00e9cresse, LR confront\u00e9 \u00e0 une vague de d\u00e9sistements pour les l\u00e9gislatives https://t.co/z307zmliLv", "renderedContent": "Apr\u00e8s la d\u00e9route de #P\u00e9cresse, LR confront\u00e9 \u00e0 une vague de d\u00e9sistements pour les l\u00e9gislatives huffingtonpost.fr/entry/apres-la\u2026", "id": 1521000270217498624, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "DussolAlexis", "id": 437774410, "displayname": "AlexisDussol", "description": "#NousommesUkrainiens\nNumero 1 au classement de @Limportant_fr   Revue de presse quotidienne 7/8h. Ici on parle de tout, on parle vrai avec tol\u00e9rance  et respect", "rawDescription": "#NousommesUkrainiens\nNumero 1 au classement de @Limportant_fr   Revue de presse quotidienne 7/8h. Ici on parle de tout, on parle vrai avec tol\u00e9rance  et respect", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-12-15T20:32:12+00:00", "followersCount": 16758, "friendsCount": 13166, "statusesCount": 282326, "favouritesCount": 30710, "listedCount": 316, "mediaCount": 5423, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "https://adexsol.com", "linkTcourl": "https://t.co/3ln30TZRPg", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1141809789787394048/hUoCZ9-w_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/437774410/1645984454", "label": null, "url": "https://twitter.com/DussolAlexis"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521000270217498624, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://www.huffingtonpost.fr/entry/apres-la-deroute-de-pecresse-lr-confronte-a-une-vague-de-desistements-pour-les-legislatives_fr_626d42fbe4b01131b123746d?ncid=other_twitter_cooo9wqtham&utm_campaign=share_twitter"], "tcooutlinks": ["https://t.co/z307zmliLv"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["P\u00e9cresse"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/50anssansrolex/status/1520996075380817920", "date": "2022-05-02T05:18:17+00:00", "content": "La #Gauche R\u00e9publicaine Populaire \u00c9cologique et Sociale n'est extr\u00e9miste que pour les 50 nuances de #Droite de #Valls \u00e0 #Zemmour en passant par #Bayrou, #Macron, #P\u00e9cresse, #DupontAignan, #LePen... https://t.co/ZLJD6G0PsK", "renderedContent": "La #Gauche R\u00e9publicaine Populaire \u00c9cologique et Sociale n'est extr\u00e9miste que pour les 50 nuances de #Droite de #Valls \u00e0 #Zemmour en passant par #Bayrou, #Macron, #P\u00e9cresse, #DupontAignan, #LePen... twitter.com/Clavel74Clavel\u2026", "id": 1520996075380817920, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "50anssansrolex", "id": 2887718985, "displayname": "Thierry EVE", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2014-11-22T09:33:26+00:00", "followersCount": 303, "friendsCount": 1432, "statusesCount": 19766, "favouritesCount": 18310, "listedCount": 94, "mediaCount": 156, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1164111503764676608/mOqokpy3_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/50anssansrolex"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1520996075380817920, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://twitter.com/Clavel74Clavel/status/1520838364500574211"], "tcooutlinks": ["https://t.co/ZLJD6G0PsK"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Clavel74Clavel/status/1520838364500574211", "date": "2022-05-01T18:51:36+00:00", "content": "@50anssansrolex @JLMelenchon @FranceInsoumise @arnoklarsfeld M\u00e9lenchon n\u2019a besoin de personne pour s\u2019extr\u00e9miser", "renderedContent": "@50anssansrolex @JLMelenchon @FranceInsoumise @arnoklarsfeld M\u00e9lenchon n\u2019a besoin de personne pour s\u2019extr\u00e9miser", "id": 1520838364500574211, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Clavel74Clavel", "id": 1288784868, "displayname": "Philippe Clavel", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-03-22T14:11:56+00:00", "followersCount": 43, "friendsCount": 117, "statusesCount": 228, "favouritesCount": 217, "listedCount": 0, "mediaCount": 0, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Clavel74Clavel"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 1, "conversationId": 1520693887421009923, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1520693887421009923, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "50anssansrolex", "id": 2887718985, "displayname": "Thierry EVE", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/50anssansrolex"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "50anssansrolex", "id": 2887718985, "displayname": "Thierry EVE", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/50anssansrolex"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "FranceInsoumise", "id": 4897361049, "displayname": "La France insoumise", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/FranceInsoumise"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "arnoklarsfeld", "id": 92955858, "displayname": "arno klarsfeld", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/arnoklarsfeld"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Gauche", "Droite", "Valls", "Zemmour", "Bayrou", "Macron", "P\u00e9cresse", "DupontAignan", "LePen"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/virdall06/status/1520984366188482561", "date": "2022-05-02T04:31:46+00:00", "content": "@ChJacob77 quel rageux ce #LR de merde de @ChJacob77, sa #Pecresse a fait couler le navire et c'est #macron qui prend encore dans la tronche. #benvoyons comme dirait l'autre zinzin", "renderedContent": "@ChJacob77 quel rageux ce #LR de merde de @ChJacob77, sa #Pecresse a fait couler le navire et c'est #macron qui prend encore dans la tronche. #benvoyons comme dirait l'autre zinzin", "id": 1520984366188482561, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "virdall06", "id": 3417100677, "displayname": "virginie", "description": "Analyste des r\u00eaves, astrologue karmique. \nvirginiedallo.wixsite.com/reve\nfacebook.com/LaPetite.Chama\u2026\n#jevotemacron  il a gagn\u00e9, on valide", "rawDescription": "Analyste des r\u00eaves, astrologue karmique. \nhttps://t.co/6rrYLJVklo\nhttps://t.co/gMlsJz8RU9\u2026\n#jevotemacron  il a gagn\u00e9, on valide", "descriptionUrls": [{"text": "virginiedallo.wixsite.com/reve", "url": "http://virginiedallo.wixsite.com/reve", "tcourl": "https://t.co/6rrYLJVklo", "indices": [42, 65]}, {"text": "facebook.com/LaPetite.Chama", "url": "http://facebook.com/LaPetite.Chama", "tcourl": "https://t.co/gMlsJz8RU9", "indices": [66, 89]}], "verified": false, "created": "2015-08-12T06:36:49+00:00", "followersCount": 108, "friendsCount": 159, "statusesCount": 2963, "favouritesCount": 4049, "listedCount": 1, "mediaCount": 41, "location": "Beausoleil", "protected": false, "linkUrl": "https://www.facebook.com/LaPetite.Chamallow", "linkTcourl": "https://t.co/nsDHCA6nq1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1521238625698127878/TjmAo-wK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3417100677/1596285795", "label": null, "url": "https://twitter.com/virdall06"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1520735203853017088, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1520735203853017088, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ChJacob77", "id": 1143094713010073600, "displayname": "Christian JACOB", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ChJacob77"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ChJacob77", "id": 1143094713010073600, "displayname": "Christian JACOB", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ChJacob77"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ChJacob77", "id": 1143094713010073600, "displayname": "Christian JACOB", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ChJacob77"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LR", "Pecresse", "macron", "benvoyons"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/curieuxphilippe/status/1520982986480574464", "date": "2022-05-02T04:26:17+00:00", "content": "La machine \u00e0 cash LR:\n2,5 millions de dons selon Jacob. En 15 jours?\nMais qui va le croire?\nApr\u00e8s la d\u00e9faite cuisante et leur \u00e9norme d\u00e9ception les partisans auraient imm\u00e9diatement mis la main \u00e0 la poche?\nOu bien faut il d\u00e9montrer qu\u2019on a encore des gens qui y croient?\n#Pecresse", "renderedContent": "La machine \u00e0 cash LR:\n2,5 millions de dons selon Jacob. En 15 jours?\nMais qui va le croire?\nApr\u00e8s la d\u00e9faite cuisante et leur \u00e9norme d\u00e9ception les partisans auraient imm\u00e9diatement mis la main \u00e0 la poche?\nOu bien faut il d\u00e9montrer qu\u2019on a encore des gens qui y croient?\n#Pecresse", "id": 1520982986480574464, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "curieuxphilippe", "id": 434437196, "displayname": "Curieux Philippe", "description": "2011 inscription tweet, travailleur social, un petit chien mini Pey et beaucoup de curiosit\u00e9 sur le monde en mouvement... Curieux de tout et de tous..", "rawDescription": "2011 inscription tweet, travailleur social, un petit chien mini Pey et beaucoup de curiosit\u00e9 sur le monde en mouvement... Curieux de tout et de tous..", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-12-11T21:23:12+00:00", "followersCount": 767, "friendsCount": 2349, "statusesCount": 5015, "favouritesCount": 59, "listedCount": 5, "mediaCount": 50, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1450380808414547968/_igS2Xz3_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/434437196/1602936652", "label": null, "url": "https://twitter.com/curieuxphilippe"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 5, "likeCount": 6, "quoteCount": 0, "conversationId": 1520982986480574464, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/#!/download/ipad", "sourceLabel": "Twitter for iPad", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Pecresse"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/GodzuGodzu/status/1520971602825220097", "date": "2022-05-02T03:41:03+00:00", "content": "@TF1Info Merci le contribuable une fois encore puisque le don \u00e0 un parti politique ouvre droit \u00e0 une r\u00e9duction d'imp\u00f4t sur le revenu. D\u00e9noncer un assistanat pour venir pleurer et mendier ensuite apr\u00e8s avoir lamentablement \u00e9chou\u00e9e, honteux @vpecresse ! #Pecresse #presidentielles2022", "renderedContent": "@TF1Info Merci le contribuable une fois encore puisque le don \u00e0 un parti politique ouvre droit \u00e0 une r\u00e9duction d'imp\u00f4t sur le revenu. D\u00e9noncer un assistanat pour venir pleurer et mendier ensuite apr\u00e8s avoir lamentablement \u00e9chou\u00e9e, honteux @vpecresse ! #Pecresse #presidentielles2022", "id": 1520971602825220097, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GodzuGodzu", "id": 1457924828032389126, "displayname": "Godzu", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-11-09T04:16:57+00:00", "followersCount": 10, "friendsCount": 624, "statusesCount": 696, "favouritesCount": 114, "listedCount": 0, "mediaCount": 11, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/GodzuGodzu"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1520969283681067011, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1520969283681067011, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "TF1Info", "id": 3390775469, "displayname": "TF1Info", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/TF1Info"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "TF1Info", "id": 3390775469, "displayname": "TF1Info", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/TF1Info"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "vpecresse", "id": 49969223, "displayname": "Val\u00e9rie P\u00e9cresse", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/vpecresse"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Pecresse", "presidentielles2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/CharliesIngalls/status/1520911994517401603", "date": "2022-05-01T23:44:11+00:00", "content": "@Apostiller1 Mais du coup, donner une itw \u00e0 un journal d'extr\u00eame-droite, c'est continuer \u00e0 \u00eatre dans le champ r\u00e9publicain ou pas? \n\nAller \u00e0 une convention de l'extr\u00eame-droite aux c\u00f4t\u00e9s de #Zemmour, #P\u00e9cresse, #Bardella, #LePen, #Ciotti, c'est \u00eatre dans le champ r\u00e9publicain ou pas? https://t.co/TyHbAldBYS", "renderedContent": "@Apostiller1 Mais du coup, donner une itw \u00e0 un journal d'extr\u00eame-droite, c'est continuer \u00e0 \u00eatre dans le champ r\u00e9publicain ou pas? \n\nAller \u00e0 une convention de l'extr\u00eame-droite aux c\u00f4t\u00e9s de #Zemmour, #P\u00e9cresse, #Bardella, #LePen, #Ciotti, c'est \u00eatre dans le champ r\u00e9publicain ou pas? https://t.co/TyHbAldBYS", "id": 1520911994517401603, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "CharliesIngalls", "id": 3191429346, "displayname": "Charlies Ingalls Le Vrai \ud83e\udd20\ud83d\udc11\ud83d\udc04\ud83d\udc14\ud83d\udc0e\ud83e\udd13", "description": "Caroline Fourest est une sp\u00e9cialiste de l'Ukraine.\nManuel Valls a de l'honneur.\nFran\u00e7ois Hollande est de gauche.\nLe PSG va gagner la Champions League.", "rawDescription": "Caroline Fourest est une sp\u00e9cialiste de l'Ukraine.\nManuel Valls a de l'honneur.\nFran\u00e7ois Hollande est de gauche.\nLe PSG va gagner la Champions League.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2015-05-10T23:24:09+00:00", "followersCount": 3180, "friendsCount": 1052, "statusesCount": 5694, "favouritesCount": 1668, "listedCount": 24, "mediaCount": 2837, "location": "Paris, France", "protected": false, "linkUrl": "https://www.facebook.com/ThePrairie.fr", "linkTcourl": "https://t.co/6nHjPihIUo", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1495074360528445446/69lPnf79_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3191429346/1651292337", "label": null, "url": "https://twitter.com/CharliesIngalls"}, "replyCount": 5, "retweetCount": 3, "likeCount": 15, "quoteCount": 0, "conversationId": 1520905761542529025, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRtcCUFXMAIs_hF?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRtcCUFXMAIs_hF?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRtdTz_WYAEkHga?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRtdTz_WYAEkHga?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1520905761542529025, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Apostiller1", "id": 731434247257501696, "displayname": "Maitre Macronard \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Apostiller1"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Apostiller1", "id": 731434247257501696, "displayname": "Maitre Macronard \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Apostiller1"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Zemmour", "P\u00e9cresse", "Bardella", "LePen", "Ciotti"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/SantoniP_2A/status/1520866573245894657", "date": "2022-05-01T20:43:42+00:00", "content": "#presidentielles2022\n#Pecresse #Hidalgo\n#legislatives2022\n#1ermai2022 https://t.co/CqEgqE4iSC", "renderedContent": "#presidentielles2022\n#Pecresse #Hidalgo\n#legislatives2022\n#1ermai2022 https://t.co/CqEgqE4iSC", "id": 1520866573245894657, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "SantoniP_2A", "id": 1051718481996066818, "displayname": "Patrick Santoni", "description": "Un berger vient de tomber, le c\u0153ur des Corses est en larmes.\nLa haine n'habite leur c\u0153ur que quand le vent mauvais arrive. Il commence \u00e0 souffler.", "rawDescription": "Un berger vient de tomber, le c\u0153ur des Corses est en larmes.\nLa haine n'habite leur c\u0153ur que quand le vent mauvais arrive. Il commence \u00e0 souffler.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2018-10-15T06:16:40+00:00", "followersCount": 663, "friendsCount": 1108, "statusesCount": 2095, "favouritesCount": 2441, "listedCount": 0, "mediaCount": 365, "location": "Pila-Canale, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1496834625666269187/1kemXIBN_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1051718481996066818/1540737210", "label": null, "url": "https://twitter.com/SantoniP_2A"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 2, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1520866573245894657, "lang": "und", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRs0FdWWQAcZC8n?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRs0FdWWQAcZC8n?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["presidentielles2022", "Pecresse", "Hidalgo", "legislatives2022", "1ermai2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/FM58567687/status/1520866392005922817", "date": "2022-05-01T20:42:58+00:00", "content": "#PecresseNaufrage #HidalgoDemission #LREM #Pecresse https://t.co/vIZaUHyWKP", "renderedContent": "#PecresseNaufrage #HidalgoDemission #LREM #Pecresse https://t.co/vIZaUHyWKP", "id": 1520866392005922817, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "FM58567687", "id": 1462468588871327748, "displayname": "FM", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-11-21T17:11:34+00:00", "followersCount": 0, "friendsCount": 33, "statusesCount": 39, "favouritesCount": 33, "listedCount": 0, "mediaCount": 1, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1489650827363037185/l70W4rh9_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1462468588871327748/1643995467", "label": null, "url": "https://twitter.com/FM58567687"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1520866392005922817, "lang": "und", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRszeKdXsAAzkFn?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRszeKdXsAAzkFn?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["PecresseNaufrage", "HidalgoDemission", "LREM", "Pecresse"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/ricou3310/status/1520865214035644416", "date": "2022-05-01T20:38:17+00:00", "content": "@CNEWS \ud83d\udd34 Ce qui va donc nous co\u00fbter 1,65 millions \u203c\ufe0f\n(66% de d\u00e9ductions fiscales des dons\u2026)\n\n#Pecresse rend le pognon \u203c\ufe0f\n\n\u27a1\ufe0fun pr\u00eat personnel se rembourse personnellement \u203c\ufe0f\nNous n\u2019avons pas demand\u00e9 \u00e0 participer \u203c\ufe0f", "renderedContent": "@CNEWS \ud83d\udd34 Ce qui va donc nous co\u00fbter 1,65 millions \u203c\ufe0f\n(66% de d\u00e9ductions fiscales des dons\u2026)\n\n#Pecresse rend le pognon \u203c\ufe0f\n\n\u27a1\ufe0fun pr\u00eat personnel se rembourse personnellement \u203c\ufe0f\nNous n\u2019avons pas demand\u00e9 \u00e0 participer \u203c\ufe0f", "id": 1520865214035644416, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ricou3310", "id": 735491506220339200, "displayname": "ricou", "description": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udd4a\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "rawDescription": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udd4a\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-05-25T15:23:34+00:00", "followersCount": 87, "friendsCount": 32, "statusesCount": 6782, "favouritesCount": 24104, "listedCount": 0, "mediaCount": 760, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425324647378194438/9Y1pTfAb_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/735491506220339200/1628372717", "label": null, "url": "https://twitter.com/ricou3310"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1520762095230402561, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1520762095230402561, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "CNEWS", "id": 18396319, "displayname": "CNEWS", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/CNEWS"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "CNEWS", "id": 18396319, "displayname": "CNEWS", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/CNEWS"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Pecresse"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/unryyenagain/status/1520864410528583682", "date": "2022-05-01T20:35:06+00:00", "content": "Marine Le Pen aussi l'a fait \u00e9lire (d\u00e9bat particuli\u00e8rement minable) comme tous ces soi disant candidats qui ont fait une campagne de merde (#P\u00e9cresse, #Hidalgo ) . Ils ont laiss\u00e9 PASSER #Macron #Mascarade #VoterNeSert\u00c0Rien #Desobeissance #Abstention https://t.co/6S11aBVUD7", "renderedContent": "Marine Le Pen aussi l'a fait \u00e9lire (d\u00e9bat particuli\u00e8rement minable) comme tous ces soi disant candidats qui ont fait une campagne de merde (#P\u00e9cresse, #Hidalgo ) . Ils ont laiss\u00e9 PASSER #Macron #Mascarade #VoterNeSert\u00c0Rien #Desobeissance #Abstention twitter.com/BFMTV/status/1\u2026", "id": 1520864410528583682, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "unryyenagain", "id": 1337833534048841728, "displayname": "unryyenagain", "description": "Seule compte la v\u00e9rit\u00e9 sans fard , sans masque ! #Desobeissance \\Resistance", "rawDescription": "Seule compte la v\u00e9rit\u00e9 sans fard , sans masque ! #Desobeissance \\Resistance", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2020-12-12T18:59:05+00:00", "followersCount": 118, "friendsCount": 50, "statusesCount": 6686, "favouritesCount": 9301, "listedCount": 7, "mediaCount": 200, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1338095393889001472/3ZD0PXGk_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1337833534048841728/1607861779", "label": null, "url": "https://twitter.com/unryyenagain"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1520864410528583682, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://twitter.com/BFMTV/status/1520713452049817600"], "tcooutlinks": ["https://t.co/6S11aBVUD7"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/BFMTV/status/1520713452049817600", "date": "2022-05-01T10:35:15+00:00", "content": "Jordan Bardella (@J_Bardella): \"C'est normal que Jean-Luc M\u00e9lenchon souhaite \u00eatre Premier ministre d'Emmanuel Macron, il l'a fait \u00e9lire\" https://t.co/Ze0t02eJXD", "renderedContent": "Jordan Bardella (@J_Bardella): \"C'est normal que Jean-Luc M\u00e9lenchon souhaite \u00eatre Premier ministre d'Emmanuel Macron, il l'a fait \u00e9lire\" https://t.co/Ze0t02eJXD", "id": 1520713452049817600, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BFMTV", "id": 133663801, "displayname": "BFMTV", "description": "Premi\u00e8re sur l'info Retrouvez-nous sur Snapchat/Instagram \u27a1 bfmtv \ud83d\uddf3 S'informer, c'est choisir", "rawDescription": "Premi\u00e8re sur l'info Retrouvez-nous sur Snapchat/Instagram \u27a1 bfmtv \ud83d\uddf3 S'informer, c'est choisir", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-04-16T09:55:26+00:00", "followersCount": 3502181, "friendsCount": 549, "statusesCount": 612170, "favouritesCount": 1130, "listedCount": 10283, "mediaCount": 409295, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://www.bfmtv.com", "linkTcourl": "https://t.co/dp99gI8FJ3", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1489959309148659715/Vf0JLG2c_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/133663801/1647604518", "label": null, "url": "https://twitter.com/BFMTV"}, "replyCount": 232, "retweetCount": 890, "likeCount": 3709, "quoteCount": 62, "conversationId": 1520713452049817600, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://wildmoka.com\" rel=\"nofollow\">Wildmoka</a>", "sourceUrl": "http://wildmoka.com", "sourceLabel": "Wildmoka", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRqo0efXsAI9sgc.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1520713392243318785/pl/3NXXphTh_7YlCVb3.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1520713392243318785/vid/480x270/cpB-BjlY2i7HEiMH.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1520713392243318785/vid/640x360/4QjkCRcneJcUokM0.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1520713392243318785/vid/1280x720/pfpU1qlgpQsVe0GP.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}], "duration": 38.6, "views": 96663}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "J_Bardella", "id": 1499400284, "displayname": "Jordan Bardella", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/J_Bardella"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["P\u00e9cresse", "Hidalgo", "Macron", "Mascarade", "VoterNeSert\u00c0Rien", "Desobeissance", "Abstention"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JeTeHaisMeuuuh/status/1520859916503855105", "date": "2022-05-01T20:17:14+00:00", "content": "Un petit peu d'#humour #cunu #Hidalgo #Pecresse #memecombat #PS #LR https://t.co/FaN5Q4f6iG", "renderedContent": "Un petit peu d'#humour #cunu #Hidalgo #Pecresse #memecombat #PS #LR https://t.co/FaN5Q4f6iG", "id": 1520859916503855105, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JeTeHaisMeuuuh", "id": 1305139060927852544, "displayname": "JeTeHaisMeuuuh", "description": "Parti de rien.. arriv\u00e9 \u00e0 rien mais tout seul. Si vous avez au moins autant d\u00e9fauts que moi (\u00e0 prouver), vous \u00eates bienvenues. \nQui m'HaisMeuhh me suive \ud83d\ude09", "rawDescription": "Parti de rien.. arriv\u00e9 \u00e0 rien mais tout seul. Si vous avez au moins autant d\u00e9fauts que moi (\u00e0 prouver), vous \u00eates bienvenues. \nQui m'HaisMeuhh me suive \ud83d\ude09", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2020-09-13T13:40:14+00:00", "followersCount": 455, "friendsCount": 855, "statusesCount": 14255, "favouritesCount": 30696, "listedCount": 0, "mediaCount": 5996, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1305148475471015944/r5euGQLq_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JeTeHaisMeuuuh"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 2, "likeCount": 7, "quoteCount": 0, "conversationId": 1520859916503855105, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRsuCMCWQAQrPBU?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRsuCMCWQAQrPBU?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["humour", "cunu", "Hidalgo", "Pecresse", "memecombat", "PS", "LR"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/unryyenagain/status/1520853129973145600", "date": "2022-05-01T19:50:16+00:00", "content": "Macron  est un tra\u00eetre \u00e0 la nation , collabo des USA.  Mais nos autres politiciens dont #Pecresse  se sont enrichi sur notre dos. On devrait CONFISQUER leurs propri\u00e9t\u00e9s pour le remboursement des ces actes de trahison et les foutre en prison.  #Tout\u00c7aEst\u00c0Nous https://t.co/470vGmAKeM", "renderedContent": "Macron  est un tra\u00eetre \u00e0 la nation , collabo des USA.  Mais nos autres politiciens dont #Pecresse  se sont enrichi sur notre dos. On devrait CONFISQUER leurs propri\u00e9t\u00e9s pour le remboursement des ces actes de trahison et les foutre en prison.  #Tout\u00c7aEst\u00c0Nous twitter.com/ozzy14248/stat\u2026", "id": 1520853129973145600, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "unryyenagain", "id": 1337833534048841728, "displayname": "unryyenagain", "description": "Seule compte la v\u00e9rit\u00e9 sans fard , sans masque ! #Desobeissance \\Resistance", "rawDescription": "Seule compte la v\u00e9rit\u00e9 sans fard , sans masque ! #Desobeissance \\Resistance", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2020-12-12T18:59:05+00:00", "followersCount": 118, "friendsCount": 50, "statusesCount": 6686, "favouritesCount": 9301, "listedCount": 7, "mediaCount": 200, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1338095393889001472/3ZD0PXGk_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1337833534048841728/1607861779", "label": null, "url": "https://twitter.com/unryyenagain"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 3, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1520853129973145600, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://twitter.com/ozzy14248/status/1519540205929349122"], "tcooutlinks": ["https://t.co/470vGmAKeM"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/ozzy14248/status/1519540205929349122", "date": "2022-04-28T04:53:11+00:00", "content": "Elise Lucet sur le sujet d'Alstom (d\u00e9programm\u00e9 )\nVous vous demandez pourquoi France2 a bloqu\u00e9 la diffusion de l'\u00e9mission Cash Investigation d'Elise Lucet sur le sujet d'Alstom? Voici la r\u00e9ponse. https://t.co/PijjptPWg3", "renderedContent": "Elise Lucet sur le sujet d'Alstom (d\u00e9programm\u00e9 )\nVous vous demandez pourquoi France2 a bloqu\u00e9 la diffusion de l'\u00e9mission Cash Investigation d'Elise Lucet sur le sujet d'Alstom? Voici la r\u00e9ponse. https://t.co/PijjptPWg3", "id": 1519540205929349122, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ozzy14248", "id": 125788660, "displayname": "Ozzy", "description": "\u00ab Nous avons la responsabilit\u00e9 morale de d\u00e9sob\u00e9ir aux lois injustes \u00bb R\u00e9v\u00e9rant Martin Luther King Jr", "rawDescription": "\u00ab Nous avons la responsabilit\u00e9 morale de d\u00e9sob\u00e9ir aux lois injustes \u00bb R\u00e9v\u00e9rant Martin Luther King Jr", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2010-03-23T21:49:54+00:00", "followersCount": 308, "friendsCount": 193, "statusesCount": 8892, "favouritesCount": 20888, "listedCount": 6, "mediaCount": 353, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1497474556407209985/WhFExFiX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/125788660/1645860418", "label": null, "url": "https://twitter.com/ozzy14248"}, "replyCount": 48, "retweetCount": 1066, "likeCount": 1045, "quoteCount": 80, "conversationId": 1519540205929349122, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1519540171104006144/pu/img/Hoq7-XnmAQXAoxlx.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1519540171104006144/pu/vid/720x720/KMfwMiChg9M-JcNN.mp4?tag=12", "bitrate": 1280000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1519540171104006144/pu/pl/h30iFl42B5GMxSNt.m3u8?tag=12&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1519540171104006144/pu/vid/540x540/HV8YCXttlIOu5mZO.mp4?tag=12", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1519540171104006144/pu/vid/320x320/mR9uixlsbWd8GR4W.mp4?tag=12", "bitrate": 432000}], "duration": 139.33, "views": 18894}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Pecresse", "Tout\u00c7aEst\u00c0Nous"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/EPOCNEWS/status/1520852261404086272", "date": "2022-05-01T19:46:49+00:00", "content": "\ud83d\uddde\ufe0f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83d\uddf3\ufe0f Pr\u00e9sidentielle 2022\u00a0: Val\u00e9rie P\u00e9cresse a r\u00e9colt\u00e9 2,5 millions d'euros de dons, selon Christian Jacob\n \ud83d\udc47\nhttps://t.co/QkABKLIpO2 \n\ud83c\udd95suivez nous aussi sur Telegram https://t.co/bsu1m29eQa\n\n#Presidentielle2022 #Jacob #LR #Pecresse #epoc https://t.co/BiWrN8QDfW", "renderedContent": "\ud83d\uddde\ufe0f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83d\uddf3\ufe0f Pr\u00e9sidentielle 2022\u00a0: Val\u00e9rie P\u00e9cresse a r\u00e9colt\u00e9 2,5 millions d'euros de dons, selon Christian Jacob\n \ud83d\udc47\nelection-politique.com/#news \n\ud83c\udd95suivez nous aussi sur Telegram t.me/actupolitique\n\n#Presidentielle2022 #Jacob #LR #Pecresse #epoc https://t.co/BiWrN8QDfW", "id": 1520852261404086272, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "EPOCNEWS", "id": 46403379, "displayname": "ELECTION POLITIQUE CITOYEN", "description": "#EPOC\n\ud83c\udf0d Actualit\u00e9s politiques \n\ud83c\udfdb\ufe0f R\u00e9sultats d'\u00e9lections\n\ud83c\udfa8 Galerie de portraits\n\ud83d\udcc6 Calendrier \u00e9lectoral\n\ud83d\udcdd Articles de presse\n\ud83d\udcca Popularit\u00e9", "rawDescription": "#EPOC\n\ud83c\udf0d Actualit\u00e9s politiques \n\ud83c\udfdb\ufe0f R\u00e9sultats d'\u00e9lections\n\ud83c\udfa8 Galerie de portraits\n\ud83d\udcc6 Calendrier \u00e9lectoral\n\ud83d\udcdd Articles de presse\n\ud83d\udcca Popularit\u00e9", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2009-06-11T14:54:45+00:00", "followersCount": 2148, "friendsCount": 2143, "statusesCount": 95453, "favouritesCount": 651, "listedCount": 97, "mediaCount": 49468, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "https://www.election-politique.com", "linkTcourl": "https://t.co/IpVjGg1uRV", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1496925177313218561/MXn3D0xL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/46403379/1651473251", "label": null, "url": "https://twitter.com/EPOCNEWS"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1520852261404086272, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://www.election-politique.com/#news", "http://t.me/actupolitique"], "tcooutlinks": ["https://t.co/QkABKLIpO2", "https://t.co/bsu1m29eQa"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRsnEobWYAQRp6A?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRsnEobWYAQRp6A?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Presidentielle2022", "Jacob", "LR", "Pecresse", "epoc"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/DpgpSavoar/status/1520850326529744897", "date": "2022-05-01T19:39:08+00:00", "content": "@xago09 @CNEWS Les dons ne concerne t'ils pas le remboursement d'une dette priv\u00e9e. Celle de #pecresse", "renderedContent": "@xago09 @CNEWS Les dons ne concerne t'ils pas le remboursement d'une dette priv\u00e9e. Celle de #pecresse", "id": 1520850326529744897, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "DpgpSavoar", "id": 607536761, "displayname": "Dpgp Savoar 46 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "description": "Citoyen baillonn\u00e9, mais libre.", "rawDescription": "Citoyen baillonn\u00e9, mais libre.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-06-13T20:46:36+00:00", "followersCount": 32, "friendsCount": 50, "statusesCount": 3868, "favouritesCount": 3788, "listedCount": 4, "mediaCount": 103, "location": "Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es - Lot", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/580607892207853568/rFDGySga_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/607536761/1489165795", "label": null, "url": "https://twitter.com/DpgpSavoar"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1520762095230402561, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/#!/download/ipad", "sourceLabel": "Twitter for iPad", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1520831584726888449, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "xago09", "id": 1513950729811206149, "displayname": "xago, bassiste de n\u00e9o-metal", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/xago09"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "xago09", "id": 1513950729811206149, "displayname": "xago, bassiste de n\u00e9o-metal", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/xago09"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "CNEWS", "id": 18396319, "displayname": "CNEWS", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/CNEWS"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["pecresse"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Dura__lex/status/1520839770791985152", "date": "2022-05-01T18:57:11+00:00", "content": "\"Je suis endett\u00e9e personnellement \u00e0 hauteur de 5 Millions d'euros !\"\n#Pecresse #Pecresse2022 #ZakatAlFitr \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/AiTh1LWdNW", "renderedContent": "\"Je suis endett\u00e9e personnellement \u00e0 hauteur de 5 Millions d'euros !\"\n#Pecresse #Pecresse2022 #ZakatAlFitr \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/AiTh1LWdNW", "id": 1520839770791985152, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Dura__lex", "id": 1324422859364671490, "displayname": "\u2605Dura__lex\u2605\ud83e\uddf9\ud83d\udc22\ud83d\udd1a\ud83e\udd73", "description": "...sed lex. In my late 30's. Pour du social \ud83e\udd1d |\ud83d\udca5Contre l'assistanat \ud83d\udc28 |\ud83d\udca5Contre les extr\u00eames.\ud83d\udc4a\ud83c\udffc \u2764\ufe0f", "rawDescription": "...sed lex. In my late 30's. Pour du social \ud83e\udd1d |\ud83d\udca5Contre l'assistanat \ud83d\udc28 |\ud83d\udca5Contre les extr\u00eames.\ud83d\udc4a\ud83c\udffc \u2764\ufe0f", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2020-11-05T18:46:46+00:00", "followersCount": 185, "friendsCount": 411, "statusesCount": 12397, "favouritesCount": 12247, "listedCount": 0, "mediaCount": 579, "location": "Ile-de-France, France", "protected": false, "linkUrl": "http://www.journalistecommeTataBoubou.org", "linkTcourl": "https://t.co/MwUM0rpNdE", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1497349487068651525/ja7cP8Op_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1324422859364671490/1622028570", "label": null, "url": "https://twitter.com/Dura__lex"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1520839770791985152, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRsbtaiXwAEQp1x?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRsbtaiXwAEQp1x?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Pecresse", "Pecresse2022", "ZakatAlFitr"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/ACMeursault/status/1520834382725926912", "date": "2022-05-01T18:35:47+00:00", "content": "Comme quoi elles ont quelques points communs ...\n#pecresse #hidalgo #1ermai #muguet #ps #lr #partisocialiste #lesrepublicains #argent #apudesioux #picoftheday #humour #instahumour https://t.co/sPzD1Ua3gH", "renderedContent": "Comme quoi elles ont quelques points communs ...\n#pecresse #hidalgo #1ermai #muguet #ps #lr #partisocialiste #lesrepublicains #argent #apudesioux #picoftheday #humour #instahumour instagram.com/p/CdBpQukoNB2/\u2026", "id": 1520834382725926912, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ACMeursault", "id": 928348323353890816, "displayname": "ACMeursault", "description": "\"Aujourd'hui,\u00a0maman est morte. Ou peut-\u00eatre hier, je ne sais pas.\"", "rawDescription": "\"Aujourd'hui,\u00a0maman est morte. Ou peut-\u00eatre hier, je ne sais pas.\"", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2017-11-08T19:47:42+00:00", "followersCount": 18, "friendsCount": 76, "statusesCount": 2581, "favouritesCount": 19992, "listedCount": 0, "mediaCount": 32, "location": "Ile-de-France, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/928379134115565571/urZsy3Xx_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/928348323353890816/1510177807", "label": null, "url": "https://twitter.com/ACMeursault"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1520834382725926912, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://instagram.com\" rel=\"nofollow\">Instagram</a>", "sourceUrl": "http://instagram.com", "sourceLabel": "Instagram", "outlinks": ["https://www.instagram.com/p/CdBpQukoNB2/?igshid=YTgzYjQ4ZTY="], "tcooutlinks": ["https://t.co/sPzD1Ua3gH"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["pecresse", "hidalgo", "1ermai", "muguet", "ps", "lr", "partisocialiste", "lesrepublicains", "argent", "apudesioux", "picoftheday", "humour", "instahumour"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/HiriartP/status/1520833212808839168", "date": "2022-05-01T18:31:08+00:00", "content": "Je lis dans les news Google que #Pecresse a r\u00e9colt\u00e9 2,5 M d'\u20ac de dons ? \n\nPutain on appelle comment des gens tellement cons qu'ils donnent de l'argent \u00e0 une personne bcp plus riche qu'eux ? \ud83e\udd23 \n\nPath\u00e9tiquement fran\u00e7ais.", "renderedContent": "Je lis dans les news Google que #Pecresse a r\u00e9colt\u00e9 2,5 M d'\u20ac de dons ? \n\nPutain on appelle comment des gens tellement cons qu'ils donnent de l'argent \u00e0 une personne bcp plus riche qu'eux ? \ud83e\udd23 \n\nPath\u00e9tiquement fran\u00e7ais.", "id": 1520833212808839168, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "HiriartP", "id": 728727414, "displayname": "Dexter d'Euskadi", "description": "Me gusta Rock, soy Basque/CommunityManager/R\u00e9dacteur Web. J'ai cr\u00e9\u00e9 un groupe Facebook pour les amoureux du #PaysBasque (67k) facebook.com/groups/8354278\u2026", "rawDescription": "Me gusta Rock, soy Basque/CommunityManager/R\u00e9dacteur Web. J'ai cr\u00e9\u00e9 un groupe Facebook pour les amoureux du #PaysBasque (67k) https://t.co/4fwB0wxstd\u2026", "descriptionUrls": [{"text": "facebook.com/groups/8354278", "url": "http://facebook.com/groups/8354278", "tcourl": "https://t.co/4fwB0wxstd", "indices": [126, 149]}], "verified": false, "created": "2012-07-31T16:22:09+00:00", "followersCount": 1137, "friendsCount": 71, "statusesCount": 21567, "favouritesCount": 17483, "listedCount": 47, "mediaCount": 4091, "location": "Anglet", "protected": false, "linkUrl": "http://www.actu-cotebasque.com", "linkTcourl": "https://t.co/wLFTcpL2a0", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1393472065609535496/7snAa3nw_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/728727414/1547795898", "label": null, "url": "https://twitter.com/HiriartP"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1520833212808839168, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Pecresse"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/bendjelel/status/1520825506010173450", "date": "2022-05-01T18:00:30+00:00", "content": "Quelqu\u2019un a des nouvelles de @vpecresse ? Elle aurait lanc\u00e9 un compte OnlyFans pour rembourser sa candidature #pecresse #clocharde #RicheEtRadine", "renderedContent": "Quelqu\u2019un a des nouvelles de @vpecresse ? Elle aurait lanc\u00e9 un compte OnlyFans pour rembourser sa candidature #pecresse #clocharde #RicheEtRadine", "id": 1520825506010173450, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "bendjelel", "id": 1149879282111516677, "displayname": "\ud83c\udde9\ud83c\uddff Dz Top Boy \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "description": "Alg\u00e9rien fort et fier, 26 ans, \u00e9ducateur sp\u00e9. #FreeOu\u00efghour #FreePalestine \ud83c\udde9\ud83c\uddff\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "rawDescription": "Alg\u00e9rien fort et fier, 26 ans, \u00e9ducateur sp\u00e9. #FreeOu\u00efghour #FreePalestine \ud83c\udde9\ud83c\uddff\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2019-07-13T03:12:39+00:00", "followersCount": 153, "friendsCount": 107, "statusesCount": 8840, "favouritesCount": 4648, "listedCount": 0, "mediaCount": 503, "location": "Sidi Bel Abb\u00e9s \u2665\ufe0f", "protected": false, "linkUrl": "https://www.instagram.com/dreamindofficial/", "linkTcourl": "https://t.co/5Rw03ZF61b", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1521083399569555456/60-8x9Qg_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1149879282111516677/1650036619", "label": null, "url": "https://twitter.com/bendjelel"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1520825506010173450, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "vpecresse", "id": 49969223, "displayname": "Val\u00e9rie P\u00e9cresse", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/vpecresse"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["pecresse", "clocharde", "RicheEtRadine"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/sidi84000/status/1520823086341312513", "date": "2022-05-01T17:50:53+00:00", "content": "Val\u00e9rie Pecrhesss #onastropsouffert #Pecresse https://t.co/x7WGYtxG9B", "renderedContent": "Val\u00e9rie Pecrhesss #onastropsouffert #Pecresse https://t.co/x7WGYtxG9B", "id": 1520823086341312513, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "sidi84000", "id": 4843398585, "displayname": "sidiiii \ud83c\uddf8\ud83c\uddf3\ud83d\udcaa\ud83c\udffe\ud83e\uddb5\ud83c\udffe\ud83e\uddb5\ud83c\udffe\ud83d\udcaa\ud83c\udffe\ud83d\udc66\ud83c\udffd \ud83c\uddf8\ud83c\uddf3", "description": "BRAS JAMBE JAMBE BRAS T\u00caTE (les vrais savent). 5% NATION. \ud83d\udc7b cassidy84000", "rawDescription": "BRAS JAMBE JAMBE BRAS T\u00caTE (les vrais savent). 5% NATION. \ud83d\udc7b cassidy84000", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-01-24T21:53:10+00:00", "followersCount": 115, "friendsCount": 150, "statusesCount": 767, "favouritesCount": 1149, "listedCount": 0, "mediaCount": 183, "location": "Mars \ud83e\ude90", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1521210360459677696/9fw-X-3-_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4843398585/1648942519", "label": null, "url": "https://twitter.com/sidi84000"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1520823086341312513, "lang": "und", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRsMiRXXMAAwn_B?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRsMiRXXMAAwn_B?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["onastropsouffert", "Pecresse"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/elisa07_elisa/status/1520822964169678850", "date": "2022-05-01T17:50:24+00:00", "content": "2,5 millions d'euros r\u00e9colt\u00e9s apr\u00e8s l'appel aux dons de #p\u00e9cresse\nMon cher muguet... https://t.co/sFMOkSNA2n", "renderedContent": "2,5 millions d'euros r\u00e9colt\u00e9s apr\u00e8s l'appel aux dons de #p\u00e9cresse\nMon cher muguet... https://t.co/sFMOkSNA2n", "id": 1520822964169678850, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "elisa07_elisa", "id": 1282357324661886976, "displayname": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud835\udcd4\u2112\ud835\udcd8\ud835\udce2\ud835\udcd0 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Z\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \u26d4\ufe0fDM\u26d4\ufe0fGROUPE\u26d4\ufe0fLISTE\u26d4 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "description": "\ud835\udcd2\ud835\udcf1\ud835\udc86\ud835\udd03 \ud835\udcf7\ud835\udcfc \ud835\udcd2 \ud835\udced\ud835\udc86\u0301\ud835\udcec\ud835\udcf8\ud835\udcf5\ud835\udcf5\ud835\udc86\ud835\udcfd\ud835\udc86\u0301, \ud835\udcec\ud835\udcf1\ud835\udc86\ud835\udcff\ud835\udc86\ud835\udcfe\ud835\udd01 \ud835\udcea\ud835\udcfe \ud835\udcff\ud835\udc86\ud835\udcf7\ud835\udcfd \ud835\udc86\ud835\udcfd \ud835\udcf3\ud835\udcea\ud835\udcf6\ud835\udceb\ud835\udc86\ud835\udcfc \ud835\udceb\ud835\udcfb\ud835\udcf8\ud835\udcf7\ud835\udd03\ud835\udc86\u0301\ud835\udc86\ud835\udcfc !\ud835\udcf9\ud835\udcf8\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcfd \ud835\udceb\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcfb\ud835\udc86. S par GBigot AssoApollon BCauchy", "rawDescription": "\ud835\udcd2\ud835\udcf1\ud835\udc86\ud835\udd03 \ud835\udcf7\ud835\udcfc \ud835\udcd2 \ud835\udced\ud835\udc86\u0301\ud835\udcec\ud835\udcf8\ud835\udcf5\ud835\udcf5\ud835\udc86\ud835\udcfd\ud835\udc86\u0301, \ud835\udcec\ud835\udcf1\ud835\udc86\ud835\udcff\ud835\udc86\ud835\udcfe\ud835\udd01 \ud835\udcea\ud835\udcfe \ud835\udcff\ud835\udc86\ud835\udcf7\ud835\udcfd \ud835\udc86\ud835\udcfd \ud835\udcf3\ud835\udcea\ud835\udcf6\ud835\udceb\ud835\udc86\ud835\udcfc \ud835\udceb\ud835\udcfb\ud835\udcf8\ud835\udcf7\ud835\udd03\ud835\udc86\u0301\ud835\udc86\ud835\udcfc !\ud835\udcf9\ud835\udcf8\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcfd \ud835\udceb\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcfb\ud835\udc86. S par GBigot AssoApollon BCauchy", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2020-07-12T16:53:30+00:00", "followersCount": 5524, "friendsCount": 3840, "statusesCount": 73105, "favouritesCount": 152954, "listedCount": 4, "mediaCount": 11260, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1521160975126249474/KK38khna_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1282357324661886976/1647935435", "label": null, "url": "https://twitter.com/elisa07_elisa"}, "replyCount": 8, "retweetCount": 19, "likeCount": 50, "quoteCount": 2, "conversationId": 1520822964169678850, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRsMH5GXsAIFbEH?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRsMH5GXsAIFbEH?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["p\u00e9cresse"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/iaroslav2013/status/1520822169147789312", "date": "2022-05-01T17:47:15+00:00", "content": "#1ermai2022 #Pecresse #Hidalgo https://t.co/ShzCv5kfKp", "renderedContent": "#1ermai2022 #Pecresse #Hidalgo https://t.co/ShzCv5kfKp", "id": 1520822169147789312, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "iaroslav2013", "id": 571624555, "displayname": "iaroslav", "description": "il y a 30 ans Paris avec un SMIG tu pouvais te loger, fumer, sortir, maintenant avec un smic tu es un clochard, merci \u00e0 l'Europe et \u00e0 nos politiques successifs", "rawDescription": "il y a 30 ans Paris avec un SMIG tu pouvais te loger, fumer, sortir, maintenant avec un smic tu es un clochard, merci \u00e0 l'Europe et \u00e0 nos politiques successifs", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-05-05T10:03:35+00:00", "followersCount": 318, "friendsCount": 846, "statusesCount": 38485, "favouritesCount": 1878, "listedCount": 20, "mediaCount": 8157, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/738265939662229504/0mQxwi4A_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/571624555/1434184582", "label": null, "url": "https://twitter.com/iaroslav2013"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1520822169147789312, "lang": "und", "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/#!/download/ipad", "sourceLabel": "Twitter for iPad", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRsLs7UX0AI04Tk?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRsLs7UX0AI04Tk?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["1ermai2022", "Pecresse", "Hidalgo"], "cashtags": null}
