{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/YacineKD4/status/1521524517235048449", "date": "2022-05-03T16:18:08+00:00", "content": "Tous les gens de droite qui trouvaient #Roussel formidable durant la presidentielle afin de descendre Melenchon, ils vont avoir l\u2019air bien con desormais. #UnionDeLaGauche #nupes", "renderedContent": "Tous les gens de droite qui trouvaient #Roussel formidable durant la presidentielle afin de descendre Melenchon, ils vont avoir l\u2019air bien con desormais. #UnionDeLaGauche #nupes", "id": 1521524517235048449, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "YacineKD4", "id": 1397498906922078208, "displayname": "Yacine K.", "description": "Ex @assembleenat - mes tweets sont personnels et n\u2019engagent que ma b\u00e9tise et moi. #TeamOL", "rawDescription": "Ex @assembleenat - mes tweets sont personnels et n\u2019engagent que ma b\u00e9tise et moi. #TeamOL", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-05-26T10:24:52+00:00", "followersCount": 70, "friendsCount": 477, "statusesCount": 1006, "favouritesCount": 18111, "listedCount": 0, "mediaCount": 19, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1470080589911015426/4Hu5M-7h_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/YacineKD4"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 4, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521524517235048449, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Roussel", "UnionDeLaGauche", "nupes"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/sydne93/status/1521524482283876354", "date": "2022-05-03T16:17:59+00:00", "content": "#Melenchon est un sectaire autoritaire. #Jadot le pourrit pdt la campagne ? Il propose un gpe \u00e0 #EELV.\n#Hidalgo le pourrit pdt la campagne ? Il propose un gpe au #PS. #Roussel a qq fois \u00e9tait rude avec lui ? Il propose un gpe au #PCF. Imagine s\u2019il \u00e9tait ouvert et d\u00e9mocrate\u2026\ud83d\ude09\ud83d\ude09", "renderedContent": "#Melenchon est un sectaire autoritaire. #Jadot le pourrit pdt la campagne ? Il propose un gpe \u00e0 #EELV.\n#Hidalgo le pourrit pdt la campagne ? Il propose un gpe au #PS. #Roussel a qq fois \u00e9tait rude avec lui ? Il propose un gpe au #PCF. Imagine s\u2019il \u00e9tait ouvert et d\u00e9mocrate\u2026\ud83d\ude09\ud83d\ude09", "id": 1521524482283876354, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "sydne93", "id": 302726531, "displayname": "Syd N\u00e9", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-05-21T17:11:26+00:00", "followersCount": 1371, "friendsCount": 740, "statusesCount": 8842, "favouritesCount": 2901, "listedCount": 20, "mediaCount": 729, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415388127536066567/4jH60W7U_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/302726531/1626289801", "label": null, "url": "https://twitter.com/sydne93"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 2, "likeCount": 4, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521524482283876354, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Melenchon", "Jadot", "EELV", "Hidalgo", "PS", "Roussel", "PCF"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/DomiBzh/status/1521523724054261760", "date": "2022-05-03T16:14:59+00:00", "content": "@AQuatennens @PCF @FranceInsoumise @EELV \ud83d\udc22\nBravo la #FranceInsoumise d'avoir d\u00e9ploy\u00e9 1 telle \u00e9nergie\ud83d\udc4f\n\nAu passage, courage aux gens de la circonscript\u00b0 de #Roussel ! \u00c0 leur place, je demanderais l'asile politique pour voter ailleurs \ud83e\udd2f\n\nObjectif: Majorit\u00e9 \u00e0 l'Assembl\u00e9e #M\u00e9lenchon1erMinistre\nGouvernement Populaire\n\ud83c\udd95\ud83c\udd99", "renderedContent": "@AQuatennens @PCF @FranceInsoumise @EELV \ud83d\udc22\nBravo la #FranceInsoumise d'avoir d\u00e9ploy\u00e9 1 telle \u00e9nergie\ud83d\udc4f\n\nAu passage, courage aux gens de la circonscript\u00b0 de #Roussel ! \u00c0 leur place, je demanderais l'asile politique pour voter ailleurs \ud83e\udd2f\n\nObjectif: Majorit\u00e9 \u00e0 l'Assembl\u00e9e #M\u00e9lenchon1erMinistre\nGouvernement Populaire\n\ud83c\udd95\ud83c\udd99", "id": 1521523724054261760, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "DomiBzh", "id": 418274460, "displayname": "Domi Jeann\u00e8s \u03c6 \ud83c\udd99 \ud83d\udc22 \ud83d\udd4a\ufe0f", "description": "Peu importe ce qu'on pourra vous dire.. les Mots & les Id\u00e9es peuvent changer le #Monde\nRobin Williams LeCercleDesPo\u00e8tesDisparus\n#6\u00e8R\u00e9publique\u203c\ufe0f#UNIONPOPULAIRE", "rawDescription": "Peu importe ce qu'on pourra vous dire.. les Mots & les Id\u00e9es peuvent changer le #Monde\nRobin Williams LeCercleDesPo\u00e8tesDisparus\n#6\u00e8R\u00e9publique\u203c\ufe0f#UNIONPOPULAIRE", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-11-21T23:53:49+00:00", "followersCount": 2830, "friendsCount": 4930, "statusesCount": 39368, "favouritesCount": 2836, "listedCount": 39, "mediaCount": 640, "location": "Bretagne France Europe Monde", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/888379608873279489/sQ7CiMQS_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/418274460/1500641327", "label": null, "url": "https://twitter.com/DomiBzh"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521518025438117888, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521518025438117888, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AQuatennens", "id": 3023497329, "displayname": "Adrien Quatennens", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/AQuatennens"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AQuatennens", "id": 3023497329, "displayname": "Adrien Quatennens", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/AQuatennens"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PCF", "id": 96090970, "displayname": "PCF", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/PCF"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "FranceInsoumise", "id": 4897361049, "displayname": "La France insoumise", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/FranceInsoumise"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "EELV", "id": 17710206, "displayname": "EELV", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/EELV"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["FranceInsoumise", "Roussel", "M\u00e9lenchon1erMinistre"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/au_oise/status/1521522110014705666", "date": "2022-05-03T16:08:34+00:00", "content": "@LeLoupdeSparte @PCF #M\u00e9lenchon est contre le #nucl\u00e9aire civil mais pour le nucl\u00e9aire militaire. #Roussel, c'est l'inverse.\nM\u00e9lenchon a tenu des propos #antivax pendant toute la pand\u00e9mie, Roussel s'est prononc\u00e9 pour la #vaccination obligatoire.", "renderedContent": "@LeLoupdeSparte @PCF #M\u00e9lenchon est contre le #nucl\u00e9aire civil mais pour le nucl\u00e9aire militaire. #Roussel, c'est l'inverse.\nM\u00e9lenchon a tenu des propos #antivax pendant toute la pand\u00e9mie, Roussel s'est prononc\u00e9 pour la #vaccination obligatoire.", "id": 1521522110014705666, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "au_oise", "id": 1214516268914683905, "displayname": "L'Oise au Rouge", "description": "Ni dieux, ni C\u00e9sar, ni tribuns, faire sa part. Roussel \u00e0 la pr\u00e9sidentielle 2022 & Lutte Ouvri\u00e8re aux l\u00e9gislatives 2022\n#MissakManouchianAuPantheon\n#\u043c\u0438\u0440", "rawDescription": "Ni dieux, ni C\u00e9sar, ni tribuns, faire sa part. Roussel \u00e0 la pr\u00e9sidentielle 2022 & Lutte Ouvri\u00e8re aux l\u00e9gislatives 2022\n#MissakManouchianAuPantheon\n#\u043c\u0438\u0440", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2020-01-07T11:57:54+00:00", "followersCount": 424, "friendsCount": 1356, "statusesCount": 11966, "favouritesCount": 48043, "listedCount": 2, "mediaCount": 702, "location": "Oise, Picardie, Terre", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1383566383603015687/REzBtCbQ_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1214516268914683905/1601565295", "label": null, "url": "https://twitter.com/au_oise"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521515316345507844, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521521426792079363, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "LeLoupdeSparte", "id": 1460003052619018247, "displayname": "Le loup de Sparte", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/LeLoupdeSparte"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "LeLoupdeSparte", "id": 1460003052619018247, "displayname": "Le loup de Sparte", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/LeLoupdeSparte"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PCF", "id": 96090970, "displayname": "PCF", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/PCF"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["M\u00e9lenchon", "nucl\u00e9aire", "Roussel", "antivax", "vaccination"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/DuvignacJA/status/1521521716278837248", "date": "2022-05-03T16:07:00+00:00", "content": "Pour #Roussel ,l'honneur est le cadet de ses soucis..", "renderedContent": "Pour #Roussel ,l'honneur est le cadet de ses soucis..", "id": 1521521716278837248, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "DuvignacJA", "id": 804022544458252296, "displayname": "jean-albert duvignac", "description": "Le  P'tit  Railleur s'est r\u00e9gal\u00e9.", "rawDescription": "Le  P'tit  Railleur s'est r\u00e9gal\u00e9.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-11-30T18:01:27+00:00", "followersCount": 195, "friendsCount": 345, "statusesCount": 2158, "favouritesCount": 4200, "listedCount": 0, "mediaCount": 4, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/805725491688853505/RAc0nsHR_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/DuvignacJA"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521521716278837248, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Coordinates", "longitude": -0.6389644, "latitude": 44.8111222}, "place": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Place", "fullName": "Bordeaux, France", "name": "Bordeaux", "type": "city", "country": "France", "countryCode": "FR"}, "hashtags": ["Roussel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/nicoleodera/status/1521521704555667456", "date": "2022-05-03T16:06:57+00:00", "content": "@realmarcel1 Et \u00e0 tous ceux qui vomissaient sur #Melenchon en se p\u00e2mant devant le charismatique #Roussel \nL'infini, la connerie humaine, EINSTEIN, toussa, toussa\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "renderedContent": "@realmarcel1 Et \u00e0 tous ceux qui vomissaient sur #Melenchon en se p\u00e2mant devant le charismatique #Roussel \nL'infini, la connerie humaine, EINSTEIN, toussa, toussa\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": 1521521704555667456, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "nicoleodera", "id": 560425542, "displayname": "nicole", "description": "\u00ab Un peuple qui \u00e9lit des corrompus, des ren\u00e9gats, des imposteurs, des  voleurs et des tra\u00eetres n\u2019est pas victime, il est complice \u00bb.\n George Orwell.", "rawDescription": "\u00ab Un peuple qui \u00e9lit des corrompus, des ren\u00e9gats, des imposteurs, des  voleurs et des tra\u00eetres n\u2019est pas victime, il est complice \u00bb.\n George Orwell.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-04-22T14:48:36+00:00", "followersCount": 7335, "friendsCount": 3308, "statusesCount": 442448, "favouritesCount": 145333, "listedCount": 195, "mediaCount": 11191, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1462091151150886913/EAtpCVXD_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/560425542/1637424517", "label": null, "url": "https://twitter.com/nicoleodera"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 2, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521520996783636482, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521520996783636482, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "realmarcel1", "id": 1347928939461804035, "displayname": "Marcel", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/realmarcel1"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "realmarcel1", "id": 1347928939461804035, "displayname": "Marcel", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/realmarcel1"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Melenchon", "Roussel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/DomiBzh/status/1521520042772422657", "date": "2022-05-03T16:00:21+00:00", "content": "@ElsaFaucillon \ud83d\udc22\nOk.. mais si je votais sur la circonscription de #Roussel, je demanderais l'asile politique pour voter ailleurs \ud83e\udd2f\n\n#legislatives2022 #UnionPopulaire #NUPES #Melenchon1erMinistre", "renderedContent": "@ElsaFaucillon \ud83d\udc22\nOk.. mais si je votais sur la circonscription de #Roussel, je demanderais l'asile politique pour voter ailleurs \ud83e\udd2f\n\n#legislatives2022 #UnionPopulaire #NUPES #Melenchon1erMinistre", "id": 1521520042772422657, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "DomiBzh", "id": 418274460, "displayname": "Domi Jeann\u00e8s \u03c6 \ud83c\udd99 \ud83d\udc22 \ud83d\udd4a\ufe0f", "description": "Peu importe ce qu'on pourra vous dire.. les Mots & les Id\u00e9es peuvent changer le #Monde\nRobin Williams LeCercleDesPo\u00e8tesDisparus\n#6\u00e8R\u00e9publique\u203c\ufe0f#UNIONPOPULAIRE", "rawDescription": "Peu importe ce qu'on pourra vous dire.. les Mots & les Id\u00e9es peuvent changer le #Monde\nRobin Williams LeCercleDesPo\u00e8tesDisparus\n#6\u00e8R\u00e9publique\u203c\ufe0f#UNIONPOPULAIRE", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-11-21T23:53:49+00:00", "followersCount": 2830, "friendsCount": 4930, "statusesCount": 39368, "favouritesCount": 2836, "listedCount": 39, "mediaCount": 640, "location": "Bretagne France Europe Monde", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/888379608873279489/sQ7CiMQS_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/418274460/1500641327", "label": null, "url": "https://twitter.com/DomiBzh"}, "replyCount": 2, "retweetCount": 1, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521515972061970438, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521515972061970438, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ElsaFaucillon", "id": 789381772190416896, "displayname": "Elsa Faucillon", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ElsaFaucillon"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ElsaFaucillon", "id": 789381772190416896, "displayname": "Elsa Faucillon", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ElsaFaucillon"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Roussel", "legislatives2022", "UnionPopulaire", "NUPES", "Melenchon1erMinistre"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Noesis14/status/1521519896101806081", "date": "2022-05-03T15:59:46+00:00", "content": "Apr\u00e8s avoir stigmatis\u00e9 les v\u00e9g\u00e9tariens pendant des mois, le viandard s'allie au v\u00e9g\u00e9tarien\n#Roussel #UnionDeLaGauche", "renderedContent": "Apr\u00e8s avoir stigmatis\u00e9 les v\u00e9g\u00e9tariens pendant des mois, le viandard s'allie au v\u00e9g\u00e9tarien\n#Roussel #UnionDeLaGauche", "id": 1521519896101806081, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Noesis14", "id": 758042472, "displayname": "Noesis", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-08-14T22:51:40+00:00", "followersCount": 4207, "friendsCount": 593, "statusesCount": 83002, "favouritesCount": 35066, "listedCount": 83, "mediaCount": 2285, "location": "Normandie", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1223379291024633857/0gtGXcX__normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Noesis14"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 8, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521519896101806081, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Roussel", "UnionDeLaGauche"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/gustave213/status/1521516140492636163", "date": "2022-05-03T15:44:50+00:00", "content": "@BFMTV et bien, casse toi et fais pas chier !!! mdr #legislatives2022 #Melenchon #UnionDeLaGauche #PS #pcf #LFI #cazeneuve #EELV #Jadot #Roussel", "renderedContent": "@BFMTV et bien, casse toi et fais pas chier !!! mdr #legislatives2022 #Melenchon #UnionDeLaGauche #PS #pcf #LFI #cazeneuve #EELV #Jadot #Roussel", "id": 1521516140492636163, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "gustave213", "id": 1172114607735017472, "displayname": "gustave21", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2019-09-12T11:48:45+00:00", "followersCount": 68, "friendsCount": 251, "statusesCount": 29513, "favouritesCount": 559, "listedCount": 1, "mediaCount": 929, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/gustave213"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521501334838652928, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521501334838652928, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BFMTV", "id": 133663801, "displayname": "BFMTV", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BFMTV"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BFMTV", "id": 133663801, "displayname": "BFMTV", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BFMTV"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["legislatives2022", "Melenchon", "UnionDeLaGauche", "PS", "pcf", "LFI", "cazeneuve", "EELV", "Jadot", "Roussel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/NORM14000/status/1521510022739546115", "date": "2022-05-03T15:20:32+00:00", "content": "@BFMTV #roussel retourne sa veste https://t.co/W5G8GJDiEW", "renderedContent": "@BFMTV #roussel retourne sa veste https://t.co/W5G8GJDiEW", "id": 1521510022739546115, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "NORM14000", "id": 1064664989984845825, "displayname": "Val14000", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2018-11-19T23:41:28+00:00", "followersCount": 1084, "friendsCount": 1221, "statusesCount": 51168, "favouritesCount": 256337, "listedCount": 1, "mediaCount": 3179, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1478862558387965958/rNhvRGSP_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/NORM14000"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521493980877369345, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR19TWkXMAA6NJK?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR19TWkXMAA6NJK?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521493980877369345, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BFMTV", "id": 133663801, "displayname": "BFMTV", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BFMTV"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BFMTV", "id": 133663801, "displayname": "BFMTV", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BFMTV"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["roussel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/danny29597665/status/1521506709755371520", "date": "2022-05-03T15:07:22+00:00", "content": "#UnionDeLaGauche #Melenchon #Roussel #EELV \nC'est #Voile + #Burkini , vous \u00eates pr\u00e9venus. https://t.co/JoK2TyGw9k", "renderedContent": "#UnionDeLaGauche #Melenchon #Roussel #EELV \nC'est #Voile + #Burkini , vous \u00eates pr\u00e9venus. twitter.com/EricPiolle/sta\u2026", "id": 1521506709755371520, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "danny29597665", "id": 973990619759685637, "displayname": "Danny\u0410rcher \u6cd5\u8a9e", "description": "\ud83c\udf34 Macron very bad juju \ud83c\udf34", "rawDescription": "\ud83c\udf34 Macron very bad juju \ud83c\udf34", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2018-03-14T18:33:54+00:00", "followersCount": 2883, "friendsCount": 3188, "statusesCount": 34148, "favouritesCount": 41088, "listedCount": 1, "mediaCount": 1095, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1517508662444625921/MdnXuQBX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/973990619759685637/1650309147", "label": null, "url": "https://twitter.com/danny29597665"}, "replyCount": 2, "retweetCount": 1, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521506709755371520, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://twitter.com/EricPiolle/status/1520981762125570048"], "tcooutlinks": ["https://t.co/JoK2TyGw9k"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/EricPiolle/status/1520981762125570048", "date": "2022-05-02T04:21:25+00:00", "content": "C\u2019est historique !\n\nLe parlement d\u2019#EELV valide tr\u00e8s largement l\u2019accord avec #LFI. Bravo aux n\u00e9gociateurs des deux formations !\n\nNouvelle \u00e9tape majeure en vue de la constitution d\u2019un arc humaniste, \u00e9cologiste et de gauche en juin.\n\n#Legislatives2022\n#Melenchon1erMinistre", "renderedContent": "C\u2019est historique !\n\nLe parlement d\u2019#EELV valide tr\u00e8s largement l\u2019accord avec #LFI. Bravo aux n\u00e9gociateurs des deux formations !\n\nNouvelle \u00e9tape majeure en vue de la constitution d\u2019un arc humaniste, \u00e9cologiste et de gauche en juin.\n\n#Legislatives2022\n#Melenchon1erMinistre", "id": 1520981762125570048, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "EricPiolle", "id": 1137353412, "displayname": "\u00c9ric Piolle", "description": "Maire \u00e9cologiste de Grenoble \u00b7 Ing\u00e9nieur \u00b7 Radical et pragmatique \u00b7 \u00c9cologiste et humaniste \ud83d\udc9a", "rawDescription": "Maire \u00e9cologiste de Grenoble \u00b7 Ing\u00e9nieur \u00b7 Radical et pragmatique \u00b7 \u00c9cologiste et humaniste \ud83d\udc9a", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2013-01-31T16:46:05+00:00", "followersCount": 65609, "friendsCount": 4049, "statusesCount": 4325, "favouritesCount": 362, "listedCount": 557, "mediaCount": 1293, "location": "Grenoble", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1442170409604894720/k4KJbWpY_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1137353412/1531723663", "label": null, "url": "https://twitter.com/EricPiolle"}, "replyCount": 454, "retweetCount": 683, "likeCount": 4661, "quoteCount": 90, "conversationId": 1520981762125570048, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["EELV", "LFI", "Legislatives2022", "Melenchon1erMinistre"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["UnionDeLaGauche", "Melenchon", "Roussel", "EELV", "Voile", "Burkini"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/BSengayrac/status/1521503295998763008", "date": "2022-05-03T14:53:48+00:00", "content": "@ChLeDoare @mskopan @Fabien_Roussel Savoir que #Roussel ne prend pas les d\u00e9cisions seuls, il consulte les instances du #PCF jusque dans les d\u00e9partements. Et pour peser un tant soit peu sur les orientations politiques y compris \u00e0 gauche, il faut exister. Sinon le \"tous vendus\" d\u00e9note un manque d'intelligence.", "renderedContent": "@ChLeDoare @mskopan @Fabien_Roussel Savoir que #Roussel ne prend pas les d\u00e9cisions seuls, il consulte les instances du #PCF jusque dans les d\u00e9partements. Et pour peser un tant soit peu sur les orientations politiques y compris \u00e0 gauche, il faut exister. Sinon le \"tous vendus\" d\u00e9note un manque d'intelligence.", "id": 1521503295998763008, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BSengayrac", "id": 1070993511108018176, "displayname": "Bernard Sengayrac", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2018-12-07T10:48:45+00:00", "followersCount": 498, "friendsCount": 357, "statusesCount": 44932, "favouritesCount": 42510, "listedCount": 9, "mediaCount": 863, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1071024643065171968/WzTc0ek-_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1070993511108018176/1620643314", "label": null, "url": "https://twitter.com/BSengayrac"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521120782268747776, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521120782268747776, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ChLeDoare", "id": 865283610, "displayname": "Christine Le Doar\u00e9", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ChLeDoare"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ChLeDoare", "id": 865283610, "displayname": "Christine Le Doar\u00e9", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ChLeDoare"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "mskopan", "id": 61323307, "displayname": "Martine Skopan \ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa#JeSuisCharlie #FBPE", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/mskopan"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Fabien_Roussel", "id": 1324449588, "displayname": "Fabien Roussel", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Fabien_Roussel"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Roussel", "PCF"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/sinemensuel/status/1521501079795486720", "date": "2022-05-03T14:45:00+00:00", "content": "\ud83c\udf45\ud83c\udf45\ud83c\udf45\ud83c\udf45AVANT PREMI\u00c8RE_La couv' de mai 2022 sign\u00e9e Pinel \ud83c\udf45\ud83c\udf45\ud83c\udf45\n\nRdv d\u00e8s demain en #kiosque :\nhttps://t.co/XBE9a6mDPg\n\n#Presidentielle2022 #pr\u00e9sidentielle #zemmour #lepen #pecresse #Macron #Roussel #M\u00e9lenchon2022 #M\u00e9lenchon #Poutou2022 #ecologie2022 #ecologie #politique #kiosque https://t.co/ssrUonxL65", "renderedContent": "\ud83c\udf45\ud83c\udf45\ud83c\udf45\ud83c\udf45AVANT PREMI\u00c8RE_La couv' de mai 2022 sign\u00e9e Pinel \ud83c\udf45\ud83c\udf45\ud83c\udf45\n\nRdv d\u00e8s demain en #kiosque :\nsinemensuel.com/abonnements/\n\n#Presidentielle2022 #pr\u00e9sidentielle #zemmour #lepen #pecresse #Macron #Roussel #M\u00e9lenchon2022 #M\u00e9lenchon #Poutou2022 #ecologie2022 #ecologie #politique #kiosque https://t.co/ssrUonxL65", "id": 1521501079795486720, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "sinemensuel", "id": 70683528, "displayname": "Sine Mensuel", "description": "Le journal qui fait mal et \u00e7a fait du bien !", "rawDescription": "Le journal qui fait mal et \u00e7a fait du bien !", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2009-09-01T13:50:44+00:00", "followersCount": 12519, "friendsCount": 471, "statusesCount": 3131, "favouritesCount": 425, "listedCount": 320, "mediaCount": 1792, "location": "Paris", "protected": false, "linkUrl": "http://www.sinemensuel.com", "linkTcourl": "https://t.co/ZovVoHNgv6", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1081123547790172160/RNnx9uRS_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/70683528/1651589213", "label": null, "url": "https://twitter.com/sinemensuel"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 8, "likeCount": 19, "quoteCount": 1, "conversationId": 1521501079795486720, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://www.sinemensuel.com/abonnements/"], "tcooutlinks": ["https://t.co/XBE9a6mDPg"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1zempX0AEywHg?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1zempX0AEywHg?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["kiosque", "Presidentielle2022", "pr\u00e9sidentielle", "zemmour", "lepen", "pecresse", "Macron", "Roussel", "M\u00e9lenchon2022", "M\u00e9lenchon", "Poutou2022", "ecologie2022", "ecologie", "politique", "kiosque"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/ColtierPat/status/1521500169967214595", "date": "2022-05-03T14:41:23+00:00", "content": "@JFaerber Il y a 3 semaines, cette union des gauches, et surtout le retrait de #Roussel, aurait \u00e9vit\u00e9 un second tour qui sentait la chaussette sale ! \ud83d\ude20", "renderedContent": "@JFaerber Il y a 3 semaines, cette union des gauches, et surtout le retrait de #Roussel, aurait \u00e9vit\u00e9 un second tour qui sentait la chaussette sale ! \ud83d\ude20", "id": 1521500169967214595, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ColtierPat", "id": 271440309, "displayname": "Coltier Patrick", "description": "Fauve Ronchon :p  Cadreur/Monteur @WebediaFr. Ex Reporter @telestarmag et @closerfr", "rawDescription": "Fauve Ronchon :p  Cadreur/Monteur @WebediaFr. Ex Reporter @telestarmag et @closerfr", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-03-24T14:24:01+00:00", "followersCount": 25, "friendsCount": 24, "statusesCount": 760, "favouritesCount": 361, "listedCount": 3, "mediaCount": 178, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1117051410414223360/J-fz5m6P_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ColtierPat"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521371888169238529, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521371888169238529, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JFaerber", "id": 24346471, "displayname": "Johan Faerber", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JFaerber"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JFaerber", "id": 24346471, "displayname": "Johan Faerber", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JFaerber"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Roussel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Mbaki_02198109/status/1521496834132389892", "date": "2022-05-03T14:28:07+00:00", "content": "@MurielCousin Il convient donc de clamer d\u00e9sormais que #Roussel est tout aussi indigne que la clique de #LFI .", "renderedContent": "@MurielCousin Il convient donc de clamer d\u00e9sormais que #Roussel est tout aussi indigne que la clique de #LFI .", "id": 1521496834132389892, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Mbaki_02198109", "id": 1348093404203397122, "displayname": "Mbaki", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-01-10T02:25:13+00:00", "followersCount": 348, "friendsCount": 179, "statusesCount": 4411, "favouritesCount": 105552, "listedCount": 8, "mediaCount": 0, "location": "Paris, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1360127973999996932/kwbkAfWi_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1348093404203397122/1613114620", "label": null, "url": "https://twitter.com/Mbaki_02198109"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521385336408055808, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521385336408055808, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MurielCousin", "id": 418716771, "displayname": "(((Muriel Cousin)))", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/MurielCousin"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MurielCousin", "id": 418716771, "displayname": "(((Muriel Cousin)))", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/MurielCousin"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Roussel", "LFI"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/SergeRonchon/status/1521494656541990914", "date": "2022-05-03T14:19:28+00:00", "content": "@BFMTV - Le Parti communiste en train de \"finaliser\" son accord avec #LFI -\n\n#Roussel : \"Tu me files un si\u00e8ge ou un emploi fictif et je me prosterne\" https://t.co/ohy2MWxwtz", "renderedContent": "@BFMTV - Le Parti communiste en train de \"finaliser\" son accord avec #LFI -\n\n#Roussel : \"Tu me files un si\u00e8ge ou un emploi fictif et je me prosterne\" https://t.co/ohy2MWxwtz", "id": 1521494656541990914, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "SergeRonchon", "id": 943353927478767616, "displayname": "\ud83c\udf1e\ud83c\udf0auo\u0265\u0254uo\ua4e4 \u01dd\u0253\u0279\u01ddS\ud83c\udf0a\ud83c\udf1e", "description": "Celui qui \u00e9coute aux portes les prend souvent en pleine gueule.", "rawDescription": "Celui qui \u00e9coute aux portes les prend souvent en pleine gueule.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2017-12-20T05:34:37+00:00", "followersCount": 550, "friendsCount": 253, "statusesCount": 16341, "favouritesCount": 9146, "listedCount": 15, "mediaCount": 6553, "location": "La Franqui (Leucate 11)", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1150861385041100800/Yh72MgeB_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/943353927478767616/1523487722", "label": null, "url": "https://twitter.com/SergeRonchon"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521493980877369345, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1vPqWXwAMbID5?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1vPqWXwAMbID5?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521493980877369345, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BFMTV", "id": 133663801, "displayname": "BFMTV", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BFMTV"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BFMTV", "id": 133663801, "displayname": "BFMTV", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BFMTV"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LFI", "Roussel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/colonelfabien82/status/1521488266633043973", "date": "2022-05-03T13:54:05+00:00", "content": "Je le dis et apr\u00e8s je la fermerai (sauf coups four\u00e9s). L'accord avec le #PCF montre qu'il n'y a pas de volont\u00e9 h\u00e9g\u00e9monique\nCar vu la responsabilit\u00e9 de #Roussel est \u00e9norme dans l'\u00e9chec \u00e0 la Prsdtelle, laissant encore le 2nd tour \u00e0 l'extr\u00eame droite qui prolif\u00e8re sur les col\u00e8res 1/2", "renderedContent": "Je le dis et apr\u00e8s je la fermerai (sauf coups four\u00e9s). L'accord avec le #PCF montre qu'il n'y a pas de volont\u00e9 h\u00e9g\u00e9monique\nCar vu la responsabilit\u00e9 de #Roussel est \u00e9norme dans l'\u00e9chec \u00e0 la Prsdtelle, laissant encore le 2nd tour \u00e0 l'extr\u00eame droite qui prolif\u00e8re sur les col\u00e8res 1/2", "id": 1521488266633043973, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "colonelfabien82", "id": 829508377009061888, "displayname": "colonelfabien", "description": "ex facebookien repenti, archivage de tweets/ anti RN et anti zob/saoul\u00e9 des castors patent\u00e9s./ POUR une 6e r\u00e9publique!", "rawDescription": "ex facebookien repenti, archivage de tweets/ anti RN et anti zob/saoul\u00e9 des castors patent\u00e9s./ POUR une 6e r\u00e9publique!", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2017-02-09T01:53:03+00:00", "followersCount": 248, "friendsCount": 1761, "statusesCount": 1600, "favouritesCount": 5725, "listedCount": 0, "mediaCount": 69, "location": "Toulouse, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1518572850139086848/t3Z3PHrc_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/829508377009061888/1647705405", "label": null, "url": "https://twitter.com/colonelfabien82"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521488266633043973, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["PCF", "Roussel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/CecileLoial/status/1521485829033635845", "date": "2022-05-03T13:44:24+00:00", "content": "L\u00e9a Salam\u00e9 : \u00ab\u00a0Il y a des pays qui d\u00e9sob\u00e9issent aujourd\u2019hui aux r\u00e8gles europ\u00e9ennes\u00a0\u00bb #Bayrou #Melenchon #Faure #Bayou #Roussel #Peu #LFI #PS #PCF #EELV #legislatives2022 https://t.co/e46LZfuSko", "renderedContent": "L\u00e9a Salam\u00e9 : \u00ab\u00a0Il y a des pays qui d\u00e9sob\u00e9issent aujourd\u2019hui aux r\u00e8gles europ\u00e9ennes\u00a0\u00bb #Bayrou #Melenchon #Faure #Bayou #Roussel #Peu #LFI #PS #PCF #EELV #legislatives2022 twitter.com/franceinter/st\u2026", "id": 1521485829033635845, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "CecileLoial", "id": 155319904, "displayname": "C\u00e9cile Lo\u00efal", "description": "Journaliste attach\u00e9e \u00e0 France 2 / Pass\u00e9e par France \u00d4 / France 24 / AFP", "rawDescription": "Journaliste attach\u00e9e \u00e0 France 2 / Pass\u00e9e par France \u00d4 / France 24 / AFP", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2010-06-13T20:17:20+00:00", "followersCount": 1199, "friendsCount": 420, "statusesCount": 11466, "favouritesCount": 114, "listedCount": 54, "mediaCount": 605, "location": "Paris, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/641326427221159938/Q_wZOhzo_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/155319904/1471943746", "label": null, "url": "https://twitter.com/CecileLoial"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521485829033635845, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://twitter.com/franceinter/status/1521382647133609984"], "tcooutlinks": ["https://t.co/e46LZfuSko"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/franceinter/status/1521382647133609984", "date": "2022-05-03T06:54:23+00:00", "content": "L'accord que n\u00e9gocient les socialistes avec LFI en vue des l\u00e9gislatives est \"un \u00e9v\u00e9nement tr\u00e8s triste\", selon @bayrou, \"la ruine de tout ce qu'ils ont voulu faire.\n\n#le79Inter https://t.co/EYdLX2rZS2", "renderedContent": "L'accord que n\u00e9gocient les socialistes avec LFI en vue des l\u00e9gislatives est \"un \u00e9v\u00e9nement tr\u00e8s triste\", selon @bayrou, \"la ruine de tout ce qu'ils ont voulu faire.\n\n#le79Inter https://t.co/EYdLX2rZS2", "id": 1521382647133609984, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "franceinter", "id": 34867057, "displayname": "France Inter", "description": "France Inter : InterVenez Fil officiel de France Inter, la radio publique g\u00e9n\u00e9raliste de Radio France.", "rawDescription": "France Inter : InterVenez Fil officiel de France Inter, la radio publique g\u00e9n\u00e9raliste de Radio France.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2009-04-24T06:28:52+00:00", "followersCount": 1749987, "friendsCount": 4430, "statusesCount": 163213, "favouritesCount": 4520, "listedCount": 9921, "mediaCount": 97603, "location": "Paris", "protected": false, "linkUrl": "https://www.franceinter.fr", "linkTcourl": "https://t.co/WovWc8EoKD", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1470712474269802501/GQx-ONGv_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/34867057/1650527998", "label": null, "url": "https://twitter.com/franceinter"}, "replyCount": 139, "retweetCount": 88, "likeCount": 192, "quoteCount": 68, "conversationId": 1521382647133609984, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://www.yuzzitpro.com\" rel=\"nofollow\">Yuzzit Pro</a>", "sourceUrl": "http://www.yuzzitpro.com", "sourceLabel": "Yuzzit Pro", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR0JRzUXsAAWSds.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1521382454346592257/pl/ysRjtOw1HN3b9_B8.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1521382454346592257/vid/480x270/Igt9xsqgBQLpCxPZ.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1521382454346592257/vid/1280x720/BUKZibiqAXWdlHJz.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1521382454346592257/vid/640x360/bMTudQqc1Re7u_pp.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}], "duration": 137.088, "views": 50312}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "bayrou", "id": 17211968, "displayname": "Fran\u00e7ois Bayrou", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/bayrou"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["le79Inter"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Bayrou", "Melenchon", "Faure", "Bayou", "Roussel", "Peu", "LFI", "PS", "PCF", "EELV", "legislatives2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/63Micronde/status/1521483483729874944", "date": "2022-05-03T13:35:04+00:00", "content": "On est proche d'un enterrement ...!! \ud83d\ude33\ud83e\udd14\ud83d\ude1c\n(Dimanche 1er Mai \u00e0 Billom)\n\nPour le lancement de campagne de Chassaigne ......\n(Avant tout accord \ud83d\ude2e)\n\nPS : Le barbecue est fourni par #Roussel ..... https://t.co/oYsodHqiwI", "renderedContent": "On est proche d'un enterrement ...!! \ud83d\ude33\ud83e\udd14\ud83d\ude1c\n(Dimanche 1er Mai \u00e0 Billom)\n\nPour le lancement de campagne de Chassaigne ......\n(Avant tout accord \ud83d\ude2e)\n\nPS : Le barbecue est fourni par #Roussel ..... https://t.co/oYsodHqiwI", "id": 1521483483729874944, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "63Micronde", "id": 865172696883245056, "displayname": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83c\udd3c\ud83c\udd38\ud83c\udd32\ud83c\udd41\ud83c\udd3e\ud83c\udd3d\ud83c\udd33\ud83c\udd34 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83e\uddf9\ud83d\udc22 \ud83c\udd95\ud83c\udd99 \ud83d\udc22 \ud83e\uddf9", "description": "Avec l'#UnionPopulaire, redonnons le pouvoir au peuple\nPartiellement occup\u00e9 \u00e0 refaire le Monde\n#AEC2022", "rawDescription": "Avec l'#UnionPopulaire, redonnons le pouvoir au peuple\nPartiellement occup\u00e9 \u00e0 refaire le Monde\n#AEC2022", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2017-05-18T11:50:19+00:00", "followersCount": 1281, "friendsCount": 1801, "statusesCount": 10473, "favouritesCount": 68509, "listedCount": 3, "mediaCount": 1643, "location": "Auvergne", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1520934295237545984/Ru3Fuu10_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/865172696883245056/1651515862", "label": null, "url": "https://twitter.com/63Micronde"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521483483729874944, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1ko6_XsAkBne1?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1ko6_XsAkBne1?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Roussel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Didou492/status/1521468592168050695", "date": "2022-05-03T12:35:54+00:00", "content": "Le PCF se comporte comme un boudin qui drague un beau mec il faut vraiment avoir envie de tirer son coup avec\u2026.. #Roussel #PCF #Melenchon1erMinistre #MelenchonAMatignon #NUPES", "renderedContent": "Le PCF se comporte comme un boudin qui drague un beau mec il faut vraiment avoir envie de tirer son coup avec\u2026.. #Roussel #PCF #Melenchon1erMinistre #MelenchonAMatignon #NUPES", "id": 1521468592168050695, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Didou492", "id": 761898962810990592, "displayname": "\u03c6 #Melenchon1erMinistre \ud83d\udc22\ud83d\udd3b\ud83c\udf45\ud83c\udf53", "description": "\u03c6 \ud83d\udc22\ud83c\udf45\ud83d\udd3b \ud83c\udf53 #Melenchon1erMinistre #MelenchonAMatignon #UnionPopulaire #UniondeLaGauche #legislatives2022 #NUPES #Cohabitachon", "rawDescription": "\u03c6 \ud83d\udc22\ud83c\udf45\ud83d\udd3b \ud83c\udf53 #Melenchon1erMinistre #MelenchonAMatignon #UnionPopulaire #UniondeLaGauche #legislatives2022 #NUPES #Cohabitachon", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-08-06T12:17:22+00:00", "followersCount": 1478, "friendsCount": 5001, "statusesCount": 15642, "favouritesCount": 11761, "listedCount": 11, "mediaCount": 614, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1520886851862769666/Wee2XyMs_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/761898962810990592/1651442626", "label": null, "url": "https://twitter.com/Didou492"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521468592168050695, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Roussel", "PCF", "Melenchon1erMinistre", "MelenchonAMatignon", "NUPES"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/FraOclair/status/1521468297971130368", "date": "2022-05-03T12:34:44+00:00", "content": "#Chuchotement \nAccord #PC et #LFI en bonne phase, #Roussel aurait exig\u00e9 un poste au minist\u00e8re de la merguez \n\n#NUPES", "renderedContent": "#Chuchotement \nAccord #PC et #LFI en bonne phase, #Roussel aurait exig\u00e9 un poste au minist\u00e8re de la merguez \n\n#NUPES", "id": 1521468297971130368, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "FraOclair", "id": 1358185310224609281, "displayname": "Franck Auclert \u03c6\ud83d\udd3b\ud83d\udc22 \ud83c\udde8\ud83c\uddf5\ud83c\udde8\ud83c\udde6", "description": "N\u00e9 \u00e0 #Quimper,\nMilitant #LFI Animateur Groupe d'Action Ottawa actionpopulaire.fr/groupes/daf2ae\u2026\u270a\u270a\ud83c\udffc\u270a\ud83c\udfff\n#Poker \u2660\ufe0f\u2665\ufe0f\u2666\ufe0f\u2663\ufe0f\nDanse latine \ud83d\udd7a", "rawDescription": "N\u00e9 \u00e0 #Quimper,\nMilitant #LFI Animateur Groupe d'Action Ottawa https://t.co/uQDI1JqGK1\u270a\u270a\ud83c\udffc\u270a\ud83c\udfff\n#Poker \u2660\ufe0f\u2665\ufe0f\u2666\ufe0f\u2663\ufe0f\nDanse latine \ud83d\udd7a", "descriptionUrls": [{"text": "actionpopulaire.fr/groupes/daf2ae\u2026", "url": "https://actionpopulaire.fr/groupes/daf2aeaf-0b6f-43ed-a778-", "tcourl": "https://t.co/uQDI1JqGK1", "indices": [62, 85]}], "verified": false, "created": "2021-02-06T22:46:37+00:00", "followersCount": 4746, "friendsCount": 3031, "statusesCount": 30804, "favouritesCount": 103405, "listedCount": 8, "mediaCount": 1051, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1502092825936252929/9UhEX6mE_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1358185310224609281/1651079658", "label": null, "url": "https://twitter.com/FraOclair"}, "replyCount": 10, "retweetCount": 13, "likeCount": 74, "quoteCount": 1, "conversationId": 1521468297971130368, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Chuchotement", "PC", "LFI", "Roussel", "NUPES"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/DorsPi/status/1521467295796969473", "date": "2022-05-03T12:30:45+00:00", "content": "@isalou18 @CoolRHCP @enpausesuspendu @JeanDup58572389 il aime pas la coco non plus... ce qui est surprenant qd on connait ses id\u00e9es politiques... #Roussel #JDCJDR", "renderedContent": "@isalou18 @CoolRHCP @enpausesuspendu @JeanDup58572389 il aime pas la coco non plus... ce qui est surprenant qd on connait ses id\u00e9es politiques... #Roussel #JDCJDR", "id": 1521467295796969473, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "DorsPi", "id": 1242763464839438337, "displayname": "En\u00c9bullition\ud83e\udda0+\ud83d\udc89+\ud83d\udc89", "description": "gourmandises, gravit\u00e9 m\u00e2tin\u00e9e de l\u00e9g\u00e8ret\u00e9 , sens du collectif , squadra azzura . Bref , joyeux bordel #BlouseBlanche qui bloque les anti vax sans aucun remord.", "rawDescription": "gourmandises, gravit\u00e9 m\u00e2tin\u00e9e de l\u00e9g\u00e8ret\u00e9 , sens du collectif , squadra azzura . Bref , joyeux bordel #BlouseBlanche qui bloque les anti vax sans aucun remord.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2020-03-25T10:41:42+00:00", "followersCount": 784, "friendsCount": 873, "statusesCount": 42411, "favouritesCount": 56159, "listedCount": 5, "mediaCount": 2725, "location": "Mon \u00e2me est \u00e0 l\u2019Est", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1490061470775889921/7MQOfVdL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1242763464839438337/1611423091", "label": null, "url": "https://twitter.com/DorsPi"}, "replyCount": 2, "retweetCount": 0, "likeCount": 3, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521465148875149315, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521467000605884416, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "isalou18", "id": 1041398025363574785, "displayname": "Fraisatine", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/isalou18"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "isalou18", "id": 1041398025363574785, "displayname": "Fraisatine", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/isalou18"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "CoolRHCP", "id": 1401927852933648393, "displayname": "Daviddurhum - KOR", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/CoolRHCP"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "enpausesuspendu", "id": 1353109963959361536, "displayname": "Schniarfeur", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/enpausesuspendu"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JeanDup58572389", "id": 1232753275893698561, "displayname": "Jean Dupond", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JeanDup58572389"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Roussel", "JDCJDR"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/galbeelafille/status/1521462520468459520", "date": "2022-05-03T12:11:46+00:00", "content": "C'est comme \u00e0 la #CGT : les t\u00eates sont \u00e0 virer #Martinez #Roussel https://t.co/hCc4ZtUsvt", "renderedContent": "C'est comme \u00e0 la #CGT : les t\u00eates sont \u00e0 virer #Martinez #Roussel twitter.com/HodiesneStepha\u2026", "id": 1521462520468459520, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "galbeelafille", "id": 1274495069769383944, "displayname": "Galb\u00e9elafille", "description": "Contre toutes les injustices : sociales, fiscales, environnementales. Contre la corruption : chez les nantis, dans la justice, dans la police ...", "rawDescription": "Contre toutes les injustices : sociales, fiscales, environnementales. Contre la corruption : chez les nantis, dans la justice, dans la police ...", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2020-06-21T00:11:43+00:00", "followersCount": 94, "friendsCount": 162, "statusesCount": 37001, "favouritesCount": 8201, "listedCount": 3, "mediaCount": 627, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/galbeelafille"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521462520468459520, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://twitter.com/HodiesneStepha1/status/1520872529207955456"], "tcooutlinks": ["https://t.co/hCc4ZtUsvt"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/HodiesneStepha1/status/1520872529207955456", "date": "2022-05-01T21:07:22+00:00", "content": "Autant j'ai du mal avec Fabien Roussel autant j'adore @fabien_gay un \u00e9lu \u00e0 nos c\u00f4t\u00e9s depuis toujours, un \u00e9lu au c\u0153ur des luttes !! Le genre de personne qui redonne foi en la politique!! https://t.co/7R3jdlBXg5", "renderedContent": "Autant j'ai du mal avec Fabien Roussel autant j'adore @fabien_gay un \u00e9lu \u00e0 nos c\u00f4t\u00e9s depuis toujours, un \u00e9lu au c\u0153ur des luttes !! Le genre de personne qui redonne foi en la politique!! https://t.co/7R3jdlBXg5", "id": 1520872529207955456, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "HodiesneStepha1", "id": 1325791744634531840, "displayname": "Hodiesne Stephane", "description": "Elu CGT au CSE de TUI France..les ptis TUI qui ont fait annuler le plan social du n\u00b01 mondial du tourisme \ud83d\ude01\ud83d\udcaa\ud83c\udffb", "rawDescription": "Elu CGT au CSE de TUI France..les ptis TUI qui ont fait annuler le plan social du n\u00b01 mondial du tourisme \ud83d\ude01\ud83d\udcaa\ud83c\udffb", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2020-11-09T13:26:16+00:00", "followersCount": 351, "friendsCount": 376, "statusesCount": 1185, "favouritesCount": 3130, "listedCount": 0, "mediaCount": 144, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1518376992646877190/89PW-KpF_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1325791744634531840/1650112881", "label": null, "url": "https://twitter.com/HodiesneStepha1"}, "replyCount": 16, "retweetCount": 99, "likeCount": 332, "quoteCount": 4, "conversationId": 1520872529207955456, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRs5gNcWUAIg_wM?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRs5gNcWUAIg_wM?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "fabien_gay", "id": 914080853822754816, "displayname": "Fabien Gay", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/fabien_gay"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["CGT", "Martinez", "Roussel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/63Micronde/status/1521457462582382597", "date": "2022-05-03T11:51:41+00:00", "content": "@izam_pcf Le Hashtag #JoursHeureux est de trop ... il nous rappelle trop le slogan de la campagne de #Roussel et son r\u00e9sultat que beaucoup ont encore du mal \u00e0 dig\u00e9rer ...! \ud83e\uddd0\ud83d\ude1f\ud83d\ude44", "renderedContent": "@izam_pcf Le Hashtag #JoursHeureux est de trop ... il nous rappelle trop le slogan de la campagne de #Roussel et son r\u00e9sultat que beaucoup ont encore du mal \u00e0 dig\u00e9rer ...! \ud83e\uddd0\ud83d\ude1f\ud83d\ude44", "id": 1521457462582382597, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "63Micronde", "id": 865172696883245056, "displayname": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83c\udd3c\ud83c\udd38\ud83c\udd32\ud83c\udd41\ud83c\udd3e\ud83c\udd3d\ud83c\udd33\ud83c\udd34 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83e\uddf9\ud83d\udc22 \ud83c\udd95\ud83c\udd99 \ud83d\udc22 \ud83e\uddf9", "description": "Avec l'#UnionPopulaire, redonnons le pouvoir au peuple\nPartiellement occup\u00e9 \u00e0 refaire le Monde\n#AEC2022", "rawDescription": "Avec l'#UnionPopulaire, redonnons le pouvoir au peuple\nPartiellement occup\u00e9 \u00e0 refaire le Monde\n#AEC2022", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2017-05-18T11:50:19+00:00", "followersCount": 1281, "friendsCount": 1801, "statusesCount": 10473, "favouritesCount": 68509, "listedCount": 3, "mediaCount": 1643, "location": "Auvergne", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1520934295237545984/Ru3Fuu10_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/865172696883245056/1651515862", "label": null, "url": "https://twitter.com/63Micronde"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 1, "likeCount": 3, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521409762835025921, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521409762835025921, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "izam_pcf", "id": 150403608, "displayname": "Igor Zamichiei", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/izam_pcf"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "izam_pcf", "id": 150403608, "displayname": "Igor Zamichiei", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/izam_pcf"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["JoursHeureux", "Roussel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/POPIMME/status/1521451065148850176", "date": "2022-05-03T11:26:15+00:00", "content": "#Roussel #particommuniste https://t.co/TX3GS4s3Qk", "renderedContent": "#Roussel #particommuniste twitter.com/alisondlm/stat\u2026", "id": 1521451065148850176, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "POPIMME", "id": 918412592254783489, "displayname": "BALIDOU #macron2022", "description": "Journaliste", "rawDescription": "Journaliste", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2017-10-12T09:46:40+00:00", "followersCount": 685, "friendsCount": 96, "statusesCount": 201616, "favouritesCount": 217998, "listedCount": 9, "mediaCount": 946, "location": "Ile-de-France, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/POPIMME"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521451065148850176, "lang": "und", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://twitter.com/alisondlm/status/1521248194193149954"], "tcooutlinks": ["https://t.co/TX3GS4s3Qk"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/AlisonDlm/status/1521248194193149954", "date": "2022-05-02T22:00:07+00:00", "content": "Il y a deux semaines, EELV combattait un Melenchon soumis au meurtrier Poutine. Quelques circos plus tard, \u00e7a passe cr\u00e8me. Les dizaines de milliers de morts ukrainiens appr\u00e9cieront. https://t.co/AEQpHGtWH0", "renderedContent": "Il y a deux semaines, EELV combattait un Melenchon soumis au meurtrier Poutine. Quelques circos plus tard, \u00e7a passe cr\u00e8me. Les dizaines de milliers de morts ukrainiens appr\u00e9cieront. https://t.co/AEQpHGtWH0", "id": 1521248194193149954, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AlisonDlm", "id": 1218419161, "displayname": "Alison \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u2764\ufe0f", "description": "Journaliste d\u2019apr\u00e8s Taha Bouhafs. On peut rire de tout, mais pas en mangeant de la semoule. Haters anonymes, passez votre chemin. J\u2019ai fait trois ans de judo.", "rawDescription": "Journaliste d\u2019apr\u00e8s Taha Bouhafs. On peut rire de tout, mais pas en mangeant de la semoule. Haters anonymes, passez votre chemin. J\u2019ai fait trois ans de judo.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-02-25T12:53:38+00:00", "followersCount": 7320, "friendsCount": 595, "statusesCount": 21093, "favouritesCount": 53713, "listedCount": 30, "mediaCount": 556, "location": "Paris, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1231696992423809024/pQmI4Zd4_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1218419161/1542641118", "label": null, "url": "https://twitter.com/AlisonDlm"}, "replyCount": 3, "retweetCount": 25, "likeCount": 100, "quoteCount": 2, "conversationId": 1521248194193149954, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRyPKuXXsAUBMF-?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRyPKuXXsAUBMF-?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Roussel", "particommuniste"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/SilkysilkK/status/1521447986974408704", "date": "2022-05-03T11:14:01+00:00", "content": "#Roussel chez les 25-34 ans \ud83e\udd72 https://t.co/hq75ycJV0F", "renderedContent": "#Roussel chez les 25-34 ans \ud83e\udd72 https://t.co/hq75ycJV0F", "id": 1521447986974408704, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "SilkysilkK", "id": 388523472, "displayname": "Rage against the Macron", "description": "Critique sociale et vannes discutables.\n\nDire la v\u00e9rit\u00e9 est un acte r\u00e9volutionnaire.", "rawDescription": "Critique sociale et vannes discutables.\n\nDire la v\u00e9rit\u00e9 est un acte r\u00e9volutionnaire.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-10-10T21:59:23+00:00", "followersCount": 9388, "friendsCount": 8463, "statusesCount": 52571, "favouritesCount": 52819, "listedCount": 27, "mediaCount": 3044, "location": "Hauts-de-France", "protected": false, "linkUrl": "https://youtu.be/eVy1h2FcRiM", "linkTcourl": "https://t.co/Pp0oGBMuxX", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1467484569389649926/grsAMSQ8_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/388523472/1620035191", "label": null, "url": "https://twitter.com/SilkysilkK"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 3, "likeCount": 7, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521447986974408704, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1EwneXoAETUMk?format=png&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1EwneXoAETUMk?format=png&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Roussel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/NORM14000/status/1521435944003510274", "date": "2022-05-03T10:26:10+00:00", "content": "@izam_pcf Retournement de veste de #roussel ! Voter #FI c'est voter anti europ\u00e9en anti nucl\u00e9aire pro poutine \nLa honte ! https://t.co/oq0OtcymTl", "renderedContent": "@izam_pcf Retournement de veste de #roussel ! Voter #FI c'est voter anti europ\u00e9en anti nucl\u00e9aire pro poutine \nLa honte ! https://t.co/oq0OtcymTl", "id": 1521435944003510274, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "NORM14000", "id": 1064664989984845825, "displayname": "Val14000", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2018-11-19T23:41:28+00:00", "followersCount": 1084, "friendsCount": 1221, "statusesCount": 51168, "favouritesCount": 256337, "listedCount": 1, "mediaCount": 3179, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1478862558387965958/rNhvRGSP_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/NORM14000"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521409762835025921, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR057SVXIAI2M6q?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR057SVXIAI2M6q?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521409762835025921, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "izam_pcf", "id": 150403608, "displayname": "Igor Zamichiei", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/izam_pcf"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "izam_pcf", "id": 150403608, "displayname": "Igor Zamichiei", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/izam_pcf"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["roussel", "FI"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/DeeploInsoumis/status/1521432746362642432", "date": "2022-05-03T10:13:28+00:00", "content": "\u00c0 faire lire \u00e0 #Roussel https://t.co/kePVUmDPuu", "renderedContent": "\u00c0 faire lire \u00e0 #Roussel twitter.com/reporterre/sta\u2026", "id": 1521432746362642432, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "DeeploInsoumis", "id": 3288670390, "displayname": "Deeplo,\ud83d\udc22 \u03c6 \ud83d\udca7\ud83c\udf3b\ud83d\udc1d \u00e9cologiste insoumis", "description": "\u00ab Le futur ce n'est pas ce qu'il va arriver. C'est ce que nous allons faire \u00bb Gaston Bachelard. Vieille devise insoumise \ud83d\ude09 Mes tweets n'engagent que moi.", "rawDescription": "\u00ab Le futur ce n'est pas ce qu'il va arriver. C'est ce que nous allons faire \u00bb Gaston Bachelard. Vieille devise insoumise \ud83d\ude09 Mes tweets n'engagent que moi.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2015-05-18T15:59:26+00:00", "followersCount": 9175, "friendsCount": 5859, "statusesCount": 143647, "favouritesCount": 206181, "listedCount": 26, "mediaCount": 10503, "location": "ElPuebloUnido #UnionPopulaire", "protected": false, "linkUrl": "http://www.laec.fr", "linkTcourl": "https://t.co/F41VgVWrXs", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1003178948593930240/XJpHnJx7_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3288670390/1607710134", "label": null, "url": "https://twitter.com/DeeploInsoumis"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 3, "likeCount": 5, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521432746362642432, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://twitter.com/reporterre/status/1521392872305868800"], "tcooutlinks": ["https://t.co/kePVUmDPuu"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Reporterre/status/1521392872305868800", "date": "2022-05-03T07:35:01+00:00", "content": "\u00ab Des usines vieillissantes, des probl\u00e8mes de s\u00fbret\u00e9, des entreposages satur\u00e9s, des rebuts en augmentation... En quarante ans, je n\u2019ai jamais vu un tel d\u00e9calage entre la vitrine du nucl\u00e9aire et sa r\u00e9alit\u00e9 \u00bb.\n\nhttps://t.co/o6CjaxbrLU", "renderedContent": "\u00ab Des usines vieillissantes, des probl\u00e8mes de s\u00fbret\u00e9, des entreposages satur\u00e9s, des rebuts en augmentation... En quarante ans, je n\u2019ai jamais vu un tel d\u00e9calage entre la vitrine du nucl\u00e9aire et sa r\u00e9alit\u00e9 \u00bb.\n\nreporterre.net/Retraitement-n\u2026", "id": 1521392872305868800, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Reporterre", "id": 810446802, "displayname": "Reporterre", "description": "Le quotidien de l'\u00e9cologie. Ind\u00e9pendant, en acc\u00e8s libre, et sans pub.\nSoutenir \ud83e\udd70 : reporterre.net/dons\nRecevoir les lettres d'infos \ud83d\udce9 : reporterre.net/lettres", "rawDescription": "Le quotidien de l'\u00e9cologie. Ind\u00e9pendant, en acc\u00e8s libre, et sans pub.\nSoutenir \ud83e\udd70 : https://t.co/m2kDKExD19\nRecevoir les lettres d'infos \ud83d\udce9 : https://t.co/p04PaSMKFS", "descriptionUrls": [{"text": "reporterre.net/dons", "url": "http://reporterre.net/dons", "tcourl": "https://t.co/m2kDKExD19", "indices": [83, 106]}, {"text": "reporterre.net/lettres", "url": "http://reporterre.net/lettres", "tcourl": "https://t.co/p04PaSMKFS", "indices": [140, 163]}], "verified": true, "created": "2012-09-08T08:00:18+00:00", "followersCount": 122598, "friendsCount": 329, "statusesCount": 20531, "favouritesCount": 456, "listedCount": 1877, "mediaCount": 5077, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "https://reporterre.net", "linkTcourl": "https://t.co/o6Q1LJl75f", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374765941737861122/TSdgAd8m_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/810446802/1627488127", "label": null, "url": "https://twitter.com/Reporterre"}, "replyCount": 2, "retweetCount": 72, "likeCount": 60, "quoteCount": 2, "conversationId": 1521392872305868800, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "sourceUrl": "https://www.hootsuite.com", "sourceLabel": "Hootsuite Inc.", "outlinks": ["https://reporterre.net/Retraitement-nucleaire-une-filiere-au-bord-de-la-saturation"], "tcooutlinks": ["https://t.co/o6CjaxbrLU"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Roussel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/LaMontagne_TDS/status/1521432155489984512", "date": "2022-05-03T10:11:07+00:00", "content": "#Rugby / Pierre #Roussel, capitaine du Stade, va quitter #Aurillac en fin de saison  : \u00ab Je n'aurais jamais pens\u00e9 faire cette carri\u00e8re \u00bb \nhttps://t.co/srdh43uMgh https://t.co/wmPRnajLGI", "renderedContent": "#Rugby / Pierre #Roussel, capitaine du Stade, va quitter #Aurillac en fin de saison  : \u00ab Je n'aurais jamais pens\u00e9 faire cette carri\u00e8re \u00bb \nlamontagne.fr/aurillac-15000\u2026 https://t.co/wmPRnajLGI", "id": 1521432155489984512, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "LaMontagne_TDS", "id": 2969481052, "displayname": "La Montagne Terre de Sports", "description": "Compte officiel de la r\u00e9daction des sports du journal La Montagne.\nSuivez toutes vos actualit\u00e9s sportives locales !", "rawDescription": "Compte officiel de la r\u00e9daction des sports du journal La Montagne.\nSuivez toutes vos actualit\u00e9s sportives locales !", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2015-01-09T09:36:31+00:00", "followersCount": 8053, "friendsCount": 859, "statusesCount": 38513, "favouritesCount": 437, "listedCount": 119, "mediaCount": 32822, "location": "Clermont-Ferrand", "protected": false, "linkUrl": "http://www.lamontagne.fr/theme/sports", "linkTcourl": "https://t.co/ojqXydDP8p", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363533643013107715/3ctsOjmn_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2969481052/1613926735", "label": null, "url": "https://twitter.com/LaMontagne_TDS"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 2, "likeCount": 2, "quoteCount": 1, "conversationId": 1521432155489984512, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://www.lamontagne.fr/aurillac-15000/sports/pierre-roussel-capitaine-du-stade-va-quitter-aurillac-en-fin-de-saison-je-n-aurais-jamais-pense-faire-cette-carriere-_14124111/"], "tcooutlinks": ["https://t.co/srdh43uMgh"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR02ZDoXIAE4Xpb?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR02ZDoXIAE4Xpb?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Rugby", "Roussel", "Aurillac"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/antoine_plf/status/1521431451547361286", "date": "2022-05-03T10:08:19+00:00", "content": "Tr\u00e8s d\u00e9\u00e7u par @Fabien_Roussel qui s\u2019agenouille devant @JLMelenchon alors qu\u2019il avait l\u2019occasion de faire rena\u00eetre une vraie gauche populaire. #Roussel #Melenchon", "renderedContent": "Tr\u00e8s d\u00e9\u00e7u par @Fabien_Roussel qui s\u2019agenouille devant @JLMelenchon alors qu\u2019il avait l\u2019occasion de faire rena\u00eetre une vraie gauche populaire. #Roussel #Melenchon", "id": 1521431451547361286, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "antoine_plf", "id": 355259799, "displayname": "A\u2022n\u2022t\u2022O\u2022i\u2022n\u2022E", "description": "25 - Paris \ud83d\uddfc| From the city of France's oldest club \u26bd\ufe0f\ud83c\udf0a", "rawDescription": "25 - Paris \ud83d\uddfc| From the city of France's oldest club \u26bd\ufe0f\ud83c\udf0a", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-08-15T02:34:19+00:00", "followersCount": 577, "friendsCount": 819, "statusesCount": 3855, "favouritesCount": 5138, "listedCount": 12, "mediaCount": 399, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1505646308828270595/EUiviAGD_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/355259799/1650717331", "label": null, "url": "https://twitter.com/antoine_plf"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521431451547361286, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Fabien_Roussel", "id": 1324449588, "displayname": "Fabien Roussel", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Fabien_Roussel"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Roussel", "Melenchon"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/BisExar/status/1521427022156906496", "date": "2022-05-03T09:50:43+00:00", "content": "@BFMTV J'aimais bien #Roussel pendant la campagne #presidentielle2022  car il avait un discours plut\u00f4t honn\u00eate et r\u00e9aliste...\nC'est con pour lui de renier tout ce qu'il a dit pour quelques si\u00e8ges \u00e0 l' #antisemitisme \nhttps://t.co/Qk4Rg3rlRb", "renderedContent": "@BFMTV J'aimais bien #Roussel pendant la campagne #presidentielle2022  car il avait un discours plut\u00f4t honn\u00eate et r\u00e9aliste...\nC'est con pour lui de renier tout ce qu'il a dit pour quelques si\u00e8ges \u00e0 l' #antisemitisme \ntwitter.com/BFMTV/status/1\u2026", "id": 1521427022156906496, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BisExar", "id": 1108334575586033664, "displayname": "Exar Khun (Bis)", "description": "Je veux que mes twittes soient des caresses ou des coups de poings dans la gueule. A qui que ce soit que je m'agresse, je veux vous remuer dans vos fauteuils.", "rawDescription": "Je veux que mes twittes soient des caresses ou des coups de poings dans la gueule. A qui que ce soit que je m'agresse, je veux vous remuer dans vos fauteuils.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2019-03-20T11:48:49+00:00", "followersCount": 18, "friendsCount": 16, "statusesCount": 5944, "favouritesCount": 32, "listedCount": 1, "mediaCount": 41, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1108336096876941314/lbBxj_Mx_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BisExar"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521422957263925248, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://twitter.com/BFMTV/status/1521422957263925248?s=20&t=lC9y8tSSIQo1s-xpguolMw"], "tcooutlinks": ["https://t.co/Qk4Rg3rlRb"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/BFMTV/status/1521422957263925248", "date": "2022-05-03T09:34:34+00:00", "content": "\ud83d\udd34 ALERTE INFO\nL\u00e9gislatives: accord sur le point d'\u00eatre \"finalis\u00e9\" entre LFI et les communistes https://t.co/4FQmkG0dWU https://t.co/S07rwceQbx", "renderedContent": "\ud83d\udd34 ALERTE INFO\nL\u00e9gislatives: accord sur le point d'\u00eatre \"finalis\u00e9\" entre LFI et les communistes bfmtv.com/politique/elec\u2026 https://t.co/S07rwceQbx", "id": 1521422957263925248, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BFMTV", "id": 133663801, "displayname": "BFMTV", "description": "Premi\u00e8re sur l'info Retrouvez-nous sur Snapchat/Instagram \u27a1 bfmtv \ud83d\uddf3 S'informer, c'est choisir", "rawDescription": "Premi\u00e8re sur l'info Retrouvez-nous sur Snapchat/Instagram \u27a1 bfmtv \ud83d\uddf3 S'informer, c'est choisir", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-04-16T09:55:26+00:00", "followersCount": 3502182, "friendsCount": 549, "statusesCount": 612170, "favouritesCount": 1130, "listedCount": 10283, "mediaCount": 409295, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://www.bfmtv.com", "linkTcourl": "https://t.co/dp99gI8FJ3", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1489959309148659715/Vf0JLG2c_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/133663801/1647604518", "label": null, "url": "https://twitter.com/BFMTV"}, "replyCount": 48, "retweetCount": 12, "likeCount": 79, "quoteCount": 9, "conversationId": 1521422957263925248, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://www.bfmtv.com/politique/elections/legislatives/legislatives-accord-sur-le-point-d-etre-finalise-entre-lfi-et-les-communistes_AD-202205030275.html"], "tcooutlinks": ["https://t.co/4FQmkG0dWU"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR0uCe8X0AEL0di?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR0uCe8X0AEL0di?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": 1521422957263925248, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BFMTV", "id": 133663801, "displayname": "BFMTV", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BFMTV"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BFMTV", "id": 133663801, "displayname": "BFMTV", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BFMTV"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Roussel", "presidentielle2022", "antisemitisme"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Didou492/status/1521426716777926656", "date": "2022-05-03T09:49:30+00:00", "content": "Le @PCF vit vraiment sur une autre plan\u00e8te, il y a un peuple de gauche mais plus personne ne se dit communiste en 2022 sauf @n_arthaud peut-\u00eatre \ud83e\udd14 et quelqu\u2019un qui h\u00e9site sur Staline savoir si c\u2019est un Camarade ou pas un Camarade pour terminer chez Patrick S\u00e9bastien\u2026.. #Roussel", "renderedContent": "Le @PCF vit vraiment sur une autre plan\u00e8te, il y a un peuple de gauche mais plus personne ne se dit communiste en 2022 sauf @n_arthaud peut-\u00eatre \ud83e\udd14 et quelqu\u2019un qui h\u00e9site sur Staline savoir si c\u2019est un Camarade ou pas un Camarade pour terminer chez Patrick S\u00e9bastien\u2026.. #Roussel", "id": 1521426716777926656, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Didou492", "id": 761898962810990592, "displayname": "\u03c6 #Melenchon1erMinistre \ud83d\udc22\ud83d\udd3b\ud83c\udf45\ud83c\udf53", "description": "\u03c6 \ud83d\udc22\ud83c\udf45\ud83d\udd3b \ud83c\udf53 #Melenchon1erMinistre #MelenchonAMatignon #UnionPopulaire #UniondeLaGauche #legislatives2022 #NUPES #Cohabitachon", "rawDescription": "\u03c6 \ud83d\udc22\ud83c\udf45\ud83d\udd3b \ud83c\udf53 #Melenchon1erMinistre #MelenchonAMatignon #UnionPopulaire #UniondeLaGauche #legislatives2022 #NUPES #Cohabitachon", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-08-06T12:17:22+00:00", "followersCount": 1478, "friendsCount": 5001, "statusesCount": 15642, "favouritesCount": 11761, "listedCount": 11, "mediaCount": 614, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1520886851862769666/Wee2XyMs_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/761898962810990592/1651442626", "label": null, "url": "https://twitter.com/Didou492"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 2, "likeCount": 4, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521426716777926656, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PCF", "id": 96090970, "displayname": "PCF", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/PCF"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "n_arthaud", "id": 1003575248, "displayname": "Nathalie Arthaud", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/n_arthaud"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Roussel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/stef_38/status/1521425267507576832", "date": "2022-05-03T09:43:45+00:00", "content": "Quelle d\u00e9ception Fabien #Roussel qui nous promettait des jours heureux pendant sa campagne ! \nPromulguant la bonne bouffe, le #nucleaire, ... et qui en quelques jours vient de renier ses convictions pour se rallier \u00e0 l'extr\u00eame gauche ! \n#UnionDeLaGauche #NUPES #Melenchon #PC https://t.co/35e0mfyOaB", "renderedContent": "Quelle d\u00e9ception Fabien #Roussel qui nous promettait des jours heureux pendant sa campagne ! \nPromulguant la bonne bouffe, le #nucleaire, ... et qui en quelques jours vient de renier ses convictions pour se rallier \u00e0 l'extr\u00eame gauche ! \n#UnionDeLaGauche #NUPES #Melenchon #PC twitter.com/libe/status/15\u2026", "id": 1521425267507576832, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "stef_38", "id": 43906979, "displayname": "St\u00e9phane Nicolas \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "description": "L'endroit id\u00e9al pour discuter de mani\u00e8re fort-#tweet :)\n#Medias #Politique #Soci\u00e9t\u00e9 #Sports #T\u00e9l\u00e9phonie", "rawDescription": "L'endroit id\u00e9al pour discuter de mani\u00e8re fort-#tweet :)\n#Medias #Politique #Soci\u00e9t\u00e9 #Sports #T\u00e9l\u00e9phonie", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2009-06-01T15:47:40+00:00", "followersCount": 375, "friendsCount": 690, "statusesCount": 7915, "favouritesCount": 2133, "listedCount": 12, "mediaCount": 521, "location": "Grenoble", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2956069308/be72717649a8e5e0631458380f3cd455_normal.jpeg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/43906979/1398675297", "label": null, "url": "https://twitter.com/stef_38"}, "replyCount": 3, "retweetCount": 0, "likeCount": 3, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521425267507576832, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://twitter.com/libe/status/1521423234444451841"], "tcooutlinks": ["https://t.co/35e0mfyOaB"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/libe/status/1521423234444451841", "date": "2022-05-03T09:35:40+00:00", "content": "\ud83d\udd34 L\u00e9gislatives : la France insoumise et le Parti communiste topent \u00e0 leur tour #UnionDeLaGauche https://t.co/tdoKE6EQkO", "renderedContent": "\ud83d\udd34 L\u00e9gislatives : la France insoumise et le Parti communiste topent \u00e0 leur tour #UnionDeLaGauche liberation.fr/politique/elec\u2026", "id": 1521423234444451841, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "libe", "id": 68440549, "displayname": "Lib\u00e9ration", "description": "Bienvenue sur le Twitter de Lib\u00e9 ! Abonnez-vous \u00e0 Lib\u00e9ration : bit.ly/3CiQ0ZB\nSoutenez Olivier Dubois avec #FreeOlivierDubois", "rawDescription": "Bienvenue sur le Twitter de Lib\u00e9 ! Abonnez-vous \u00e0 Lib\u00e9ration : https://t.co/0Yq00EKViF\nSoutenez Olivier Dubois avec #FreeOlivierDubois", "descriptionUrls": [{"text": "bit.ly/3CiQ0ZB", "url": "http://bit.ly/3CiQ0ZB", "tcourl": "https://t.co/0Yq00EKViF", "indices": [63, 86]}], "verified": true, "created": "2009-08-24T16:09:25+00:00", "followersCount": 3391732, "friendsCount": 264, "statusesCount": 259404, "favouritesCount": 2055, "listedCount": 17037, "mediaCount": 97004, "location": "Paris, France", "protected": false, "linkUrl": "http://www.liberation.fr", "linkTcourl": "https://t.co/SlsdqdrCBm", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1493639973026910214/79xJ7KqN_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68440549/1637007968", "label": null, "url": "https://twitter.com/libe"}, "replyCount": 55, "retweetCount": 336, "likeCount": 1357, "quoteCount": 71, "conversationId": 1521423234444451841, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.echobox.com\" rel=\"nofollow\">Echobox</a>", "sourceUrl": "https://www.echobox.com", "sourceLabel": "Echobox", "outlinks": ["https://www.liberation.fr/politique/elections/legislatives-la-france-insoumise-et-le-parti-communiste-topent-a-leur-tour-20220503_HRFF6PZWDRB7HBP3GK5WTCE27U/?utm_medium=Social&xtor=CS7-51-&utm_source=Twitter#Echobox=1651570540"], "tcooutlinks": ["https://t.co/tdoKE6EQkO"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["UnionDeLaGauche"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Roussel", "nucleaire", "UnionDeLaGauche", "NUPES", "Melenchon", "PC"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Nathali92875867/status/1521416910419767296", "date": "2022-05-03T09:10:32+00:00", "content": "@2022Elections @marine_roussill @PCF Fin de l'aventure #Roussel pour moi.", "renderedContent": "@2022Elections @marine_roussill @PCF Fin de l'aventure #Roussel pour moi.", "id": 1521416910419767296, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Nathali92875867", "id": 1338199642966814720, "displayname": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Nat #Charlie #Paty #Lemaire #Mila", "description": "Universaliste, ath\u00e9e, la\u00efque, f\u00e9ministe.", "rawDescription": "Universaliste, ath\u00e9e, la\u00efque, f\u00e9ministe.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2020-12-13T19:11:18+00:00", "followersCount": 393, "friendsCount": 688, "statusesCount": 14765, "favouritesCount": 21245, "listedCount": 4, "mediaCount": 92, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359256479283482628/54MmSNrE_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1338199642966814720/1607888266", "label": null, "url": "https://twitter.com/Nathali92875867"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521411034233380865, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521411034233380865, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "2022Elections", "id": 1373742902984212489, "displayname": "\u00c9lections 2022 \ud83d\uddf3", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/2022Elections"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "2022Elections", "id": 1373742902984212489, "displayname": "\u00c9lections 2022 \ud83d\uddf3", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/2022Elections"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "marine_roussill", "id": 2972013575, "displayname": "Marine Roussillon", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/marine_roussill"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PCF", "id": 96090970, "displayname": "PCF", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/PCF"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Roussel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/zippo4722/status/1521408542535827463", "date": "2022-05-03T08:37:17+00:00", "content": "@NathalieLoiseau Ma\u00eetre merluche sur un touffu plant\u00e9 \nTenait dans sa goule des places de d\u00e9put\u00e9s \u2026\nMa\u00eetre #bayou par l\u2019odeur all\u00e9ch\u00e9 \nMa\u00eetre #roussel par l\u2019odeur all\u00e9ch\u00e9 \nMa\u00eetre #faure par l\u2019odeur all\u00e9ch\u00e9 \ud83e\udd2e\ud83e\udd22\ud83d\ude44\ud83d\ude0f\ud83e\udd2e\ud83e\udd22\ud83d\ude0f\ud83d\ude44\ud83e\udd2e\ud83e\udd22\ud83d\ude0f\ud83d\ude44", "renderedContent": "@NathalieLoiseau Ma\u00eetre merluche sur un touffu plant\u00e9 \nTenait dans sa goule des places de d\u00e9put\u00e9s \u2026\nMa\u00eetre #bayou par l\u2019odeur all\u00e9ch\u00e9 \nMa\u00eetre #roussel par l\u2019odeur all\u00e9ch\u00e9 \nMa\u00eetre #faure par l\u2019odeur all\u00e9ch\u00e9 \ud83e\udd2e\ud83e\udd22\ud83d\ude44\ud83d\ude0f\ud83e\udd2e\ud83e\udd22\ud83d\ude0f\ud83d\ude44\ud83e\udd2e\ud83e\udd22\ud83d\ude0f\ud83d\ude44", "id": 1521408542535827463, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "zippo4722", "id": 829799475879215109, "displayname": "Zippo4722#FBPE \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f", "description": "pastelliste autodidacte membre de l\u2019association \u00ab\u00a0l\u2019art du pastel en Normandie\u00a0\u00bb Huiles sur lin membre \u00ab\u00a0des artistes granvillais\u00a0\u00bb vaccin\u00e9 \ud83d\udc89 \ud83d\udc89\ud83d\udc89", "rawDescription": "pastelliste autodidacte membre de l\u2019association \u00ab\u00a0l\u2019art du pastel en Normandie\u00a0\u00bb Huiles sur lin membre \u00ab\u00a0des artistes granvillais\u00a0\u00bb vaccin\u00e9 \ud83d\udc89 \ud83d\udc89\ud83d\udc89", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2017-02-09T21:09:46+00:00", "followersCount": 1128, "friendsCount": 608, "statusesCount": 158418, "favouritesCount": 93801, "listedCount": 9, "mediaCount": 3179, "location": "Granville, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1509864245923663880/LPgwO3Hv_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/829799475879215109/1649288878", "label": null, "url": "https://twitter.com/zippo4722"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521213448885055488, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521213448885055488, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "NathalieLoiseau", "id": 21694393, "displayname": "Nathalie Loiseau", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/NathalieLoiseau"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "NathalieLoiseau", "id": 21694393, "displayname": "Nathalie Loiseau", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/NathalieLoiseau"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["bayou", "roussel", "faure"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/SergeGrzesik/status/1521402489467117570", "date": "2022-05-03T08:13:14+00:00", "content": "Cel\u00e0 fait 19 h que #Roussel ne twitte plus \nQue se passe t-il ? \nAurait-il \u00e9t\u00e9 d\u00e9barqu\u00e9 pour son incapacit\u00e9 \u00e0 n\u00e9gocier ?", "renderedContent": "Cel\u00e0 fait 19 h que #Roussel ne twitte plus \nQue se passe t-il ? \nAurait-il \u00e9t\u00e9 d\u00e9barqu\u00e9 pour son incapacit\u00e9 \u00e0 n\u00e9gocier ?", "id": 1521402489467117570, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "SergeGrzesik", "id": 405865857, "displayname": "Serge Grzesik \ud83d\udc22", "description": "Un citoyen engag\u00e9 pour que notre R\u00e9publique soit digne de sa devise Libert\u00e9, Egalit\u00e9, Fraternit\u00e9 -", "rawDescription": "Un citoyen engag\u00e9 pour que notre R\u00e9publique soit digne de sa devise Libert\u00e9, Egalit\u00e9, Fraternit\u00e9 -", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-11-05T22:33:35+00:00", "followersCount": 1152, "friendsCount": 1574, "statusesCount": 53776, "favouritesCount": 18337, "listedCount": 7, "mediaCount": 5360, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1667899972/StopSign30980239.312131317_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/SergeGrzesik"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521402489467117570, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Roussel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/stef_38/status/1521399674078658561", "date": "2022-05-03T08:02:03+00:00", "content": "La gauche soumise \u00e0 l'extr\u00eame gauche : Fabien #Roussel @Fabien_Roussel pr\u00eat \u00e0 se priver de viandes, pr\u00eat \u00e0 sortir du #nucleaire, pr\u00eat \u00e0 renoncer \u00e0 l'#Europe... Il n'\u00e9tait pas candidat aux #presidentielles2022 avec un programme oppos\u00e9 ? \n#UnionDeLaGauche #LFI https://t.co/4OV2OTx7jj", "renderedContent": "La gauche soumise \u00e0 l'extr\u00eame gauche : Fabien #Roussel @Fabien_Roussel pr\u00eat \u00e0 se priver de viandes, pr\u00eat \u00e0 sortir du #nucleaire, pr\u00eat \u00e0 renoncer \u00e0 l'#Europe... Il n'\u00e9tait pas candidat aux #presidentielles2022 avec un programme oppos\u00e9 ? \n#UnionDeLaGauche #LFI twitter.com/Reporterre/sta\u2026", "id": 1521399674078658561, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "stef_38", "id": 43906979, "displayname": "St\u00e9phane Nicolas \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "description": "L'endroit id\u00e9al pour discuter de mani\u00e8re fort-#tweet :)\n#Medias #Politique #Soci\u00e9t\u00e9 #Sports #T\u00e9l\u00e9phonie", "rawDescription": "L'endroit id\u00e9al pour discuter de mani\u00e8re fort-#tweet :)\n#Medias #Politique #Soci\u00e9t\u00e9 #Sports #T\u00e9l\u00e9phonie", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2009-06-01T15:47:40+00:00", "followersCount": 375, "friendsCount": 690, "statusesCount": 7915, "favouritesCount": 2133, "listedCount": 12, "mediaCount": 521, "location": "Grenoble", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2956069308/be72717649a8e5e0631458380f3cd455_normal.jpeg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/43906979/1398675297", "label": null, "url": "https://twitter.com/stef_38"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521399674078658561, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://twitter.com/Reporterre/status/1521397907953496071"], "tcooutlinks": ["https://t.co/4OV2OTx7jj"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Reporterre/status/1521397907953496071", "date": "2022-05-03T07:55:02+00:00", "content": "Fabien Roussel : \u00ab On va mettre de c\u00f4t\u00e9 les f\u00e2cheries \u00bb\n\nhttps://t.co/aBikIsjmyr", "renderedContent": "Fabien Roussel : \u00ab On va mettre de c\u00f4t\u00e9 les f\u00e2cheries \u00bb\n\nreporterre.net/Legislatives-l\u2026", "id": 1521397907953496071, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Reporterre", "id": 810446802, "displayname": "Reporterre", "description": "Le quotidien de l'\u00e9cologie. Ind\u00e9pendant, en acc\u00e8s libre, et sans pub.\nSoutenir \ud83e\udd70 : reporterre.net/dons\nRecevoir les lettres d'infos \ud83d\udce9 : reporterre.net/lettres", "rawDescription": "Le quotidien de l'\u00e9cologie. Ind\u00e9pendant, en acc\u00e8s libre, et sans pub.\nSoutenir \ud83e\udd70 : https://t.co/m2kDKExD19\nRecevoir les lettres d'infos \ud83d\udce9 : https://t.co/p04PaSMKFS", "descriptionUrls": [{"text": "reporterre.net/dons", "url": "http://reporterre.net/dons", "tcourl": "https://t.co/m2kDKExD19", "indices": [83, 106]}, {"text": "reporterre.net/lettres", "url": "http://reporterre.net/lettres", "tcourl": "https://t.co/p04PaSMKFS", "indices": [140, 163]}], "verified": true, "created": "2012-09-08T08:00:18+00:00", "followersCount": 122598, "friendsCount": 329, "statusesCount": 20531, "favouritesCount": 456, "listedCount": 1877, "mediaCount": 5077, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "https://reporterre.net", "linkTcourl": "https://t.co/o6Q1LJl75f", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374765941737861122/TSdgAd8m_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/810446802/1627488127", "label": null, "url": "https://twitter.com/Reporterre"}, "replyCount": 5, "retweetCount": 11, "likeCount": 30, "quoteCount": 4, "conversationId": 1521397907953496071, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "sourceUrl": "https://www.hootsuite.com", "sourceLabel": "Hootsuite Inc.", "outlinks": ["https://reporterre.net/Legislatives-la-sortie-du-nucleaire-n-est-plus-un-obstacle-a-l-union-de-la-gauche"], "tcooutlinks": ["https://t.co/aBikIsjmyr"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Fabien_Roussel", "id": 1324449588, "displayname": "Fabien Roussel", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Fabien_Roussel"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Roussel", "nucleaire", "Europe", "presidentielles2022", "UnionDeLaGauche", "LFI"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/bakou_le/status/1521389117057081346", "date": "2022-05-03T07:20:06+00:00", "content": "@SGEG82 pour les vieux apparatchiks, ou les moins vieux (#roussel), c'est pas encore gagn\u00e9 totalement. Tous ces vieux tocards, concentrent le peu d'\u00e9nergie qu'il leur reste sur leur capacit\u00e9 de nuisance...mais effectivement c'est en bonne voie !", "renderedContent": "@SGEG82 pour les vieux apparatchiks, ou les moins vieux (#roussel), c'est pas encore gagn\u00e9 totalement. Tous ces vieux tocards, concentrent le peu d'\u00e9nergie qu'il leur reste sur leur capacit\u00e9 de nuisance...mais effectivement c'est en bonne voie !", "id": 1521389117057081346, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "bakou_le", "id": 1375079896582664196, "displayname": "Bakou Le croquant", "description": "artiste plasticien, libertaire, bougon assum\u00e9, existentialiste misanthropique...", "rawDescription": "artiste plasticien, libertaire, bougon assum\u00e9, existentialiste misanthropique...", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-03-25T13:40:24+00:00", "followersCount": 34, "friendsCount": 16, "statusesCount": 5821, "favouritesCount": 2608, "listedCount": 0, "mediaCount": 44, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "https://alcho2.wixsite.com/alcho-art-informel", "linkTcourl": "https://t.co/zJmUtCxQb1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1375080534578192385/wp4ftWdv_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/bakou_le"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521220981574057985, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521220981574057985, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "SGEG82", "id": 46837683, "displayname": "SGEG 82", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/SGEG82"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "SGEG82", "id": 46837683, "displayname": "SGEG 82", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/SGEG82"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["roussel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/chamanrouge/status/1521386844390412290", "date": "2022-05-03T07:11:04+00:00", "content": "@2022Elections @humanite_fr Virez #roussel et quelques #boomer du #pcf et va ira", "renderedContent": "@2022Elections @humanite_fr Virez #roussel et quelques #boomer du #pcf et va ira", "id": 1521386844390412290, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "chamanrouge", "id": 706536568568332288, "displayname": "bonjour", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-03-06T17:46:59+00:00", "followersCount": 241, "friendsCount": 798, "statusesCount": 30911, "favouritesCount": 23745, "listedCount": 14, "mediaCount": 332, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/860041676575969285/0Rs0UQv7_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/chamanrouge"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521254382670696448, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521254382670696448, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "2022Elections", "id": 1373742902984212489, "displayname": "\u00c9lections 2022 \ud83d\uddf3", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/2022Elections"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "2022Elections", "id": 1373742902984212489, "displayname": "\u00c9lections 2022 \ud83d\uddf3", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/2022Elections"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "humanite_fr", "id": 53029114, "displayname": "L'Humanit\u00e9", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/humanite_fr"}], "coordinates": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Coordinates", "longitude": 2.2715794, "latitude": 48.7940998}, "place": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Place", "fullName": "Ch\u00e2tillon, France", "name": "Ch\u00e2tillon", "type": "city", "country": "France", "countryCode": "FR"}, "hashtags": ["roussel", "boomer", "pcf"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/MurielCousin/status/1521385336408055808", "date": "2022-05-03T07:05:04+00:00", "content": "Dans cette coalition soumise aux #Insoumis populistes d\u00e9prav\u00e9s, je regarde l\u2019\u00e9lectrocardiogramme des #socialistes et #Verts devenir plat avec indiff\u00e9rence ou m\u00e9pris, mais #Roussel merde! De quoi j\u2019ai l\u2019air?J\u2019avais pass\u00e9 mon temps \u00e0 clamer qu\u2019il \u00e9tait le seul type digne \u00e0 #Gauche!", "renderedContent": "Dans cette coalition soumise aux #Insoumis populistes d\u00e9prav\u00e9s, je regarde l\u2019\u00e9lectrocardiogramme des #socialistes et #Verts devenir plat avec indiff\u00e9rence ou m\u00e9pris, mais #Roussel merde! De quoi j\u2019ai l\u2019air?J\u2019avais pass\u00e9 mon temps \u00e0 clamer qu\u2019il \u00e9tait le seul type digne \u00e0 #Gauche!", "id": 1521385336408055808, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MurielCousin", "id": 418716771, "displayname": "(((Muriel Cousin)))", "description": "insta murielcousinsolal MC-Solal \ud83d\udcacA  rejoint Twitter en d\u00e9cembre 1894", "rawDescription": "insta murielcousinsolal MC-Solal \ud83d\udcacA  rejoint Twitter en d\u00e9cembre 1894", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-11-22T14:03:23+00:00", "followersCount": 16200, "friendsCount": 1353, "statusesCount": 18301, "favouritesCount": 22979, "listedCount": 109, "mediaCount": 186, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1128905881784115200/GQYWXW3X_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/418716771/1623213335", "label": null, "url": "https://twitter.com/MurielCousin"}, "replyCount": 82, "retweetCount": 115, "likeCount": 656, "quoteCount": 8, "conversationId": 1521385336408055808, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Insoumis", "socialistes", "Verts", "Roussel", "Gauche"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Beccah2Fois/status/1521384716481536000", "date": "2022-05-03T07:02:37+00:00", "content": "Sinon #Roussel qui chante la la\u00efcit\u00e9 et la r\u00e9publique qui va chez #Melenchon devenu communautariste et clienteliste ca s\u2019appelle comment ? \n\nLes autres taisez vous \n\nEt encore je parle m\u00eame pas du nucl\u00e9aire \u2026. https://t.co/yPJCQSfeDs", "renderedContent": "Sinon #Roussel qui chante la la\u00efcit\u00e9 et la r\u00e9publique qui va chez #Melenchon devenu communautariste et clienteliste ca s\u2019appelle comment ? \n\nLes autres taisez vous \n\nEt encore je parle m\u00eame pas du nucl\u00e9aire \u2026. twitter.com/MtthVieira/sta\u2026", "id": 1521384716481536000, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Beccah2Fois", "id": 148709063, "displayname": "Rebeccah Glazer", "description": "\u201cJe pr\u00e9f\u00e8re vos condamnations \u00e0 vos condol\u00e9ances\" Golda Meir #NoSafeSpaceForJewHate I speak for #Israel", "rawDescription": "\u201cJe pr\u00e9f\u00e8re vos condamnations \u00e0 vos condol\u00e9ances\" Golda Meir #NoSafeSpaceForJewHate I speak for #Israel", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2010-05-27T12:00:51+00:00", "followersCount": 2324, "friendsCount": 1007, "statusesCount": 52302, "favouritesCount": 45760, "listedCount": 6, "mediaCount": 5179, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1325889527848775680/LSrLQRtM_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/148709063/1618699454", "label": null, "url": "https://twitter.com/Beccah2Fois"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 12, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521384716481536000, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://twitter.com/MtthVieira/status/1521116820740231169"], "tcooutlinks": ["https://t.co/yPJCQSfeDs"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/MtthVieira/status/1521116820740231169", "date": "2022-05-02T13:18:05+00:00", "content": "Les critiques sur E\u00c9LV/PC/PS qui trahiraient leurs valeurs, c\u2019est quand m\u00eame le comble venant de gens qui ont quitt\u00e9 le PS pour aller chez Macron voter la suppression de l\u2019ISF, la baisse des APL, la retraite \u00e0 65 ans et la flat tax #UnionDeLaGauche", "renderedContent": "Les critiques sur E\u00c9LV/PC/PS qui trahiraient leurs valeurs, c\u2019est quand m\u00eame le comble venant de gens qui ont quitt\u00e9 le PS pour aller chez Macron voter la suppression de l\u2019ISF, la baisse des APL, la retraite \u00e0 65 ans et la flat tax #UnionDeLaGauche", "id": 1521116820740231169, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MtthVieira", "id": 1163921246, "displayname": "Matthieu Vieira", "description": "Conseiller m\u00e9tropolitain @GrandLyon @eelv  \u2022  \u00c9lu @SYTRALmobilites  \ud83d\ude8b  \u2022  Vice-pr\u00e9sident @grandparc #Mobilit\u00e9s \ud83d\udeb5  \u2022  Au bureau ex\u00e9cutif @ffechecs \u265f\ufe0f", "rawDescription": "Conseiller m\u00e9tropolitain @GrandLyon @eelv  \u2022  \u00c9lu @SYTRALmobilites  \ud83d\ude8b  \u2022  Vice-pr\u00e9sident @grandparc #Mobilit\u00e9s \ud83d\udeb5  \u2022  Au bureau ex\u00e9cutif @ffechecs \u265f\ufe0f", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-02-09T19:57:04+00:00", "followersCount": 777, "friendsCount": 579, "statusesCount": 1603, "favouritesCount": 638, "listedCount": 14, "mediaCount": 138, "location": "Lyon", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1480651064995110916/bIFLLt8k_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1163921246/1444942586", "label": null, "url": "https://twitter.com/MtthVieira"}, "replyCount": 122, "retweetCount": 1564, "likeCount": 5365, "quoteCount": 41, "conversationId": 1521116820740231169, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["UnionDeLaGauche"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Roussel", "Melenchon"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/tchomatt/status/1521380816273694720", "date": "2022-05-03T06:47:07+00:00", "content": "@alainro1 @LnFranco71 Lol qd on sait toutes l'\u00e9nergie d\u00e9ploy\u00e9e par #Roussel pr mettre en \u00e9chec un passage au 2\u00e8me tour c'est cocasse\nC la seule alternative qu'il ns reste pr prot\u00e9ger une classe en difficult\u00e9 et vs la m\u00e9prisez encore\n\ud83c\udd99\ufe0f\n#UnionPopulaire", "renderedContent": "@alainro1 @LnFranco71 Lol qd on sait toutes l'\u00e9nergie d\u00e9ploy\u00e9e par #Roussel pr mettre en \u00e9chec un passage au 2\u00e8me tour c'est cocasse\nC la seule alternative qu'il ns reste pr prot\u00e9ger une classe en difficult\u00e9 et vs la m\u00e9prisez encore\n\ud83c\udd99\ufe0f\n#UnionPopulaire", "id": 1521380816273694720, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "tchomatt", "id": 299635962, "displayname": "Benard Matthieu\ud83d\udc1d\ud83d\udc22\ud83c\udd99\ufe0f", "description": "Into the Wild", "rawDescription": "Into the Wild", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-05-16T12:54:25+00:00", "followersCount": 981, "friendsCount": 620, "statusesCount": 8582, "favouritesCount": 9239, "listedCount": 4, "mediaCount": 612, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1323009292304351233/K8gAK6SF_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/299635962/1644171826", "label": null, "url": "https://twitter.com/tchomatt"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1520863844276621314, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521223376962048001, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alainro1", "id": 3356441115, "displayname": "FAIRELADIFFERENCE", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/alainro1"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alainro1", "id": 3356441115, "displayname": "FAIRELADIFFERENCE", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/alainro1"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "LnFranco71", "id": 1243147873, "displayname": "H\u00e9l\u00e8ne Franco", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/LnFranco71"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Roussel", "UnionPopulaire"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Lbdv75/status/1521379989899390977", "date": "2022-05-03T06:43:50+00:00", "content": "@CNEWS #Roussel mettra genou \u00e0 terre et baissera la t\u00eate pour s'incliner devant le souverain fou. Il devra faire all\u00e9geance \u00e0 son Roi et sacrifier ses convictions et ses \u00e9lecteurs pour sacre de l'empereur #Melenchon #LFI soumettez vous aux #insoumis", "renderedContent": "@CNEWS #Roussel mettra genou \u00e0 terre et baissera la t\u00eate pour s'incliner devant le souverain fou. Il devra faire all\u00e9geance \u00e0 son Roi et sacrifier ses convictions et ses \u00e9lecteurs pour sacre de l'empereur #Melenchon #LFI soumettez vous aux #insoumis", "id": 1521379989899390977, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Lbdv75", "id": 1467542382761631747, "displayname": "Lbdv", "description": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "rawDescription": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-12-05T17:12:49+00:00", "followersCount": 3, "friendsCount": 86, "statusesCount": 278, "favouritesCount": 143, "listedCount": 0, "mediaCount": 7, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1467542923336159233/ZcTRxYzh_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Lbdv75"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521080923181268993, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521080923181268993, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "CNEWS", "id": 18396319, "displayname": "CNEWS", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/CNEWS"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "CNEWS", "id": 18396319, "displayname": "CNEWS", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/CNEWS"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Roussel", "Melenchon", "LFI", "insoumis"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/stef_38/status/1521378423951831040", "date": "2022-05-03T06:37:36+00:00", "content": "Alors qu'il s'agit une question essentielle #Energie, #Climat et sur l'importance de le d\u00e9velopper. \n\"La question du #nucl\u00e9aire ne sera pas dans le contrat de l\u00e9gislature\", annonce #Roussel. \n#UnionDeLaGauche #UnionPopulaire #UnionDeLaHonte #LFI #EELV\nhttps://t.co/iwpFzvARVE", "renderedContent": "Alors qu'il s'agit une question essentielle #Energie, #Climat et sur l'importance de le d\u00e9velopper. \n\"La question du #nucl\u00e9aire ne sera pas dans le contrat de l\u00e9gislature\", annonce #Roussel. \n#UnionDeLaGauche #UnionPopulaire #UnionDeLaHonte #LFI #EELV\nfrancetvinfo.fr/politique/eelv\u2026", "id": 1521378423951831040, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "stef_38", "id": 43906979, "displayname": "St\u00e9phane Nicolas \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "description": "L'endroit id\u00e9al pour discuter de mani\u00e8re fort-#tweet :)\n#Medias #Politique #Soci\u00e9t\u00e9 #Sports #T\u00e9l\u00e9phonie", "rawDescription": "L'endroit id\u00e9al pour discuter de mani\u00e8re fort-#tweet :)\n#Medias #Politique #Soci\u00e9t\u00e9 #Sports #T\u00e9l\u00e9phonie", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2009-06-01T15:47:40+00:00", "followersCount": 375, "friendsCount": 690, "statusesCount": 7915, "favouritesCount": 2133, "listedCount": 12, "mediaCount": 521, "location": "Grenoble", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2956069308/be72717649a8e5e0631458380f3cd455_normal.jpeg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/43906979/1398675297", "label": null, "url": "https://twitter.com/stef_38"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521378423951831040, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://www.francetvinfo.fr/politique/eelv/legislatives-2022-la-question-du-nucleaire-ne-sera-pas-dans-le-contrat-de-legislature-annonce-fabien-roussel-pcf_5114536.html"], "tcooutlinks": ["https://t.co/iwpFzvARVE"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Energie", "Climat", "nucl\u00e9aire", "Roussel", "UnionDeLaGauche", "UnionPopulaire", "UnionDeLaHonte", "LFI", "EELV"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/CartoonsMrt/status/1521376181572050944", "date": "2022-05-03T06:28:42+00:00", "content": "#nouvelleunionpopulaireecologiqueetsociale #lfi #unionpopulaire #melenchon #francoishollande #fran\u00e7oishollande #roussel #eelv #legislatives2022 #bbq https://t.co/DaFbootlNv", "renderedContent": "#nouvelleunionpopulaireecologiqueetsociale #lfi #unionpopulaire #melenchon #francoishollande #fran\u00e7oishollande #roussel #eelv #legislatives2022 #bbq https://t.co/DaFbootlNv", "id": 1521376181572050944, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "CartoonsMrt", "id": 1216119722032406529, "displayname": "MrT Cartoons", "description": "Dessinateur - Cartoonist - Membre de Cartooning for Peace & Cartoon Movement - Retrouvez-moi sur LA TORCHE 2.O & France 24", "rawDescription": "Dessinateur - Cartoonist - Membre de Cartooning for Peace & Cartoon Movement - Retrouvez-moi sur LA TORCHE 2.O & France 24", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2020-01-11T22:08:49+00:00", "followersCount": 344, "friendsCount": 574, "statusesCount": 2379, "favouritesCount": 267, "listedCount": 8, "mediaCount": 2273, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "https://www.facebook.com/MrTCartoons/", "linkTcourl": "https://t.co/fCH4FP6zvS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1276085390953283584/1IRtn5gU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1216119722032406529/1612991014", "label": null, "url": "https://twitter.com/CartoonsMrt"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 2, "quoteCount": 1, "conversationId": 1521376181572050944, "lang": "und", "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/#!/download/ipad", "sourceLabel": "Twitter for iPad", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR0DknLXMAA31zm?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR0DknLXMAA31zm?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["nouvelleunionpopulaireecologiqueetsociale", "lfi", "unionpopulaire", "melenchon", "francoishollande", "fran\u00e7oishollande", "roussel", "eelv", "legislatives2022", "bbq"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/kitouf98/status/1521367165546475521", "date": "2022-05-03T05:52:52+00:00", "content": "@moutet Les circos plus importantes que l'\u00e9cologie #roussel", "renderedContent": "@moutet Les circos plus importantes que l'\u00e9cologie #roussel", "id": 1521367165546475521, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "kitouf98", "id": 1519404643306160130, "displayname": "Chris M \ud83d\udc80\ud83c\udde8\ud83c\uddf5\u271d\ufe0f", "description": "Fran\u00e7ais de souche et de base.\nRessuscit\u00e9 des morts, ramen\u00e9 \u00e0 la vie par Saint Elon.\nPas de gauche, tribord toute.\nJ'aime la France et les vrais Fran\u00e7ais.", "rawDescription": "Fran\u00e7ais de souche et de base.\nRessuscit\u00e9 des morts, ramen\u00e9 \u00e0 la vie par Saint Elon.\nPas de gauche, tribord toute.\nJ'aime la France et les vrais Fran\u00e7ais.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2022-04-27T19:55:12+00:00", "followersCount": 7, "friendsCount": 116, "statusesCount": 215, "favouritesCount": 203, "listedCount": 0, "mediaCount": 3, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1519404818560917504/uClGKQvw_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1519404643306160130/1651224177", "label": null, "url": "https://twitter.com/kitouf98"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521262413122875392, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521262413122875392, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "moutet", "id": 15741261, "displayname": "Anne-Elisabeth Moutet \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/moutet"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "moutet", "id": 15741261, "displayname": "Anne-Elisabeth Moutet \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/moutet"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["roussel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Gilins3/status/1521355562813992960", "date": "2022-05-03T05:06:46+00:00", "content": "#Nucl\u00e9aire\u00a0: pannes en s\u00e9rie dans le recyclage du combustible\n\nCe que #macron ou #roussel ne vous diront pas en lan\u00e7ant des EPR sur le cycle de traitement de l\u2019uranium \n\nVoir l\u2019\u00e9tat des aciers au bout de 30 ans d\u2019usage  https://t.co/yJJN7kZnfr", "renderedContent": "#Nucl\u00e9aire\u00a0: pannes en s\u00e9rie dans le recyclage du combustible\n\nCe que #macron ou #roussel ne vous diront pas en lan\u00e7ant des EPR sur le cycle de traitement de l\u2019uranium \n\nVoir l\u2019\u00e9tat des aciers au bout de 30 ans d\u2019usage  reporterre.net/Nucleaire-pann\u2026", "id": 1521355562813992960, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Gilins3", "id": 913470711112626177, "displayname": "Gilins", "description": "Carpe Diem & Insoumission. \u00ab il faut allier le pessimisme de la raison \u00e0 l\u2019optimisme de la volont\u00e9 \u00bb Gramsci #nucleaire non merci", "rawDescription": "Carpe Diem & Insoumission. \u00ab il faut allier le pessimisme de la raison \u00e0 l\u2019optimisme de la volont\u00e9 \u00bb Gramsci #nucleaire non merci", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2017-09-28T18:29:23+00:00", "followersCount": 961, "friendsCount": 924, "statusesCount": 63745, "favouritesCount": 41348, "listedCount": 4, "mediaCount": 3278, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "https://mamot.fr/@gilins3", "linkTcourl": "https://t.co/J0JL3MY0b1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/914238460319469570/CQO5isWv_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/913470711112626177/1584133181", "label": null, "url": "https://twitter.com/Gilins3"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521355562813992960, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/#!/download/ipad", "sourceLabel": "Twitter for iPad", "outlinks": ["https://reporterre.net/Nucleaire-pannes-en-serie-dans-le-recyclage-du-combustible"], "tcooutlinks": ["https://t.co/yJJN7kZnfr"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Nucl\u00e9aire", "macron", "roussel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/MinipouceLyon/status/1521345138307571713", "date": "2022-05-03T04:25:20+00:00", "content": "#LFI #Melenchon a vomi la #PrimairePopulaire de Taubira, m\u00e9pris\u00e9 tous les partis de #gauche, trait\u00e9 #Roussel de facho pour un steak\nIncroyable que ces humili\u00e9s du 1er tour aillent aujourd'hui faire les soumis en reniant leurs valeurs pour garder leur circo\ud83e\udd7a\n#UnionDeLaHONTE\ud83e\udd2e\ud83d\ude21 https://t.co/AP33PHlwVX", "renderedContent": "#LFI #Melenchon a vomi la #PrimairePopulaire de Taubira, m\u00e9pris\u00e9 tous les partis de #gauche, trait\u00e9 #Roussel de facho pour un steak\nIncroyable que ces humili\u00e9s du 1er tour aillent aujourd'hui faire les soumis en reniant leurs valeurs pour garder leur circo\ud83e\udd7a\n#UnionDeLaHONTE\ud83e\udd2e\ud83d\ude21 https://t.co/AP33PHlwVX", "id": 1521345138307571713, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MinipouceLyon", "id": 832664652, "displayname": "Minipouce \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 #StopWar #StandWithUkrain", "description": "\ud83d\udc4a\ud83c\udffb#AntiExtr\u00e8mes et #DicatureJaune #AntiCons\u26d4\ufe0f Je Bloque\u2757\ufe0f\ud83d\udc4dje suis Pour la #D\u00e9mocratie #Paix #VivreEnsemble Je respecte ceux qui me le rendent et les #FDO\ud83e\udd70\ud83d\ude07", "rawDescription": "\ud83d\udc4a\ud83c\udffb#AntiExtr\u00e8mes et #DicatureJaune #AntiCons\u26d4\ufe0f Je Bloque\u2757\ufe0f\ud83d\udc4dje suis Pour la #D\u00e9mocratie #Paix #VivreEnsemble Je respecte ceux qui me le rendent et les #FDO\ud83e\udd70\ud83d\ude07", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-09-19T06:00:17+00:00", "followersCount": 1966, "friendsCount": 868, "statusesCount": 24129, "favouritesCount": 34430, "listedCount": 13, "mediaCount": 2670, "location": "Lyon, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/872623158305726466/z9WhY6GS_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/832664652/1553305287", "label": null, "url": "https://twitter.com/MinipouceLyon"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 13, "likeCount": 20, "quoteCount": 1, "conversationId": 1521345138307571713, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Gif", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/FRznViaWQAEq739.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/tweet_video/FRznViaWQAEq739.mp4", "bitrate": 0}]}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LFI", "Melenchon", "PrimairePopulaire", "gauche", "Roussel", "UnionDeLaHONTE"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Justice44939561/status/1521318681229533184", "date": "2022-05-03T02:40:12+00:00", "content": "Nous y voil\u00e0, on va \u00e0 la gamelle\nLes \u00e9lecteurs appr\u00e9cieront #roussel rejoignez @TerresDeProgres si vous avez un minimum de colonne vert\u00e9brale id\u00e9ologique https://t.co/xFdVxUImB7", "renderedContent": "Nous y voil\u00e0, on va \u00e0 la gamelle\nLes \u00e9lecteurs appr\u00e9cieront #roussel rejoignez @TerresDeProgres si vous avez un minimum de colonne vert\u00e9brale id\u00e9ologique twitter.com/lemonde_pol/st\u2026", "id": 1521318681229533184, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Justice44939561", "id": 1487141758052012042, "displayname": "Justiceforall", "description": "Dans un conflit on oublie souvent celui qui lutte pour la r\u00e9conciliation et stopper le conflit. gr\u00e2ce \u00e0 eux que notre monde tient,n\u2019en d\u00e9plaise aux extr\u00eames", "rawDescription": "Dans un conflit on oublie souvent celui qui lutte pour la r\u00e9conciliation et stopper le conflit. gr\u00e2ce \u00e0 eux que notre monde tient,n\u2019en d\u00e9plaise aux extr\u00eames", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2022-01-28T19:13:32+00:00", "followersCount": 4, "friendsCount": 108, "statusesCount": 428, "favouritesCount": 16, "listedCount": 0, "mediaCount": 51, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1487142010507218946/Y4dEsLM8_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Justice44939561"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521318681229533184, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://twitter.com/lemonde_pol/status/1521029450531577857"], "tcooutlinks": ["https://t.co/xFdVxUImB7"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/lemonde_pol/status/1521029450531577857", "date": "2022-05-02T07:30:55+00:00", "content": "\ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\uddd8 #L\u00e9gislatives2022 | N\u00e9gociations \u00e0 gauche : \u00ab Je suis pr\u00eat \u00e0 mettre de c\u00f4t\u00e9 cette question du nucl\u00e9aire \u00bb , avance Fabien Roussel (PCF), qui veut en revanche des garanties sur le nombre de circonscriptions https://t.co/LsRGkNHAPS", "renderedContent": "\ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\uddd8 #L\u00e9gislatives2022 | N\u00e9gociations \u00e0 gauche : \u00ab Je suis pr\u00eat \u00e0 mettre de c\u00f4t\u00e9 cette question du nucl\u00e9aire \u00bb , avance Fabien Roussel (PCF), qui veut en revanche des garanties sur le nombre de circonscriptions lemonde.fr/elections-legi\u2026", "id": 1521029450531577857, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "lemonde_pol", "id": 114704955, "displayname": "Le Monde Politique", "description": "Les infos de la rubrique Politique du @lemondefr.", "rawDescription": "Les infos de la rubrique Politique du @lemondefr.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-02-16T10:10:34+00:00", "followersCount": 388796, "friendsCount": 702, "statusesCount": 61580, "favouritesCount": 4, "listedCount": 4790, "mediaCount": 3829, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "https://www.lemonde.fr/politique/", "linkTcourl": "https://t.co/229ihShYRm", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/465823776022601728/Dp3q0HyW_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/114704955/1649654358", "label": null, "url": "https://twitter.com/lemonde_pol"}, "replyCount": 140, "retweetCount": 37, "likeCount": 62, "quoteCount": 385, "conversationId": 1521000808879472641, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://www.lemonde.fr/elections-legislatives-2022/live/2022/05/02/legislatives-en-direct-la-france-insoumise-et-europe-ecologie-les-verts-concluent-un-accord-historique_6124408_6104324.html?#id-419683"], "tcooutlinks": ["https://t.co/LsRGkNHAPS"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521022425995091968, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "lemonde_pol", "id": 114704955, "displayname": "Le Monde Politique", "description": "Les infos de la rubrique Politique du @lemondefr.", "rawDescription": "Les infos de la rubrique Politique du @lemondefr.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-02-16T10:10:34+00:00", "followersCount": 388796, "friendsCount": 702, "statusesCount": 61580, "favouritesCount": 4, "listedCount": 4790, "mediaCount": 3829, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "https://www.lemonde.fr/politique/", "linkTcourl": "https://t.co/229ihShYRm", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/465823776022601728/Dp3q0HyW_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/114704955/1649654358", "label": null, "url": "https://twitter.com/lemonde_pol"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["L\u00e9gislatives2022"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "TerresDeProgres", "id": 1192118351637753856, "displayname": "Territoires de Progr\u00e8s #avecvous", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/TerresDeProgres"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["roussel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/NORM14000/status/1521274228103954436", "date": "2022-05-02T23:43:34+00:00", "content": "@ALeaument Et moi j'ai ri ! #roussel https://t.co/q32q6pwU4L", "renderedContent": "@ALeaument Et moi j'ai ri ! #roussel https://t.co/q32q6pwU4L", "id": 1521274228103954436, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "NORM14000", "id": 1064664989984845825, "displayname": "Val14000", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2018-11-19T23:41:28+00:00", "followersCount": 1084, "friendsCount": 1221, "statusesCount": 51168, "favouritesCount": 256337, "listedCount": 1, "mediaCount": 3179, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1478862558387965958/rNhvRGSP_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/NORM14000"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521156074895728640, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRym2MBWQAAK48N?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRym2MBWQAAK48N?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521156074895728640, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ALeaument", "id": 112103858, "displayname": "Antoine L\u00e9aument \ud83e\uddf9\ud83d\udc22\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ALeaument"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ALeaument", "id": 112103858, "displayname": "Antoine L\u00e9aument \ud83e\uddf9\ud83d\udc22\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ALeaument"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["roussel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/NORM14000/status/1521273307340943362", "date": "2022-05-02T23:39:55+00:00", "content": "@Apostiller1 #roussel pas mieux ! \ud83d\ude44 https://t.co/hJSRtKBP3J", "renderedContent": "@Apostiller1 #roussel pas mieux ! \ud83d\ude44 https://t.co/hJSRtKBP3J", "id": 1521273307340943362, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "NORM14000", "id": 1064664989984845825, "displayname": "Val14000", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2018-11-19T23:41:28+00:00", "followersCount": 1084, "friendsCount": 1221, "statusesCount": 51168, "favouritesCount": 256337, "listedCount": 1, "mediaCount": 3179, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1478862558387965958/rNhvRGSP_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/NORM14000"}, "replyCount": 2, "retweetCount": 1, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521259438438588418, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRymAjUXIAIduGj?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRymAjUXIAIduGj?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521259438438588418, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Apostiller1", "id": 731434247257501696, "displayname": "Maitre Macronard \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Apostiller1"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Apostiller1", "id": 731434247257501696, "displayname": "Maitre Macronard \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Apostiller1"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["roussel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/NORM14000/status/1521268450114613248", "date": "2022-05-02T23:20:36+00:00", "content": "@Fabien_Roussel @franceinfo Quand #Roussel retourne sa veste ... https://t.co/P1edFzHH7B", "renderedContent": "@Fabien_Roussel @franceinfo Quand #Roussel retourne sa veste ... https://t.co/P1edFzHH7B", "id": 1521268450114613248, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "NORM14000", "id": 1064664989984845825, "displayname": "Val14000", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2018-11-19T23:41:28+00:00", "followersCount": 1084, "friendsCount": 1221, "statusesCount": 51168, "favouritesCount": 256337, "listedCount": 1, "mediaCount": 3179, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1478862558387965958/rNhvRGSP_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/NORM14000"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521021116625702913, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRyhlwjXoAA_Ppt?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRyhlwjXoAA_Ppt?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521021116625702913, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Fabien_Roussel", "id": 1324449588, "displayname": "Fabien Roussel", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Fabien_Roussel"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Fabien_Roussel", "id": 1324449588, "displayname": "Fabien Roussel", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Fabien_Roussel"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "franceinfo", "id": 38395124, "displayname": "franceinfo", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/franceinfo"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Roussel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/NORM14000/status/1521268310616195075", "date": "2022-05-02T23:20:03+00:00", "content": "@Fabien_Roussel @franceinfo Quand #roussel retourne sa veste ... \"j'ai honte de #Melenchon https://t.co/MePlKSATfw", "renderedContent": "@Fabien_Roussel @franceinfo Quand #roussel retourne sa veste ... \"j'ai honte de #Melenchon https://t.co/MePlKSATfw", "id": 1521268310616195075, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "NORM14000", "id": 1064664989984845825, "displayname": "Val14000", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2018-11-19T23:41:28+00:00", "followersCount": 1084, "friendsCount": 1221, "statusesCount": 51168, "favouritesCount": 256337, "listedCount": 1, "mediaCount": 3179, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1478862558387965958/rNhvRGSP_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/NORM14000"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521021116625702913, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRyhdqBX0AMl1Jp?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRyhdqBX0AMl1Jp?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521021116625702913, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Fabien_Roussel", "id": 1324449588, "displayname": "Fabien Roussel", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Fabien_Roussel"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Fabien_Roussel", "id": 1324449588, "displayname": "Fabien Roussel", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Fabien_Roussel"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "franceinfo", "id": 38395124, "displayname": "franceinfo", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/franceinfo"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["roussel", "Melenchon"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/sbecqndiaye/status/1521267481687506945", "date": "2022-05-02T23:16:46+00:00", "content": "@papidou07 @GaccioB @Fabien_Roussel @franceinfo Si #Roussel part (aid\u00e9 par le prochain Congr\u00e8s ou avant), #Brossat partira aussi.\nEn attendant, assurons les d\u00e9buts de fins de mois difficiles (vers le 10 de chaque mois) aux millions de familles en souffrance sociale et \u00e9conomique, d\u00e8s cet \u00e9t\u00e9!\n#NouvelleUnionPop\u00c9coloEtSociale", "renderedContent": "@papidou07 @GaccioB @Fabien_Roussel @franceinfo Si #Roussel part (aid\u00e9 par le prochain Congr\u00e8s ou avant), #Brossat partira aussi.\nEn attendant, assurons les d\u00e9buts de fins de mois difficiles (vers le 10 de chaque mois) aux millions de familles en souffrance sociale et \u00e9conomique, d\u00e8s cet \u00e9t\u00e9!\n#NouvelleUnionPop\u00c9coloEtSociale", "id": 1521267481687506945, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "sbecqndiaye", "id": 703167301575536640, "displayname": "BECQ", "description": "Retrait\u00e9 par r\u00e9partition pas par points\nH\u00e9ritier de Robespierre. Libre esprit rebelle. Infatigable curieux, discuteur, lecteur et r\u00eaveur. Artiste autodidacte", "rawDescription": "Retrait\u00e9 par r\u00e9partition pas par points\nH\u00e9ritier de Robespierre. Libre esprit rebelle. Infatigable curieux, discuteur, lecteur et r\u00eaveur. Artiste autodidacte", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-02-26T10:38:43+00:00", "followersCount": 2674, "friendsCount": 4152, "statusesCount": 59058, "favouritesCount": 33628, "listedCount": 11, "mediaCount": 98, "location": "Val-de-Marne, Ile-de-France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/703228665929310208/cmbofS9W_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/703167301575536640/1456499674", "label": null, "url": "https://twitter.com/sbecqndiaye"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 6, "likeCount": 12, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521015734746464256, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521119708954701825, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "papidou07", "id": 888682773988470784, "displayname": "papidou07\u03c6\ud83d\udc22\ud83d\udd3b\ud83c\udd99\ud83d\udca7\ud83d\udc1d\u270a", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/papidou07"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "papidou07", "id": 888682773988470784, "displayname": "papidou07\u03c6\ud83d\udc22\ud83d\udd3b\ud83c\udd99\ud83d\udca7\ud83d\udc1d\u270a", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/papidou07"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GaccioB", "id": 578189188, "displayname": "Bruno Gaccio", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/GaccioB"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Fabien_Roussel", "id": 1324449588, "displayname": "Fabien Roussel", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Fabien_Roussel"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "franceinfo", "id": 38395124, "displayname": "franceinfo", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/franceinfo"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Roussel", "Brossat", "NouvelleUnionPop\u00c9coloEtSociale"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/TedMosbyM/status/1521261876491034624", "date": "2022-05-02T22:54:29+00:00", "content": "@m_gael Tu as tout dit. #Roussel m'insupporte. Il se comporte en beauf dans toute sa suffisance. Je ne comprends pas les militants qui le soutiennent encore. Sans parler de ses entretiens avec #Enthoven, proche du #PrintempsRepublicain, sa posture est malaisante. Il cherche le conflit.", "renderedContent": "@m_gael Tu as tout dit. #Roussel m'insupporte. Il se comporte en beauf dans toute sa suffisance. Je ne comprends pas les militants qui le soutiennent encore. Sans parler de ses entretiens avec #Enthoven, proche du #PrintempsRepublicain, sa posture est malaisante. Il cherche le conflit.", "id": 1521261876491034624, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "TedMosbyM", "id": 2864538430, "displayname": "Mi.K.", "description": "Architecte de l'indignation !", "rawDescription": "Architecte de l'indignation !", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2014-11-06T21:16:43+00:00", "followersCount": 666, "friendsCount": 998, "statusesCount": 83050, "favouritesCount": 175850, "listedCount": 4, "mediaCount": 3271, "location": "New York", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1325835596389117953/tgKIxISB_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2864538430/1625610881", "label": null, "url": "https://twitter.com/TedMosbyM"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521243027251027968, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521249301988622338, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "m_gael", "id": 318143000, "displayname": "Ga\u00ebl M.", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/m_gael"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "m_gael", "id": 318143000, "displayname": "Ga\u00ebl M.", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/m_gael"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Roussel", "Enthoven", "PrintempsRepublicain"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/CroireEtOser_/status/1521260768607576067", "date": "2022-05-02T22:50:05+00:00", "content": "@Fabien_Roussel Quand on s\u2019allie au casseur professionnel @JLMelenchon faut pas venir pleurer si il y a de la casse et que des pompiers innocents sont tabass\u00e9s ! #PC #PCF #Roussel #legislatives2022 #UnionPopulaire #UnionDeLaGauche", "renderedContent": "@Fabien_Roussel Quand on s\u2019allie au casseur professionnel @JLMelenchon faut pas venir pleurer si il y a de la casse et que des pompiers innocents sont tabass\u00e9s ! #PC #PCF #Roussel #legislatives2022 #UnionPopulaire #UnionDeLaGauche", "id": 1521260768607576067, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "CroireEtOser_", "id": 1465336920955830279, "displayname": "@CroireEtOser_", "description": "| Catho | R\u00e9ac | Nation | Identit\u00e9 | Souverainet\u00e9 | Non au totalitarisme islamique | ex Sciences Po | Nunc et semper | Matricule 2814", "rawDescription": "| Catho | R\u00e9ac | Nation | Identit\u00e9 | Souverainet\u00e9 | Non au totalitarisme islamique | ex Sciences Po | Nunc et semper | Matricule 2814", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-11-29T15:09:23+00:00", "followersCount": 259, "friendsCount": 1011, "statusesCount": 15159, "favouritesCount": 20752, "listedCount": 1, "mediaCount": 1590, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1465362667216977920/1j1ogGyo_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1465336920955830279/1638206404", "label": null, "url": "https://twitter.com/CroireEtOser_"}, "replyCount": 2, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1520799771262431232, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/#!/download/ipad", "sourceLabel": "Twitter for iPad", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1520799771262431232, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Fabien_Roussel", "id": 1324449588, "displayname": "Fabien Roussel", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Fabien_Roussel"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Fabien_Roussel", "id": 1324449588, "displayname": "Fabien Roussel", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Fabien_Roussel"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["PC", "PCF", "Roussel", "legislatives2022", "UnionPopulaire", "UnionDeLaGauche"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/pierrec70428/status/1521253502076469253", "date": "2022-05-02T22:21:13+00:00", "content": "@CaesarRoy1 @ZiadeTom @Fabien_Roussel @franceinfo Pour expliquer le score m\u00e9diocre du #pcf il y a aussi la campagne pourrie de #Roussel", "renderedContent": "@CaesarRoy1 @ZiadeTom @Fabien_Roussel @franceinfo Pour expliquer le score m\u00e9diocre du #pcf il y a aussi la campagne pourrie de #Roussel", "id": 1521253502076469253, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "pierrec70428", "id": 979474058931732480, "displayname": "pierre_c", "description": "ancien camarade du #judeobolchevisme\nnouvel #amish de l'#islamogauchisme\n#UnionPopulaire", "rawDescription": "ancien camarade du #judeobolchevisme\nnouvel #amish de l'#islamogauchisme\n#UnionPopulaire", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2018-03-29T21:43:08+00:00", "followersCount": 620, "friendsCount": 794, "statusesCount": 3715, "favouritesCount": 997, "listedCount": 1, "mediaCount": 160, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/982727561410162691/7BsTjjG6_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/979474058931732480/1523135482", "label": null, "url": "https://twitter.com/pierrec70428"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521016222564995072, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521036878190985216, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "CaesarRoy1", "id": 1065657834032033797, "displayname": "Caesar Roy", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/CaesarRoy1"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "CaesarRoy1", "id": 1065657834032033797, "displayname": "Caesar Roy", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/CaesarRoy1"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ZiadeTom", "id": 952504867, "displayname": "Tom.eth", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ZiadeTom"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Fabien_Roussel", "id": 1324449588, "displayname": "Fabien Roussel", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Fabien_Roussel"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "franceinfo", "id": 38395124, "displayname": "franceinfo", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/franceinfo"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["pcf", "Roussel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/4dri4nG4rrigos/status/1521251732457725956", "date": "2022-05-02T22:14:11+00:00", "content": "Le gras #Roussel attend de voir s'il est possible d'adresser un doigt d'honneur \u00e0 l'Union #LFI #EELV si les n\u00e9gos #PS \u00e9chouent!\n\nEt l\u00e0 ils feront alliance avec le #PS. Ce Roussel est un cafard qui m'insupporte. S'en fout des ouvriers! Qu'une chose \u00e0 faire l'\u00e9craser! @mbompard https://t.co/0q8kV7Ijt6", "renderedContent": "Le gras #Roussel attend de voir s'il est possible d'adresser un doigt d'honneur \u00e0 l'Union #LFI #EELV si les n\u00e9gos #PS \u00e9chouent!\n\nEt l\u00e0 ils feront alliance avec le #PS. Ce Roussel est un cafard qui m'insupporte. S'en fout des ouvriers! Qu'une chose \u00e0 faire l'\u00e9craser! @mbompard twitter.com/SoutienNUPES/s\u2026", "id": 1521251732457725956, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "4dri4nG4rrigos", "id": 105514481, "displayname": "G4rr1g\u03c6S \ud83c\udf40\ud83d\udd3a\ufe0f4dr14n", "description": "Web Entrepreneur, Formateur informatique, Hacktiviste! Penser juste est difficile, c'est pour cela que nous en sommes l\u00e0. #RIC #FI", "rawDescription": "Web Entrepreneur, Formateur informatique, Hacktiviste! Penser juste est difficile, c'est pour cela que nous en sommes l\u00e0. #RIC #FI", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2010-01-16T15:44:49+00:00", "followersCount": 1168, "friendsCount": 791, "statusesCount": 48821, "favouritesCount": 15535, "listedCount": 124, "mediaCount": 4277, "location": "perpignan", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1048904590366838790/eH-E1TVd_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/105514481/1554449176", "label": null, "url": "https://twitter.com/4dri4nG4rrigos"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521251732457725956, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://twitter.com/SoutienNUPES/status/1521242848196276232"], "tcooutlinks": ["https://t.co/0q8kV7Ijt6"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/SoutienNUPES/status/1521242848196276232", "date": "2022-05-02T21:38:52+00:00", "content": "\u203c\ufe0f INFO \u203c\ufe0f\n\nLes discussions entre LFI et le PCF ont pris fin pour ce soir, apr\u00e8s une heure d'\u00e9changes.\n\nLe PCF laisse le temps aux insoumis de discuter entre eux.\n\nLes n\u00e9gociations reprendront demain matin.\n\n(@LCIPolitique)\n\n#NUPES #UnionDeLaGauche", "renderedContent": "\u203c\ufe0f INFO \u203c\ufe0f\n\nLes discussions entre LFI et le PCF ont pris fin pour ce soir, apr\u00e8s une heure d'\u00e9changes.\n\nLe PCF laisse le temps aux insoumis de discuter entre eux.\n\nLes n\u00e9gociations reprendront demain matin.\n\n(@LCIPolitique)\n\n#NUPES #UnionDeLaGauche", "id": 1521242848196276232, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "SoutienNUPES", "id": 1521218796379324420, "displayname": "Soutien \u00e0 la NUPES !", "description": "Compte de soutien et d'infos sur la Nouvelle Union Populaire Ecologique et Sociale !\n\n#NUPES\n\n#FI #EELV #PCF #PS", "rawDescription": "Compte de soutien et d'infos sur la Nouvelle Union Populaire Ecologique et Sociale !\n\n#NUPES\n\n#FI #EELV #PCF #PS", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2022-05-02T20:03:44+00:00", "followersCount": 224, "friendsCount": 239, "statusesCount": 31, "favouritesCount": 43, "listedCount": 2, "mediaCount": 11, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1521236740517806080/DN6RRwBc_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1521218796379324420/1651562866", "label": null, "url": "https://twitter.com/SoutienNUPES"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 2, "likeCount": 9, "quoteCount": 1, "conversationId": 1521242848196276232, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "LCIPolitique", "id": 60615239, "displayname": "LCI Politique", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/LCIPolitique"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["NUPES", "UnionDeLaGauche"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "mbompard", "id": 250323361, "displayname": "Manuel Bompard", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/mbompard"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Roussel", "LFI", "EELV", "PS", "PS"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Julius_Swing/status/1521241659425579008", "date": "2022-05-02T21:34:09+00:00", "content": "#Roussel \ud83e\udd14\ud83d\ude24\ud83d\ude21", "renderedContent": "#Roussel \ud83e\udd14\ud83d\ude24\ud83d\ude21", "id": 1521241659425579008, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Julius_Swing", "id": 1495352146019110915, "displayname": "Julius", "description": "Je vois que la droite pr\u00e9f\u00e9rait la gauche quand elle \u00e9tait de droite. Que Hollande, Cambad\u00e9lis, Delga, Le Foll\u2026 soient honn\u00eates et rejoignent LREM.", "rawDescription": "Je vois que la droite pr\u00e9f\u00e9rait la gauche quand elle \u00e9tait de droite. Que Hollande, Cambad\u00e9lis, Delga, Le Foll\u2026 soient honn\u00eates et rejoignent LREM.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2022-02-20T10:58:44+00:00", "followersCount": 148, "friendsCount": 642, "statusesCount": 1383, "favouritesCount": 770, "listedCount": 0, "mediaCount": 7, "location": "Paris 11\u00e8me", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1495352435065434112/BOGjt0Zw_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Julius_Swing"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521241659425579008, "lang": "und", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Roussel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/MGN31/status/1521240495351074820", "date": "2022-05-02T21:29:32+00:00", "content": "@VilainCat @FranceInsoumise @EELV @Elysee @yjadot Putz, non... Il est parti bouder \u00e0 Bruxelles ou pleurer pour un maroquin aupr\u00e8s du Psychopathe, alors laissons-le l\u00e0 o\u00f9 il est. Et si #Roussel, #Brossat &amp; #Chassaigne pouvaient aller l'y rejoindre...", "renderedContent": "@VilainCat @FranceInsoumise @EELV @Elysee @yjadot Putz, non... Il est parti bouder \u00e0 Bruxelles ou pleurer pour un maroquin aupr\u00e8s du Psychopathe, alors laissons-le l\u00e0 o\u00f9 il est. Et si #Roussel, #Brossat &amp; #Chassaigne pouvaient aller l'y rejoindre...", "id": 1521240495351074820, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MGN31", "id": 130088630, "displayname": "\ud83d\udd3bTh.T.\u03c6 #JLM2022 \ud83d\udc22 , #Lula2022 \ud83e\udd91, #LREMAuTPI \ud83e\uddf9", "description": "\u2764\ufe0f du peuple \ud83c\udde7\ud83c\uddf7(avec sa joie de vivre, son \u00e9nergie et ses contradictions) j'aime l'image du monde que dessinent #attac et l'#AEC2022 \ud83d\udc1d\ud83c\udf3f\u2600\ufe0f\ud83d\ude3a @ThT@mamot.fr", "rawDescription": "\u2764\ufe0f du peuple \ud83c\udde7\ud83c\uddf7(avec sa joie de vivre, son \u00e9nergie et ses contradictions) j'aime l'image du monde que dessinent #attac et l'#AEC2022 \ud83d\udc1d\ud83c\udf3f\u2600\ufe0f\ud83d\ude3a @ThT@mamot.fr", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2010-04-06T08:05:32+00:00", "followersCount": 3250, "friendsCount": 4982, "statusesCount": 137428, "favouritesCount": 81728, "listedCount": 29, "mediaCount": 1004, "location": "Tiradentes MG - Brasil", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1175185403151671296/tHu2NPsx_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/130088630/1649073358", "label": null, "url": "https://twitter.com/MGN31"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 3, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521175615940055040, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521175615940055040, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "VilainCat", "id": 1164455093296611328, "displayname": "Vilain c\u00e9g\u00e9tiste \u270a", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/VilainCat"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "VilainCat", "id": 1164455093296611328, "displayname": "Vilain c\u00e9g\u00e9tiste \u270a", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/VilainCat"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "FranceInsoumise", "id": 4897361049, "displayname": "La France insoumise", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/FranceInsoumise"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "EELV", "id": 17710206, "displayname": "EELV", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/EELV"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Elysee", "id": 16717501, "displayname": "\u00c9lys\u00e9e", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Elysee"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "yjadot", "id": 117761523, "displayname": "Yannick Jadot", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/yjadot"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Roussel", "Brossat", "Chassaigne"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/LnFranco71/status/1521225358338633728", "date": "2022-05-02T20:29:23+00:00", "content": "@bernard1rieux @Aesran Les projections : il n\u2019y a que 105 circo o\u00f9 M\u00e9lenchon est arriv\u00e9 en t\u00eate. Loin des 289 n\u00e9cessaires pour 1 majo absolue. Je soutiendrai des candidatures qui sont proches de mes convictions, et de l\u2019id\u00e9e que je me fais du r\u00f4le d\u2019un d\u00e9put\u00e9 comme celles de #Ruffin #Roussel etc...", "renderedContent": "@bernard1rieux @Aesran Les projections : il n\u2019y a que 105 circo o\u00f9 M\u00e9lenchon est arriv\u00e9 en t\u00eate. Loin des 289 n\u00e9cessaires pour 1 majo absolue. Je soutiendrai des candidatures qui sont proches de mes convictions, et de l\u2019id\u00e9e que je me fais du r\u00f4le d\u2019un d\u00e9put\u00e9 comme celles de #Ruffin #Roussel etc...", "id": 1521225358338633728, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "LnFranco71", "id": 1243147873, "displayname": "H\u00e9l\u00e8ne Franco", "description": "Justice pour tous-Membre de \"Les Constituants\"-Membre de \"Les Amis de la Commune de Paris 1871\"\nSyndicat de la magistrature\n\nLibert\u00e9-\u00c9galit\u00e9-Fraternit\u00e9", "rawDescription": "Justice pour tous-Membre de \"Les Constituants\"-Membre de \"Les Amis de la Commune de Paris 1871\"\nSyndicat de la magistrature\n\nLibert\u00e9-\u00c9galit\u00e9-Fraternit\u00e9", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-03-05T07:48:54+00:00", "followersCount": 18386, "friendsCount": 8696, "statusesCount": 238671, "favouritesCount": 158632, "listedCount": 317, "mediaCount": 1922, "location": "Paris", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1338762049191546880/0-FhRG9b_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1243147873/1613723830", "label": null, "url": "https://twitter.com/LnFranco71"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1520872276513767425, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521214637705936902, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "bernard1rieux", "id": 2972169952, "displayname": "Bernard Rieux \ud83d\udc22 \ud83d\udc22\ud83d\udd3a\ud83d\udc1d", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/bernard1rieux"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "bernard1rieux", "id": 2972169952, "displayname": "Bernard Rieux \ud83d\udc22 \ud83d\udc22\ud83d\udd3a\ud83d\udc1d", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/bernard1rieux"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Aesran", "id": 795638533956444160, "displayname": "Habid Kelsen", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Aesran"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Ruffin", "Roussel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/NORM14000/status/1521225229334364161", "date": "2022-05-02T20:28:52+00:00", "content": "@Fabien_Roussel @franceinfo #roussel le  clone de #Melenchon ! \ud83d\ude44 Pas une voix pour les communistes", "renderedContent": "@Fabien_Roussel @franceinfo #roussel le  clone de #Melenchon ! \ud83d\ude44 Pas une voix pour les communistes", "id": 1521225229334364161, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "NORM14000", "id": 1064664989984845825, "displayname": "Val14000", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2018-11-19T23:41:28+00:00", "followersCount": 1084, "friendsCount": 1221, "statusesCount": 51168, "favouritesCount": 256337, "listedCount": 1, "mediaCount": 3179, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1478862558387965958/rNhvRGSP_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/NORM14000"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521018908022611968, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521018908022611968, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Fabien_Roussel", "id": 1324449588, "displayname": "Fabien Roussel", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Fabien_Roussel"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Fabien_Roussel", "id": 1324449588, "displayname": "Fabien Roussel", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Fabien_Roussel"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "franceinfo", "id": 38395124, "displayname": "franceinfo", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/franceinfo"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["roussel", "Melenchon"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/LeilaLeiladr/status/1521222267002306564", "date": "2022-05-02T20:17:06+00:00", "content": "A la soupe populaire  camarade Roussel ! Sans vergogne, toute honte bue ! #UnionPopulaire #UnionDeLaGauche @FranceInsoumise #Melenchon #Melenchon1erMinistre #Roussel @PCF https://t.co/15SH2VZVQZ", "renderedContent": "A la soupe populaire  camarade Roussel ! Sans vergogne, toute honte bue ! #UnionPopulaire #UnionDeLaGauche @FranceInsoumise #Melenchon #Melenchon1erMinistre #Roussel @PCF twitter.com/lemonde_pol/st\u2026", "id": 1521222267002306564, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "LeilaLeiladr", "id": 1197556975963451392, "displayname": "Bazerque Ren\u00e9e", "description": "Magistrate retrait\u00e9e, d\u00e9cor\u00e9e, grand-m\u00e8re, admiratrice de Simone Veil, Charles Peguy, Marc Bloch, fan de Mouloudji", "rawDescription": "Magistrate retrait\u00e9e, d\u00e9cor\u00e9e, grand-m\u00e8re, admiratrice de Simone Veil, Charles Peguy, Marc Bloch, fan de Mouloudji", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2019-11-21T16:47:21+00:00", "followersCount": 44, "friendsCount": 210, "statusesCount": 2086, "favouritesCount": 1942, "listedCount": 0, "mediaCount": 7, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1287013632212111360/p2SC69cx_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/LeilaLeiladr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521222267002306564, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://twitter.com/lemonde_pol/status/1521029450531577857"], "tcooutlinks": ["https://t.co/15SH2VZVQZ"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/lemonde_pol/status/1521029450531577857", "date": "2022-05-02T07:30:55+00:00", "content": "\ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\uddd8 #L\u00e9gislatives2022 | N\u00e9gociations \u00e0 gauche : \u00ab Je suis pr\u00eat \u00e0 mettre de c\u00f4t\u00e9 cette question du nucl\u00e9aire \u00bb , avance Fabien Roussel (PCF), qui veut en revanche des garanties sur le nombre de circonscriptions https://t.co/LsRGkNHAPS", "renderedContent": "\ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\uddd8 #L\u00e9gislatives2022 | N\u00e9gociations \u00e0 gauche : \u00ab Je suis pr\u00eat \u00e0 mettre de c\u00f4t\u00e9 cette question du nucl\u00e9aire \u00bb , avance Fabien Roussel (PCF), qui veut en revanche des garanties sur le nombre de circonscriptions lemonde.fr/elections-legi\u2026", "id": 1521029450531577857, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "lemonde_pol", "id": 114704955, "displayname": "Le Monde Politique", "description": "Les infos de la rubrique Politique du @lemondefr.", "rawDescription": "Les infos de la rubrique Politique du @lemondefr.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-02-16T10:10:34+00:00", "followersCount": 388796, "friendsCount": 702, "statusesCount": 61580, "favouritesCount": 4, "listedCount": 4790, "mediaCount": 3829, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "https://www.lemonde.fr/politique/", "linkTcourl": "https://t.co/229ihShYRm", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/465823776022601728/Dp3q0HyW_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/114704955/1649654358", "label": null, "url": "https://twitter.com/lemonde_pol"}, "replyCount": 140, "retweetCount": 37, "likeCount": 62, "quoteCount": 385, "conversationId": 1521000808879472641, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://www.lemonde.fr/elections-legislatives-2022/live/2022/05/02/legislatives-en-direct-la-france-insoumise-et-europe-ecologie-les-verts-concluent-un-accord-historique_6124408_6104324.html?#id-419683"], "tcooutlinks": ["https://t.co/LsRGkNHAPS"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521022425995091968, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "lemonde_pol", "id": 114704955, "displayname": "Le Monde Politique", "description": "Les infos de la rubrique Politique du @lemondefr.", "rawDescription": "Les infos de la rubrique Politique du @lemondefr.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-02-16T10:10:34+00:00", "followersCount": 388796, "friendsCount": 702, "statusesCount": 61580, "favouritesCount": 4, "listedCount": 4790, "mediaCount": 3829, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "https://www.lemonde.fr/politique/", "linkTcourl": "https://t.co/229ihShYRm", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/465823776022601728/Dp3q0HyW_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/114704955/1649654358", "label": null, "url": "https://twitter.com/lemonde_pol"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["L\u00e9gislatives2022"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "FranceInsoumise", "id": 4897361049, "displayname": "La France insoumise", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/FranceInsoumise"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PCF", "id": 96090970, "displayname": "PCF", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/PCF"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["UnionPopulaire", "UnionDeLaGauche", "Melenchon", "Melenchon1erMinistre", "Roussel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/AguasCa52050623/status/1521220331809165314", "date": "2022-05-02T20:09:24+00:00", "content": "Les jours heureux ont v\u00e9cu... #M\u00e9lenchon #Roussel https://t.co/APprlrZStz", "renderedContent": "Les jours heureux ont v\u00e9cu... #M\u00e9lenchon #Roussel https://t.co/APprlrZStz", "id": 1521220331809165314, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AguasCa52050623", "id": 1334083522718539778, "displayname": "Aguas Calientes", "description": "J'ai attrap\u00e9 la confiance", "rawDescription": "J'ai attrap\u00e9 la confiance", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2020-12-02T10:34:54+00:00", "followersCount": 9, "friendsCount": 147, "statusesCount": 2002, "favouritesCount": 1637, "listedCount": 0, "mediaCount": 148, "location": "Aguascalientes, M\u00e9xico", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1454558725608464393/dHmKKgyN_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1334083522718539778/1606906707", "label": null, "url": "https://twitter.com/AguasCa52050623"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521220331809165314, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRx10unWYAY8E-z?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRx10unWYAY8E-z?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRx10-VX0AEeg1t?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRx10-VX0AEeg1t?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRx11IqWUAUFyM1?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRx11IqWUAUFyM1?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["M\u00e9lenchon", "Roussel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/patdol5/status/1521215454773133316", "date": "2022-05-02T19:50:01+00:00", "content": "Le nouveau #roussel est sorti... En hommage aux adh\u00e9rents #PCF et au travail des #insoumis, pour parvenir \u00e0 un accord fondamental pour la survie du pays, on n'en rajoutera pas...\ud83e\udd14\ud83d\ude09 https://t.co/tP0DkWHvFg", "renderedContent": "Le nouveau #roussel est sorti... En hommage aux adh\u00e9rents #PCF et au travail des #insoumis, pour parvenir \u00e0 un accord fondamental pour la survie du pays, on n'en rajoutera pas...\ud83e\udd14\ud83d\ude09 twitter.com/Fabien_Roussel\u2026", "id": 1521215454773133316, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "patdol5", "id": 303318406, "displayname": "pat", "description": "Citoyen d'un pays sans #Macron...\n@Patdol@mamot.fr\n#LFI forc\u00e9ment... #G\u00e9n\u00e9rationM\u00e9lenchon \n#NiMacronNiLePen... \ud83c\udd99", "rawDescription": "Citoyen d'un pays sans #Macron...\n@Patdol@mamot.fr\n#LFI forc\u00e9ment... #G\u00e9n\u00e9rationM\u00e9lenchon \n#NiMacronNiLePen... \ud83c\udd99", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-05-22T17:24:12+00:00", "followersCount": 495, "friendsCount": 977, "statusesCount": 11906, "favouritesCount": 6565, "listedCount": 7, "mediaCount": 259, "location": "Deux-S\u00e8vres...", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1405653272023740427/Wk6Ao_Yh_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/303318406/1644923451", "label": null, "url": "https://twitter.com/patdol5"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521215454773133316, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://twitter.com/Fabien_Roussel/status/1521018908022611968"], "tcooutlinks": ["https://t.co/tP0DkWHvFg"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Fabien_Roussel/status/1521018908022611968", "date": "2022-05-02T06:49:01+00:00", "content": "Demain, nous pouvons mettre dehors la r\u00e9forme des retraites \u00e0 65 ans. \n\nNous pouvons proposer la retraite \u00e0 60 ans pour tous les Fran\u00e7ais. \n\nVoil\u00e0 l'enjeu des \u00e9lections l\u00e9gislatives. \n\n@franceinfo", "renderedContent": "Demain, nous pouvons mettre dehors la r\u00e9forme des retraites \u00e0 65 ans. \n\nNous pouvons proposer la retraite \u00e0 60 ans pour tous les Fran\u00e7ais. \n\nVoil\u00e0 l'enjeu des \u00e9lections l\u00e9gislatives. \n\n@franceinfo", "id": 1521018908022611968, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Fabien_Roussel", "id": 1324449588, "displayname": "Fabien Roussel", "description": "D\u00e9put\u00e9 du Nord\nCandidat \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle 2022\nSecr\u00e9taire national du @PCF\nfabienroussel2022.fr", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 du Nord\nCandidat \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle 2022\nSecr\u00e9taire national du @PCF\nhttps://t.co/0RCwoGHKai", "descriptionUrls": [{"text": "fabienroussel2022.fr", "url": "http://fabienroussel2022.fr", "tcourl": "https://t.co/0RCwoGHKai", "indices": [85, 108]}], "verified": true, "created": "2013-04-03T12:12:25+00:00", "followersCount": 76691, "friendsCount": 545, "statusesCount": 7588, "favouritesCount": 1478, "listedCount": 566, "mediaCount": 1912, "location": "Saint-Amand-les-Eaux", "protected": false, "linkUrl": "http://fabienroussel2022.fr", "linkTcourl": "https://t.co/0RCwoGHKai", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1483356102133751809/7z_59a5w_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1324449588/1649950355", "label": null, "url": "https://twitter.com/Fabien_Roussel"}, "replyCount": 464, "retweetCount": 158, "likeCount": 944, "quoteCount": 67, "conversationId": 1521018908022611968, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "franceinfo", "id": 38395124, "displayname": "franceinfo", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/franceinfo"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["roussel", "PCF", "insoumis"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/WaldronFr/status/1521206670994685952", "date": "2022-05-02T19:15:07+00:00", "content": "#jadot #roussel #NouvelleUnionPopulaire #melenchon #chonchon #UnionDeLaGauche #legislatives2022 https://t.co/9T7I0Lkf2K", "renderedContent": "#jadot #roussel #NouvelleUnionPopulaire #melenchon #chonchon #UnionDeLaGauche #legislatives2022 https://t.co/9T7I0Lkf2K", "id": 1521206670994685952, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "WaldronFr", "id": 47970449, "displayname": "Pietro", "description": "Lass\u00e9 de tout, sauf de la raison.", "rawDescription": "Lass\u00e9 de tout, sauf de la raison.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2009-06-17T14:06:49+00:00", "followersCount": 405, "friendsCount": 4225, "statusesCount": 2089, "favouritesCount": 31720, "listedCount": 1, "mediaCount": 1531, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/WaldronFr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 3, "likeCount": 4, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521206670994685952, "lang": "und", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRxpNYQXMAAwMC4?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRxpNYQXMAAwMC4?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["jadot", "roussel", "NouvelleUnionPopulaire", "melenchon", "chonchon", "UnionDeLaGauche", "legislatives2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/line_coco/status/1521206157175570434", "date": "2022-05-02T19:13:05+00:00", "content": "La France sous Macron. Sous M\u00e9lenchon, gr\u00e2ce \u00e0 #Roussel #Rousseau  et tous les autres \u00e7a donnera quoi ? https://t.co/x76fgZzIIm", "renderedContent": "La France sous Macron. Sous M\u00e9lenchon, gr\u00e2ce \u00e0 #Roussel #Rousseau  et tous les autres \u00e7a donnera quoi ? twitter.com/SergentJack2/s\u2026", "id": 1521206157175570434, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "line_coco", "id": 966497407, "displayname": "cazz d\u00e9part", "description": "Sois humble car tu es fait de boue,\nSois noble car tu es fait d'\u00e9toiles", "rawDescription": "Sois humble car tu es fait de boue,\nSois noble car tu es fait d'\u00e9toiles", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-11-23T17:15:20+00:00", "followersCount": 1123, "friendsCount": 1754, "statusesCount": 16253, "favouritesCount": 11594, "listedCount": 3, "mediaCount": 2030, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1476638857991008260/YmnNV6zM_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/966497407/1645281943", "label": null, "url": "https://twitter.com/line_coco"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521206157175570434, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://twitter.com/SergentJack2/status/1521019036640985089"], "tcooutlinks": ["https://t.co/x76fgZzIIm"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/SergentJack2/status/1521019036640985089", "date": "2022-05-02T06:49:32+00:00", "content": "Devant la salle de pri\u00e8re du 18\u00e8me.  Ca fait 2h que ca rentre non stop.  Je me pose quelques questions du coup ;-) https://t.co/PslvptOEBp", "renderedContent": "Devant la salle de pri\u00e8re du 18\u00e8me.  Ca fait 2h que ca rentre non stop.  Je me pose quelques questions du coup ;-) https://t.co/PslvptOEBp", "id": 1521019036640985089, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "SergentJack2", "id": 1404890797443629060, "displayname": "Sergent Jack", "description": "RAS", "rawDescription": "RAS", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-06-15T19:57:32+00:00", "followersCount": 459, "friendsCount": 167, "statusesCount": 3168, "favouritesCount": 4210, "listedCount": 0, "mediaCount": 300, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1404890990498963463/Y6Ctm7Ct_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/SergentJack2"}, "replyCount": 185, "retweetCount": 608, "likeCount": 606, "quoteCount": 90, "conversationId": 1521019036640985089, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1521019005645078529/pu/img/WnuVadv-P5DxB_jB.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521019005645078529/pu/pl/OEQiP26q-8_UT3OT.m3u8?tag=12&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521019005645078529/pu/vid/480x848/RoVwYAYItU06nZyx.mp4?tag=12", "bitrate": 950000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521019005645078529/pu/vid/320x564/6S_FGKvHErOR5W0N.mp4?tag=12", "bitrate": 632000}], "duration": 13.258, "views": 21306}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Roussel", "Rousseau"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/chamanrouge/status/1521204842089353216", "date": "2022-05-02T19:07:51+00:00", "content": "@MarieGentric @FraOclair @BFMTV Bon ils commencent a nous faire chier grave les #ps et #roussel", "renderedContent": "@MarieGentric @FraOclair @BFMTV Bon ils commencent a nous faire chier grave les #ps et #roussel", "id": 1521204842089353216, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "chamanrouge", "id": 706536568568332288, "displayname": "bonjour", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-03-06T17:46:59+00:00", "followersCount": 241, "friendsCount": 798, "statusesCount": 30911, "favouritesCount": 23745, "listedCount": 14, "mediaCount": 332, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/860041676575969285/0Rs0UQv7_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/chamanrouge"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 1, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521203599501578241, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521203599501578241, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MarieGentric", "id": 711959373728374785, "displayname": "Marie Gentric", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/MarieGentric"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MarieGentric", "id": 711959373728374785, "displayname": "Marie Gentric", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/MarieGentric"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "FraOclair", "id": 1358185310224609281, "displayname": "Franck Auclert \u03c6\ud83d\udd3b\ud83d\udc22 \ud83c\udde8\ud83c\uddf5\ud83c\udde8\ud83c\udde6", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/FraOclair"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BFMTV", "id": 133663801, "displayname": "BFMTV", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BFMTV"}], "coordinates": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Coordinates", "longitude": 2.2744837, "latitude": 48.8088789}, "place": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Place", "fullName": "Malakoff, France", "name": "Malakoff", "type": "city", "country": "France", "countryCode": "FR"}, "hashtags": ["ps", "roussel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/InfoHugoQuentin/status/1521199090209488897", "date": "2022-05-02T18:45:00+00:00", "content": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 - Fabien #Roussel s\u2019est dit \"pr\u00eat \u00e0 mettre de c\u00f4t\u00e9 la question du #nucl\u00e9aire\" pour parvenir \u00e0 un accord avec la France insoumise pour les \u00e9lections l\u00e9gislatives. (France Info) #legislatives2022", "renderedContent": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 - Fabien #Roussel s\u2019est dit \"pr\u00eat \u00e0 mettre de c\u00f4t\u00e9 la question du #nucl\u00e9aire\" pour parvenir \u00e0 un accord avec la France insoumise pour les \u00e9lections l\u00e9gislatives. (France Info) #legislatives2022", "id": 1521199090209488897, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "InfoHugoQuentin", "id": 1390334904047706112, "displayname": "Hugo & Quentin \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "description": "2 jeunes passionn\u00e9s d'#actualit\u00e9 !\nL\u2019actualit\u00e9 en direct, c\u2019est H&Q ! Suivez-nous sur nos r\u00e9seaux et retrouvez-nous sur Tiktok et Instagram ! #hugoetquentin", "rawDescription": "2 jeunes passionn\u00e9s d'#actualit\u00e9 !\nL\u2019actualit\u00e9 en direct, c\u2019est H&Q ! Suivez-nous sur nos r\u00e9seaux et retrouvez-nous sur Tiktok et Instagram ! #hugoetquentin", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-05-06T15:57:43+00:00", "followersCount": 750, "friendsCount": 89, "statusesCount": 13227, "favouritesCount": 26499, "listedCount": 8, "mediaCount": 3683, "location": "\ud83d\udce9 hugoetquentin48@gmail.com", "protected": false, "linkUrl": "http://t.me/actuhetq", "linkTcourl": "https://t.co/Gym1ZEYRkq", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1517048165773496322/XYKD11H1_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1390334904047706112/1650527444", "label": null, "url": "https://twitter.com/InfoHugoQuentin"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521199090209488897, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Roussel", "nucl\u00e9aire", "legislatives2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Wazaaaaaaaah/status/1521198515602481153", "date": "2022-05-02T18:42:43+00:00", "content": "@Fabien_Roussel @franceinfo Vous gonflez #Roussel si vous ne voulez pas dispara\u00eetre faites comme les verts et le PS. L'Union c'est le bon sens la solution si vous \u00eates toujours de gauche !?", "renderedContent": "@Fabien_Roussel @franceinfo Vous gonflez #Roussel si vous ne voulez pas dispara\u00eetre faites comme les verts et le PS. L'Union c'est le bon sens la solution si vous \u00eates toujours de gauche !?", "id": 1521198515602481153, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Wazaaaaaaaah", "id": 386672086, "displayname": "Zequinha \u270a\u03c6 \ud83c\udd99\u270c\ufe0f", "description": "Notre projet est celui d'une France insoumise et fi\u00e8re de l'\u00eatre au service de l'avenir en commun des \u00eatres humains\n#LAEC #UnionPopulaire\n@FranceInsoumise", "rawDescription": "Notre projet est celui d'une France insoumise et fi\u00e8re de l'\u00eatre au service de l'avenir en commun des \u00eatres humains\n#LAEC #UnionPopulaire\n@FranceInsoumise", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-10-07T17:52:29+00:00", "followersCount": 298, "friendsCount": 478, "statusesCount": 15819, "favouritesCount": 520, "listedCount": 17, "mediaCount": 513, "location": "Pantin, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/796690329940426752/bvptkLZQ_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/386672086/1650929300", "label": null, "url": "https://twitter.com/Wazaaaaaaaah"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521015734746464256, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521015734746464256, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Fabien_Roussel", "id": 1324449588, "displayname": "Fabien Roussel", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Fabien_Roussel"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Fabien_Roussel", "id": 1324449588, "displayname": "Fabien Roussel", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Fabien_Roussel"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "franceinfo", "id": 38395124, "displayname": "franceinfo", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/franceinfo"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Roussel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Mdebreizh/status/1521194008835469312", "date": "2022-05-02T18:24:48+00:00", "content": "Hey @Fabien_Roussel , vous disiez quoi d\u00e9j\u00e0 ? C'est la faute de ? J'entends pas ! Parlez plus fort...\n#Roussel \n#pompiers \n#1ermai2022 https://t.co/LKvb7cTWW1", "renderedContent": "Hey @Fabien_Roussel , vous disiez quoi d\u00e9j\u00e0 ? C'est la faute de ? J'entends pas ! Parlez plus fort...\n#Roussel \n#pompiers \n#1ermai2022 twitter.com/franceinter/st\u2026", "id": 1521194008835469312, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Mdebreizh", "id": 907655314085904385, "displayname": "Miche Brezhoneg \ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f", "description": "Bretonne ind\u00e9pendante, gast! \ud83d\udcaaLibert\u00e9 et beurre sal\u00e9! Apr\u00e8s la pluie vient le soleil. Vers 18h  #emojibzh", "rawDescription": "Bretonne ind\u00e9pendante, gast! \ud83d\udcaaLibert\u00e9 et beurre sal\u00e9! Apr\u00e8s la pluie vient le soleil. Vers 18h  #emojibzh", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2017-09-12T17:21:05+00:00", "followersCount": 217, "friendsCount": 400, "statusesCount": 17387, "favouritesCount": 18222, "listedCount": 0, "mediaCount": 1511, "location": "Finist\u00e8re, Bretagne", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/959319103730106369/Z4VLU7Yb_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/907655314085904385/1514916374", "label": null, "url": "https://twitter.com/Mdebreizh"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521194008835469312, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://twitter.com/franceinter/status/1521165022289924099"], "tcooutlinks": ["https://t.co/LKvb7cTWW1"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/franceinter/status/1521165022289924099", "date": "2022-05-02T16:29:37+00:00", "content": "Infirmi\u00e8re, anti-pass, soutien de Jean-Luc M\u00e9lenchon : le profil de la femme qui a agress\u00e9 un pompier lors de la manifestation du 1er-Mai \u00e0 Paris. \n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/oI866kxL6R https://t.co/TgLOFhmUe6", "renderedContent": "Infirmi\u00e8re, anti-pass, soutien de Jean-Luc M\u00e9lenchon : le profil de la femme qui a agress\u00e9 un pompier lors de la manifestation du 1er-Mai \u00e0 Paris. \n\n\u27a1\ufe0f l.franceinter.fr/0nD https://t.co/TgLOFhmUe6", "id": 1521165022289924099, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "franceinter", "id": 34867057, "displayname": "France Inter", "description": "France Inter : InterVenez Fil officiel de France Inter, la radio publique g\u00e9n\u00e9raliste de Radio France.", "rawDescription": "France Inter : InterVenez Fil officiel de France Inter, la radio publique g\u00e9n\u00e9raliste de Radio France.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2009-04-24T06:28:52+00:00", "followersCount": 1749987, "friendsCount": 4430, "statusesCount": 163213, "favouritesCount": 4520, "listedCount": 9921, "mediaCount": 97603, "location": "Paris", "protected": false, "linkUrl": "https://www.franceinter.fr", "linkTcourl": "https://t.co/WovWc8EoKD", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1470712474269802501/GQx-ONGv_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/34867057/1650527998", "label": null, "url": "https://twitter.com/franceinter"}, "replyCount": 852, "retweetCount": 879, "likeCount": 1321, "quoteCount": 545, "conversationId": 1521165022289924099, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.nonli.com\" rel=\"nofollow\">Nonli</a>", "sourceUrl": "https://www.nonli.com", "sourceLabel": "Nonli", "outlinks": ["https://l.franceinter.fr/0nD"], "tcooutlinks": ["https://t.co/oI866kxL6R"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRxDhqyXsAYzhsf?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRxDhqyXsAYzhsf?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Fabien_Roussel", "id": 1324449588, "displayname": "Fabien Roussel", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Fabien_Roussel"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Roussel", "pompiers", "1ermai2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/DragonNational/status/1521192571061604353", "date": "2022-05-02T18:19:05+00:00", "content": "@Mediavenir Donc #Roussel ce n'\u00e9tait que des mots et aucune conviction. \nBravo aux gars du #PCF faisant croire \u00e0 de vraies divergences de fond.", "renderedContent": "@Mediavenir Donc #Roussel ce n'\u00e9tait que des mots et aucune conviction. \nBravo aux gars du #PCF faisant croire \u00e0 de vraies divergences de fond.", "id": 1521192571061604353, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "DragonNational", "id": 1421114749861957638, "displayname": "Le Dragon National \u26aa\u26ab", "description": "Dragon Breton \u2022 National-Populiste \u2022 Breizh Atao \u2022 Gamer \u2022\nNi keffieh, ni kippa, ni compas", "rawDescription": "Dragon Breton \u2022 National-Populiste \u2022 Breizh Atao \u2022 Gamer \u2022\nNi keffieh, ni kippa, ni compas", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-07-30T14:25:54+00:00", "followersCount": 326, "friendsCount": 713, "statusesCount": 4102, "favouritesCount": 15243, "listedCount": 0, "mediaCount": 426, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1508440111188434952/0HMQscC9_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1421114749861957638/1627816217", "label": null, "url": "https://twitter.com/DragonNational"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521190818022838272, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521190818022838272, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Mediavenir", "id": 1214315619031478272, "displayname": "Mediavenir", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Mediavenir"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Mediavenir", "id": 1214315619031478272, "displayname": "Mediavenir", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Mediavenir"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Roussel", "PCF"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/ArtenFrance/status/1521191659828125696", "date": "2022-05-02T18:15:28+00:00", "content": "Bravo, vous parlez d\u00e9j\u00e0 comme un vrai insoumis. O\u00f9 peut \u00eatre plut\u00f4t comme un vrai soumis. Soumis \u00e0 M\u00e9lenchon. #Roussel #LFI #PCF https://t.co/laAeckMW4D", "renderedContent": "Bravo, vous parlez d\u00e9j\u00e0 comme un vrai insoumis. O\u00f9 peut \u00eatre plut\u00f4t comme un vrai soumis. Soumis \u00e0 M\u00e9lenchon. #Roussel #LFI #PCF twitter.com/Fabien_Roussel\u2026", "id": 1521191659828125696, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ArtenFrance", "id": 52326023, "displayname": "La Joyeuse Randonneuse \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83d\udeb5\ud83d\udeb6\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89", "description": "Fran\u00e7aise d'origine N\u00e9erlandais. Amateur d'art et de la politique. Tr\u00e8s inqui\u00e8te pour la plan\u00e8te. Joyeuse randonneuse sur Instagram.", "rawDescription": "Fran\u00e7aise d'origine N\u00e9erlandais. Amateur d'art et de la politique. Tr\u00e8s inqui\u00e8te pour la plan\u00e8te. Joyeuse randonneuse sur Instagram.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2009-06-30T06:34:14+00:00", "followersCount": 803, "friendsCount": 158, "statusesCount": 70069, "favouritesCount": 24929, "listedCount": 50, "mediaCount": 1402, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://www.instagram.com/lajoyeuserandonneuse", "linkTcourl": "https://t.co/k4s0VWOg3C", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1518276608557264897/AW53-xeZ_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/52326023/1581002626", "label": null, "url": "https://twitter.com/ArtenFrance"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521191659828125696, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://twitter.com/Fabien_Roussel/status/1521021116625702913"], "tcooutlinks": ["https://t.co/laAeckMW4D"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Fabien_Roussel/status/1521021116625702913", "date": "2022-05-02T06:57:48+00:00", "content": "Les 5 ans de majorit\u00e9 LREM nous ont prouv\u00e9 qu'ils \u00e9taient incapables de garantir un 1er mai dans la paix.\n\nIl y a une responsabilit\u00e9 de la Pr\u00e9fecture dans cette situation. \n\nOn ne peut pas laisser des pompiers se faire molester sans rien faire. \n\n@franceinfo", "renderedContent": "Les 5 ans de majorit\u00e9 LREM nous ont prouv\u00e9 qu'ils \u00e9taient incapables de garantir un 1er mai dans la paix.\n\nIl y a une responsabilit\u00e9 de la Pr\u00e9fecture dans cette situation. \n\nOn ne peut pas laisser des pompiers se faire molester sans rien faire. \n\n@franceinfo", "id": 1521021116625702913, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Fabien_Roussel", "id": 1324449588, "displayname": "Fabien Roussel", "description": "D\u00e9put\u00e9 du Nord\nCandidat \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle 2022\nSecr\u00e9taire national du @PCF\nfabienroussel2022.fr", "rawDescription": "D\u00e9put\u00e9 du Nord\nCandidat \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle 2022\nSecr\u00e9taire national du @PCF\nhttps://t.co/0RCwoGHKai", "descriptionUrls": [{"text": "fabienroussel2022.fr", "url": "http://fabienroussel2022.fr", "tcourl": "https://t.co/0RCwoGHKai", "indices": [85, 108]}], "verified": true, "created": "2013-04-03T12:12:25+00:00", "followersCount": 76691, "friendsCount": 545, "statusesCount": 7588, "favouritesCount": 1478, "listedCount": 566, "mediaCount": 1912, "location": "Saint-Amand-les-Eaux", "protected": false, "linkUrl": "http://fabienroussel2022.fr", "linkTcourl": "https://t.co/0RCwoGHKai", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1483356102133751809/7z_59a5w_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1324449588/1649950355", "label": null, "url": "https://twitter.com/Fabien_Roussel"}, "replyCount": 1286, "retweetCount": 148, "likeCount": 751, "quoteCount": 203, "conversationId": 1521021116625702913, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "franceinfo", "id": 38395124, "displayname": "franceinfo", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/franceinfo"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Roussel", "LFI", "PCF"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Housna__/status/1521191142615834625", "date": "2022-05-02T18:13:25+00:00", "content": "Je vais dire un truc qui est peut-\u00eatre \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la plaque:plut\u00f4t que d'approcher #Roussel , j'aurais peut-\u00eatre mieux fait de discuter avec #Lassalle (malgr\u00e9 ce qu'il a pu dire jadis sur #JLM).Un mec authentique, sinc\u00e8re, honn\u00eate et pour moi, il est plus de gauche que Roussel.", "renderedContent": "Je vais dire un truc qui est peut-\u00eatre \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la plaque:plut\u00f4t que d'approcher #Roussel , j'aurais peut-\u00eatre mieux fait de discuter avec #Lassalle (malgr\u00e9 ce qu'il a pu dire jadis sur #JLM).Un mec authentique, sinc\u00e8re, honn\u00eate et pour moi, il est plus de gauche que Roussel.", "id": 1521191142615834625, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Housna__", "id": 3879846263, "displayname": "\u03c6 Housna \u03c6 \ud83d\udc22 \u270a\ufe0f\u270a\ufe0f\u270a\ufe0f", "description": "\" I have a dream \"  : \" avoir pour patrie le Monde, et pour nation l'Humanit\u00e9. \"\n\nFemme, Humaniste, Animaliste, Insoumise.", "rawDescription": "\" I have a dream \"  : \" avoir pour patrie le Monde, et pour nation l'Humanit\u00e9. \"\n\nFemme, Humaniste, Animaliste, Insoumise.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2015-10-06T10:52:29+00:00", "followersCount": 2196, "friendsCount": 2174, "statusesCount": 2333, "favouritesCount": 4157, "listedCount": 3, "mediaCount": 62, "location": "Paris, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1519743104378621953/fnhOhIgz_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3879846263/1651170068", "label": null, "url": "https://twitter.com/Housna__"}, "replyCount": 2, "retweetCount": 2, "likeCount": 9, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521191142615834625, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Roussel", "Lassalle", "JLM"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/CardelliPaul/status/1521190832312832006", "date": "2022-05-02T18:12:11+00:00", "content": "Une journ\u00e9e pour prendre le pouvoir !\n#Melenchon et #Macron seraient ils les descendants de Richelieu et Louis XIII.\n#NouvelleUnionPopEcoEtSociale #NouvelleUnionPopulaireEcologiqueEtSociale #NUPES #LFI #EELV #PS #PCF #UE #Roussel #OlivierFaure https://t.co/extmKGeMbI", "renderedContent": "Une journ\u00e9e pour prendre le pouvoir !\n#Melenchon et #Macron seraient ils les descendants de Richelieu et Louis XIII.\n#NouvelleUnionPopEcoEtSociale #NouvelleUnionPopulaireEcologiqueEtSociale #NUPES #LFI #EELV #PS #PCF #UE #Roussel #OlivierFaure https://t.co/extmKGeMbI", "id": 1521190832312832006, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "CardelliPaul", "id": 1226199514014535680, "displayname": "Paul Cardelli", "description": "Conteur d'histoires, parfois vraies, souvent arrang\u00e9es... la v\u00e9rit\u00e9 n'est pas toujours bonne \u00e0 lire #writer", "rawDescription": "Conteur d'histoires, parfois vraies, souvent arrang\u00e9es... la v\u00e9rit\u00e9 n'est pas toujours bonne \u00e0 lire #writer", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2020-02-08T17:42:13+00:00", "followersCount": 473, "friendsCount": 473, "statusesCount": 562, "favouritesCount": 176, "listedCount": 2, "mediaCount": 131, "location": "Dans un sud oubli\u00e9", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1296879529399668739/VMzYig5M_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1226199514014535680/1581184968", "label": null, "url": "https://twitter.com/CardelliPaul"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521190832312832006, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRxa_8qWYAAKJsH?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRxa_8qWYAAKJsH?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Melenchon", "Macron", "NouvelleUnionPopEcoEtSociale", "NouvelleUnionPopulaireEcologiqueEtSociale", "NUPES", "LFI", "EELV", "PS", "PCF", "UE", "Roussel", "OlivierFaure"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/BSengayrac/status/1521189306605445125", "date": "2022-05-02T18:06:07+00:00", "content": "@paul_denton Pourquoi le jeu trouble de #Roussel ? Il ne suffit pas d'\u00e9noncer n'importe quoi sans preuve.", "renderedContent": "@paul_denton Pourquoi le jeu trouble de #Roussel ? Il ne suffit pas d'\u00e9noncer n'importe quoi sans preuve.", "id": 1521189306605445125, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BSengayrac", "id": 1070993511108018176, "displayname": "Bernard Sengayrac", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2018-12-07T10:48:45+00:00", "followersCount": 498, "friendsCount": 357, "statusesCount": 44932, "favouritesCount": 42510, "listedCount": 9, "mediaCount": 863, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1071024643065171968/WzTc0ek-_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1070993511108018176/1620643314", "label": null, "url": "https://twitter.com/BSengayrac"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 3, "quoteCount": 0, "conversationId": 1520858581096148992, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1520858581096148992, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "paul_denton", "id": 313264829, "displayname": "Nils Wilcke", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/paul_denton"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "paul_denton", "id": 313264829, "displayname": "Nils Wilcke", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/paul_denton"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Roussel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/maryammarx/status/1521188436010586113", "date": "2022-05-02T18:02:40+00:00", "content": "deuxi\u00e8me de file aux europ\u00e9ennes derri\u00e8re un bobo parisien n\u2019est pas digne d\u2019un parti communiste!Apr\u00e8s le vrai soucis apport\u00e9 c\u2019est  tout simplement:votre secr\u00e9taire nationale n\u2019est PAS COMMUNISTE.#Roussel est un acteur politique de Tv. D\u2019ailleurs c\u2019est pour \u00e7a que @R_Bachelot\ud83d\udc47", "renderedContent": "deuxi\u00e8me de file aux europ\u00e9ennes derri\u00e8re un bobo parisien n\u2019est pas digne d\u2019un parti communiste!Apr\u00e8s le vrai soucis apport\u00e9 c\u2019est  tout simplement:votre secr\u00e9taire nationale n\u2019est PAS COMMUNISTE.#Roussel est un acteur politique de Tv. D\u2019ailleurs c\u2019est pour \u00e7a que @R_Bachelot\ud83d\udc47", "id": 1521188436010586113, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "maryammarx", "id": 1322279905481134085, "displayname": "Maryam Marx \u03c6 \ud83d\ude0e\ud83d\udd3a", "description": "\ud83d\udccd\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7| #socialisme\ud83c\udf0d-\u00e9cologie\ud83c\udf43 -R\u00e9publique\u2696\ufe0f\ud83d\uddf3 |@univ_lille\ud83d\udcda|\u00e9cofeministe \ud83d\udcaa\ud83c\udf0d\ud83d\udccc\ud83d\udd3a \u03c6Votez Pour l\u2019UNION POPULAIRE AUX L\u00c9GISLATIVES \ud83e\udd1d\ud83d\udd3a\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "rawDescription": "\ud83d\udccd\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7| #socialisme\ud83c\udf0d-\u00e9cologie\ud83c\udf43 -R\u00e9publique\u2696\ufe0f\ud83d\uddf3 |@univ_lille\ud83d\udcda|\u00e9cofeministe \ud83d\udcaa\ud83c\udf0d\ud83d\udccc\ud83d\udd3a \u03c6Votez Pour l\u2019UNION POPULAIRE AUX L\u00c9GISLATIVES \ud83e\udd1d\ud83d\udd3a\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2020-10-30T20:51:27+00:00", "followersCount": 119, "friendsCount": 556, "statusesCount": 742, "favouritesCount": 2677, "listedCount": 1, "mediaCount": 33, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1521097373514096640/5avl0dM9_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1322279905481134085/1650220721", "label": null, "url": "https://twitter.com/maryammarx"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521187511460052995, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521187511460052995, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "maryammarx", "id": 1322279905481134085, "displayname": "Maryam Marx \u03c6 \ud83d\ude0e\ud83d\udd3a", "description": "\ud83d\udccd\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7| #socialisme\ud83c\udf0d-\u00e9cologie\ud83c\udf43 -R\u00e9publique\u2696\ufe0f\ud83d\uddf3 |@univ_lille\ud83d\udcda|\u00e9cofeministe \ud83d\udcaa\ud83c\udf0d\ud83d\udccc\ud83d\udd3a \u03c6Votez Pour l\u2019UNION POPULAIRE AUX L\u00c9GISLATIVES \ud83e\udd1d\ud83d\udd3a\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "rawDescription": "\ud83d\udccd\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7| #socialisme\ud83c\udf0d-\u00e9cologie\ud83c\udf43 -R\u00e9publique\u2696\ufe0f\ud83d\uddf3 |@univ_lille\ud83d\udcda|\u00e9cofeministe \ud83d\udcaa\ud83c\udf0d\ud83d\udccc\ud83d\udd3a \u03c6Votez Pour l\u2019UNION POPULAIRE AUX L\u00c9GISLATIVES \ud83e\udd1d\ud83d\udd3a\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2020-10-30T20:51:27+00:00", "followersCount": 119, "friendsCount": 556, "statusesCount": 742, "favouritesCount": 2677, "listedCount": 1, "mediaCount": 33, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1521097373514096640/5avl0dM9_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1322279905481134085/1650220721", "label": null, "url": "https://twitter.com/maryammarx"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "R_Bachelot", "id": 499856023, "displayname": "Roselyne Bachelot", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/R_Bachelot"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Roussel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Rsalmon15/status/1521187968408510464", "date": "2022-05-02T18:00:48+00:00", "content": "@anamitethau @danvp10 @Fabien_Roussel @franceinfo Dire que #Roussel aurait pu rejoindre LFI avant le 1er tour et propulser Megalochon au 2nd. \nOn aurait ainsi foutu une branl\u00e9e au RN et une autre \u00e0 LFI dans le m\u00eame temps.", "renderedContent": "@anamitethau @danvp10 @Fabien_Roussel @franceinfo Dire que #Roussel aurait pu rejoindre LFI avant le 1er tour et propulser Megalochon au 2nd. \nOn aurait ainsi foutu une branl\u00e9e au RN et une autre \u00e0 LFI dans le m\u00eame temps.", "id": 1521187968408510464, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Rsalmon15", "id": 1450569929380573185, "displayname": "Gadget", "description": "je fais partie de la minuscule minorit\u00e9 qui s\u2019exprime parmi l\u2019immense masse de la majorit\u00e9 silencieuse. #5ansdeplus pour #EmmanuelMacron", "rawDescription": "je fais partie de la minuscule minorit\u00e9 qui s\u2019exprime parmi l\u2019immense masse de la majorit\u00e9 silencieuse. #5ansdeplus pour #EmmanuelMacron", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-10-19T21:10:17+00:00", "followersCount": 124, "friendsCount": 161, "statusesCount": 3663, "favouritesCount": 3144, "listedCount": 0, "mediaCount": 98, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1477228949054767105/iwB6u1Ji_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Rsalmon15"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521019795558313986, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521039637132808198, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "anamitethau", "id": 992322873997037568, "displayname": "anamite", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/anamitethau"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "anamitethau", "id": 992322873997037568, "displayname": "anamite", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/anamitethau"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "danvp10", "id": 1289242861645553666, "displayname": "danvp", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/danvp10"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Fabien_Roussel", "id": 1324449588, "displayname": "Fabien Roussel", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Fabien_Roussel"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "franceinfo", "id": 38395124, "displayname": "franceinfo", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/franceinfo"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Roussel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/FrancoisDAssisi/status/1521186181437923334", "date": "2022-05-02T17:53:42+00:00", "content": "Le communiste #Roussel brade sans vergogne la s\u00e9curit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique, sacrifiant le nucl\u00e9aire pour quelques circonscriptions.\n\nL'extr\u00eame-gauche r\u00e9ussit \u00e0 \u00eatre \u00e0 la fois et pourrie et fanatique https://t.co/cGpi9lE2OD", "renderedContent": "Le communiste #Roussel brade sans vergogne la s\u00e9curit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique, sacrifiant le nucl\u00e9aire pour quelques circonscriptions.\n\nL'extr\u00eame-gauche r\u00e9ussit \u00e0 \u00eatre \u00e0 la fois et pourrie et fanatique twitter.com/lemonde_pol/st\u2026", "id": 1521186181437923334, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "FrancoisDAssisi", "id": 4188569667, "displayname": "Francis D'Assisi", "description": "Il n'est pas n\u00e9cessaire d'esp\u00e9rer pour entreprendre ni de r\u00e9ussir pour pers\u00e9v\u00e9rer\nLe 20\u00e8me si\u00e8cle f\u00fbt celui des dictatures folles, le 21\u00e8me sera celui ds molles", "rawDescription": "Il n'est pas n\u00e9cessaire d'esp\u00e9rer pour entreprendre ni de r\u00e9ussir pour pers\u00e9v\u00e9rer\nLe 20\u00e8me si\u00e8cle f\u00fbt celui des dictatures folles, le 21\u00e8me sera celui ds molles", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2015-11-14T19:42:45+00:00", "followersCount": 1361, "friendsCount": 772, "statusesCount": 19573, "favouritesCount": 34614, "listedCount": 41, "mediaCount": 433, "location": "Lausanne", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/929276445603614720/CkPYYroG_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4188569667/1555357244", "label": null, "url": "https://twitter.com/FrancoisDAssisi"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 1, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521186181437923334, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://twitter.com/lemonde_pol/status/1521029450531577857"], "tcooutlinks": ["https://t.co/cGpi9lE2OD"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/lemonde_pol/status/1521029450531577857", "date": "2022-05-02T07:30:55+00:00", "content": "\ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\uddd8 #L\u00e9gislatives2022 | N\u00e9gociations \u00e0 gauche : \u00ab Je suis pr\u00eat \u00e0 mettre de c\u00f4t\u00e9 cette question du nucl\u00e9aire \u00bb , avance Fabien Roussel (PCF), qui veut en revanche des garanties sur le nombre de circonscriptions https://t.co/LsRGkNHAPS", "renderedContent": "\ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\uddd8 #L\u00e9gislatives2022 | N\u00e9gociations \u00e0 gauche : \u00ab Je suis pr\u00eat \u00e0 mettre de c\u00f4t\u00e9 cette question du nucl\u00e9aire \u00bb , avance Fabien Roussel (PCF), qui veut en revanche des garanties sur le nombre de circonscriptions lemonde.fr/elections-legi\u2026", "id": 1521029450531577857, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "lemonde_pol", "id": 114704955, "displayname": "Le Monde Politique", "description": "Les infos de la rubrique Politique du @lemondefr.", "rawDescription": "Les infos de la rubrique Politique du @lemondefr.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-02-16T10:10:34+00:00", "followersCount": 388796, "friendsCount": 702, "statusesCount": 61580, "favouritesCount": 4, "listedCount": 4790, "mediaCount": 3829, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "https://www.lemonde.fr/politique/", "linkTcourl": "https://t.co/229ihShYRm", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/465823776022601728/Dp3q0HyW_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/114704955/1649654358", "label": null, "url": "https://twitter.com/lemonde_pol"}, "replyCount": 140, "retweetCount": 37, "likeCount": 62, "quoteCount": 385, "conversationId": 1521000808879472641, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://www.lemonde.fr/elections-legislatives-2022/live/2022/05/02/legislatives-en-direct-la-france-insoumise-et-europe-ecologie-les-verts-concluent-un-accord-historique_6124408_6104324.html?#id-419683"], "tcooutlinks": ["https://t.co/LsRGkNHAPS"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521022425995091968, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "lemonde_pol", "id": 114704955, "displayname": "Le Monde Politique", "description": "Les infos de la rubrique Politique du @lemondefr.", "rawDescription": "Les infos de la rubrique Politique du @lemondefr.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-02-16T10:10:34+00:00", "followersCount": 388796, "friendsCount": 702, "statusesCount": 61580, "favouritesCount": 4, "listedCount": 4790, "mediaCount": 3829, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "https://www.lemonde.fr/politique/", "linkTcourl": "https://t.co/229ihShYRm", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/465823776022601728/Dp3q0HyW_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/114704955/1649654358", "label": null, "url": "https://twitter.com/lemonde_pol"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["L\u00e9gislatives2022"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Roussel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/glop_glop/status/1521181751648964612", "date": "2022-05-02T17:36:06+00:00", "content": "Il serait temps qu'il mettent #Roussel et son \u00e9go  au placard !\ud83e\udd2f\ud83d\ude24 https://t.co/RcwNMyYFBf", "renderedContent": "Il serait temps qu'il mettent #Roussel et son \u00e9go  au placard !\ud83e\udd2f\ud83d\ude24 twitter.com/Fred_Lille/sta\u2026", "id": 1521181751648964612, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "glop_glop", "id": 127503403, "displayname": "glop glop\ud83d\udc22\ud83d\uddf3", "description": "A gauche toute  mais pour la VRAIE !", "rawDescription": "A gauche toute  mais pour la VRAIE !", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2010-03-29T12:16:29+00:00", "followersCount": 1611, "friendsCount": 2465, "statusesCount": 119588, "favouritesCount": 12960, "listedCount": 71, "mediaCount": 9777, "location": "59000", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1158006138849366017/p7QNNCcx_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/127503403/1443801369", "label": null, "url": "https://twitter.com/glop_glop"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521181751648964612, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://twitter.com/Fred_Lille/status/1521181224840142851"], "tcooutlinks": ["https://t.co/RcwNMyYFBf"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Fred_Lille/status/1521181224840142851", "date": "2022-05-02T17:34:00+00:00", "content": "Dites le @partisocialiste et le @PCF : VOUS COMMENCEZ \u00c0 GONFLER !\n#Melenchon1erMinistre #NUPES #UnionPopulaire", "renderedContent": "Dites le @partisocialiste et le @PCF : VOUS COMMENCEZ \u00c0 GONFLER !\n#Melenchon1erMinistre #NUPES #UnionPopulaire", "id": 1521181224840142851, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Fred_Lille", "id": 317040712, "displayname": "Fred-Lille", "description": "Sur Twitter, personne ne vous entend crier !", "rawDescription": "Sur Twitter, personne ne vous entend crier !", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-06-14T10:31:01+00:00", "followersCount": 1723, "friendsCount": 1013, "statusesCount": 96980, "favouritesCount": 336, "listedCount": 83, "mediaCount": 4370, "location": "LV-426", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346762278360805376/jNcoAgk7_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/317040712/1436211921", "label": null, "url": "https://twitter.com/Fred_Lille"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 3, "likeCount": 2, "quoteCount": 1, "conversationId": 1521181224840142851, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "partisocialiste", "id": 19900973, "displayname": "Parti socialiste", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/partisocialiste"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PCF", "id": 96090970, "displayname": "PCF", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/PCF"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Melenchon1erMinistre", "NUPES", "UnionPopulaire"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Roussel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Esberardjluc/status/1521180694315257857", "date": "2022-05-02T17:31:54+00:00", "content": "#Jadot, #Hidalgo et #Roussel les cavaliers du #10avril2022 20:01 se sont \u00e0 @alliancepolice comme le #19mai2021 ? https://t.co/HuEJnSmY99", "renderedContent": "#Jadot, #Hidalgo et #Roussel les cavaliers du #10avril2022 20:01 se sont \u00e0 @alliancepolice comme le #19mai2021 ? twitter.com/HZ_Press/statu\u2026", "id": 1521180694315257857, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Esberardjluc", "id": 3158525277, "displayname": "Jean-Luc ESBERARD", "description": "directeur d'\u00e9tablissement courrier honoraire\njeune socialiste depuis le 11 septembre 1973...", "rawDescription": "directeur d'\u00e9tablissement courrier honoraire\njeune socialiste depuis le 11 septembre 1973...", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2015-04-12T06:36:27+00:00", "followersCount": 1872, "friendsCount": 800, "statusesCount": 138965, "favouritesCount": 104492, "listedCount": 83, "mediaCount": 1091, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/588054805005885441/i4fDUGX6_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Esberardjluc"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521180694315257857, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://twitter.com/HZ_Press/status/1521075066607394821"], "tcooutlinks": ["https://t.co/HuEJnSmY99"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/HZ_Press/status/1521075066607394821", "date": "2022-05-02T10:32:10+00:00", "content": "\ud83d\udd3bDIRECT INFO \ud83d\udd3aPARIS : contre manifestation au rassemblement de policiers @AlliancePolice https://t.co/ee0MyV7w8d", "renderedContent": "\ud83d\udd3bDIRECT INFO \ud83d\udd3aPARIS : contre manifestation au rassemblement de policiers @AlliancePolice https://t.co/ee0MyV7w8d", "id": 1521075066607394821, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "HZ_Press", "id": 861904862761635840, "displayname": "HORS-ZONE PRESS", "description": "\ud83d\udcfd\ufe0f : PERMIS D'INFORMER                                                                         \n       \ud83d\udce9 : horszonepress@gmail.com", "rawDescription": "\ud83d\udcfd\ufe0f : PERMIS D'INFORMER                                                                         \n       \ud83d\udce9 : horszonepress@gmail.com", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2017-05-09T11:25:07+00:00", "followersCount": 16523, "friendsCount": 692, "statusesCount": 3209, "favouritesCount": 1200, "listedCount": 110, "mediaCount": 2546, "location": "Paris, France", "protected": false, "linkUrl": "https://www.youtube.com/c/HorsZonePress", "linkTcourl": "https://t.co/WalJMdQRwz", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1228103099274924032/Y4vVOz4H_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/861904862761635840/1586719561", "label": null, "url": "https://twitter.com/HZ_Press"}, "replyCount": 6, "retweetCount": 48, "likeCount": 75, "quoteCount": 3, "conversationId": 1521075066607394821, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1521074054970724355/pu/img/OQnDe_EXFjUFf--Q.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521074054970724355/pu/vid/1280x720/7PIJQw4yh6urVqKz.mp4?tag=12", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521074054970724355/pu/pl/4FuLgRs0aP0soRgf.m3u8?tag=12&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521074054970724355/pu/vid/480x270/5T7IQ8Os1ZACfuYz.mp4?tag=12", "bitrate": 256000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521074054970724355/pu/vid/640x360/0Xt7cPs5IMlZmzQw.mp4?tag=12", "bitrate": 832000}], "duration": 77.056, "views": 5125}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alliancepolice", "id": 91818531, "displayname": "ALLIANCE PN", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/alliancepolice"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alliancepolice", "id": 91818531, "displayname": "ALLIANCE PN", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/alliancepolice"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Jadot", "Hidalgo", "Roussel", "10avril2022", "19mai2021"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/POPIMME/status/1521177043219718149", "date": "2022-05-02T17:17:23+00:00", "content": "#roussel  #OlivierFaure \ud83e\udd2e https://t.co/XAXoZsRVgM", "renderedContent": "#roussel  #OlivierFaure \ud83e\udd2e twitter.com/CBarrely/statu\u2026", "id": 1521177043219718149, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "POPIMME", "id": 918412592254783489, "displayname": "BALIDOU #macron2022", "description": "Journaliste", "rawDescription": "Journaliste", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2017-10-12T09:46:40+00:00", "followersCount": 685, "friendsCount": 96, "statusesCount": 201616, "favouritesCount": 217998, "listedCount": 9, "mediaCount": 946, "location": "Ile-de-France, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/POPIMME"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521177043219718149, "lang": "und", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://twitter.com/CBarrely/status/1521136843575672834"], "tcooutlinks": ["https://t.co/XAXoZsRVgM"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/CBarrely/status/1521136843575672834", "date": "2022-05-02T14:37:39+00:00", "content": "L\u2019accouchement par le si\u00e8ge est toujours le plus difficile. Des fois, \u00e7a coince trop, alors on tranche, on ouvre et on sort le m\u00f4me.\ud83d\ude35\u200d\ud83d\udcab\nPS (\ud83e\udd23) : c\u2019\u00e9tait ma minute blague pourrie. https://t.co/JLatSZH1CG", "renderedContent": "L\u2019accouchement par le si\u00e8ge est toujours le plus difficile. Des fois, \u00e7a coince trop, alors on tranche, on ouvre et on sort le m\u00f4me.\ud83d\ude35\u200d\ud83d\udcab\nPS (\ud83e\udd23) : c\u2019\u00e9tait ma minute blague pourrie. https://t.co/JLatSZH1CG", "id": 1521136843575672834, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "CBarrely", "id": 738284262756122624, "displayname": "Christine Barrely", "description": "Ne dit rien, ne voit rien, n\u2019entend rien. Ex AP @AssembleeNat", "rawDescription": "Ne dit rien, ne voit rien, n\u2019entend rien. Ex AP @AssembleeNat", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-06-02T08:20:59+00:00", "followersCount": 4021, "friendsCount": 2081, "statusesCount": 17144, "favouritesCount": 35414, "listedCount": 24, "mediaCount": 3353, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1518558789364027398/TGURDJbT_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/738284262756122624/1650887868", "label": null, "url": "https://twitter.com/CBarrely"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 3, "likeCount": 17, "quoteCount": 1, "conversationId": 1521136843575672834, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/#!/download/ipad", "sourceLabel": "Twitter for iPad", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRwp5VOXoAAHqiX?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRwp5VOXoAAHqiX?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["roussel", "OlivierFaure"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Jean_claude_IDF/status/1521175608717455361", "date": "2022-05-02T17:11:41+00:00", "content": "@Lenamaddie18 @MoucheSchaeffer En m\u00eame temps j'ai pas eu l'id\u00e9e une seule seconde de voter pour lui \u00e0 la pr\u00e9sidentielle #roussel", "renderedContent": "@Lenamaddie18 @MoucheSchaeffer En m\u00eame temps j'ai pas eu l'id\u00e9e une seule seconde de voter pour lui \u00e0 la pr\u00e9sidentielle #roussel", "id": 1521175608717455361, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Jean_claude_IDF", "id": 1898421512, "displayname": "Jean-Claude C\u00e9sar \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "description": "J'ai vot\u00e9 Emmanuel Macron par conviction \n\n#Gaulliste", "rawDescription": "J'ai vot\u00e9 Emmanuel Macron par conviction \n\n#Gaulliste", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-09-23T21:06:53+00:00", "followersCount": 2126, "friendsCount": 1392, "statusesCount": 129787, "favouritesCount": 246043, "listedCount": 0, "mediaCount": 5805, "location": " Ile-de-France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1510729666612633619/Af5TAtne_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1898421512/1649203340", "label": null, "url": "https://twitter.com/Jean_claude_IDF"}, "replyCount": 2, "retweetCount": 1, "likeCount": 4, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521165989458722817, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521174595574943744, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Lenamaddie18", "id": 886945052924272640, "displayname": "Lena \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u264a#FBPE\ud83c\udfe5\u26f5\ud83c\udfc0\ud83e\udd42\ud83d\ude04\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Lenamaddie18"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Lenamaddie18", "id": 886945052924272640, "displayname": "Lena \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u264a#FBPE\ud83c\udfe5\u26f5\ud83c\udfc0\ud83e\udd42\ud83d\ude04\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Lenamaddie18"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MoucheSchaeffer", "id": 1195408126729752577, "displayname": "Mouche schaeffer\ud83c\udde8\ud83c\uddf5 #5ansdeplus #Macron2022\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/MoucheSchaeffer"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["roussel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/chamanrouge/status/1521173711746965504", "date": "2022-05-02T17:04:09+00:00", "content": "@patrice_leclerc @PCF Virez #roussel", "renderedContent": "@patrice_leclerc @PCF Virez #roussel", "id": 1521173711746965504, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "chamanrouge", "id": 706536568568332288, "displayname": "bonjour", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-03-06T17:46:59+00:00", "followersCount": 241, "friendsCount": 798, "statusesCount": 30911, "favouritesCount": 23745, "listedCount": 14, "mediaCount": 332, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/860041676575969285/0Rs0UQv7_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/chamanrouge"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 4, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521035176062631936, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521035176062631936, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "patrice_leclerc", "id": 21505928, "displayname": "Patrice Leclerc - Gennevilliers \ud83d\udd3b\ud83d\udc1d", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/patrice_leclerc"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "patrice_leclerc", "id": 21505928, "displayname": "Patrice Leclerc - Gennevilliers \ud83d\udd3b\ud83d\udc1d", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/patrice_leclerc"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PCF", "id": 96090970, "displayname": "PCF", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/PCF"}], "coordinates": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Coordinates", "longitude": 2.2744837, "latitude": 48.8088789}, "place": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Place", "fullName": "Malakoff, France", "name": "Malakoff", "type": "city", "country": "France", "countryCode": "FR"}, "hashtags": ["roussel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/AlainBarrault/status/1521172077197381638", "date": "2022-05-02T16:57:39+00:00", "content": "@WilliamMartinet @FranckMilo @Paultable521 @IpsosFrance \u2026.Et \u00e0 peu pr\u00e8s dans les m\u00eames proportions avait surestim\u00e9 #jadot #roussel #hidalgo #poutou et #laguill\u00e9 !", "renderedContent": "@WilliamMartinet @FranckMilo @Paultable521 @IpsosFrance \u2026.Et \u00e0 peu pr\u00e8s dans les m\u00eames proportions avait surestim\u00e9 #jadot #roussel #hidalgo #poutou et #laguill\u00e9 !", "id": 1521172077197381638, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AlainBarrault", "id": 332174906, "displayname": "Alain Barrault", "description": "Ex \u00ab\u00a0responsable\u00a0\u00bb #CFDT  Pour une expression libre mais transparente. Controverses oui, Fakes non!", "rawDescription": "Ex \u00ab\u00a0responsable\u00a0\u00bb #CFDT  Pour une expression libre mais transparente. Controverses oui, Fakes non!", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-07-09T10:24:46+00:00", "followersCount": 408, "friendsCount": 681, "statusesCount": 15817, "favouritesCount": 13547, "listedCount": 17, "mediaCount": 303, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1313865016563699712/TYNcXx_z_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/332174906/1602084807", "label": null, "url": "https://twitter.com/AlainBarrault"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521149207029108736, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521167813272129539, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "WilliamMartinet", "id": 225481358, "displayname": "William Martinet", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/WilliamMartinet"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "WilliamMartinet", "id": 225481358, "displayname": "William Martinet", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/WilliamMartinet"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "FranckMilo", "id": 729750499520614400, "displayname": "Franck \ud83d\udc22 NUPES", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/FranckMilo"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Paultable521", "id": 1237758400487972867, "displayname": "Paultable5", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Paultable521"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "IpsosFrance", "id": 49631288, "displayname": "Ipsos France", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/IpsosFrance"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["jadot", "roussel", "hidalgo", "poutou", "laguill\u00e9"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Elise_000/status/1521170200443469824", "date": "2022-05-02T16:50:12+00:00", "content": "L'amoureux du #MEDEF, #Roussel, va-t'il faire voeu d'humilit\u00e9 en s'alliant avec les autres ?\n#UnionDeLaGauche", "renderedContent": "L'amoureux du #MEDEF, #Roussel, va-t'il faire voeu d'humilit\u00e9 en s'alliant avec les autres ?\n#UnionDeLaGauche", "id": 1521170200443469824, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Elise_000", "id": 1065653659416125442, "displayname": "Le prol\u00e9taire", "description": "La v\u00e9ritable #manipulation consiste \u00e0 voir cette derni\u00e8re partout et en permanence. C'est d'ailleurs le but de ceux qui nous manipulent.\n\n\u2640 qui cherche\u2026", "rawDescription": "La v\u00e9ritable #manipulation consiste \u00e0 voir cette derni\u00e8re partout et en permanence. C'est d'ailleurs le but de ceux qui nous manipulent.\n\n\u2640 qui cherche\u2026", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2018-11-22T17:10:06+00:00", "followersCount": 178, "friendsCount": 106, "statusesCount": 5772, "favouritesCount": 3910, "listedCount": 0, "mediaCount": 343, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "https://www.instagram.com/elise_montag/", "linkTcourl": "https://t.co/YaIsVQ1AHp", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1297818351180419073/ZKxKVow5_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1065653659416125442/1588349848", "label": null, "url": "https://twitter.com/Elise_000"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 3, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521170200443469824, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["MEDEF", "Roussel", "UnionDeLaGauche"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Beccah2Fois/status/1521168707933937664", "date": "2022-05-02T16:44:16+00:00", "content": "Je suis vraiment d\u00e9sol\u00e9e pour les militants du @PCF vous avez cru au discours de #Roussel vous avez vot\u00e9 pour lui et il vous trahit sur le nucl\u00e9aire la la\u00efcit\u00e9 etc\u2026bref sur ce qui \"semblait important pour lui\" pour un plat de lentilles qu\u2019on appelle circonscriptions https://t.co/BXfirZXCIx", "renderedContent": "Je suis vraiment d\u00e9sol\u00e9e pour les militants du @PCF vous avez cru au discours de #Roussel vous avez vot\u00e9 pour lui et il vous trahit sur le nucl\u00e9aire la la\u00efcit\u00e9 etc\u2026bref sur ce qui \"semblait important pour lui\" pour un plat de lentilles qu\u2019on appelle circonscriptions twitter.com/lemonde_pol/st\u2026", "id": 1521168707933937664, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Beccah2Fois", "id": 148709063, "displayname": "Rebeccah Glazer", "description": "\u201cJe pr\u00e9f\u00e8re vos condamnations \u00e0 vos condol\u00e9ances\" Golda Meir #NoSafeSpaceForJewHate I speak for #Israel", "rawDescription": "\u201cJe pr\u00e9f\u00e8re vos condamnations \u00e0 vos condol\u00e9ances\" Golda Meir #NoSafeSpaceForJewHate I speak for #Israel", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2010-05-27T12:00:51+00:00", "followersCount": 2324, "friendsCount": 1007, "statusesCount": 52302, "favouritesCount": 45760, "listedCount": 6, "mediaCount": 5179, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1325889527848775680/LSrLQRtM_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/148709063/1618699454", "label": null, "url": "https://twitter.com/Beccah2Fois"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 7, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521168707933937664, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://twitter.com/lemonde_pol/status/1521029450531577857"], "tcooutlinks": ["https://t.co/BXfirZXCIx"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/lemonde_pol/status/1521029450531577857", "date": "2022-05-02T07:30:55+00:00", "content": "\ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\uddd8 #L\u00e9gislatives2022 | N\u00e9gociations \u00e0 gauche : \u00ab Je suis pr\u00eat \u00e0 mettre de c\u00f4t\u00e9 cette question du nucl\u00e9aire \u00bb , avance Fabien Roussel (PCF), qui veut en revanche des garanties sur le nombre de circonscriptions https://t.co/LsRGkNHAPS", "renderedContent": "\ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\uddd8 #L\u00e9gislatives2022 | N\u00e9gociations \u00e0 gauche : \u00ab Je suis pr\u00eat \u00e0 mettre de c\u00f4t\u00e9 cette question du nucl\u00e9aire \u00bb , avance Fabien Roussel (PCF), qui veut en revanche des garanties sur le nombre de circonscriptions lemonde.fr/elections-legi\u2026", "id": 1521029450531577857, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "lemonde_pol", "id": 114704955, "displayname": "Le Monde Politique", "description": "Les infos de la rubrique Politique du @lemondefr.", "rawDescription": "Les infos de la rubrique Politique du @lemondefr.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-02-16T10:10:34+00:00", "followersCount": 388796, "friendsCount": 702, "statusesCount": 61580, "favouritesCount": 4, "listedCount": 4790, "mediaCount": 3829, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "https://www.lemonde.fr/politique/", "linkTcourl": "https://t.co/229ihShYRm", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/465823776022601728/Dp3q0HyW_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/114704955/1649654358", "label": null, "url": "https://twitter.com/lemonde_pol"}, "replyCount": 140, "retweetCount": 37, "likeCount": 62, "quoteCount": 385, "conversationId": 1521000808879472641, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://www.lemonde.fr/elections-legislatives-2022/live/2022/05/02/legislatives-en-direct-la-france-insoumise-et-europe-ecologie-les-verts-concluent-un-accord-historique_6124408_6104324.html?#id-419683"], "tcooutlinks": ["https://t.co/LsRGkNHAPS"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521022425995091968, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "lemonde_pol", "id": 114704955, "displayname": "Le Monde Politique", "description": "Les infos de la rubrique Politique du @lemondefr.", "rawDescription": "Les infos de la rubrique Politique du @lemondefr.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-02-16T10:10:34+00:00", "followersCount": 388796, "friendsCount": 702, "statusesCount": 61580, "favouritesCount": 4, "listedCount": 4790, "mediaCount": 3829, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "https://www.lemonde.fr/politique/", "linkTcourl": "https://t.co/229ihShYRm", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/465823776022601728/Dp3q0HyW_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/114704955/1649654358", "label": null, "url": "https://twitter.com/lemonde_pol"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["L\u00e9gislatives2022"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PCF", "id": 96090970, "displayname": "PCF", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/PCF"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Roussel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/DeeploInsoumis/status/1521165221070577665", "date": "2022-05-02T16:30:25+00:00", "content": "#Roussel est d\u00e9test\u00e9 dans sa circo. \nIl r\u00e9colte ce qu'il a sem\u00e9. https://t.co/x5vKHi6DF6", "renderedContent": "#Roussel est d\u00e9test\u00e9 dans sa circo. \nIl r\u00e9colte ce qu'il a sem\u00e9. twitter.com/petignaut/stat\u2026", "id": 1521165221070577665, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "DeeploInsoumis", "id": 3288670390, "displayname": "Deeplo,\ud83d\udc22 \u03c6 \ud83d\udca7\ud83c\udf3b\ud83d\udc1d \u00e9cologiste insoumis", "description": "\u00ab Le futur ce n'est pas ce qu'il va arriver. C'est ce que nous allons faire \u00bb Gaston Bachelard. Vieille devise insoumise \ud83d\ude09 Mes tweets n'engagent que moi.", "rawDescription": "\u00ab Le futur ce n'est pas ce qu'il va arriver. C'est ce que nous allons faire \u00bb Gaston Bachelard. Vieille devise insoumise \ud83d\ude09 Mes tweets n'engagent que moi.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2015-05-18T15:59:26+00:00", "followersCount": 9175, "friendsCount": 5859, "statusesCount": 143647, "favouritesCount": 206181, "listedCount": 26, "mediaCount": 10503, "location": "ElPuebloUnido #UnionPopulaire", "protected": false, "linkUrl": "http://www.laec.fr", "linkTcourl": "https://t.co/F41VgVWrXs", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1003178948593930240/XJpHnJx7_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3288670390/1607710134", "label": null, "url": "https://twitter.com/DeeploInsoumis"}, "replyCount": 2, "retweetCount": 3, "likeCount": 13, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521165221070577665, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://twitter.com/petignaut/status/1521157744094593032"], "tcooutlinks": ["https://t.co/x5vKHi6DF6"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/petignaut/status/1521157744094593032", "date": "2022-05-02T16:00:42+00:00", "content": "@morcadd T'as vu la rebellion interne ? https://t.co/tQWZFWTTGE", "renderedContent": "@morcadd T'as vu la rebellion interne ? twitter.com/2022Elections/\u2026", "id": 1521157744094593032, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "petignaut", "id": 1485296410203459590, "displayname": "Melody_Person", "description": "Qui que je sois et ne veut pas le rester, gauche de combat (plus jamais Syriza)  \nBoussole m\u00e9diatique : Monde Diplomatique \nSoutien : #JLM2022", "rawDescription": "Qui que je sois et ne veut pas le rester, gauche de combat (plus jamais Syriza)  \nBoussole m\u00e9diatique : Monde Diplomatique \nSoutien : #JLM2022", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2022-01-23T17:00:57+00:00", "followersCount": 500, "friendsCount": 641, "statusesCount": 13225, "favouritesCount": 1766, "listedCount": 0, "mediaCount": 266, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1485296508190826501/moaC3MDu_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1485296410203459590/1645916294", "label": null, "url": "https://twitter.com/petignaut"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 5, "quoteCount": 1, "conversationId": 1521157312240574468, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://twitter.com/2022Elections/status/1520095175690829825?s=20&t=j_KsGHQWW8cX1KGxsUg1Xg"], "tcooutlinks": ["https://t.co/tQWZFWTTGE"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521157312240574468, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "morcadd", "id": 1330899876780052480, "displayname": "morcade", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/morcadd"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "morcadd", "id": 1330899876780052480, "displayname": "morcade", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/morcadd"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Roussel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Nan83936023/status/1521164254484774914", "date": "2022-05-02T16:26:34+00:00", "content": "Bon si je r\u00e9sume bien #Roussel se couche devant #LFI, #EELV \u00e9galement ainsi que #PS soit ces gens sont fous soit ils ont des hallucinations et voient #melanchon comme messie pour pr\u00e9server leurs si\u00e8ges \u00e0 l'AN, la soupe est trop bonne, les valeurs r\u00e9publicaines n'ont plus de sens.", "renderedContent": "Bon si je r\u00e9sume bien #Roussel se couche devant #LFI, #EELV \u00e9galement ainsi que #PS soit ces gens sont fous soit ils ont des hallucinations et voient #melanchon comme messie pour pr\u00e9server leurs si\u00e8ges \u00e0 l'AN, la soupe est trop bonne, les valeurs r\u00e9publicaines n'ont plus de sens.", "id": 1521164254484774914, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Nan83936023", "id": 1488461489061122051, "displayname": "Nan #5 ans de plus #aveclui ! \ud83c\udde8\ud83c\uddf5\ud83d\ude3a", "description": "Les enfants c'est sacr\u00e9, je d\u00e9fends la cause animale. je n'aime pas les extr\u00eames.\n\u26d4#zemmourlafripouille \u26d4#lamariniere \u26d4#JeanLuclemillionnaire \u26d4 #Pecresse", "rawDescription": "Les enfants c'est sacr\u00e9, je d\u00e9fends la cause animale. je n'aime pas les extr\u00eames.\n\u26d4#zemmourlafripouille \u26d4#lamariniere \u26d4#JeanLuclemillionnaire \u26d4 #Pecresse", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2022-02-01T10:37:42+00:00", "followersCount": 490, "friendsCount": 457, "statusesCount": 2311, "favouritesCount": 8875, "listedCount": 0, "mediaCount": 11, "location": "Ile-de-France, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1488559227962634243/Q0LcBE2H_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Nan83936023"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 8, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521164254484774914, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Roussel", "LFI", "EELV", "PS", "melanchon"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/chamanrouge/status/1521162979772932097", "date": "2022-05-02T16:21:30+00:00", "content": "@PatrickBelliot @NeoResistant @Weatherboy_fr Idem pour #roussel", "renderedContent": "@PatrickBelliot @NeoResistant @Weatherboy_fr Idem pour #roussel", "id": 1521162979772932097, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "chamanrouge", "id": 706536568568332288, "displayname": "bonjour", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-03-06T17:46:59+00:00", "followersCount": 241, "friendsCount": 798, "statusesCount": 30911, "favouritesCount": 23745, "listedCount": 14, "mediaCount": 332, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/860041676575969285/0Rs0UQv7_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/chamanrouge"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 2, "likeCount": 5, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521018088870793216, "lang": "ht", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521088784636416000, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PatrickBelliot", "id": 417259991, "displayname": "Patrick Belliot", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/PatrickBelliot"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PatrickBelliot", "id": 417259991, "displayname": "Patrick Belliot", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/PatrickBelliot"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "NeoResistant", "id": 263036313, "displayname": "Jean Gautier \ud83d\udc1d\ud83d\udd3b #JLM2022", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/NeoResistant"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Weatherboy_fr", "id": 103280363, "displayname": "Weatherboy \ud83d\udc22\ud83d\udd3b", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Weatherboy_fr"}], "coordinates": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Coordinates", "longitude": 2.2744837, "latitude": 48.8088789}, "place": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Place", "fullName": "Malakoff, France", "name": "Malakoff", "type": "city", "country": "France", "countryCode": "FR"}, "hashtags": ["roussel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Ribouldingue1/status/1521160713754091522", "date": "2022-05-02T16:12:30+00:00", "content": "#Roussel va s\u2019asseoir sur ses convictions nucl\u00e9aires ? Bravo! Les #verts vont s\u2019asseoir sur leurs convictions europ\u00e9ennes. Bravo!\nFinalement les #soumis vont rejoindre les #insoumis", "renderedContent": "#Roussel va s\u2019asseoir sur ses convictions nucl\u00e9aires ? Bravo! Les #verts vont s\u2019asseoir sur leurs convictions europ\u00e9ennes. Bravo!\nFinalement les #soumis vont rejoindre les #insoumis", "id": 1521160713754091522, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Ribouldingue1", "id": 596322931, "displayname": "Ribouldingue", "description": "Je ne dis les autres, sinon pour d'autant plus me dire.\r\n(Je ne cite les autres que pour mieux exprimer ma pens\u00e9e.) Montaigne", "rawDescription": "Je ne dis les autres, sinon pour d'autant plus me dire.\r\n(Je ne cite les autres que pour mieux exprimer ma pens\u00e9e.) Montaigne", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-06-01T10:02:39+00:00", "followersCount": 264, "friendsCount": 695, "statusesCount": 26603, "favouritesCount": 13113, "listedCount": 9, "mediaCount": 41, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2268958975/dnpn39mx8jsdct76h02v_normal.jpeg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Ribouldingue1"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521160713754091522, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/#!/download/ipad", "sourceLabel": "Twitter for iPad", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Roussel", "verts", "soumis", "insoumis"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/lions_david/status/1521157091947339776", "date": "2022-05-02T15:58:07+00:00", "content": "@Fabien_Roussel @franceinfo Grosse d\u00e9ception. #roussel soumis \u00e0 #FI.", "renderedContent": "@Fabien_Roussel @franceinfo Grosse d\u00e9ception. #roussel soumis \u00e0 #FI.", "id": 1521157091947339776, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "lions_david", "id": 1889373614, "displayname": "David Lions", "description": "Sport, Mer, Culture.\n#universaliste  #charb\nLecteur @franctireurmag", "rawDescription": "Sport, Mer, Culture.\n#universaliste  #charb\nLecteur @franctireurmag", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-09-21T08:09:34+00:00", "followersCount": 252, "friendsCount": 745, "statusesCount": 9051, "favouritesCount": 58100, "listedCount": 15, "mediaCount": 135, "location": "Finist\u00e8re, Bretagne, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1478414672281935872/JK0yzq9G_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1889373614/1644133599", "label": null, "url": "https://twitter.com/lions_david"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 4, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521105139179917314, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521105139179917314, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Fabien_Roussel", "id": 1324449588, "displayname": "Fabien Roussel", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Fabien_Roussel"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Fabien_Roussel", "id": 1324449588, "displayname": "Fabien Roussel", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Fabien_Roussel"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "franceinfo", "id": 38395124, "displayname": "franceinfo", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/franceinfo"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["roussel", "FI"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/NGSTMG75/status/1521155006111666176", "date": "2022-05-02T15:49:49+00:00", "content": "Alors #Roussel c\u2019est toujours un faf ?", "renderedContent": "Alors #Roussel c\u2019est toujours un faf ?", "id": 1521155006111666176, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "NGSTMG75", "id": 1274371358437322753, "displayname": "\ud83c\udd96\ud83c\udd70\ufe0fILL\ud83c\udd70\ufe0fRD - #StopHaine", "description": "Paris Porte-St-Ouen, les Andelys (27). Prof d\u2019\u00e9co-gestion/STMG. Ce n\u2019est pas parce que je ne suis pas d\u2019accord avec toi que j\u2019ai la pr\u00e9tention d\u2019avoir raison.", "rawDescription": "Paris Porte-St-Ouen, les Andelys (27). Prof d\u2019\u00e9co-gestion/STMG. Ce n\u2019est pas parce que je ne suis pas d\u2019accord avec toi que j\u2019ai la pr\u00e9tention d\u2019avoir raison.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2020-06-20T16:00:16+00:00", "followersCount": 443, "friendsCount": 2494, "statusesCount": 8404, "favouritesCount": 15567, "listedCount": 2, "mediaCount": 768, "location": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1507087573092638725/tia-cYeh_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1274371358437322753/1599603278", "label": null, "url": "https://twitter.com/NGSTMG75"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521155006111666176, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Roussel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Prsidentielle10/status/1521153867534290945", "date": "2022-05-02T15:45:18+00:00", "content": "\ud83d\udd34#legislatives2022 : Fabien #Roussel \u00abesp\u00e8re\u00bb un accord aujourd'hui avec les Insoumis https://t.co/HVLmTHJcbv\n#Melenchon", "renderedContent": "\ud83d\udd34#legislatives2022 : Fabien #Roussel \u00abesp\u00e8re\u00bb un accord aujourd'hui avec les Insoumis cnews.fr/france/2022-05\u2026\n#Melenchon", "id": 1521153867534290945, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Prsidentielle10", "id": 1516490429709099012, "displayname": "L\u00e9gislatives 2022", "description": "Les 12 et 19 juin, Votez ! \ud83d\uddf3", "rawDescription": "Les 12 et 19 juin, Votez ! \ud83d\uddf3", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2022-04-19T18:54:41+00:00", "followersCount": 19, "friendsCount": 93, "statusesCount": 56, "favouritesCount": 0, "listedCount": 0, "mediaCount": 39, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1519285656165437440/xrhJwLy3_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1516490429709099012/1651060903", "label": null, "url": "https://twitter.com/Prsidentielle10"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521153867534290945, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://www.cnews.fr/france/2022-05-02/legislative-2022-fabien-roussel-espere-un-accord-aujourdhui-avec-les-insoumis"], "tcooutlinks": ["https://t.co/HVLmTHJcbv"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["legislatives2022", "Roussel", "Melenchon"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/OlympeGrisou/status/1521152284914335744", "date": "2022-05-02T15:39:01+00:00", "content": "@AGenetet @LaREM_AN Toi t'as d\u00fb fumer un peu trop de beuh pour parler \"d'\u00e9l\u00e9phants roses\" de la sorte et te croire dr\u00f4le, pauvre femme.\nCet humour de beaufs... on dirait du #Roussel.", "renderedContent": "@AGenetet @LaREM_AN Toi t'as d\u00fb fumer un peu trop de beuh pour parler \"d'\u00e9l\u00e9phants roses\" de la sorte et te croire dr\u00f4le, pauvre femme.\nCet humour de beaufs... on dirait du #Roussel.", "id": 1521152284914335744, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "OlympeGrisou", "id": 833012405672243200, "displayname": "\u03bc\u03c0\u03c1\u03b9\u03b6\u03af\u03c4\ud83d\udc1d \ud83d\udc3e", "description": "Fafs, LREM, Printemps R\u00e9p. & consorts, bigots, aficionados, chasseurs, \u26d4", "rawDescription": "Fafs, LREM, Printemps R\u00e9p. & consorts, bigots, aficionados, chasseurs, \u26d4", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2017-02-18T17:56:48+00:00", "followersCount": 1731, "friendsCount": 2652, "statusesCount": 110820, "favouritesCount": 143910, "listedCount": 5, "mediaCount": 4087, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1460947949215756292/yj9yZq7T_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/833012405672243200/1563827602", "label": null, "url": "https://twitter.com/OlympeGrisou"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521098751921860608, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521098751921860608, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AGenetet", "id": 570133214, "displayname": "Anne GENETET", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/AGenetet"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AGenetet", "id": 570133214, "displayname": "Anne GENETET", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/AGenetet"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "LaREM_AN", "id": 880534969650642945, "displayname": "D\u00e9put\u00e9s LaREM", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/LaREM_AN"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Roussel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/EGobillard/status/1521142688640385025", "date": "2022-05-02T15:00:53+00:00", "content": "@ClaudeGuillot3 L'hypoth\u00e9tique renouveau du @particommuniste n'a dur\u00e9 que l'espace de la campagne \u00e9lectorale pour la #Presidentielle.\nIl a \u00e9t\u00e9 (dans la foul\u00e9e) tu\u00e9 dans l'\u0153uf d\u00e8s le d\u00e9but de la campagne \u00e9lectorale pour les #Legislatives.\nLe seul artisan de ce mouvement de balancier : F.#Roussel.", "renderedContent": "@ClaudeGuillot3 L'hypoth\u00e9tique renouveau du @particommuniste n'a dur\u00e9 que l'espace de la campagne \u00e9lectorale pour la #Presidentielle.\nIl a \u00e9t\u00e9 (dans la foul\u00e9e) tu\u00e9 dans l'\u0153uf d\u00e8s le d\u00e9but de la campagne \u00e9lectorale pour les #Legislatives.\nLe seul artisan de ce mouvement de balancier : F.#Roussel.", "id": 1521142688640385025, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "EGobillard", "id": 1338191723789475841, "displayname": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa \u00c9ric Gobillard \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udd4a", "description": "\ud83e\udd93\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u25ab\ufe0f\u2648 ascendant \u264f n\u00e9 sous Pompidou \u25ab\ufe0f''\u00c9tudiez l'Histoire, c'est dans l'Histoire que r\u00e9sident tous les secrets de l'art de gouverner.'' Winston Churchill", "rawDescription": "\ud83e\udd93\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u25ab\ufe0f\u2648 ascendant \u264f n\u00e9 sous Pompidou \u25ab\ufe0f''\u00c9tudiez l'Histoire, c'est dans l'Histoire que r\u00e9sident tous les secrets de l'art de gouverner.'' Winston Churchill", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2020-12-13T18:39:49+00:00", "followersCount": 905, "friendsCount": 1124, "statusesCount": 10168, "favouritesCount": 94565, "listedCount": 1, "mediaCount": 1247, "location": "\ud83d\udc51Cit\u00e9 des Sacres\u25ab\ufe0f\ud83e\udd42Champagne", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1520411997367681024/8auu_83y_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1338191723789475841/1649865283", "label": null, "url": "https://twitter.com/EGobillard"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521128760099147777, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521139380764790785, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ClaudeGuillot3", "id": 1310113164021948418, "displayname": "ICEMC-G", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ClaudeGuillot3"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ClaudeGuillot3", "id": 1310113164021948418, "displayname": "ICEMC-G", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ClaudeGuillot3"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "particommuniste", "id": 740151365004058624, "displayname": "PCF", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/particommuniste"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Presidentielle", "Legislatives", "Roussel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/DsimaoGoogle/status/1521141690228256769", "date": "2022-05-02T14:56:55+00:00", "content": "Il m'a tu\u00e9 !!\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n#M\u00e9lenchon #LFI #Arnaque //// #EELV #PartiSocialiste #PCF #Bayou #OlivierFaure #Roussel  #MelenchonStaline #UnionDeLaHonte  #Melenchon1erMinistre #MelenchonAMatignon https://t.co/r1quht2Ovg", "renderedContent": "Il m'a tu\u00e9 !!\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n#M\u00e9lenchon #LFI #Arnaque //// #EELV #PartiSocialiste #PCF #Bayou #OlivierFaure #Roussel  #MelenchonStaline #UnionDeLaHonte  #Melenchon1erMinistre #MelenchonAMatignon twitter.com/MARCLANDES40/s\u2026", "id": 1521141690228256769, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "DsimaoGoogle", "id": 2181137299, "displayname": "Daniel Simao", "description": "Founder @Digitaltechshow - Techie & Customer Experience Manager - Sport, Music, Languages (English, Spanish, French, Portuguese)", "rawDescription": "Founder @Digitaltechshow - Techie & Customer Experience Manager - Sport, Music, Languages (English, Spanish, French, Portuguese)", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-11-08T00:24:21+00:00", "followersCount": 855, "friendsCount": 2142, "statusesCount": 6722, "favouritesCount": 13976, "listedCount": 107, "mediaCount": 395, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000710030635/f57c50a3ff6ebdc4a725b48a768a5df3_normal.jpeg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2181137299/1608895897", "label": null, "url": "https://twitter.com/DsimaoGoogle"}, "replyCount": 5, "retweetCount": 37, "likeCount": 59, "quoteCount": 4, "conversationId": 1521141690228256769, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://twitter.com/MARCLANDES40/status/1521058089394393088"], "tcooutlinks": ["https://t.co/r1quht2Ovg"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/MARCLANDES40/status/1521058089394393088", "date": "2022-05-02T09:24:43+00:00", "content": "La plus belle d\u00e9finition de @JLMelenchon et de la @FranceInsoumise en 1 minute \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 et c\u2019est si vrai !! L\u2019arnaque expliqu\u00e9e avec humour !!  https://t.co/DlyYf0aXPj", "renderedContent": "La plus belle d\u00e9finition de @JLMelenchon et de la @FranceInsoumise en 1 minute \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 et c\u2019est si vrai !! L\u2019arnaque expliqu\u00e9e avec humour !!  https://t.co/DlyYf0aXPj", "id": 1521058089394393088, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MARCLANDES40", "id": 3302594272, "displayname": "marco", "description": "Macroniste et fier de l\u2019\u00eatre \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udf08 Attention.. je ne m\u2019appelle pas Dupont de Ligonnes moi.. quand on me cherche.. on me trouve !!", "rawDescription": "Macroniste et fier de l\u2019\u00eatre \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udf08 Attention.. je ne m\u2019appelle pas Dupont de Ligonnes moi.. quand on me cherche.. on me trouve !!", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2015-05-29T09:12:34+00:00", "followersCount": 10430, "friendsCount": 5706, "statusesCount": 923378, "favouritesCount": 374189, "listedCount": 221, "mediaCount": 37952, "location": "Capbreton, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1513215715502923783/RKAOoSSM_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3302594272/1650966441", "label": null, "url": "https://twitter.com/MARCLANDES40"}, "replyCount": 72, "retweetCount": 1020, "likeCount": 1893, "quoteCount": 123, "conversationId": 1521058089394393088, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1520644016861233154/pu/img/6TRgqc0MIJp3_G7D.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1520644016861233154/pu/pl/8WGw8C2W0pDcXtCw.m3u8?tag=12&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1520644016861233154/pu/vid/432x360/w4IWNJPzr_h23Ify.mp4?tag=12", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1520644016861233154/pu/vid/864x720/1XDf4jelKo3_qlBa.mp4?tag=12", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1520644016861233154/pu/vid/324x270/KK-SSfz7Yc4TE8Xy.mp4?tag=12", "bitrate": 256000}], "duration": 44.985, "views": 112230}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "FranceInsoumise", "id": 4897361049, "displayname": "La France insoumise", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/FranceInsoumise"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["M\u00e9lenchon", "LFI", "Arnaque", "EELV", "PartiSocialiste", "PCF", "Bayou", "OlivierFaure", "Roussel", "MelenchonStaline", "UnionDeLaHonte", "Melenchon1erMinistre", "MelenchonAMatignon"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/AlionaDenissova/status/1521141650185240578", "date": "2022-05-02T14:56:45+00:00", "content": "@Fabien_Roussel @franceinfo il semble ne pas r\u00e9aliser que 1er mai n'est qu'1 journ\u00e9e, or avec sa complicit\u00e9 on a 5 ANNEES de cauchemar auquel plein de gens ne vont tout simplement PAS SURVIVRE.\n\n#Roussel n'est qu'un emballage avec contenu surprise\npour lui l'essentiel est que le LABEL (sic!) lui convienne", "renderedContent": "@Fabien_Roussel @franceinfo il semble ne pas r\u00e9aliser que 1er mai n'est qu'1 journ\u00e9e, or avec sa complicit\u00e9 on a 5 ANNEES de cauchemar auquel plein de gens ne vont tout simplement PAS SURVIVRE.\n\n#Roussel n'est qu'un emballage avec contenu surprise\npour lui l'essentiel est que le LABEL (sic!) lui convienne", "id": 1521141650185240578, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AlionaDenissova", "id": 950181100143497219, "displayname": "@AlionaDenissova", "description": "Job last position Data base manager\nLinguistics in Moscow State University + Public Relations at Paris II Assas (Bac+7)\n\"rien n'est jamais acquis \u00e0 l'Homme...\"", "rawDescription": "Job last position Data base manager\nLinguistics in Moscow State University + Public Relations at Paris II Assas (Bac+7)\n\"rien n'est jamais acquis \u00e0 l'Homme...\"", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2018-01-08T01:43:22+00:00", "followersCount": 148, "friendsCount": 122, "statusesCount": 6950, "favouritesCount": 14204, "listedCount": 3, "mediaCount": 395, "location": "Paris, France & Moscow, Russia", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1378528871042146305/qlUchq_r_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/AlionaDenissova"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521021116625702913, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521021116625702913, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Fabien_Roussel", "id": 1324449588, "displayname": "Fabien Roussel", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Fabien_Roussel"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Fabien_Roussel", "id": 1324449588, "displayname": "Fabien Roussel", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Fabien_Roussel"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "franceinfo", "id": 38395124, "displayname": "franceinfo", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/franceinfo"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Roussel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Gal_G_S_Patton/status/1521139835322392576", "date": "2022-05-02T14:49:32+00:00", "content": "\"Ohhhh Fabien, ohhh Fabien, pas \u00e7a Fabien non pas toi, pas apr\u00e8s tout ce que tu as fait...\"\n#LegislativesUnionPop2022 #legislatives #legislatives2022 #Roussel #FabienRoussel @Fabien_Roussel @PCF @deputesPCF #UnionDeLaGauche https://t.co/0zwfat9m07", "renderedContent": "\"Ohhhh Fabien, ohhh Fabien, pas \u00e7a Fabien non pas toi, pas apr\u00e8s tout ce que tu as fait...\"\n#LegislativesUnionPop2022 #legislatives #legislatives2022 #Roussel #FabienRoussel @Fabien_Roussel @PCF @deputesPCF #UnionDeLaGauche twitter.com/lemonde_pol/st\u2026", "id": 1521139835322392576, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Gal_G_S_Patton", "id": 1310638499255791620, "displayname": "G\u00e9n\u00e9ral George S Patton", "description": "Fran\u00e7ais \u00e0 la vie \u00e0 la mort \nFils de berb\u00e8res Kabyle\nEx flic et fier (#FDO 1 jour #FDO toujours)\nMon casier judiciaire est plus vierge que  celui de #Zemmour", "rawDescription": "Fran\u00e7ais \u00e0 la vie \u00e0 la mort \nFils de berb\u00e8res Kabyle\nEx flic et fier (#FDO 1 jour #FDO toujours)\nMon casier judiciaire est plus vierge que  celui de #Zemmour", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2020-09-28T17:52:46+00:00", "followersCount": 210, "friendsCount": 1076, "statusesCount": 8303, "favouritesCount": 6718, "listedCount": 5, "mediaCount": 1315, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1310638955096928256/3-Mk7-YV_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1310638499255791620/1601360628", "label": null, "url": "https://twitter.com/Gal_G_S_Patton"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521139835322392576, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://twitter.com/lemonde_pol/status/1521029450531577857"], "tcooutlinks": ["https://t.co/0zwfat9m07"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/lemonde_pol/status/1521029450531577857", "date": "2022-05-02T07:30:55+00:00", "content": "\ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\uddd8 #L\u00e9gislatives2022 | N\u00e9gociations \u00e0 gauche : \u00ab Je suis pr\u00eat \u00e0 mettre de c\u00f4t\u00e9 cette question du nucl\u00e9aire \u00bb , avance Fabien Roussel (PCF), qui veut en revanche des garanties sur le nombre de circonscriptions https://t.co/LsRGkNHAPS", "renderedContent": "\ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\uddd8 #L\u00e9gislatives2022 | N\u00e9gociations \u00e0 gauche : \u00ab Je suis pr\u00eat \u00e0 mettre de c\u00f4t\u00e9 cette question du nucl\u00e9aire \u00bb , avance Fabien Roussel (PCF), qui veut en revanche des garanties sur le nombre de circonscriptions lemonde.fr/elections-legi\u2026", "id": 1521029450531577857, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "lemonde_pol", "id": 114704955, "displayname": "Le Monde Politique", "description": "Les infos de la rubrique Politique du @lemondefr.", "rawDescription": "Les infos de la rubrique Politique du @lemondefr.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-02-16T10:10:34+00:00", "followersCount": 388796, "friendsCount": 702, "statusesCount": 61580, "favouritesCount": 4, "listedCount": 4790, "mediaCount": 3829, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "https://www.lemonde.fr/politique/", "linkTcourl": "https://t.co/229ihShYRm", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/465823776022601728/Dp3q0HyW_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/114704955/1649654358", "label": null, "url": "https://twitter.com/lemonde_pol"}, "replyCount": 140, "retweetCount": 37, "likeCount": 62, "quoteCount": 385, "conversationId": 1521000808879472641, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://www.lemonde.fr/elections-legislatives-2022/live/2022/05/02/legislatives-en-direct-la-france-insoumise-et-europe-ecologie-les-verts-concluent-un-accord-historique_6124408_6104324.html?#id-419683"], "tcooutlinks": ["https://t.co/LsRGkNHAPS"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521022425995091968, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "lemonde_pol", "id": 114704955, "displayname": "Le Monde Politique", "description": "Les infos de la rubrique Politique du @lemondefr.", "rawDescription": "Les infos de la rubrique Politique du @lemondefr.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-02-16T10:10:34+00:00", "followersCount": 388796, "friendsCount": 702, "statusesCount": 61580, "favouritesCount": 4, "listedCount": 4790, "mediaCount": 3829, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "https://www.lemonde.fr/politique/", "linkTcourl": "https://t.co/229ihShYRm", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/465823776022601728/Dp3q0HyW_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/114704955/1649654358", "label": null, "url": "https://twitter.com/lemonde_pol"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["L\u00e9gislatives2022"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Fabien_Roussel", "id": 1324449588, "displayname": "Fabien Roussel", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Fabien_Roussel"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PCF", "id": 96090970, "displayname": "PCF", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/PCF"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "deputesPCF", "id": 988901948, "displayname": "D\u00e9put\u00e9s Communistes", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/deputesPCF"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LegislativesUnionPop2022", "legislatives", "legislatives2022", "Roussel", "FabienRoussel", "UnionDeLaGauche"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/SergeGrzesik/status/1521138606336847873", "date": "2022-05-02T14:44:39+00:00", "content": "@GUYHONI @maisonvaleria C 'est qui le chef omnipotent et egocentrique ? \n#Roussel peut \u00eatre ? https://t.co/iI4dWA0Imo", "renderedContent": "@GUYHONI @maisonvaleria C 'est qui le chef omnipotent et egocentrique ? \n#Roussel peut \u00eatre ? https://t.co/iI4dWA0Imo", "id": 1521138606336847873, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "SergeGrzesik", "id": 405865857, "displayname": "Serge Grzesik \ud83d\udc22", "description": "Un citoyen engag\u00e9 pour que notre R\u00e9publique soit digne de sa devise Libert\u00e9, Egalit\u00e9, Fraternit\u00e9 -", "rawDescription": "Un citoyen engag\u00e9 pour que notre R\u00e9publique soit digne de sa devise Libert\u00e9, Egalit\u00e9, Fraternit\u00e9 -", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-11-05T22:33:35+00:00", "followersCount": 1152, "friendsCount": 1574, "statusesCount": 53776, "favouritesCount": 18337, "listedCount": 7, "mediaCount": 5360, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1667899972/StopSign30980239.312131317_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/SergeGrzesik"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521121987212550144, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRwrcSsXEAEzj5G?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRwrcSsXEAEzj5G?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521121987212550144, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GUYHONI", "id": 1879313281, "displayname": "GUY HONI", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/GUYHONI"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GUYHONI", "id": 1879313281, "displayname": "GUY HONI", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/GUYHONI"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "maisonvaleria", "id": 2173914402, "displayname": "maisonval m.11", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/maisonvaleria"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Roussel"], "cashtags": null}
