{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Koba42469335/status/1521526432333246466", "date": "2022-05-03T16:25:44+00:00", "content": "@EricPiolle Cette imbecile de #Wauquier parle de Burkini \u00e0 cet imb\u00e9cile de @EricPiolle, pas de voile .\n Un pote a #Zemmour ne se fait pas comprendre \u00e0 un pote aux salafistes.", "renderedContent": "@EricPiolle Cette imbecile de #Wauquier parle de Burkini \u00e0 cet imb\u00e9cile de @EricPiolle, pas de voile .\n Un pote a #Zemmour ne se fait pas comprendre \u00e0 un pote aux salafistes.", "id": 1521526432333246466, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Koba42469335", "id": 743371824709378048, "displayname": "\u0418\u043e\u0441\u0438\u0444 \u0421\u0442\u0430\u043b\u0438\u043d", "description": "\u0418\u043e\u0441\u0438\u0444 \u0421\u0442\u0430\u043b\u0438\u043d", "rawDescription": "\u0418\u043e\u0441\u0438\u0444 \u0421\u0442\u0430\u043b\u0438\u043d", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-06-16T09:17:09+00:00", "followersCount": 17, "friendsCount": 34, "statusesCount": 3516, "favouritesCount": 192, "listedCount": 7, "mediaCount": 34, "location": "G\u00e9orgie", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/743376948462780416/QWTECLaj_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/743371824709378048/1466069826", "label": null, "url": "https://twitter.com/Koba42469335"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521464811397292032, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521464811397292032, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "EricPiolle", "id": 1137353412, "displayname": "\u00c9ric Piolle", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/EricPiolle"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "EricPiolle", "id": 1137353412, "displayname": "\u00c9ric Piolle", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/EricPiolle"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "EricPiolle", "id": 1137353412, "displayname": "\u00c9ric Piolle", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/EricPiolle"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Wauquier", "Zemmour"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/bernardmusicant/status/1521526106351931392", "date": "2022-05-03T16:24:26+00:00", "content": "@CWeillRaynal @sergesiksik Je rappelle que ton boss #Zemmour a \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9 pour racisme, acte p\u00e9nalement constitu\u00e9 et condamn\u00e9", "renderedContent": "@CWeillRaynal @sergesiksik Je rappelle que ton boss #Zemmour a \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9 pour racisme, acte p\u00e9nalement constitu\u00e9 et condamn\u00e9", "id": 1521526106351931392, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "bernardmusicant", "id": 16285200, "displayname": "Bernard Musicant", "description": "twitteur et facebookeur judeo-provocateur. mes messages n'engagent que moi ...\npassionne de high-tech d'Isra\u00ebl de lutte contre le racisme et l'antis\u00e9mitisme", "rawDescription": "twitteur et facebookeur judeo-provocateur. mes messages n'engagent que moi ...\npassionne de high-tech d'Isra\u00ebl de lutte contre le racisme et l'antis\u00e9mitisme", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2008-09-14T17:50:35+00:00", "followersCount": 5475, "friendsCount": 5515, "statusesCount": 120180, "favouritesCount": 12603, "listedCount": 136, "mediaCount": 2454, "location": "48.870833,2.399227", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1509442308898529281/XCQZavcp_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/16285200/1650387182", "label": null, "url": "https://twitter.com/bernardmusicant"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521513444117295104, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521513444117295104, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "CWeillRaynal", "id": 573838319, "displayname": "Cl\u00e9ment Weill-Raynal", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/CWeillRaynal"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "CWeillRaynal", "id": 573838319, "displayname": "Cl\u00e9ment Weill-Raynal", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/CWeillRaynal"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "sergesiksik", "id": 423284182, "displayname": "Serge Siksik", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/sergesiksik"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Zemmour"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/bernardmusicant/status/1521525872313962496", "date": "2022-05-03T16:23:31+00:00", "content": "@CWeillRaynal @sergesiksik C'est une injure de dire des initiales ? \nJe n'ai pas vu vos cris indign\u00e9s quand #Zemmour a parl\u00e9 des Santander ou des victimes du terrorisme tra\u00eetres a la France. Ou quand il appelle \u00e0 voter le Pen", "renderedContent": "@CWeillRaynal @sergesiksik C'est une injure de dire des initiales ? \nJe n'ai pas vu vos cris indign\u00e9s quand #Zemmour a parl\u00e9 des Santander ou des victimes du terrorisme tra\u00eetres a la France. Ou quand il appelle \u00e0 voter le Pen", "id": 1521525872313962496, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "bernardmusicant", "id": 16285200, "displayname": "Bernard Musicant", "description": "twitteur et facebookeur judeo-provocateur. mes messages n'engagent que moi ...\npassionne de high-tech d'Isra\u00ebl de lutte contre le racisme et l'antis\u00e9mitisme", "rawDescription": "twitteur et facebookeur judeo-provocateur. mes messages n'engagent que moi ...\npassionne de high-tech d'Isra\u00ebl de lutte contre le racisme et l'antis\u00e9mitisme", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2008-09-14T17:50:35+00:00", "followersCount": 5475, "friendsCount": 5515, "statusesCount": 120180, "favouritesCount": 12603, "listedCount": 136, "mediaCount": 2454, "location": "48.870833,2.399227", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1509442308898529281/XCQZavcp_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/16285200/1650387182", "label": null, "url": "https://twitter.com/bernardmusicant"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521513444117295104, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521513444117295104, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "CWeillRaynal", "id": 573838319, "displayname": "Cl\u00e9ment Weill-Raynal", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/CWeillRaynal"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "CWeillRaynal", "id": 573838319, "displayname": "Cl\u00e9ment Weill-Raynal", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/CWeillRaynal"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "sergesiksik", "id": 423284182, "displayname": "Serge Siksik", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/sergesiksik"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Zemmour"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/MassiliaFR/status/1521525061181743105", "date": "2022-05-03T16:20:17+00:00", "content": "@adia66 Le summum de la trahison. Il d\u00e9file avec l'extr\u00eame droite espagnole, d\u00e9verse sa haine anti musulmans, converse avec le #Zemmour, soutient @vpecresse pour aller vers le plus offrant ensuite.", "renderedContent": "@adia66 Le summum de la trahison. Il d\u00e9file avec l'extr\u00eame droite espagnole, d\u00e9verse sa haine anti musulmans, converse avec le #Zemmour, soutient @vpecresse pour aller vers le plus offrant ensuite.", "id": 1521525061181743105, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MassiliaFR", "id": 857351914010415104, "displayname": "Nad92 #SoutienVictimes131115", "description": "Egalit\u00e9 des chances pour tous les enfants de la R\u00e9publique\n\nAgainst any kind of racism. N\u00e9e un 2 d\u00e9cembre.", "rawDescription": "Egalit\u00e9 des chances pour tous les enfants de la R\u00e9publique\n\nAgainst any kind of racism. N\u00e9e un 2 d\u00e9cembre.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2017-04-26T21:53:19+00:00", "followersCount": 1548, "friendsCount": 3174, "statusesCount": 74108, "favouritesCount": 98491, "listedCount": 12, "mediaCount": 532, "location": "75 ", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1497112990805549064/lEcOOoVO_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/857351914010415104/1649199393", "label": null, "url": "https://twitter.com/MassiliaFR"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521523942825017346, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521523942825017346, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "adia66", "id": 84204116, "displayname": "Adia #JaiVot\u00e9MacronParConviction", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/adia66"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "adia66", "id": 84204116, "displayname": "Adia #JaiVot\u00e9MacronParConviction", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/adia66"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "vpecresse", "id": 49969223, "displayname": "Val\u00e9rie P\u00e9cresse", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/vpecresse"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Zemmour"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/AR1info/status/1521523900554874880", "date": "2022-05-03T16:15:41+00:00", "content": "\ud83d\udcf0 Le point sur l'#actualit\u00e9 hors-ukraine de ce 3 mai \u2935\ufe0f\n\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Dans un communiqu\u00e9, le parti #Reconqu\u00eate ! d'Eric #Zemmour annonce de son c\u00f4t\u00e9 pr\u00e9senter \"550 candidats\" lors des prochaines \u00e9lections l\u00e9gislatives. #Politique #Legislatives2022", "renderedContent": "\ud83d\udcf0 Le point sur l'#actualit\u00e9 hors-ukraine de ce 3 mai \u2935\ufe0f\n\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Dans un communiqu\u00e9, le parti #Reconqu\u00eate ! d'Eric #Zemmour annonce de son c\u00f4t\u00e9 pr\u00e9senter \"550 candidats\" lors des prochaines \u00e9lections l\u00e9gislatives. #Politique #Legislatives2022", "id": 1521523900554874880, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AR1info", "id": 1088487801774059522, "displayname": "AR1", "description": "Bienvenue sur le compte officiel de l'association AR1 \u2022 Informer, D\u00e9crypter, S'ouvrir sur le monde ! Pr\u00e9sent aussi sur YouTube : youtube.com/c/AR1info", "rawDescription": "Bienvenue sur le compte officiel de l'association AR1 \u2022 Informer, D\u00e9crypter, S'ouvrir sur le monde ! Pr\u00e9sent aussi sur YouTube : https://t.co/FeoKDhwpbs", "descriptionUrls": [{"text": "youtube.com/c/AR1info", "url": "http://youtube.com/c/AR1info", "tcourl": "https://t.co/FeoKDhwpbs", "indices": [129, 152]}], "verified": false, "created": "2019-01-24T17:24:49+00:00", "followersCount": 2055, "friendsCount": 178, "statusesCount": 25832, "favouritesCount": 1053, "listedCount": 18, "mediaCount": 3937, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "https://ar1info.fr/", "linkTcourl": "https://t.co/FQp8BnTqLC", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1458057360723922946/ab0rlr-h_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1088487801774059522/1651594580", "label": null, "url": "https://twitter.com/AR1info"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521523900554874880, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["actualit\u00e9", "Reconqu\u00eate", "Zemmour", "Politique", "Legislatives2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Francelibre974/status/1521522707430526976", "date": "2022-05-03T16:10:56+00:00", "content": "#Zemmour a analys\u00e9 avec une grande lucidit\u00e9 son score \u00e0 la pr\u00e9sidentielle \n Sans langue de bois.  Sans fuir les questions.  #ZemmourBFMTV", "renderedContent": "#Zemmour a analys\u00e9 avec une grande lucidit\u00e9 son score \u00e0 la pr\u00e9sidentielle \n Sans langue de bois.  Sans fuir les questions.  #ZemmourBFMTV", "id": 1521522707430526976, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Francelibre974", "id": 1434663764, "displayname": "Olivier", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-05-17T04:06:37+00:00", "followersCount": 295, "friendsCount": 377, "statusesCount": 2427, "favouritesCount": 14861, "listedCount": 0, "mediaCount": 333, "location": "#laReunion ", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1511755693623164931/4mCHtVCm_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1434663764/1649265560", "label": null, "url": "https://twitter.com/Francelibre974"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 3, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521522707430526976, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Zemmour", "ZemmourBFMTV"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/decadencenation/status/1521522006272978944", "date": "2022-05-03T16:08:09+00:00", "content": "@sigillee Vous savez quand on voit que certains utilisent #Zemmour ou #Reconquete pour uniquement faire grossir leur TL alors que le nombre d'abonn\u00e9s ne devrait \u00eatre que le r\u00e9sultat de l'int\u00e9r\u00eat de leurs interactions, ce genre de militant n'est pas surprenant !\n#ZemmourUnionDesPatriotes", "renderedContent": "@sigillee Vous savez quand on voit que certains utilisent #Zemmour ou #Reconquete pour uniquement faire grossir leur TL alors que le nombre d'abonn\u00e9s ne devrait \u00eatre que le r\u00e9sultat de l'int\u00e9r\u00eat de leurs interactions, ce genre de militant n'est pas surprenant !\n#ZemmourUnionDesPatriotes", "id": 1521522006272978944, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "decadencenation", "id": 1020000319470800897, "displayname": "Jean Cast\u00eate \ud83c\udde8\ud83c\uddf5", "description": "2,5M \u00e9lecteurs / 125000 adh\u00e9rents #RECONQU\u00caTE - Nous n'avons pas dit notre dernier mot pour que la \ud83c\uddf2\ud83c\uddeb reste la #France\ngettr.com/user/citoyenvi\u2026", "rawDescription": "2,5M \u00e9lecteurs / 125000 adh\u00e9rents #RECONQU\u00caTE - Nous n'avons pas dit notre dernier mot pour que la \ud83c\uddf2\ud83c\uddeb reste la #France\nhttps://t.co/HNuZFYHp0C", "descriptionUrls": [{"text": "gettr.com/user/citoyenvi\u2026", "url": "https://gettr.com/user/citoyenvigilant", "tcourl": "https://t.co/HNuZFYHp0C", "indices": [119, 142]}], "verified": false, "created": "2018-07-19T17:40:01+00:00", "followersCount": 867, "friendsCount": 1185, "statusesCount": 5188, "favouritesCount": 4044, "listedCount": 0, "mediaCount": 54, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://parti-reconquete.fr", "linkTcourl": "https://t.co/pdSgZ2auhZ", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1519717684237242368/e7G1ACj3_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1020000319470800897/1643201865", "label": null, "url": "https://twitter.com/decadencenation"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521404637496188928, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521404637496188928, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "sigillee", "id": 1492871485710639104, "displayname": "Sigill\u00e9e \ud83c\udf3f\u24e9", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/sigillee"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "sigillee", "id": 1492871485710639104, "displayname": "Sigill\u00e9e \ud83c\udf3f\u24e9", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/sigillee"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Zemmour", "Reconquete", "ZemmourUnionDesPatriotes"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Vicogressiste/status/1521520429042741249", "date": "2022-05-03T16:01:53+00:00", "content": "@GeoffroyDidier Bah t'es mal barr\u00e9 alors mon coco ! J'ai le souvenir de nombreux, nombreux tweets haineux envers #Zemmour", "renderedContent": "@GeoffroyDidier Bah t'es mal barr\u00e9 alors mon coco ! J'ai le souvenir de nombreux, nombreux tweets haineux envers #Zemmour", "id": 1521520429042741249, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Vicogressiste", "id": 1505244542609596422, "displayname": "Vicogressiste \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc89x3", "description": "Citoyen du monde (they/them); Pour une Europe du Groenland \u00e0 l'Afrique du Sud. Qu'elle soit inclusive et que les minorit\u00e9s dominent le monde nouveau \ud83d\udc4a\ud83c\udffe", "rawDescription": "Citoyen du monde (they/them); Pour une Europe du Groenland \u00e0 l'Afrique du Sud. Qu'elle soit inclusive et que les minorit\u00e9s dominent le monde nouveau \ud83d\udc4a\ud83c\udffe", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2022-03-19T18:07:28+00:00", "followersCount": 180, "friendsCount": 324, "statusesCount": 1087, "favouritesCount": 1344, "listedCount": 0, "mediaCount": 86, "location": "Nombrilistan", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1519571715617136640/mqYOIGM3_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1505244542609596422/1651156441", "label": null, "url": "https://twitter.com/Vicogressiste"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521507662881562625, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521507662881562625, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GeoffroyDidier", "id": 463907386, "displayname": "Geoffroy Didier", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/GeoffroyDidier"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GeoffroyDidier", "id": 463907386, "displayname": "Geoffroy Didier", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/GeoffroyDidier"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Zemmour"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/jeannotdupeuple/status/1521520324449296385", "date": "2022-05-03T16:01:28+00:00", "content": "\"Le #RassemblementNational #RN #MLP veut la mort de #Reconqu\u00eate #R!\u00bb(#Zemmour),\nquitte \u00e0 faire gagner #EM &amp; #JLM: il fallait s\u2019abstenir au 2T de la PR&amp;aux #L\u00e9gislatives s\u2019il n\u2019y pas d\u2019accord,voter MLP RN c\u2019est affaiblir R! \n#UnionDesPatriotes\n#R! #L\u00e9gislatives\n#Cnews #LCI #BFMTV", "renderedContent": "\"Le #RassemblementNational #RN #MLP veut la mort de #Reconqu\u00eate #R!\u00bb(#Zemmour),\nquitte \u00e0 faire gagner #EM &amp; #JLM: il fallait s\u2019abstenir au 2T de la PR&amp;aux #L\u00e9gislatives s\u2019il n\u2019y pas d\u2019accord,voter MLP RN c\u2019est affaiblir R! \n#UnionDesPatriotes\n#R! #L\u00e9gislatives\n#Cnews #LCI #BFMTV", "id": 1521520324449296385, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "jeannotdupeuple", "id": 858739669537890306, "displayname": "c. jeannot", "description": "EZ-L\u00e9gislatives;EM-MLP=nuls;(exLR);suppres.PassEM&McKinsey;UE ds Nations;stop migrants;m\u00eame Retraite Revaloris\u00e9e pour ts 65a;\u00e9galit\u00e9 Public-Priv\u00e9;", "rawDescription": "EZ-L\u00e9gislatives;EM-MLP=nuls;(exLR);suppres.PassEM&McKinsey;UE ds Nations;stop migrants;m\u00eame Retraite Revaloris\u00e9e pour ts 65a;\u00e9galit\u00e9 Public-Priv\u00e9;", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2017-04-30T17:47:46+00:00", "followersCount": 3470, "friendsCount": 4886, "statusesCount": 45550, "favouritesCount": 69059, "listedCount": 3, "mediaCount": 8, "location": "CeA Alsace, Grand Est, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1491055126022434821/Z23hDl2j_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/858739669537890306/1644329732", "label": null, "url": "https://twitter.com/jeannotdupeuple"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521520324449296385, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["RassemblementNational", "RN", "MLP", "Reconqu\u00eate", "R", "Zemmour", "EM", "JLM", "L\u00e9gislatives", "UnionDesPatriotes", "R", "L\u00e9gislatives", "Cnews", "LCI", "BFMTV"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/kanelle77/status/1521518929415327744", "date": "2022-05-03T15:55:55+00:00", "content": "@NamiasRobert @geriroz Mais quelle perte de temps quand m\u00eame, au lieu de parler de l\u2019int\u00e9r\u00eat du pays tous les m\u00e9dias nous ont abreuv\u00e9 de #Zemmour pendant des mois !!", "renderedContent": "@NamiasRobert @geriroz Mais quelle perte de temps quand m\u00eame, au lieu de parler de l\u2019int\u00e9r\u00eat du pays tous les m\u00e9dias nous ont abreuv\u00e9 de #Zemmour pendant des mois !!", "id": 1521518929415327744, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "kanelle77", "id": 466446264, "displayname": "kanelle \ud83d\udeb6\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f", "description": "C\u2019est mon avis mais vous n\u2019\u00eates surtout pas oblig\u00e9s de le partager #LaRepubliqueEnMarche #TeamMacron \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfaje bloque facilement", "rawDescription": "C\u2019est mon avis mais vous n\u2019\u00eates surtout pas oblig\u00e9s de le partager #LaRepubliqueEnMarche #TeamMacron \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfaje bloque facilement", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-01-17T12:18:24+00:00", "followersCount": 4528, "friendsCount": 2051, "statusesCount": 157667, "favouritesCount": 2418, "listedCount": 65, "mediaCount": 2478, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000095244919/196d67fa14888c28586ff818fd61f594_normal.jpeg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/466446264/1361635197", "label": null, "url": "https://twitter.com/kanelle77"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521402924315791361, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521402924315791361, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "NamiasRobert", "id": 1898267366, "displayname": "Namias Robert", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/NamiasRobert"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "NamiasRobert", "id": 1898267366, "displayname": "Namias Robert", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/NamiasRobert"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "geriroz", "id": 66842140, "displayname": "GeriRoz", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/geriroz"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Zemmour"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Melissarose91_/status/1521518470025859074", "date": "2022-05-03T15:54:06+00:00", "content": "Voil\u00e0 m\u00eame pas tranquille pendant ses vacances... Des jeunes veulent se battre \u00e0 la piscine... A votre avis, qui sont ses fouteurs de merde??\n#yenamarre #Zemmour #MaFrance #dehors", "renderedContent": "Voil\u00e0 m\u00eame pas tranquille pendant ses vacances... Des jeunes veulent se battre \u00e0 la piscine... A votre avis, qui sont ses fouteurs de merde??\n#yenamarre #Zemmour #MaFrance #dehors", "id": 1521518470025859074, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Melissarose91_", "id": 1499618953139740673, "displayname": "\ud83c\udf38C\u00e9line\ud83c\udf38", "description": "Mon c\u0153ur est rempli d'amour pour ce pays.\nUn jour on se r\u00e9veille et tout devient \u00e9vident.\nSoit la personne dont tu as toujours r\u00eav\u00e9 d'\u00eatre.\u2728\u2728", "rawDescription": "Mon c\u0153ur est rempli d'amour pour ce pays.\nUn jour on se r\u00e9veille et tout devient \u00e9vident.\nSoit la personne dont tu as toujours r\u00eav\u00e9 d'\u00eatre.\u2728\u2728", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2022-03-04T05:33:52+00:00", "followersCount": 850, "friendsCount": 289, "statusesCount": 115, "favouritesCount": 428, "listedCount": 0, "mediaCount": 28, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1519356693787951104/7uZWoHAL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1499618953139740673/1651209917", "label": null, "url": "https://twitter.com/Melissarose91_"}, "replyCount": 4, "retweetCount": 1, "likeCount": 5, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521518470025859074, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["yenamarre", "Zemmour", "MaFrance", "dehors"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/bernard_gerin/status/1521516523201994752", "date": "2022-05-03T15:46:22+00:00", "content": "@Alexlevrier @JLMelenchon @franceinter Si je dit que le journaliste (?) #Zemmour \u00e9tait ... tout ce qu'il est (pas la place) avant m\u00eame sa candidature, je m'en prend \u00e0 la &lt;&lt;presse&gt;&gt; aussi?", "renderedContent": "@Alexlevrier @JLMelenchon @franceinter Si je dit que le journaliste (?) #Zemmour \u00e9tait ... tout ce qu'il est (pas la place) avant m\u00eame sa candidature, je m'en prend \u00e0 la &lt;&lt;presse&gt;&gt; aussi?", "id": 1521516523201994752, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "bernard_gerin", "id": 3311665673, "displayname": "bernard gerin", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2015-06-07T09:00:19+00:00", "followersCount": 50, "friendsCount": 38, "statusesCount": 4999, "favouritesCount": 2537, "listedCount": 0, "mediaCount": 35, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/bernard_gerin"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521485446680875008, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521485446680875008, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Alexlevrier", "id": 110497513, "displayname": "Alexis L\u00e9vrier", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Alexlevrier"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Alexlevrier", "id": 110497513, "displayname": "Alexis L\u00e9vrier", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Alexlevrier"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "franceinter", "id": 34867057, "displayname": "France Inter", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/franceinter"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Zemmour"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Zemmour_bot/status/1521515471123599360", "date": "2022-05-03T15:42:11+00:00", "content": "\u00c9ric #Zemmour est instinctif. https://t.co/Cu4kAkQCdT", "renderedContent": "\u00c9ric #Zemmour est instinctif. https://t.co/Cu4kAkQCdT", "id": 1521515471123599360, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Zemmour_bot", "id": 1469002585705168904, "displayname": "Zemmour Bot", "description": "Un tweet chaque heure avec les qualificatifs les plus courants de la langue fran\u00e7aise.", "rawDescription": "Un tweet chaque heure avec les qualificatifs les plus courants de la langue fran\u00e7aise.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-12-09T17:54:55+00:00", "followersCount": 227, "friendsCount": 0, "statusesCount": 3945, "favouritesCount": 1, "listedCount": 2, "mediaCount": 3403, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1469002987184001043/rTYaAqgF_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1469002585705168904/1639124876", "label": null, "url": "https://twitter.com/Zemmour_bot"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521515471123599360, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://cheapbotsdonequick.com\" rel=\"nofollow\">Cheap Bots, Done Quick!</a>", "sourceUrl": "https://cheapbotsdonequick.com", "sourceLabel": "Cheap Bots, Done Quick!", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR2CQf9VUAAt9lu?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR2CQf9VUAAt9lu?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Zemmour"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/jgilb48/status/1521514677200633856", "date": "2022-05-03T15:39:02+00:00", "content": "@jacques_oziel @Bruce_Toussaint en restant zen, #Zemmour a fait ressortir la pauvret\u00e9 intellect. de ce #Patibulaire gauchiste vulgaire ! \n\"La vulgarit\u00e9, \u00e7a ne s'improvise pas. On est vulgaire. On na\u00eet vulgaire. C'est une infirmit\u00e9 de l'\u00e2me.\" (G. Bedos) https://t.co/ZDSOrtUi6C", "renderedContent": "@jacques_oziel @Bruce_Toussaint en restant zen, #Zemmour a fait ressortir la pauvret\u00e9 intellect. de ce #Patibulaire gauchiste vulgaire ! \n\"La vulgarit\u00e9, \u00e7a ne s'improvise pas. On est vulgaire. On na\u00eet vulgaire. C'est une infirmit\u00e9 de l'\u00e2me.\" (G. Bedos) https://t.co/ZDSOrtUi6C", "id": 1521514677200633856, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "jgilb48", "id": 4017280223, "displayname": "Nanie", "description": "secr\u00e9taire m\u00e9dicale retrait\u00e9e\nCatholique\naime la philosophie\npro #FDO\nanti #Wok\nanti #neof\u00e9ministes\nanti #gauche #extr\u00eamegauche\nPro #Zemmour pro #Isra\u00ebl", "rawDescription": "secr\u00e9taire m\u00e9dicale retrait\u00e9e\nCatholique\naime la philosophie\npro #FDO\nanti #Wok\nanti #neof\u00e9ministes\nanti #gauche #extr\u00eamegauche\nPro #Zemmour pro #Isra\u00ebl", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2015-10-22T13:57:00+00:00", "followersCount": 2162, "friendsCount": 409, "statusesCount": 211782, "favouritesCount": 107826, "listedCount": 111, "mediaCount": 11665, "location": "Champagne-Ardennes", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/755057805455949824/cjvFfmb-_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4017280223/1648055584", "label": null, "url": "https://twitter.com/jgilb48"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521179229282570242, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1_j8EXIAAtsIC?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1_j8EXIAAtsIC?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521179229282570242, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "jacques_oziel", "id": 1445415368877613061, "displayname": "O\u24cfiel Jacques \u24cf\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/jacques_oziel"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "jacques_oziel", "id": 1445415368877613061, "displayname": "O\u24cfiel Jacques \u24cf\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/jacques_oziel"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Bruce_Toussaint", "id": 356902110, "displayname": "Bruce Toussaint", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Bruce_Toussaint"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Zemmour", "Patibulaire"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/DarkhousegraphX/status/1521514318885445634", "date": "2022-05-03T15:37:36+00:00", "content": "@BFMTV Les \u24c2\ufe0fn' \u24c2\ufe0f's voient ceux qu\u2019ils draguaient (\ud83d\udc94 ouch) faire la meme analyse que #Zemmour . \nCa commence a se voir le business", "renderedContent": "@BFMTV Les \u24c2\ufe0fn' \u24c2\ufe0f's voient ceux qu\u2019ils draguaient (\ud83d\udc94 ouch) faire la meme analyse que #Zemmour . \nCa commence a se voir le business", "id": 1521514318885445634, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "DarkhousegraphX", "id": 45004089, "displayname": "Nico Marlyn", "description": "Hard worker #RadioZ0ZZ GettR :@Nico_Marlyn", "rawDescription": "Hard worker #RadioZ0ZZ GettR :@Nico_Marlyn", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2009-06-05T21:40:00+00:00", "followersCount": 1188, "friendsCount": 1025, "statusesCount": 14476, "favouritesCount": 25847, "listedCount": 4, "mediaCount": 571, "location": "France. Paris", "protected": false, "linkUrl": "http://www.aesthesia-rocks.com", "linkTcourl": "https://t.co/pmjhr41RWj", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/252503376/Proftwitter_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/45004089/1546807768", "label": null, "url": "https://twitter.com/DarkhousegraphX"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521383862651170816, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521383862651170816, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BFMTV", "id": 133663801, "displayname": "BFMTV", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BFMTV"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BFMTV", "id": 133663801, "displayname": "BFMTV", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BFMTV"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Zemmour"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/BensaadiSaid/status/1521513335358996482", "date": "2022-05-03T15:33:42+00:00", "content": "Que des pseudo nationalistes fran\u00e7ais puissent se ranger derri\u00e8re #Zemmour, qui a pour mod\u00e8le  #P\u00e9tain, admirateur des r\u00e9gimes facshistes, qui ne r\u00eavait que d'une chose, \u00e9craser la #R\u00e9publique, comme en Italie, Espagne, Allemagne ou Japon. \u00c7a donne une id\u00e9e de leur clairvoyance.", "renderedContent": "Que des pseudo nationalistes fran\u00e7ais puissent se ranger derri\u00e8re #Zemmour, qui a pour mod\u00e8le  #P\u00e9tain, admirateur des r\u00e9gimes facshistes, qui ne r\u00eavait que d'une chose, \u00e9craser la #R\u00e9publique, comme en Italie, Espagne, Allemagne ou Japon. \u00c7a donne une id\u00e9e de leur clairvoyance.", "id": 1521513335358996482, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BensaadiSaid", "id": 1239906595569643520, "displayname": "Bensaadi Sa\u00efd", "description": "Je suis juste un citoyen de gauche, horrifi\u00e9 par la tandence droiti\u00e8re de la soci\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise,  et de l'avenir sombre qui se profile.", "rawDescription": "Je suis juste un citoyen de gauche, horrifi\u00e9 par la tandence droiti\u00e8re de la soci\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise,  et de l'avenir sombre qui se profile.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2020-03-17T13:30:12+00:00", "followersCount": 1707, "friendsCount": 3080, "statusesCount": 13515, "favouritesCount": 10977, "listedCount": 0, "mediaCount": 189, "location": "Auvergne Rh\u00f4ne-Alpes ", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1242840484042756097/-ckt_fg9_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1239906595569643520/1586152266", "label": null, "url": "https://twitter.com/BensaadiSaid"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 3, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521513335358996482, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Zemmour", "P\u00e9tain", "R\u00e9publique"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/eRaoulZ/status/1521513254744477703", "date": "2022-05-03T15:33:22+00:00", "content": "@EricPiolle Cher @EricPiolle, le Rubicon est franchi depuis longtemps par @EELV.\nVous \u00eates d\u00e9sormais l'ennemi int\u00e9rieur : le l\u00e2che, le traitre, l'insoumi si soumis.\nBelle d\u00e9construction que la votre !\nNotre #RECONQUETE passera aussi par l'identification de rampants tels que vous.\n#Zemmour", "renderedContent": "@EricPiolle Cher @EricPiolle, le Rubicon est franchi depuis longtemps par @EELV.\nVous \u00eates d\u00e9sormais l'ennemi int\u00e9rieur : le l\u00e2che, le traitre, l'insoumi si soumis.\nBelle d\u00e9construction que la votre !\nNotre #RECONQUETE passera aussi par l'identification de rampants tels que vous.\n#Zemmour", "id": 1521513254744477703, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "eRaoulZ", "id": 989823278, "displayname": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf5 ZeRaoul", "description": "Qui ne mange pas meurt, mais qui ne pense pas rampe. Victor Hugo.\n\ud83c\udf3fPionnier RECONQUETE ! (Rh\u00f4ne - 1\u00e8re Circonscription).", "rawDescription": "Qui ne mange pas meurt, mais qui ne pense pas rampe. Victor Hugo.\n\ud83c\udf3fPionnier RECONQUETE ! (Rh\u00f4ne - 1\u00e8re Circonscription).", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-12-04T23:54:25+00:00", "followersCount": 2856, "friendsCount": 4658, "statusesCount": 3196, "favouritesCount": 4787, "listedCount": 1, "mediaCount": 143, "location": "Lyon, France", "protected": false, "linkUrl": "http://parti-reconquete.fr", "linkTcourl": "https://t.co/c0jNiYePhB", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504505933048786953/rv7Ev5qh_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/989823278/1649020669", "label": null, "url": "https://twitter.com/eRaoulZ"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521464811397292032, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521464811397292032, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "EricPiolle", "id": 1137353412, "displayname": "\u00c9ric Piolle", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/EricPiolle"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "EricPiolle", "id": 1137353412, "displayname": "\u00c9ric Piolle", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/EricPiolle"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "EricPiolle", "id": 1137353412, "displayname": "\u00c9ric Piolle", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/EricPiolle"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "EELV", "id": 17710206, "displayname": "EELV", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/EELV"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["RECONQUETE", "Zemmour"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/MeyerEnCampagne/status/1521511891796910082", "date": "2022-05-03T15:27:57+00:00", "content": "@Paul00000002 Madame Le Pen, quand sous l'effet de la gravit\u00e9 le nombril se rapproche inexorablement du trou du cul, l'\u00e9gocentrisme commence \u00e0 sentir la merde.\n\n@MLP_officiel #legislatives2022 #UnionNationaleLegislatives #Zemmour", "renderedContent": "@Paul00000002 Madame Le Pen, quand sous l'effet de la gravit\u00e9 le nombril se rapproche inexorablement du trou du cul, l'\u00e9gocentrisme commence \u00e0 sentir la merde.\n\n@MLP_officiel #legislatives2022 #UnionNationaleLegislatives #Zemmour", "id": 1521511891796910082, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MeyerEnCampagne", "id": 1484681206570573827, "displayname": "Christophe ou l'Alsace avec Zemmour #RECONQUETE", "description": "S\u00e9n\u00e8que disait : \"L'important n'est pas la mani\u00e8re dont l'injure est faite, mais celle dont elle est support\u00e9e.\" \n\nNous, Juifs, nous sommes #Zemmour", "rawDescription": "S\u00e9n\u00e8que disait : \"L'important n'est pas la mani\u00e8re dont l'injure est faite, mais celle dont elle est support\u00e9e.\" \n\nNous, Juifs, nous sommes #Zemmour", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2022-01-22T00:16:23+00:00", "followersCount": 4028, "friendsCount": 4158, "statusesCount": 12612, "favouritesCount": 9710, "listedCount": 5, "mediaCount": 730, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1516114895879684107/v8TfhTd1_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1484681206570573827/1650186017", "label": null, "url": "https://twitter.com/MeyerEnCampagne"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521479722403774466, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521504018647982080, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Paul00000002", "id": 1471546956115816451, "displayname": "Paul de Tarse", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Paul00000002"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Paul00000002", "id": 1471546956115816451, "displayname": "Paul de Tarse", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Paul00000002"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MLP_officiel", "id": 217749896, "displayname": "Marine Le Pen", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/MLP_officiel"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["legislatives2022", "UnionNationaleLegislatives", "Zemmour"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/RubagottiAdrien/status/1521511655447871488", "date": "2022-05-03T15:27:01+00:00", "content": "@JphTanguy @MichelTorren @ZemmourEric Et sinon quand est-ce que vous remerciez les \u00e9lecteurs #Reconquete  pour leurs vote au 2 \u00e9me tours ?  Enfa\u00eete  #Zemmour  la fait \u00e9galement ce geste . https://t.co/HrM6Kn4WBb", "renderedContent": "@JphTanguy @MichelTorren @ZemmourEric Et sinon quand est-ce que vous remerciez les \u00e9lecteurs #Reconquete  pour leurs vote au 2 \u00e9me tours ?  Enfa\u00eete  #Zemmour  la fait \u00e9galement ce geste . https://t.co/HrM6Kn4WBb", "id": 1521511655447871488, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "RubagottiAdrien", "id": 774721031554596864, "displayname": "Rubagotti  Adrien", "description": "Conseiller municipal   #Reconqu\u00eate \n#isere #vienne \n\n #Vienne38", "rawDescription": "Conseiller municipal   #Reconqu\u00eate \n#isere #vienne \n\n #Vienne38", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-09-10T21:27:42+00:00", "followersCount": 951, "friendsCount": 153, "statusesCount": 2396, "favouritesCount": 17205, "listedCount": 2, "mediaCount": 401, "location": "Vienne, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/774724423593189376/_7jsXWaQ_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/774721031554596864/1588085816", "label": null, "url": "https://twitter.com/RubagottiAdrien"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521389687142764545, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1-yNKXoAEIQSO?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1-yNKXoAEIQSO?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521505299169001472, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JphTanguy", "id": 288854464, "displayname": "Jean Philippe Tanguy \u24c2\ufe0f", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JphTanguy"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JphTanguy", "id": 288854464, "displayname": "Jean Philippe Tanguy \u24c2\ufe0f", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JphTanguy"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MichelTorren", "id": 1387094587840385025, "displayname": "michel torren", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/MichelTorren"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ZemmourEric", "id": 1183418538285027329, "displayname": "Eric Zemmour", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ZemmourEric"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Reconquete", "Zemmour"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/06tilou/status/1521509985565519875", "date": "2022-05-03T15:20:23+00:00", "content": "J'invite les \u00e9lecteurs de #MLP a r\u00e9fl\u00e9chir car elle va vous la faire \u00e0 l'envers , son unique but c'est de d\u00e9truire #Zemmour et pour cela elle se frotte \u00e0 Macrotte , c'est cela que vous voulez ???", "renderedContent": "J'invite les \u00e9lecteurs de #MLP a r\u00e9fl\u00e9chir car elle va vous la faire \u00e0 l'envers , son unique but c'est de d\u00e9truire #Zemmour et pour cela elle se frotte \u00e0 Macrotte , c'est cela que vous voulez ???", "id": 1521509985565519875, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "06tilou", "id": 2749289254, "displayname": "libert\u00e906 \ud83e\uded2 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "description": "Le monde ne sera pas d\u00e9truit par ceux qui font le mal, mais par ceux qui le regardent sans rien faire.\nJ'aime les animaux plus que les gens m'en voulez pas !!!", "rawDescription": "Le monde ne sera pas d\u00e9truit par ceux qui font le mal, mais par ceux qui le regardent sans rien faire.\nJ'aime les animaux plus que les gens m'en voulez pas !!!", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2014-08-21T17:10:52+00:00", "followersCount": 1677, "friendsCount": 1398, "statusesCount": 33665, "favouritesCount": 36834, "listedCount": 2, "mediaCount": 1200, "location": "Antibes, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1487920299156901891/e8Hc8SBr_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2749289254/1645958889", "label": null, "url": "https://twitter.com/06tilou"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 2, "likeCount": 4, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521509985565519875, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["MLP", "Zemmour"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/jgilb48/status/1521508562643693574", "date": "2022-05-03T15:14:44+00:00", "content": "@AlexDeRubempre #BruceToussaint est b\u00eate jusqu'\u00e0 sous-estimer l'intelligence de #Zemmour ; d'ailleurs, cette citation lui sied \u00e0 merveille !\n\"Le propre de la m\u00e9diocrit\u00e9 est de se croire sup\u00e9rieur.\" (Fran\u00e7ois De La Rochefoucauld)", "renderedContent": "@AlexDeRubempre #BruceToussaint est b\u00eate jusqu'\u00e0 sous-estimer l'intelligence de #Zemmour ; d'ailleurs, cette citation lui sied \u00e0 merveille !\n\"Le propre de la m\u00e9diocrit\u00e9 est de se croire sup\u00e9rieur.\" (Fran\u00e7ois De La Rochefoucauld)", "id": 1521508562643693574, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "jgilb48", "id": 4017280223, "displayname": "Nanie", "description": "secr\u00e9taire m\u00e9dicale retrait\u00e9e\nCatholique\naime la philosophie\npro #FDO\nanti #Wok\nanti #neof\u00e9ministes\nanti #gauche #extr\u00eamegauche\nPro #Zemmour pro #Isra\u00ebl", "rawDescription": "secr\u00e9taire m\u00e9dicale retrait\u00e9e\nCatholique\naime la philosophie\npro #FDO\nanti #Wok\nanti #neof\u00e9ministes\nanti #gauche #extr\u00eamegauche\nPro #Zemmour pro #Isra\u00ebl", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2015-10-22T13:57:00+00:00", "followersCount": 2162, "friendsCount": 409, "statusesCount": 211782, "favouritesCount": 107826, "listedCount": 111, "mediaCount": 11665, "location": "Champagne-Ardennes", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/755057805455949824/cjvFfmb-_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4017280223/1648055584", "label": null, "url": "https://twitter.com/jgilb48"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 2, "likeCount": 2, "quoteCount": 1, "conversationId": 1521190104693456899, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521190104693456899, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AlexDeRubempre", "id": 1496928067004080134, "displayname": "Alexandre De Rubempr\u00e9 \u24e9", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/AlexDeRubempre"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AlexDeRubempre", "id": 1496928067004080134, "displayname": "Alexandre De Rubempr\u00e9 \u24e9", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/AlexDeRubempre"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["BruceToussaint", "Zemmour"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/MeyerEnCampagne/status/1521508528845959169", "date": "2022-05-03T15:14:36+00:00", "content": "Madame Le Pen, quand sous l'effet de la gravit\u00e9 le nombril se rapproche inexorablement du trou du cul, l'\u00e9gocentrisme commence \u00e0 sentir la merde.\n\n@MLP_officiel #legislatives2022 #UnionNationaleLegislatives #Zemmour", "renderedContent": "Madame Le Pen, quand sous l'effet de la gravit\u00e9 le nombril se rapproche inexorablement du trou du cul, l'\u00e9gocentrisme commence \u00e0 sentir la merde.\n\n@MLP_officiel #legislatives2022 #UnionNationaleLegislatives #Zemmour", "id": 1521508528845959169, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MeyerEnCampagne", "id": 1484681206570573827, "displayname": "Christophe ou l'Alsace avec Zemmour #RECONQUETE", "description": "S\u00e9n\u00e8que disait : \"L'important n'est pas la mani\u00e8re dont l'injure est faite, mais celle dont elle est support\u00e9e.\" \n\nNous, Juifs, nous sommes #Zemmour", "rawDescription": "S\u00e9n\u00e8que disait : \"L'important n'est pas la mani\u00e8re dont l'injure est faite, mais celle dont elle est support\u00e9e.\" \n\nNous, Juifs, nous sommes #Zemmour", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2022-01-22T00:16:23+00:00", "followersCount": 4028, "friendsCount": 4158, "statusesCount": 12612, "favouritesCount": 9710, "listedCount": 5, "mediaCount": 730, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1516114895879684107/v8TfhTd1_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1484681206570573827/1650186017", "label": null, "url": "https://twitter.com/MeyerEnCampagne"}, "replyCount": 2, "retweetCount": 0, "likeCount": 4, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521508528845959169, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MLP_officiel", "id": 217749896, "displayname": "Marine Le Pen", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/MLP_officiel"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["legislatives2022", "UnionNationaleLegislatives", "Zemmour"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/IBenoujda/status/1521508380921241600", "date": "2022-05-03T15:14:00+00:00", "content": "INCROYABLE - Le policier pro #Zemmour cathodique #BrunoAttal \u00ab 80 \u00e0 90% des personnes qu\u2019il a interpell\u00e9es sont d\u2019ethnie africaine ou nord-africaine et le GRAND REMPLACEMENT \u00bb apr\u00e8s on nous dit qu'il n'y pas de FACHO dans la police https://t.co/TQiDSYbg8m", "renderedContent": "INCROYABLE - Le policier pro #Zemmour cathodique #BrunoAttal \u00ab 80 \u00e0 90% des personnes qu\u2019il a interpell\u00e9es sont d\u2019ethnie africaine ou nord-africaine et le GRAND REMPLACEMENT \u00bb apr\u00e8s on nous dit qu'il n'y pas de FACHO dans la police https://t.co/TQiDSYbg8m", "id": 1521508380921241600, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "IBenoujda", "id": 1499384195130564610, "displayname": "Crazy Insoumi-SION", "description": "Contre la propagande et la censue , on r\u00e9informe , v\u00e9rifiez tous nos post svp", "rawDescription": "Contre la propagande et la censue , on r\u00e9informe , v\u00e9rifiez tous nos post svp", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2022-03-03T14:01:04+00:00", "followersCount": 64, "friendsCount": 82, "statusesCount": 864, "favouritesCount": 12, "listedCount": 1, "mediaCount": 434, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1499384363670245380/V3cajx-a_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/IBenoujda"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521508380921241600, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1521508094903267329/pu/img/87HYPeA6qW_TbnXI.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521508094903267329/pu/pl/3Hdxc-iv_Avglzpr.m3u8?tag=12&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521508094903267329/pu/vid/472x264/iHMpOinO7qiVFzyV.mp4?tag=12", "bitrate": 256000}], "duration": 92.555, "views": 10}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Zemmour", "BrunoAttal"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/kanatonII/status/1521506642323550208", "date": "2022-05-03T15:07:06+00:00", "content": "Les #Melenchon #Zemmour #LePen ont encore un point commun : la haine du #juif comme leur sauveur #Lavrov . #Zemmour est le kapo du groupe qui se d\u00e9teste tellement qu'il sauterait lui m\u00eame dans un train plomb\u00e9. #Ukraine #russieukraine", "renderedContent": "Les #Melenchon #Zemmour #LePen ont encore un point commun : la haine du #juif comme leur sauveur #Lavrov . #Zemmour est le kapo du groupe qui se d\u00e9teste tellement qu'il sauterait lui m\u00eame dans un train plomb\u00e9. #Ukraine #russieukraine", "id": 1521506642323550208, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "kanatonII", "id": 87000390, "displayname": "kanatonII", "description": "\"Vous avez voulu \u00e9viter la guerre au prix du d\u00e9shonneur. Vous avez le d\u00e9shonneur et vous aurez la guerre.\" -- W. Churchill", "rawDescription": "\"Vous avez voulu \u00e9viter la guerre au prix du d\u00e9shonneur. Vous avez le d\u00e9shonneur et vous aurez la guerre.\" -- W. Churchill", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2009-11-02T18:43:12+00:00", "followersCount": 3419, "friendsCount": 5001, "statusesCount": 57709, "favouritesCount": 5623, "listedCount": 104, "mediaCount": 1236, "location": "Switzerland", "protected": false, "linkUrl": "https://ukraine.li", "linkTcourl": "https://t.co/d5943dQB8O", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/528559955360485377/v_Ah0bt3_normal.jpeg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/87000390/1645750531", "label": null, "url": "https://twitter.com/kanatonII"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521506642323550208, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Melenchon", "Zemmour", "LePen", "juif", "Lavrov", "Zemmour", "Ukraine", "russieukraine"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/kanatonII/status/1521505165618163712", "date": "2022-05-03T15:01:14+00:00", "content": "C'est que les #melenchon  #zemmour et #Lepen ainsi que la moiti\u00e9 des Fran\u00e7ais \"applaudissent\" et \"encouragent\" tous les jours.\n\nLeur pacifisme n'est qu'un droit donn\u00e9 aux russes d'\u00e9radiquer les ukrainiens...\n\nComment un pays a-t-il pu tomber aussi bas ?\n\n#France #Ukraine https://t.co/m5xt26o1ru", "renderedContent": "C'est que les #melenchon  #zemmour et #Lepen ainsi que la moiti\u00e9 des Fran\u00e7ais \"applaudissent\" et \"encouragent\" tous les jours.\n\nLeur pacifisme n'est qu'un droit donn\u00e9 aux russes d'\u00e9radiquer les ukrainiens...\n\nComment un pays a-t-il pu tomber aussi bas ?\n\n#France #Ukraine https://t.co/m5xt26o1ru", "id": 1521505165618163712, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "kanatonII", "id": 87000390, "displayname": "kanatonII", "description": "\"Vous avez voulu \u00e9viter la guerre au prix du d\u00e9shonneur. Vous avez le d\u00e9shonneur et vous aurez la guerre.\" -- W. Churchill", "rawDescription": "\"Vous avez voulu \u00e9viter la guerre au prix du d\u00e9shonneur. Vous avez le d\u00e9shonneur et vous aurez la guerre.\" -- W. Churchill", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2009-11-02T18:43:12+00:00", "followersCount": 3419, "friendsCount": 5001, "statusesCount": 57709, "favouritesCount": 5623, "listedCount": 104, "mediaCount": 1236, "location": "Switzerland", "protected": false, "linkUrl": "https://ukraine.li", "linkTcourl": "https://t.co/d5943dQB8O", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/528559955360485377/v_Ah0bt3_normal.jpeg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/87000390/1645750531", "label": null, "url": "https://twitter.com/kanatonII"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521505165618163712, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR14i0iXMAM8PBK?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR14i0iXMAM8PBK?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["melenchon", "zemmour", "Lepen", "France", "Ukraine"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Zemmour_bot/status/1521504819197882368", "date": "2022-05-03T14:59:51+00:00", "content": "\u00c9ric #Zemmour est franc. https://t.co/t7efFJwrHE", "renderedContent": "\u00c9ric #Zemmour est franc. https://t.co/t7efFJwrHE", "id": 1521504819197882368, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Zemmour_bot", "id": 1469002585705168904, "displayname": "Zemmour Bot", "description": "Un tweet chaque heure avec les qualificatifs les plus courants de la langue fran\u00e7aise.", "rawDescription": "Un tweet chaque heure avec les qualificatifs les plus courants de la langue fran\u00e7aise.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-12-09T17:54:55+00:00", "followersCount": 227, "friendsCount": 0, "statusesCount": 3945, "favouritesCount": 1, "listedCount": 2, "mediaCount": 3403, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1469002987184001043/rTYaAqgF_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1469002585705168904/1639124876", "label": null, "url": "https://twitter.com/Zemmour_bot"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521504819197882368, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://cheapbotsdonequick.com\" rel=\"nofollow\">Cheap Bots, Done Quick!</a>", "sourceUrl": "https://cheapbotsdonequick.com", "sourceLabel": "Cheap Bots, Done Quick!", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR14kg2VEAAUe8G?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR14kg2VEAAUe8G?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Zemmour"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/yasserlouati/status/1521503709397766144", "date": "2022-05-03T14:55:27+00:00", "content": "#FrenchElections2022 \nThe campaign or rather absence of it\nThe 3h I wasted watching the worst presidential debate since 1974\n#Melenchon's score\n#Zemmour 's deflation\n#LePen's win\nThe collapse of the \"traditional\" parties\nThe future of #France's rigged political game https://t.co/0lbxZfbYeY", "renderedContent": "#FrenchElections2022 \nThe campaign or rather absence of it\nThe 3h I wasted watching the worst presidential debate since 1974\n#Melenchon's score\n#Zemmour 's deflation\n#LePen's win\nThe collapse of the \"traditional\" parties\nThe future of #France's rigged political game twitter.com/MiddleEastEye/\u2026", "id": 1521503709397766144, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "yasserlouati", "id": 105583608, "displayname": "Yasser Louati \u064a\u0627\u0633\u0631 \u0627\u0644\u0644\u0651\u064f\u0648\u0627\u062a\u0650\u064a", "description": "Political Analyst I Head of @justicelibertes I Podcasts \"LesId\u00e9esLibres\" in FR & \"Le Breakdown\" in ENG I Columnist @The_NewArab I", "rawDescription": "Political Analyst I Head of @justicelibertes I Podcasts \"LesId\u00e9esLibres\" in FR & \"Le Breakdown\" in ENG I Columnist @The_NewArab I", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2010-01-16T20:31:36+00:00", "followersCount": 15848, "friendsCount": 1392, "statusesCount": 20827, "favouritesCount": 5491, "listedCount": 143, "mediaCount": 2074, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "https://linktr.ee/YasserLouati", "linkTcourl": "https://t.co/yiufXrMSOW", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1404015727405846528/cB_rTmkr_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/105583608/1610482874", "label": null, "url": "https://twitter.com/yasserlouati"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521503709397766144, "lang": "en", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://twitter.com/MiddleEastEye/status/1521499901535956996"], "tcooutlinks": ["https://t.co/0lbxZfbYeY"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/MiddleEastEye/status/1521499901535956996", "date": "2022-05-03T14:40:19+00:00", "content": "\"Return of Macron: Requiem for the French Republic\"\n\n\u270d\ufe0f Opinion by Yasser Louati\n\nhttps://t.co/FH34uxoc7N https://t.co/QvqI7XEFHH", "renderedContent": "\"Return of Macron: Requiem for the French Republic\"\n\n\u270d\ufe0f Opinion by Yasser Louati\n\nbit.ly/3F8YViG https://t.co/QvqI7XEFHH", "id": 1521499901535956996, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MiddleEastEye", "id": 2373735295, "displayname": "Middle East Eye", "description": "Your eye on the ground. Independent Middle East and North Africa news. Follow @MEEDiscover", "rawDescription": "Your eye on the ground. Independent Middle East and North Africa news. Follow @MEEDiscover", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2014-03-05T13:05:36+00:00", "followersCount": 332733, "friendsCount": 289, "statusesCount": 307152, "favouritesCount": 222, "listedCount": 4339, "mediaCount": 121276, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "https://www.middleeasteye.net/", "linkTcourl": "https://t.co/JDxVWINcJ1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/877558885795717120/rcqDFNLd_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2373735295/1646137270", "label": null, "url": "https://twitter.com/MiddleEastEye"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 3, "likeCount": 4, "quoteCount": 1, "conversationId": 1521499901535956996, "lang": "en", "source": "<a href=\"https://app.agorapulse.com\" rel=\"nofollow\">Agorapulse app</a>", "sourceUrl": "https://app.agorapulse.com", "sourceLabel": "Agorapulse app", "outlinks": ["https://bit.ly/3F8YViG"], "tcooutlinks": ["https://t.co/FH34uxoc7N"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR10GIrXsAEPnZ0?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR10GIrXsAEPnZ0?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["FrenchElections2022", "Melenchon", "Zemmour", "LePen", "France"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Foralonglife/status/1521503674861826048", "date": "2022-05-03T14:55:18+00:00", "content": "@FrenchTylerD @NFuron Bye, bye \ud83d\uddf3\ufe0f\ud83d\uddf3\ufe0f\ud83d\uddf3\ufe0f A jamais. On ne va pas continuer \u00e0 s'exprimer dans le vide \n#Zemmour #MLP", "renderedContent": "@FrenchTylerD @NFuron Bye, bye \ud83d\uddf3\ufe0f\ud83d\uddf3\ufe0f\ud83d\uddf3\ufe0f A jamais. On ne va pas continuer \u00e0 s'exprimer dans le vide \n#Zemmour #MLP", "id": 1521503674861826048, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Foralonglife", "id": 2615444502, "displayname": "ATsouhaits", "description": "Centres d'int\u00e9r\u00eat : commentaires politiques, humour, nouvelles technologies.", "rawDescription": "Centres d'int\u00e9r\u00eat : commentaires politiques, humour, nouvelles technologies.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2014-07-10T13:10:33+00:00", "followersCount": 1023, "friendsCount": 1033, "statusesCount": 20460, "favouritesCount": 4893, "listedCount": 135, "mediaCount": 189, "location": "Gironde, Aquitaine", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/829969770917289984/c9pDUbnh_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2615444502/1486715186", "label": null, "url": "https://twitter.com/Foralonglife"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521134349374181381, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521134349374181381, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "FrenchTylerD", "id": 2494470176, "displayname": "French Tyler Durden", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/FrenchTylerD"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "FrenchTylerD", "id": 2494470176, "displayname": "French Tyler Durden", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/FrenchTylerD"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "NFuron", "id": 835310198, "displayname": "Nathi Nounours \ud83d\ude3a", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/NFuron"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Zemmour", "MLP"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/muzzam78693/status/1521502517489815555", "date": "2022-05-03T14:50:42+00:00", "content": "@TyCrumble35 M\u00e9gret f\u00fbt l'un des pr\u00e9curseurs du national sionisme anti #Islam ultra lib\u00e9ral et #Zemmour a pris la rel\u00e8ve en service command\u00e9 pour l'int\u00e9r\u00eat de sa communaut\u00e9 .", "renderedContent": "@TyCrumble35 M\u00e9gret f\u00fbt l'un des pr\u00e9curseurs du national sionisme anti #Islam ultra lib\u00e9ral et #Zemmour a pris la rel\u00e8ve en service command\u00e9 pour l'int\u00e9r\u00eat de sa communaut\u00e9 .", "id": 1521502517489815555, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "muzzam78693", "id": 764720347698475008, "displayname": "Y'a trop de quoi ? II", "description": "Comment oublier les d\u00e9ferlements de haine et de violence rappelant les heures les sombres de notre histoire (...) #Fachosph\u00e8re", "rawDescription": "Comment oublier les d\u00e9ferlements de haine et de violence rappelant les heures les sombres de notre histoire (...) #Fachosph\u00e8re", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-08-14T07:08:33+00:00", "followersCount": 576, "friendsCount": 220, "statusesCount": 9417, "favouritesCount": 9483, "listedCount": 4, "mediaCount": 1159, "location": "En Banlieue ...", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1512465696487260172/nJLGPLwv_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/764720347698475008/1513201142", "label": null, "url": "https://twitter.com/muzzam78693"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521491630473330691, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521494527034462208, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "TyCrumble35", "id": 1333421775359762435, "displayname": "Ty Crumble", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/TyCrumble35"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "TyCrumble35", "id": 1333421775359762435, "displayname": "Ty Crumble", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/TyCrumble35"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Islam", "Zemmour"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/YesWeDream/status/1521502380759605251", "date": "2022-05-03T14:50:10+00:00", "content": "Les PS qui RT Le Figaro pour critiquer Taha Bouhafs. Vous r\u00e9alisez le ridicule de la situation?\n#NUPES\n#Zemmour", "renderedContent": "Les PS qui RT Le Figaro pour critiquer Taha Bouhafs. Vous r\u00e9alisez le ridicule de la situation?\n#NUPES\n#Zemmour", "id": 1521502380759605251, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "YesWeDream", "id": 402636950, "displayname": "\u039c'\u03b7\u03b1\u03bc\u03bc\u03b5\u03b4", "description": "A perdu espoir, mais y crois encore. Segur que tomba!", "rawDescription": "A perdu espoir, mais y crois encore. Segur que tomba!", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-11-01T11:08:14+00:00", "followersCount": 908, "friendsCount": 2250, "statusesCount": 29365, "favouritesCount": 43715, "listedCount": 13, "mediaCount": 1019, "location": "Paris/Rabat", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409650910821814275/w6K77paG_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/402636950/1441891086", "label": null, "url": "https://twitter.com/YesWeDream"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 1, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521502380759605251, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["NUPES", "Zemmour"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/LeRedge76/status/1521502160814583813", "date": "2022-05-03T14:49:17+00:00", "content": "@GG_RMC @partisocialiste @FranceInsoumise @JLMelenchon J'ai faillit vot\u00e9 #Zemmour puis vote utile pour #MarineLePen \u00e0 cause des sondages, maintenant si il faut voter #Melenchon pour mettre un 1er ministre d'opposition face \u00e0 #macron", "renderedContent": "@GG_RMC @partisocialiste @FranceInsoumise @JLMelenchon J'ai faillit vot\u00e9 #Zemmour puis vote utile pour #MarineLePen \u00e0 cause des sondages, maintenant si il faut voter #Melenchon pour mettre un 1er ministre d'opposition face \u00e0 #macron", "id": 1521502160814583813, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "LeRedge76", "id": 1359044797, "displayname": "LeRedge", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-04-17T09:46:49+00:00", "followersCount": 101, "friendsCount": 42, "statusesCount": 23668, "favouritesCount": 783, "listedCount": 4, "mediaCount": 2873, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504210964396351498/gkMQ59ro_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1359044797/1469535783", "label": null, "url": "https://twitter.com/LeRedge76"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521389663893671936, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521389663893671936, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GG_RMC", "id": 114512948, "displayname": "Les Grandes Gueules", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/GG_RMC"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GG_RMC", "id": 114512948, "displayname": "Les Grandes Gueules", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/GG_RMC"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "partisocialiste", "id": 19900973, "displayname": "Parti socialiste", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/partisocialiste"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "FranceInsoumise", "id": 4897361049, "displayname": "La France insoumise", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/FranceInsoumise"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Zemmour", "MarineLePen", "Melenchon", "macron"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/LaureIzars/status/1521501778457604104", "date": "2022-05-03T14:47:46+00:00", "content": "@GeoffroyLejeune Dommage qu'il n'ait pas voulu \u00e9couter #MichelOnfray qui, s'il avait d\u00e9velopp\u00e9 son volet social, lui aurait apport\u00e9 son soutien\n#Zemmour n'a pas compris que c'etait essentiel pour 1 partie importante de la population qui a des fins de mois difficiles voire tr\u00e8s difficiles. Dommage", "renderedContent": "@GeoffroyLejeune Dommage qu'il n'ait pas voulu \u00e9couter #MichelOnfray qui, s'il avait d\u00e9velopp\u00e9 son volet social, lui aurait apport\u00e9 son soutien\n#Zemmour n'a pas compris que c'etait essentiel pour 1 partie importante de la population qui a des fins de mois difficiles voire tr\u00e8s difficiles. Dommage", "id": 1521501778457604104, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "LaureIzars", "id": 1080403957, "displayname": "Laure Izars", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-01-11T17:37:05+00:00", "followersCount": 52, "friendsCount": 76, "statusesCount": 6590, "favouritesCount": 2567, "listedCount": 1, "mediaCount": 65, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/LaureIzars"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521469231031799808, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521469231031799808, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GeoffroyLejeune", "id": 128698096, "displayname": "Geoffroy Lejeune", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/GeoffroyLejeune"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GeoffroyLejeune", "id": 128698096, "displayname": "Geoffroy Lejeune", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/GeoffroyLejeune"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["MichelOnfray", "Zemmour"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/sinemensuel/status/1521501079795486720", "date": "2022-05-03T14:45:00+00:00", "content": "\ud83c\udf45\ud83c\udf45\ud83c\udf45\ud83c\udf45AVANT PREMI\u00c8RE_La couv' de mai 2022 sign\u00e9e Pinel \ud83c\udf45\ud83c\udf45\ud83c\udf45\n\nRdv d\u00e8s demain en #kiosque :\nhttps://t.co/XBE9a6mDPg\n\n#Presidentielle2022 #pr\u00e9sidentielle #zemmour #lepen #pecresse #Macron #Roussel #M\u00e9lenchon2022 #M\u00e9lenchon #Poutou2022 #ecologie2022 #ecologie #politique #kiosque https://t.co/ssrUonxL65", "renderedContent": "\ud83c\udf45\ud83c\udf45\ud83c\udf45\ud83c\udf45AVANT PREMI\u00c8RE_La couv' de mai 2022 sign\u00e9e Pinel \ud83c\udf45\ud83c\udf45\ud83c\udf45\n\nRdv d\u00e8s demain en #kiosque :\nsinemensuel.com/abonnements/\n\n#Presidentielle2022 #pr\u00e9sidentielle #zemmour #lepen #pecresse #Macron #Roussel #M\u00e9lenchon2022 #M\u00e9lenchon #Poutou2022 #ecologie2022 #ecologie #politique #kiosque https://t.co/ssrUonxL65", "id": 1521501079795486720, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "sinemensuel", "id": 70683528, "displayname": "Sine Mensuel", "description": "Le journal qui fait mal et \u00e7a fait du bien !", "rawDescription": "Le journal qui fait mal et \u00e7a fait du bien !", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2009-09-01T13:50:44+00:00", "followersCount": 12519, "friendsCount": 471, "statusesCount": 3131, "favouritesCount": 425, "listedCount": 320, "mediaCount": 1792, "location": "Paris", "protected": false, "linkUrl": "http://www.sinemensuel.com", "linkTcourl": "https://t.co/ZovVoHNgv6", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1081123547790172160/RNnx9uRS_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/70683528/1651589213", "label": null, "url": "https://twitter.com/sinemensuel"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 8, "likeCount": 19, "quoteCount": 1, "conversationId": 1521501079795486720, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://www.sinemensuel.com/abonnements/"], "tcooutlinks": ["https://t.co/XBE9a6mDPg"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1zempX0AEywHg?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1zempX0AEywHg?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["kiosque", "Presidentielle2022", "pr\u00e9sidentielle", "zemmour", "lepen", "pecresse", "Macron", "Roussel", "M\u00e9lenchon2022", "M\u00e9lenchon", "Poutou2022", "ecologie2022", "ecologie", "politique", "kiosque"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Bambinath2002/status/1521499710586032130", "date": "2022-05-03T14:39:33+00:00", "content": "Pourtant on peut pas louer des stades !? On a fait tout un scandale lors de la campagne de #zemmour ? \ud83d\ude44 https://t.co/TOIUjN6ENw", "renderedContent": "Pourtant on peut pas louer des stades !? On a fait tout un scandale lors de la campagne de #zemmour ? \ud83d\ude44 twitter.com/F_Desouche/sta\u2026", "id": 1521499710586032130, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Bambinath2002", "id": 1449278652856872960, "displayname": "nath", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-10-16T07:39:49+00:00", "followersCount": 75, "friendsCount": 76, "statusesCount": 6288, "favouritesCount": 1171, "listedCount": 1, "mediaCount": 49, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1449278896344604674/RG2f6wZm_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Bambinath2002"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521499710586032130, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://twitter.com/F_Desouche/status/1521104161919668224"], "tcooutlinks": ["https://t.co/TOIUjN6ENw"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/F_Desouche/status/1521104161919668224", "date": "2022-05-02T12:27:47+00:00", "content": "\u00ab Allah Akbar \u00bb : dans les villes d'\u00cele-de-France la fin du Ramadan remplit des stades - https://t.co/GICzAawkae https://t.co/qWGOBJJtQx", "renderedContent": "\u00ab Allah Akbar \u00bb : dans les villes d'\u00cele-de-France la fin du Ramadan remplit des stades - fdesouche.com/2022/05/02/all\u2026 https://t.co/qWGOBJJtQx", "id": 1521104161919668224, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "F_Desouche", "id": 92849144, "displayname": "Fdesouche.com est une revue de presse", "description": "La revue de presse de Fdesouche.com.   Compte officiel.\n\nt.me/fdesoucheoffic\u2026", "rawDescription": "La revue de presse de https://t.co/F8uUMizas0.   Compte officiel.\n\nhttps://t.co/S6XQyiPPaC", "descriptionUrls": [{"text": "Fdesouche.com", "url": "http://Fdesouche.com", "tcourl": "https://t.co/F8uUMizas0", "indices": [22, 45]}, {"text": "t.me/fdesoucheoffic\u2026", "url": "https://t.me/fdesoucheofficiel", "tcourl": "https://t.co/S6XQyiPPaC", "indices": [67, 90]}], "verified": false, "created": "2009-11-26T22:30:30+00:00", "followersCount": 137453, "friendsCount": 1, "statusesCount": 137646, "favouritesCount": 103, "listedCount": 595, "mediaCount": 75405, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://www.fdesouche.com", "linkTcourl": "http://t.co/UA1OHS9hq9", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/879764186196258816/iQC2Ef03_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/92849144/1568052707", "label": null, "url": "https://twitter.com/F_Desouche"}, "replyCount": 221, "retweetCount": 754, "likeCount": 896, "quoteCount": 137, "conversationId": 1521104161919668224, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.fdesouche.com\t\" rel=\"nofollow\">fdesouche.com</a>", "sourceUrl": "https://www.fdesouche.com\t", "sourceLabel": "fdesouche.com", "outlinks": ["https://www.fdesouche.com/2022/05/02/allah-akbar-dans-les-villes-dile-de-france-la-fin-du-ramadan-remplit-des-stades/"], "tcooutlinks": ["https://t.co/GICzAawkae"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRwMLFzXoAElYC6?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRwMLFzXoAElYC6?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["zemmour"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/creagraph/status/1521499597780226049", "date": "2022-05-03T14:39:06+00:00", "content": "@BFMTV @ZemmourEric Faux culs de #BFMTV et de #BruceToussaint.\n#Zemmour a commenc\u00e9 quoi ?\nIl dit la r\u00e9alit\u00e9 des choses, ce que nous vivons tous les jours, mais en gauchos bobos que vous \u00eates, la r\u00e9alit\u00e9 ne vous int\u00e9resse pas.\nVous \u00eates des tra\u00eetres \u00e0 la patrie.\nLa #France sombre dans la d\u00e9cadence.", "renderedContent": "@BFMTV @ZemmourEric Faux culs de #BFMTV et de #BruceToussaint.\n#Zemmour a commenc\u00e9 quoi ?\nIl dit la r\u00e9alit\u00e9 des choses, ce que nous vivons tous les jours, mais en gauchos bobos que vous \u00eates, la r\u00e9alit\u00e9 ne vous int\u00e9resse pas.\nVous \u00eates des tra\u00eetres \u00e0 la patrie.\nLa #France sombre dans la d\u00e9cadence.", "id": 1521499597780226049, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "creagraph", "id": 103620870, "displayname": "\ud83c\udd7c\ud83c\udd78\ud83c\udd72\ud83c\udd77\ud83c\udd74\ud83c\udd7b \ud83c\udd72\ud83c\udd7e\ud83c\udd77\ud83c\udd74\ud83c\udd7d", "description": "\ud835\udde3\ud835\uddf5\ud835\uddfc\ud835\ude01\ud835\uddfc\ud835\uddf4\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfd\ud835\uddf5\ud835\uddf2 \ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddf6\ud835\uddfa\ud835\uddee\ud835\uddf9\ud835\uddf6\ud835\uddf2\ud835\uddff \ud83e\udd93\ud83e\udd81\ud83d\udc2f\ud83d\udc35\ud83d\udc3a\ud83d\udc18\ud83e\udd8f\ud83e\udd9b\ud83d\udc39\ud83d\udc28\ud83d\udc3c\ud83d\udc3b\ud83d\udc30\ud83e\udd9c", "rawDescription": "\ud835\udde3\ud835\uddf5\ud835\uddfc\ud835\ude01\ud835\uddfc\ud835\uddf4\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfd\ud835\uddf5\ud835\uddf2 \ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddf6\ud835\uddfa\ud835\uddee\ud835\uddf9\ud835\uddf6\ud835\uddf2\ud835\uddff \ud83e\udd93\ud83e\udd81\ud83d\udc2f\ud83d\udc35\ud83d\udc3a\ud83d\udc18\ud83e\udd8f\ud83e\udd9b\ud83d\udc39\ud83d\udc28\ud83d\udc3c\ud83d\udc3b\ud83d\udc30\ud83e\udd9c", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2010-01-10T17:34:43+00:00", "followersCount": 398, "friendsCount": 533, "statusesCount": 4994, "favouritesCount": 43728, "listedCount": 5, "mediaCount": 309, "location": "Val d'Oise - France", "protected": false, "linkUrl": "http://www.creagraph.com", "linkTcourl": "https://t.co/uN81hfCO53", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3238827591/c6da110a74cc998fb60f842ba798e7c4_normal.jpeg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/103620870/1399798474", "label": null, "url": "https://twitter.com/creagraph"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521184442638909441, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521184442638909441, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BFMTV", "id": 133663801, "displayname": "BFMTV", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BFMTV"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BFMTV", "id": 133663801, "displayname": "BFMTV", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BFMTV"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ZemmourEric", "id": 1183418538285027329, "displayname": "Eric Zemmour", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ZemmourEric"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["BFMTV", "BruceToussaint", "Zemmour", "France"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/MathieuGZ02/status/1521499082614878208", "date": "2022-05-03T14:37:04+00:00", "content": "Si #Melenchon remporte les l\u00e9gislatives, #Zemmour sera pr\u00e9sident en 2027.", "renderedContent": "Si #Melenchon remporte les l\u00e9gislatives, #Zemmour sera pr\u00e9sident en 2027.", "id": 1521499082614878208, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MathieuGZ02", "id": 1433364737341931523, "displayname": "Mathieu Alavoine \u24e9", "description": "Responsable communication num\u00e9rique \u00ab Reconqu\u00eate \u00bb de l\u2019Aisne. Conservateur et patriote. Porte voix de la France rurale et de ses traditions \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "rawDescription": "Responsable communication num\u00e9rique \u00ab Reconqu\u00eate \u00bb de l\u2019Aisne. Conservateur et patriote. Porte voix de la France rurale et de ses traditions \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-09-02T09:42:56+00:00", "followersCount": 8363, "friendsCount": 373, "statusesCount": 14760, "favouritesCount": 10695, "listedCount": 24, "mediaCount": 8010, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100076064676928", "linkTcourl": "https://t.co/lEBiVjtXlA", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1512898340454903819/xwQCud4e_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1433364737341931523/1651176188", "label": null, "url": "https://twitter.com/MathieuGZ02"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 5, "likeCount": 8, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521499082614878208, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Melenchon", "Zemmour"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/ElsaM2017/status/1521496132538540039", "date": "2022-05-03T14:25:20+00:00", "content": "m\u00eame parle pas ou alors en mal de l'intervew hier soir ! que c'est un mirage dans le d\u00e9sert #Zemmour ! \nMoi je pense #miracle ! et quelque fois faut pas  passer \u00e0 c\u00f4t\u00e9 ! \nPour vos enfants !!! https://t.co/9X8r8QcUf5", "renderedContent": "m\u00eame parle pas ou alors en mal de l'intervew hier soir ! que c'est un mirage dans le d\u00e9sert #Zemmour ! \nMoi je pense #miracle ! et quelque fois faut pas  passer \u00e0 c\u00f4t\u00e9 ! \nPour vos enfants !!! twitter.com/1968Framboisin\u2026", "id": 1521496132538540039, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ElsaM2017", "id": 794248139041603589, "displayname": "Elisabeth Etm", "description": "Passionn\u00e9e de Litt\u00e9rature, Notre Culture inspirante, je me r\u00e9gale de libert\u00e9  Ce mot grav\u00e9 sur  NOTRE fronton s'efface attention  #Danger\nJe suis mari\u00e9e fid\u00e8le", "rawDescription": "Passionn\u00e9e de Litt\u00e9rature, Notre Culture inspirante, je me r\u00e9gale de libert\u00e9  Ce mot grav\u00e9 sur  NOTRE fronton s'efface attention  #Danger\nJe suis mari\u00e9e fid\u00e8le", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-11-03T18:41:27+00:00", "followersCount": 1080, "friendsCount": 1962, "statusesCount": 155752, "favouritesCount": 115665, "listedCount": 10, "mediaCount": 68, "location": "Paris", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350774685622018048/_cZgbOxX_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ElsaM2017"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 5, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521496132538540039, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://twitter.com/1968Framboisine/status/1521480663865696260"], "tcooutlinks": ["https://t.co/9X8r8QcUf5"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/1968Framboisine/status/1521480663865696260", "date": "2022-05-03T13:23:52+00:00", "content": "Est ce que vous avez entendu un m\u00e9dia parler positivement de #Reconquete... Moi non, le bashing permanent sur les cha\u00eenes priv\u00e9es et publiques me conforte que nous sommes leur petit caillou dans la chaussure, \u00e0 nous de continuer \u00e0 les faire boiter \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\udcaa\ud83c\udf3f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udf3f", "renderedContent": "Est ce que vous avez entendu un m\u00e9dia parler positivement de #Reconquete... Moi non, le bashing permanent sur les cha\u00eenes priv\u00e9es et publiques me conforte que nous sommes leur petit caillou dans la chaussure, \u00e0 nous de continuer \u00e0 les faire boiter \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\udcaa\ud83c\udf3f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udf3f", "id": 1521480663865696260, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "1968Framboisine", "id": 1184888710246125570, "displayname": "FRAMBOISINE 1968", "description": "Le meilleur moyen de pr\u00e9parer l'avenir est de prendre soin du pr\u00e9sent.... Et pourquoi pas Z\ud83e\udd17\ud83c\udde8\ud83c\uddf5 Reconqu\u00eate \ud83c\udde8\ud83c\uddf5", "rawDescription": "Le meilleur moyen de pr\u00e9parer l'avenir est de prendre soin du pr\u00e9sent.... Et pourquoi pas Z\ud83e\udd17\ud83c\udde8\ud83c\uddf5 Reconqu\u00eate \ud83c\udde8\ud83c\uddf5", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2019-10-17T17:47:49+00:00", "followersCount": 10547, "friendsCount": 8556, "statusesCount": 92844, "favouritesCount": 194342, "listedCount": 21, "mediaCount": 664, "location": "Haut-Rhin, Alsace", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1184889362401710081/rF3rO1K1_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1184888710246125570/1638720443", "label": null, "url": "https://twitter.com/1968Framboisine"}, "replyCount": 6, "retweetCount": 31, "likeCount": 84, "quoteCount": 1, "conversationId": 1521480663865696260, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Reconquete"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Zemmour", "miracle"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/indalodg/status/1521495634825601028", "date": "2022-05-03T14:23:22+00:00", "content": "@BFMTV Attention c\u2019est pas gentil de dire cela, #MLP va te blacklister \ud83d\ude05 avec #Zemmour", "renderedContent": "@BFMTV Attention c\u2019est pas gentil de dire cela, #MLP va te blacklister \ud83d\ude05 avec #Zemmour", "id": 1521495634825601028, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "indalodg", "id": 2995519882, "displayname": "FJR", "description": "Entrepreneur #application #immobilier", "rawDescription": "Entrepreneur #application #immobilier", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2015-01-24T08:34:19+00:00", "followersCount": 17, "friendsCount": 91, "statusesCount": 998, "favouritesCount": 1485, "listedCount": 1, "mediaCount": 26, "location": "Barcelone, Catalogne", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/568446759924690944/-iH6ZMaK_normal.jpeg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2995519882/1628928582", "label": null, "url": "https://twitter.com/indalodg"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521383862651170816, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521383862651170816, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BFMTV", "id": 133663801, "displayname": "BFMTV", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BFMTV"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BFMTV", "id": 133663801, "displayname": "BFMTV", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BFMTV"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["MLP", "Zemmour"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/lesFreresFly/status/1521495059924983815", "date": "2022-05-03T14:21:04+00:00", "content": "L'acc\u00e8s aux Stades est:\n\n\u2022 Autoris\u00e9 pour les grandes pri\u00e8res Islamiques\n\n\u2022 Refus\u00e9 \u00e0 un candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle\n\nC'est tout \u00e0 fait normal en France\n#Zemmour #Reconquete https://t.co/ObA4fk5O09", "renderedContent": "L'acc\u00e8s aux Stades est:\n\n\u2022 Autoris\u00e9 pour les grandes pri\u00e8res Islamiques\n\n\u2022 Refus\u00e9 \u00e0 un candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle\n\nC'est tout \u00e0 fait normal en France\n#Zemmour #Reconquete https://t.co/ObA4fk5O09", "id": 1521495059924983815, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "lesFreresFly", "id": 1467259455624683525, "displayname": "\ud83c\uddfb\ud83c\udde6Le Pape TontonBen 1e\ud83c\udf3f", "description": "Ancien Hooligan du Vatican FC devenu Sage puis Pape.\nAime la France mais moins le peuple Fran\u00e7ais depuis le 24 Avril...\nSoyez heureux, Soyons moins cons \ud83d\ude4f", "rawDescription": "Ancien Hooligan du Vatican FC devenu Sage puis Pape.\nAime la France mais moins le peuple Fran\u00e7ais depuis le 24 Avril...\nSoyez heureux, Soyons moins cons \ud83d\ude4f", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-12-04T22:28:30+00:00", "followersCount": 1548, "friendsCount": 1312, "statusesCount": 606, "favouritesCount": 1716, "listedCount": 0, "mediaCount": 88, "location": "Vatican sur Loire", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1519968704485863427/KBUt7MJK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1467259455624683525/1649946997", "label": null, "url": "https://twitter.com/lesFreresFly"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521495059924983815, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1vsbhWQAMYyln?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1vsbhWQAMYyln?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Zemmour", "Reconquete"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/GunsAkimbo_/status/1521494139531051008", "date": "2022-05-03T14:17:25+00:00", "content": "@hervelefebvre4 @GhFlorent L arriv\u00e9e de #Zemmour sur la sc\u00e8ne politique, a permis de mettre en \u00e9vidence les v\u00e9ritables ambitions du RN. Aujourd'hui il n y a plus de doute possible. Ils sont d\u00e9masqu\u00e9s, aux peuples fran\u00e7ais maintenant d ouvrir enfin les yeux.", "renderedContent": "@hervelefebvre4 @GhFlorent L arriv\u00e9e de #Zemmour sur la sc\u00e8ne politique, a permis de mettre en \u00e9vidence les v\u00e9ritables ambitions du RN. Aujourd'hui il n y a plus de doute possible. Ils sont d\u00e9masqu\u00e9s, aux peuples fran\u00e7ais maintenant d ouvrir enfin les yeux.", "id": 1521494139531051008, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GunsAkimbo_", "id": 1505957798894620677, "displayname": "Guns Akimbo\ud83e\uded2\ud83c\udde8\ud83c\uddf5\u269c\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83e\uded2", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2022-03-21T17:22:01+00:00", "followersCount": 386, "friendsCount": 525, "statusesCount": 2470, "favouritesCount": 4339, "listedCount": 1, "mediaCount": 852, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1505958629077311495/ySodeSz3_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/GunsAkimbo_"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521416320570560513, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521492181701251072, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "hervelefebvre4", "id": 2716042839, "displayname": "Herv\u00e9 LEFEBVRE", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/hervelefebvre4"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "hervelefebvre4", "id": 2716042839, "displayname": "Herv\u00e9 LEFEBVRE", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/hervelefebvre4"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GhFlorent", "id": 1291664711637970945, "displayname": "GhFlo \u24c2\ufe0f", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/GhFlorent"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Zemmour"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PatrioteEngager/status/1521494120828743681", "date": "2022-05-03T14:17:21+00:00", "content": "#legislatives2022  Taha #Bouhafs affrontera le policier Bruno #Attal et soutien d'Eric #Zemmour \u00e0 #V\u00e9nissieux", "renderedContent": "#legislatives2022  Taha #Bouhafs affrontera le policier Bruno #Attal et soutien d'Eric #Zemmour \u00e0 #V\u00e9nissieux", "id": 1521494120828743681, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PatrioteEngager", "id": 1449759568280657920, "displayname": "Patriote France S\u00e9curit\u00e9 Priv\u00e9 / Public", "description": "Ex L\u00e9gionaire 2eme REP   #ZEMMOUR    Suivi par @Bruno_Attal_   @BenjaminCauchy  @JrmeJIMENEZUNSA    @TPMF_asso @PomartB @tanguy_france @fo_lyon", "rawDescription": "Ex L\u00e9gionaire 2eme REP   #ZEMMOUR    Suivi par @Bruno_Attal_   @BenjaminCauchy  @JrmeJIMENEZUNSA    @TPMF_asso @PomartB @tanguy_france @fo_lyon", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-10-17T15:30:03+00:00", "followersCount": 5948, "friendsCount": 6538, "statusesCount": 12477, "favouritesCount": 21964, "listedCount": 9, "mediaCount": 1143, "location": "LYON", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1503091353667973121/KVb3DVpt_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1449759568280657920/1634485031", "label": null, "url": "https://twitter.com/PatrioteEngager"}, "replyCount": 4, "retweetCount": 15, "likeCount": 22, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521494120828743681, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["legislatives2022", "Bouhafs", "Attal", "Zemmour", "V\u00e9nissieux"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Bambinath2002/status/1521493981892427777", "date": "2022-05-03T14:16:47+00:00", "content": "Quand les audiences baissent tous ces \"animateurs\" de politique fiction invite Mr #Zemmour \ud83e\udd23 https://t.co/oPwbagGsyF", "renderedContent": "Quand les audiences baissent tous ces \"animateurs\" de politique fiction invite Mr #Zemmour \ud83e\udd23 twitter.com/apre_mont/stat\u2026", "id": 1521493981892427777, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Bambinath2002", "id": 1449278652856872960, "displayname": "nath", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-10-16T07:39:49+00:00", "followersCount": 75, "friendsCount": 76, "statusesCount": 6288, "favouritesCount": 1171, "listedCount": 1, "mediaCount": 49, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1449278896344604674/RG2f6wZm_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Bambinath2002"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521493981892427777, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://twitter.com/apre_mont/status/1521177439212294144"], "tcooutlinks": ["https://t.co/oPwbagGsyF"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/apre_mont/status/1521177439212294144", "date": "2022-05-02T17:18:58+00:00", "content": "#BFM Bruce #Toussaint a pris des cours avec #Lapix?\nCe demi-sourire,cette suffisance et aucune \u00e9l\u00e9gance. \n#ZemmourToujours", "renderedContent": "#BFM Bruce #Toussaint a pris des cours avec #Lapix?\nCe demi-sourire,cette suffisance et aucune \u00e9l\u00e9gance. \n#ZemmourToujours", "id": 1521177439212294144, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "apre_mont", "id": 1466454440291053578, "displayname": "\u00c2pre Mont 73-74\ud83c\udde8\ud83c\uddf5", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-12-02T17:09:32+00:00", "followersCount": 162, "friendsCount": 242, "statusesCount": 722, "favouritesCount": 5164, "listedCount": 0, "mediaCount": 10, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1466480203467837452/C9_cFsYY_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/apre_mont"}, "replyCount": 30, "retweetCount": 170, "likeCount": 458, "quoteCount": 5, "conversationId": 1521177439212294144, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["BFM", "Toussaint", "Lapix", "ZemmourToujours"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Zemmour"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/OurseCourtoise/status/1521493706683072513", "date": "2022-05-03T14:15:42+00:00", "content": "1/3\nDans les Hauts-de-Seine, ancien fief de la galaxie #Sarkozy, les soutiens de #Zemmour comptent les heures avant la mobilisation autour des candidats #Reconquete  sur les 13 circonscriptions!\n\n#investituresReconquete\n#UnionNationale\n@Reconquete_off", "renderedContent": "1/3\nDans les Hauts-de-Seine, ancien fief de la galaxie #Sarkozy, les soutiens de #Zemmour comptent les heures avant la mobilisation autour des candidats #Reconquete  sur les 13 circonscriptions!\n\n#investituresReconquete\n#UnionNationale\n@Reconquete_off", "id": 1521493706683072513, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "OurseCourtoise", "id": 1498328039788355587, "displayname": "Ourse courtoise \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83c\udf3f\ud83d\udc2c", "description": "\u2022 Ex-#LR d\u00e9sabus\u00e9e par la confusion id\u00e9ologique de la droite r\u00e9publicaine,  r\u00e9enchant\u00e9e par la lucidit\u00e9 et le courage de #Zemmour.\n\n\u2022 Pionni\u00e8re #RECONQU\u00caTE", "rawDescription": "\u2022 Ex-#LR d\u00e9sabus\u00e9e par la confusion id\u00e9ologique de la droite r\u00e9publicaine,  r\u00e9enchant\u00e9e par la lucidit\u00e9 et le courage de #Zemmour.\n\n\u2022 Pionni\u00e8re #RECONQU\u00caTE", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2022-02-28T16:04:26+00:00", "followersCount": 549, "friendsCount": 757, "statusesCount": 903, "favouritesCount": 1822, "listedCount": 0, "mediaCount": 42, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1499846502549704711/5mmwGf8Q_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/OurseCourtoise"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521493706683072513, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Reconquete_off", "id": 1466151854425923585, "displayname": "RECONQU\u00caTE !", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Reconquete_off"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Sarkozy", "Zemmour", "Reconquete", "investituresReconquete", "UnionNationale"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/thorynno/status/1521493403460161537", "date": "2022-05-03T14:14:30+00:00", "content": "@AvisParmi @LaVieDavan @Renaud_Sand Je n'ai pas besoin d'un guignol  pour r\u00e9fl\u00e9chir et encore moins d'un pol\u00e9miste m\u00e9prisant qui d\u00e9teste les classes populaires.\n#Zemmour a voulu flinguer le RN, il s'est vautr\u00e9 \ud83d\ude0e \nLes \u00e9lecteurs ont tranch\u00e9, cessez de pleurnicher et de mendier un accord que vous n'aurez pas \ud83d\ude09", "renderedContent": "@AvisParmi @LaVieDavan @Renaud_Sand Je n'ai pas besoin d'un guignol  pour r\u00e9fl\u00e9chir et encore moins d'un pol\u00e9miste m\u00e9prisant qui d\u00e9teste les classes populaires.\n#Zemmour a voulu flinguer le RN, il s'est vautr\u00e9 \ud83d\ude0e \nLes \u00e9lecteurs ont tranch\u00e9, cessez de pleurnicher et de mendier un accord que vous n'aurez pas \ud83d\ude09", "id": 1521493403460161537, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "thorynno", "id": 852135536349380610, "displayname": "Thoryen", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2017-04-12T12:25:18+00:00", "followersCount": 546, "friendsCount": 216, "statusesCount": 35714, "favouritesCount": 108765, "listedCount": 5, "mediaCount": 265, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1500799374653333506/-17LUX_5_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/thorynno"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521382926386139136, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521438682665963522, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AvisParmi", "id": 1385569107634970627, "displayname": "(((Un avis)))", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/AvisParmi"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AvisParmi", "id": 1385569107634970627, "displayname": "(((Un avis)))", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/AvisParmi"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "LaVieDavan", "id": 1424695309158989829, "displayname": "LaVieDavant", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/LaVieDavan"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Renaud_Sand", "id": 1179457919303196679, "displayname": "Renaud Sand", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Renaud_Sand"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Zemmour"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/monsieurnaudin/status/1521492297606742017", "date": "2022-05-03T14:10:06+00:00", "content": "C est incroyable si on colle \u00e0 c\u00f4t\u00e9 la carte de France avec les d\u00e9partements qui ont le plus d immigr\u00e9s c est concordant ! C est fou ce hasard \n\n#immigration #islam #reconquete #zemmour https://t.co/RGAB4R80VR", "renderedContent": "C est incroyable si on colle \u00e0 c\u00f4t\u00e9 la carte de France avec les d\u00e9partements qui ont le plus d immigr\u00e9s c est concordant ! C est fou ce hasard \n\n#immigration #islam #reconquete #zemmour twitter.com/institutjustic\u2026", "id": 1521492297606742017, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "monsieurnaudin", "id": 1486278461496905730, "displayname": "Fernand Naudin", "description": "Truand rang\u00e9 des voitures \u00e0 Montauban, reconverti dans le machinisme agricole", "rawDescription": "Truand rang\u00e9 des voitures \u00e0 Montauban, reconverti dans le machinisme agricole", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2022-01-26T10:03:16+00:00", "followersCount": 4317, "friendsCount": 5001, "statusesCount": 11677, "favouritesCount": 10236, "listedCount": 2, "mediaCount": 2954, "location": "C\u00f4te-d'Or, Bourgogne", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1489872632258469895/nzG1I78F_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1486278461496905730/1644048397", "label": null, "url": "https://twitter.com/monsieurnaudin"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 8, "likeCount": 9, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521492297606742017, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://twitter.com/institutjustice/status/1521487036418600961"], "tcooutlinks": ["https://t.co/RGAB4R80VR"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/InstitutJustice/status/1521487036418600961", "date": "2022-05-03T13:49:12+00:00", "content": "\u27a1\ufe0f Habitez-vous dans un d\u00e9partement dangereux ?\n\n\ud83d\udd34 RETROUVEZ NOTRE TOUTE DERNI\u00c8RE CARTE DE L\u2019INS\u00c9CURIT\u00c9 \ud83d\udd34 https://t.co/ZfjcghhNoF", "renderedContent": "\u27a1\ufe0f Habitez-vous dans un d\u00e9partement dangereux ?\n\n\ud83d\udd34 RETROUVEZ NOTRE TOUTE DERNI\u00c8RE CARTE DE L\u2019INS\u00c9CURIT\u00c9 \ud83d\udd34 https://t.co/ZfjcghhNoF", "id": 1521487036418600961, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "InstitutJustice", "id": 161247617, "displayname": "Institut pour la Justice", "description": "Association de d\u00e9fense des victimes et contre le laxisme judiciaire. \u2696\ufe0f", "rawDescription": "Association de d\u00e9fense des victimes et contre le laxisme judiciaire. \u2696\ufe0f", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-06-30T10:40:54+00:00", "followersCount": 7490, "friendsCount": 2159, "statusesCount": 3687, "favouritesCount": 346, "listedCount": 71, "mediaCount": 462, "location": "Paris, France", "protected": false, "linkUrl": "http://www.institutpourlajustice.org", "linkTcourl": "https://t.co/CbxU8Qrq3F", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445390530045698054/UtchaPtL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/161247617/1645308424", "label": null, "url": "https://twitter.com/InstitutJustice"}, "replyCount": 47, "retweetCount": 191, "likeCount": 290, "quoteCount": 30, "conversationId": 1521487036418600961, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1oZRNX0AEMR5K?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1oZRNX0AEMR5K?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["immigration", "islam", "reconquete", "zemmour"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/StphaneMarcha15/status/1521491786941837312", "date": "2022-05-03T14:08:04+00:00", "content": "@Dragon_violet28 @J_Bardella Aucune voix pour cette gauchiasse de le pen et son entreprise perdante,il n'y a plus rien de patriote dans ce parti. \nDe plus,la le pen est une machine \u00e0 perdre,je voterais #Zemmour, le seul vrai patriote.", "renderedContent": "@Dragon_violet28 @J_Bardella Aucune voix pour cette gauchiasse de le pen et son entreprise perdante,il n'y a plus rien de patriote dans ce parti. \nDe plus,la le pen est une machine \u00e0 perdre,je voterais #Zemmour, le seul vrai patriote.", "id": 1521491786941837312, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "StphaneMarcha15", "id": 1516782438487400453, "displayname": "\u24e9\ud83c\udde8\ud83c\uddf5Stephane Marchand\ud83c\udde8\ud83c\uddf5\u24e9", "description": "pour triompher, le mal n'a besoin que de l'inaction des gens de bien.  Edmund burke #jambonbeurre #teampatriotes #ZemmourPresident", "rawDescription": "pour triompher, le mal n'a besoin que de l'inaction des gens de bien.  Edmund burke #jambonbeurre #teampatriotes #ZemmourPresident", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2022-04-20T14:15:07+00:00", "followersCount": 913, "friendsCount": 1192, "statusesCount": 120, "favouritesCount": 315, "listedCount": 1, "mediaCount": 1, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1516784394463293443/vt-xlwEv_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1516782438487400453/1650464675", "label": null, "url": "https://twitter.com/StphaneMarcha15"}, "replyCount": 4, "retweetCount": 3, "likeCount": 28, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521422021753720832, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521431962182955008, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Dragon_violet28", "id": 876939858513711109, "displayname": "purpledragoon\u24e9", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Dragon_violet28"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Dragon_violet28", "id": 876939858513711109, "displayname": "purpledragoon\u24e9", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Dragon_violet28"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "J_Bardella", "id": 1499400284, "displayname": "Jordan Bardella", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/J_Bardella"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Zemmour"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/solebesne/status/1521491444892160000", "date": "2022-05-03T14:06:43+00:00", "content": "@hurricane95870 @GaveEmmanuelle @GeoffroyLejeune @DidierRouxel78 \ud83e\udd28 un apprenti de 63 ans qui a pass\u00e9 sa vie de journaliste \u00e0 faire des \u00e9ditos politiques ! S\u2019il n\u2019a rien appris, il n\u2019apprendra plus \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f #zemmour @ZemmourEric \nIl a eu les voix de ma famille et 13% dans ma bourgade, Macron 45% \ud83d\ude02", "renderedContent": "@hurricane95870 @GaveEmmanuelle @GeoffroyLejeune @DidierRouxel78 \ud83e\udd28 un apprenti de 63 ans qui a pass\u00e9 sa vie de journaliste \u00e0 faire des \u00e9ditos politiques ! S\u2019il n\u2019a rien appris, il n\u2019apprendra plus \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f #zemmour @ZemmourEric \nIl a eu les voix de ma famille et 13% dans ma bourgade, Macron 45% \ud83d\ude02", "id": 1521491444892160000, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "solebesne", "id": 3446905169, "displayname": "Sonia avec ...Sauf Macron et son alter ego\u271e\u2721", "description": "QUOI ? L\u2019Espoir est mort en 2017\ud83d\udca8\ud83c\udf2a\u26c8 Musique litt\u00e9rature peinture Les fans des hommes politiques me fichent la trouille \ud83d\ude31 \u00c0 droite toute #Pr\u00e9sidentielle2022", "rawDescription": "QUOI ? L\u2019Espoir est mort en 2017\ud83d\udca8\ud83c\udf2a\u26c8 Musique litt\u00e9rature peinture Les fans des hommes politiques me fichent la trouille \ud83d\ude31 \u00c0 droite toute #Pr\u00e9sidentielle2022", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2015-08-26T12:30:59+00:00", "followersCount": 1963, "friendsCount": 973, "statusesCount": 103038, "favouritesCount": 148869, "listedCount": 41, "mediaCount": 1712, "location": "Rh\u00f4ne, Rh\u00f4ne-Alpes", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1488210881347567620/cioUVQ-w_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3446905169/1467106104", "label": null, "url": "https://twitter.com/solebesne"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521469231031799808, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521484583811915777, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "hurricane95870", "id": 796337756171550721, "displayname": "Evan", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/hurricane95870"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "hurricane95870", "id": 796337756171550721, "displayname": "Evan", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/hurricane95870"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GaveEmmanuelle", "id": 1151534701699575813, "displayname": "Emmanuelle Gave", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/GaveEmmanuelle"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GeoffroyLejeune", "id": 128698096, "displayname": "Geoffroy Lejeune", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/GeoffroyLejeune"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "DidierRouxel78", "id": 770974556542480384, "displayname": "Didier Rouxel", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/DidierRouxel78"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ZemmourEric", "id": 1183418538285027329, "displayname": "Eric Zemmour", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ZemmourEric"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["zemmour"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/mistercool87/status/1521490979366264838", "date": "2022-05-03T14:04:52+00:00", "content": "@2022Elections @France202222 @Bruno_Attal_ @ZemmourEric @T_Bouhafs @FranceInsoumise Quand on vous dit qu\u2019il y a beaucoup de racistes dans la police on en voit la preuve. Ce flic va \u00eatre investi par #Reconquete le parti de #Zemmour le raciste", "renderedContent": "@2022Elections @France202222 @Bruno_Attal_ @ZemmourEric @T_Bouhafs @FranceInsoumise Quand on vous dit qu\u2019il y a beaucoup de racistes dans la police on en voit la preuve. Ce flic va \u00eatre investi par #Reconquete le parti de #Zemmour le raciste", "id": 1521490979366264838, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "mistercool87", "id": 3554576537, "displayname": "miguel087\ud83d\udd4a\ud83d\udd3b\ud83c\udf3f\ud83d\udc1d\ud83c\udf0e \ud83d\udc22 \ud83c\udd99", "description": "La diff\u00e9rence qu'il y a entre les oiseaux et les hommes politiques, c'est que de temps en temps les oiseaux s'arr\u00eatent de voler !", "rawDescription": "La diff\u00e9rence qu'il y a entre les oiseaux et les hommes politiques, c'est que de temps en temps les oiseaux s'arr\u00eatent de voler !", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2015-09-05T10:40:57+00:00", "followersCount": 2202, "friendsCount": 2348, "statusesCount": 288353, "favouritesCount": 456552, "listedCount": 64, "mediaCount": 836, "location": "Limoges, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1128210514276954114/TWWs6nRq_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3554576537/1476223291", "label": null, "url": "https://twitter.com/mistercool87"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521482674682089481, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521482674682089481, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "2022Elections", "id": 1373742902984212489, "displayname": "\u00c9lections 2022 \ud83d\uddf3", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/2022Elections"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "2022Elections", "id": 1373742902984212489, "displayname": "\u00c9lections 2022 \ud83d\uddf3", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/2022Elections"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "France202222", "id": 1492174974840459273, "displayname": "Citoyen", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/France202222"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Bruno_Attal_", "id": 1433048743687905280, "displayname": "Bruno Attal", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Bruno_Attal_"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ZemmourEric", "id": 1183418538285027329, "displayname": "Eric Zemmour", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ZemmourEric"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "T_Bouhafs", "id": 835174698623336448, "displayname": "Taha Bouhafs \ud83d\udd3b", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/T_Bouhafs"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "FranceInsoumise", "id": 4897361049, "displayname": "La France insoumise", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/FranceInsoumise"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Reconquete", "Zemmour"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/kamBtc1/status/1521490793177010178", "date": "2022-05-03T14:04:07+00:00", "content": "@1360marie @stanislasrig Oui, surtout sur un twitt de votre clan, c\u2019est une bonne publicit\u00e9 ;) et j\u2019ajouterai bien aussi #Reconquete_fuckoff #zemmour #ontencule :) h\u00e2te de voir vos r\u00e9sultats aux l\u00e9gislatives. Dis toi un truc, selon votre score, je vais sabrer une sacr\u00e9e bouteille de champagne! #rdvenjuin", "renderedContent": "@1360marie @stanislasrig Oui, surtout sur un twitt de votre clan, c\u2019est une bonne publicit\u00e9 ;) et j\u2019ajouterai bien aussi #Reconquete_fuckoff #zemmour #ontencule :) h\u00e2te de voir vos r\u00e9sultats aux l\u00e9gislatives. Dis toi un truc, selon votre score, je vais sabrer une sacr\u00e9e bouteille de champagne! #rdvenjuin", "id": 1521490793177010178, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "kamBtc1", "id": 1392890278005067777, "displayname": "Kam \u20bf \ud83d\udca5\ud83d\udca5", "description": "VP Sales for #SaaS, #NFT, #Crypto, #Blockchain, #Sales, #HyperGrowthBusiness #Bitcoin", "rawDescription": "VP Sales for #SaaS, #NFT, #Crypto, #Blockchain, #Sales, #HyperGrowthBusiness #Bitcoin", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-05-13T17:12:22+00:00", "followersCount": 13, "friendsCount": 98, "statusesCount": 1457, "favouritesCount": 319, "listedCount": 7, "mediaCount": 259, "location": "International Traveler!", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1468353318183477248/z5lb-2av_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1392890278005067777/1647626546", "label": null, "url": "https://twitter.com/kamBtc1"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1520817137966800899, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521489141552365568, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "1360marie", "id": 467641008, "displayname": "l'Instant Pr\u00e9sent \ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83d\udd4a", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/1360marie"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "1360marie", "id": 467641008, "displayname": "l'Instant Pr\u00e9sent \ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83d\udd4a", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/1360marie"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "stanislasrig", "id": 1038091753411293185, "displayname": "Stanislas Rigault", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/stanislasrig"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Reconquete_fuckoff", "zemmour", "ontencule", "rdvenjuin"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/paFurbury/status/1521490174491959301", "date": "2022-05-03T14:01:40+00:00", "content": "L\u00e9gislatives\u00a0: Eric #Zemmour et #Reconqu\u00eate dans l'impasse https://t.co/bJukwTkRNj", "renderedContent": "L\u00e9gislatives\u00a0: Eric #Zemmour et #Reconqu\u00eate dans l'impasse lesechos.fr/elections/pres\u2026", "id": 1521490174491959301, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "paFurbury", "id": 429054241, "displayname": "Pierre-Alain Furbury", "description": "Journaliste politique \u2022 Chef adjoint du service France des Echos", "rawDescription": "Journaliste politique \u2022 Chef adjoint du service France des Echos", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-12-05T14:14:42+00:00", "followersCount": 7807, "friendsCount": 1113, "statusesCount": 9538, "favouritesCount": 3, "listedCount": 212, "mediaCount": 703, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2615558426/image_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/429054241/1579080701", "label": null, "url": "https://twitter.com/paFurbury"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 3, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521490174491959301, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://tapbots.com/tweetbot\" rel=\"nofollow\">Tweetbot for i\u039fS</a>", "sourceUrl": "http://tapbots.com/tweetbot", "sourceLabel": "Tweetbot for i\u039fS", "outlinks": ["https://www.lesechos.fr/elections/presidentielle/legislatives-eric-zemmour-et-reconquete-dans-limpasse-1404519"], "tcooutlinks": ["https://t.co/bJukwTkRNj"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Zemmour", "Reconqu\u00eate"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Gracias_Dunn/status/1521489131427319809", "date": "2022-05-03T13:57:31+00:00", "content": "@le_Parisien Il faut croire que les plateaux t\u00e9l\u00e9s sont un bon d\u00e9part pour la politique. Apr\u00e8s la candidature de #Zemmour, voil\u00e0 celle d'#Aymeric,  il ne reste que celles d'hanouna, #Salam\u00e9 et cie...", "renderedContent": "@le_Parisien Il faut croire que les plateaux t\u00e9l\u00e9s sont un bon d\u00e9part pour la politique. Apr\u00e8s la candidature de #Zemmour, voil\u00e0 celle d'#Aymeric,  il ne reste que celles d'hanouna, #Salam\u00e9 et cie...", "id": 1521489131427319809, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Gracias_Dunn", "id": 119857887, "displayname": "Gracias.", "description": "Juriste et administrateur public - Activiste & blogueur Po,humaniste - Cofondateur de Vision d'Afrique - Ex Secr D\u00e9partemental de la (...) Rh\u00f4ne.", "rawDescription": "Juriste et administrateur public - Activiste & blogueur Po,humaniste - Cofondateur de Vision d'Afrique - Ex Secr D\u00e9partemental de la (...) Rh\u00f4ne.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2010-03-04T20:38:44+00:00", "followersCount": 190, "friendsCount": 411, "statusesCount": 2093, "favouritesCount": 2327, "listedCount": 4, "mediaCount": 8, "location": "Lyon", "protected": false, "linkUrl": "http://www.facebook.com/graciasd.m", "linkTcourl": "https://t.co/q16N7WFTjG", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1470347746284560387/qJIcphte_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/119857887/1651069874", "label": null, "url": "https://twitter.com/Gracias_Dunn"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521487855377342464, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521487855377342464, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "le_Parisien", "id": 38142665, "displayname": "Le Parisien", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/le_Parisien"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "le_Parisien", "id": 38142665, "displayname": "Le Parisien", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/le_Parisien"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Zemmour", "Aymeric", "Salam\u00e9"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/bernardmusicant/status/1521489060317048833", "date": "2022-05-03T13:57:14+00:00", "content": "@Beccah2Fois Ira-t-il sur les tombes de celui que son mentor #Zemmour a appel\u00e9 traitres a la France ?\n\u00c7a oui c'est d\u00e9gueulasse et d'ecorcher le nom des victimes du terrorisme islamiste", "renderedContent": "@Beccah2Fois Ira-t-il sur les tombes de celui que son mentor #Zemmour a appel\u00e9 traitres a la France ?\n\u00c7a oui c'est d\u00e9gueulasse et d'ecorcher le nom des victimes du terrorisme islamiste", "id": 1521489060317048833, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "bernardmusicant", "id": 16285200, "displayname": "Bernard Musicant", "description": "twitteur et facebookeur judeo-provocateur. mes messages n'engagent que moi ...\npassionne de high-tech d'Isra\u00ebl de lutte contre le racisme et l'antis\u00e9mitisme", "rawDescription": "twitteur et facebookeur judeo-provocateur. mes messages n'engagent que moi ...\npassionne de high-tech d'Isra\u00ebl de lutte contre le racisme et l'antis\u00e9mitisme", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2008-09-14T17:50:35+00:00", "followersCount": 5475, "friendsCount": 5515, "statusesCount": 120180, "favouritesCount": 12603, "listedCount": 136, "mediaCount": 2454, "location": "48.870833,2.399227", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1509442308898529281/XCQZavcp_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/16285200/1650387182", "label": null, "url": "https://twitter.com/bernardmusicant"}, "replyCount": 3, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 1, "conversationId": 1521488075645407235, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521488075645407235, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Beccah2Fois", "id": 148709063, "displayname": "Rebeccah Glazer", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Beccah2Fois"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Beccah2Fois", "id": 148709063, "displayname": "Rebeccah Glazer", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Beccah2Fois"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Zemmour"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/FranckInaudi/status/1521488796285652995", "date": "2022-05-03T13:56:11+00:00", "content": "@GG_RMC @ZemmourEric @RMCInfo @Jeremytrottin Barbara qui parle de \"pepettes \" \ud83d\udcb0a propos de #Zemmour. Vieille vision du juif qui ne pense qu'\u00e0 l 'argent. Un petit parfum d 'antisemitisme chez Barbara ?\ud83e\udd14", "renderedContent": "@GG_RMC @ZemmourEric @RMCInfo @Jeremytrottin Barbara qui parle de \"pepettes \" \ud83d\udcb0a propos de #Zemmour. Vieille vision du juif qui ne pense qu'\u00e0 l 'argent. Un petit parfum d 'antisemitisme chez Barbara ?\ud83e\udd14", "id": 1521488796285652995, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "FranckInaudi", "id": 1354061083670151168, "displayname": "Inaudi Franck", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-01-26T13:38:30+00:00", "followersCount": 36, "friendsCount": 67, "statusesCount": 1885, "favouritesCount": 472, "listedCount": 0, "mediaCount": 72, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1516108448034959362/g6He93M__normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/FranckInaudi"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521410869724393472, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521410869724393472, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GG_RMC", "id": 114512948, "displayname": "Les Grandes Gueules", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/GG_RMC"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GG_RMC", "id": 114512948, "displayname": "Les Grandes Gueules", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/GG_RMC"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ZemmourEric", "id": 1183418538285027329, "displayname": "Eric Zemmour", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ZemmourEric"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "RMCInfo", "id": 123830541, "displayname": "RMC", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/RMCInfo"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Jeremytrottin", "id": 314171774, "displayname": "Jeremy Trottin", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Jeremytrottin"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Zemmour"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Beccah2Fois/status/1521488075645407235", "date": "2022-05-03T13:53:19+00:00", "content": "Franchement @bernardmusicant ce tweet ne t\u2019honore pas je ne vote pas pour #Zemmour mais traiter un #Juif de SS c\u2019est un sacr\u00e9 niveau de degueulasserie \n\nOn a d\u00e9j\u00e0 suffisamment a faire avec nos ennemis qui nous \"traitent de #Nazis\" quotidiennement Non? https://t.co/GpMz8d9Q30", "renderedContent": "Franchement @bernardmusicant ce tweet ne t\u2019honore pas je ne vote pas pour #Zemmour mais traiter un #Juif de SS c\u2019est un sacr\u00e9 niveau de degueulasserie \n\nOn a d\u00e9j\u00e0 suffisamment a faire avec nos ennemis qui nous \"traitent de #Nazis\" quotidiennement Non? twitter.com/bernardmusican\u2026", "id": 1521488075645407235, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Beccah2Fois", "id": 148709063, "displayname": "Rebeccah Glazer", "description": "\u201cJe pr\u00e9f\u00e8re vos condamnations \u00e0 vos condol\u00e9ances\" Golda Meir #NoSafeSpaceForJewHate I speak for #Israel", "rawDescription": "\u201cJe pr\u00e9f\u00e8re vos condamnations \u00e0 vos condol\u00e9ances\" Golda Meir #NoSafeSpaceForJewHate I speak for #Israel", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2010-05-27T12:00:51+00:00", "followersCount": 2324, "friendsCount": 1007, "statusesCount": 52302, "favouritesCount": 45760, "listedCount": 6, "mediaCount": 5179, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1325889527848775680/LSrLQRtM_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/148709063/1618699454", "label": null, "url": "https://twitter.com/Beccah2Fois"}, "replyCount": 2, "retweetCount": 0, "likeCount": 8, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521488075645407235, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://twitter.com/bernardmusicant/status/1521214701677559814"], "tcooutlinks": ["https://t.co/GpMz8d9Q30"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/bernardmusicant/status/1521214701677559814", "date": "2022-05-02T19:47:02+00:00", "content": "Les initiales du candidat de #Zemmour en #Israel sont SS...\nEt .@ZemmourEric ? Candidat a @poleemploi_IDF https://t.co/a3WQiztjTN", "renderedContent": "Les initiales du candidat de #Zemmour en #Israel sont SS...\nEt .@ZemmourEric ? Candidat a @poleemploi_IDF https://t.co/a3WQiztjTN", "id": 1521214701677559814, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "bernardmusicant", "id": 16285200, "displayname": "Bernard Musicant", "description": "twitteur et facebookeur judeo-provocateur. mes messages n'engagent que moi ...\npassionne de high-tech d'Isra\u00ebl de lutte contre le racisme et l'antis\u00e9mitisme", "rawDescription": "twitteur et facebookeur judeo-provocateur. mes messages n'engagent que moi ...\npassionne de high-tech d'Isra\u00ebl de lutte contre le racisme et l'antis\u00e9mitisme", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2008-09-14T17:50:35+00:00", "followersCount": 5475, "friendsCount": 5515, "statusesCount": 120180, "favouritesCount": 12603, "listedCount": 136, "mediaCount": 2454, "location": "48.870833,2.399227", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1509442308898529281/XCQZavcp_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/16285200/1650387182", "label": null, "url": "https://twitter.com/bernardmusicant"}, "replyCount": 49, "retweetCount": 1, "likeCount": 4, "quoteCount": 16, "conversationId": 1521214701677559814, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRxwtaiWYAImVe-?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRxwtaiWYAImVe-?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ZemmourEric", "id": 1183418538285027329, "displayname": "Eric Zemmour", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ZemmourEric"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "poleemploi_IDF", "id": 3341410066, "displayname": "P\u00f4le emploi IDF", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/poleemploi_IDF"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Zemmour", "Israel"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "bernardmusicant", "id": 16285200, "displayname": "Bernard Musicant", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/bernardmusicant"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Zemmour", "Juif", "Nazis"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Girondin5691/status/1521487694106406914", "date": "2022-05-03T13:51:48+00:00", "content": "All\u00f4 @MLP_officiel @J_Bardella !\nToujours fiers de ces chiffres ? \nAlors quand #zemmour dit que vous \u00eates une machine \u00e0 perdre pourquoi \u00eatre vex\u00e9s lorsque ce dernier raconte la v\u00e9rit\u00e9.... \nQuel soulagement pour moi d'avoir rejoint @reconquete2022_ apr\u00e8s 30 ans de vote #FN ! https://t.co/tlKdTb8sjJ", "renderedContent": "All\u00f4 @MLP_officiel @J_Bardella !\nToujours fiers de ces chiffres ? \nAlors quand #zemmour dit que vous \u00eates une machine \u00e0 perdre pourquoi \u00eatre vex\u00e9s lorsque ce dernier raconte la v\u00e9rit\u00e9.... \nQuel soulagement pour moi d'avoir rejoint @reconquete2022_ apr\u00e8s 30 ans de vote #FN ! twitter.com/Abreosolhos2/s\u2026", "id": 1521487694106406914, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Girondin5691", "id": 1508763930218442755, "displayname": "Girondins\ud83d\udc63\ud83d\udca4\ud83d\udca4", "description": "Adh\u00e9rent pionnier. #TeamPatriote\ud83c\udde8\ud83c\uddf5 #ProZemmour\ud83c\udde8\ud83c\uddf5\n#Reconqu\u00eate2022\ud83c\udde8\ud83c\uddf5\n #JambonBeurre\ud83c\udde8\ud83c\uddf5", "rawDescription": "Adh\u00e9rent pionnier. #TeamPatriote\ud83c\udde8\ud83c\uddf5 #ProZemmour\ud83c\udde8\ud83c\uddf5\n#Reconqu\u00eate2022\ud83c\udde8\ud83c\uddf5\n #JambonBeurre\ud83c\udde8\ud83c\uddf5", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2022-03-29T11:16:59+00:00", "followersCount": 1547, "friendsCount": 2337, "statusesCount": 736, "favouritesCount": 1001, "listedCount": 1, "mediaCount": 254, "location": "Gironde, Aquitaine", "protected": false, "linkUrl": "https://www.parti-reconquete.fr/", "linkTcourl": "https://t.co/itUPvJ9MoI", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1519771704406548480/vx9xypis_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1508763930218442755/1650403079", "label": null, "url": "https://twitter.com/Girondin5691"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521487694106406914, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://twitter.com/Abreosolhos2/status/1520489840051208196"], "tcooutlinks": ["https://t.co/tlKdTb8sjJ"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Abreosolhos2/status/1520489840051208196", "date": "2022-04-30T19:46:41+00:00", "content": "@GhFlorent D\u00e9monstration en quelques chiffres !\n\nLe RN apr\u00e9s 50 ans:\nD\u00e9put\u00e9s: 7/577 (1.21%)\nConseil.R\u00e9gionaux: 241/1758 (13.70%)\nPdt R\u00e9gions: 0/20 (0%)\nConseillers d\u00e9partementaux: 26/4108 (0.6%)\nConseillers municipaux: 1533/587335 (0.26%)\nMaires: 12/35086 (&lt;0.01%)\nPdt R\u00e9publique: JA-MAIS", "renderedContent": "@GhFlorent D\u00e9monstration en quelques chiffres !\n\nLe RN apr\u00e9s 50 ans:\nD\u00e9put\u00e9s: 7/577 (1.21%)\nConseil.R\u00e9gionaux: 241/1758 (13.70%)\nPdt R\u00e9gions: 0/20 (0%)\nConseillers d\u00e9partementaux: 26/4108 (0.6%)\nConseillers municipaux: 1533/587335 (0.26%)\nMaires: 12/35086 (&lt;0.01%)\nPdt R\u00e9publique: JA-MAIS", "id": 1520489840051208196, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Abreosolhos2", "id": 1349085639493484551, "displayname": "CENTURIO. LEG V. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "description": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9. Je suis n\u00e9 pl\u00e9b\u00e9ien. Par mon travail, je suis devenu Patricien. Ainsi va la vie \u00e0 Rome. SPQR \ud83c\udfdb", "rawDescription": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9. Je suis n\u00e9 pl\u00e9b\u00e9ien. Par mon travail, je suis devenu Patricien. Ainsi va la vie \u00e0 Rome. SPQR \ud83c\udfdb", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-01-12T20:07:52+00:00", "followersCount": 869, "friendsCount": 1026, "statusesCount": 6217, "favouritesCount": 11513, "listedCount": 0, "mediaCount": 599, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1462190603966504964/rKk88mig_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1349085639493484551/1643553952", "label": null, "url": "https://twitter.com/Abreosolhos2"}, "replyCount": 8, "retweetCount": 76, "likeCount": 164, "quoteCount": 6, "conversationId": 1520463771017175041, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1520463771017175041, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GhFlorent", "id": 1291664711637970945, "displayname": "GhFlo \u24c2\ufe0f", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/GhFlorent"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GhFlorent", "id": 1291664711637970945, "displayname": "GhFlo \u24c2\ufe0f", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/GhFlorent"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MLP_officiel", "id": 217749896, "displayname": "Marine Le Pen", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/MLP_officiel"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "J_Bardella", "id": 1499400284, "displayname": "Jordan Bardella", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/J_Bardella"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "reconquete2022_", "id": 1357475050459389959, "displayname": "RECONQU\u00caTE! avec Eric Zemmour", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/reconquete2022_"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["zemmour", "FN"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Zemmour_bot/status/1521487570277916674", "date": "2022-05-03T13:51:19+00:00", "content": "\u00c9ric #Zemmour est imposant. https://t.co/Y2ly0gO5ia", "renderedContent": "\u00c9ric #Zemmour est imposant. https://t.co/Y2ly0gO5ia", "id": 1521487570277916674, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Zemmour_bot", "id": 1469002585705168904, "displayname": "Zemmour Bot", "description": "Un tweet chaque heure avec les qualificatifs les plus courants de la langue fran\u00e7aise.", "rawDescription": "Un tweet chaque heure avec les qualificatifs les plus courants de la langue fran\u00e7aise.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-12-09T17:54:55+00:00", "followersCount": 227, "friendsCount": 0, "statusesCount": 3945, "favouritesCount": 1, "listedCount": 2, "mediaCount": 3403, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1469002987184001043/rTYaAqgF_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1469002585705168904/1639124876", "label": null, "url": "https://twitter.com/Zemmour_bot"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521487570277916674, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://cheapbotsdonequick.com\" rel=\"nofollow\">Cheap Bots, Done Quick!</a>", "sourceUrl": "https://cheapbotsdonequick.com", "sourceLabel": "Cheap Bots, Done Quick!", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1o4X8WQAIkmc4?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1o4X8WQAIkmc4?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Zemmour"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/anninnou/status/1521486166343749634", "date": "2022-05-03T13:45:44+00:00", "content": "Il faut surtout que les \u00e9lus #Reconqu\u00eate! soient pr\u00e9sents h24 \u00e0 l\u2019AN pour d\u00e9montrer que NOUS au moins on est int\u00e9ress\u00e9s par l\u2019avenir de la France et par les lois qui doivent \u00eatre vot\u00e9es. #Zemmour #legislatives2022", "renderedContent": "Il faut surtout que les \u00e9lus #Reconqu\u00eate! soient pr\u00e9sents h24 \u00e0 l\u2019AN pour d\u00e9montrer que NOUS au moins on est int\u00e9ress\u00e9s par l\u2019avenir de la France et par les lois qui doivent \u00eatre vot\u00e9es. #Zemmour #legislatives2022", "id": 1521486166343749634, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "anninnou", "id": 768426361, "displayname": "Anna \ud83e\udd47\ud83c\udf38", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-08-19T23:26:06+00:00", "followersCount": 69, "friendsCount": 80, "statusesCount": 4118, "favouritesCount": 7574, "listedCount": 0, "mediaCount": 13, "location": "Montpellier, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1512174066165239812/dwznMLAl_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/768426361/1644263743", "label": null, "url": "https://twitter.com/anninnou"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521486166343749634, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Reconqu\u00eate", "Zemmour", "legislatives2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/SMeluche/status/1521483586112823296", "date": "2022-05-03T13:35:29+00:00", "content": "@adia66 #Zemmour lui-m\u00eame quittera son parti!!", "renderedContent": "@adia66 #Zemmour lui-m\u00eame quittera son parti!!", "id": 1521483586112823296, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "SMeluche", "id": 1058412447093018624, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": "Futur Premier Sinistre de la France, \u00e9lu au 3\u00e8me tour.", "rawDescription": "Futur Premier Sinistre de la France, \u00e9lu au 3\u00e8me tour.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2018-11-02T17:36:06+00:00", "followersCount": 531, "friendsCount": 347, "statusesCount": 11910, "favouritesCount": 15556, "listedCount": 9, "mediaCount": 487, "location": "La Habana", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374018784990789641/dcsUw2_9_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/SMeluche"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521248708737839104, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521248708737839104, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "adia66", "id": 84204116, "displayname": "Adia #JaiVot\u00e9MacronParConviction", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/adia66"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "adia66", "id": 84204116, "displayname": "Adia #JaiVot\u00e9MacronParConviction", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/adia66"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Zemmour"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/michougall/status/1521483438649483266", "date": "2022-05-03T13:34:54+00:00", "content": "Voil\u00e0 pour les mauvaises langues... #Zemmour  #Messiah https://t.co/I4wDGaIyLr", "renderedContent": "Voil\u00e0 pour les mauvaises langues... #Zemmour  #Messiah twitter.com/BVoltaire/stat\u2026", "id": 1521483438649483266, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "michougall", "id": 451348693, "displayname": "Mich\u00e8le", "description": "Int\u00e9ress\u00e9e par la politique et la justice Politiquement incorrecte Allergique \u00e0 la vulgarit\u00e9 Fi\u00e8re de la culture fran\u00e7aise.", "rawDescription": "Int\u00e9ress\u00e9e par la politique et la justice Politiquement incorrecte Allergique \u00e0 la vulgarit\u00e9 Fi\u00e8re de la culture fran\u00e7aise.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-12-31T10:03:25+00:00", "followersCount": 3408, "friendsCount": 1676, "statusesCount": 44428, "favouritesCount": 76445, "listedCount": 31, "mediaCount": 12, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1488954254891102211/0yfOzUBg_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/451348693/1485355290", "label": null, "url": "https://twitter.com/michougall"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521483438649483266, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://twitter.com/BVoltaire/status/1519717083239567362"], "tcooutlinks": ["https://t.co/I4wDGaIyLr"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/BVoltaire/status/1519717083239567362", "date": "2022-04-28T16:36:02+00:00", "content": "Jean Messiha : \u00ab Il n'y a pas l'\u00e9paisseur d'un papier \u00e0 cigarettes entre mes id\u00e9es et celles d'Eric Zemmour \u00bb\n#JeanMessiha #Reconqu\u00eate\nhttps://t.co/WnE3d8Mj6m https://t.co/FD5ALWFPD1", "renderedContent": "Jean Messiha : \u00ab Il n'y a pas l'\u00e9paisseur d'un papier \u00e0 cigarettes entre mes id\u00e9es et celles d'Eric Zemmour \u00bb\n#JeanMessiha #Reconqu\u00eate\nbvoltaire.fr/jean-messiha-i\u2026 https://t.co/FD5ALWFPD1", "id": 1519717083239567362, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BVoltaire", "id": 586595369, "displayname": "Boulevard Voltaire", "description": "La libert\u00e9 guide nos pas ! \ud83d\udda5Facebook :bit.ly/3hTaFt2f \ud83d\udcf1Instagram bit.ly/2QNPGfd7a \ud83d\udcf2 Telegram t.me/boulevardvolta\u2026", "rawDescription": "La libert\u00e9 guide nos pas ! \ud83d\udda5Facebook :https://t.co/RIO9zuvvTt \ud83d\udcf1Instagram https://t.co/HF4ayVN2lT \ud83d\udcf2 Telegram https://t.co/weHyhpCXhC", "descriptionUrls": [{"text": "bit.ly/3hTaFt2f", "url": "http://bit.ly/3hTaFt2f", "tcourl": "https://t.co/RIO9zuvvTt", "indices": [38, 61]}, {"text": "bit.ly/2QNPGfd7a", "url": "http://bit.ly/2QNPGfd7a", "tcourl": "https://t.co/HF4ayVN2lT", "indices": [73, 96]}, {"text": "t.me/boulevardvolta\u2026", "url": "https://t.me/boulevardvoltaireDpW", "tcourl": "https://t.co/weHyhpCXhC", "indices": [108, 131]}], "verified": false, "created": "2012-05-21T14:42:39+00:00", "followersCount": 63052, "friendsCount": 99, "statusesCount": 66511, "favouritesCount": 1137, "listedCount": 403, "mediaCount": 16278, "location": "Paris, France", "protected": false, "linkUrl": "http://www.bvoltaire.fr/", "linkTcourl": "https://t.co/zhz33DpZpf", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1463806689753317377/NLWJWVLR_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/586595369/1389288796", "label": null, "url": "https://twitter.com/BVoltaire"}, "replyCount": 46, "retweetCount": 310, "likeCount": 1247, "quoteCount": 22, "conversationId": 1519717083239567362, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://www.bvoltaire.fr/\" rel=\"nofollow\">SiteBv</a>", "sourceUrl": "https://www.bvoltaire.fr/", "sourceLabel": "SiteBv", "outlinks": ["https://www.bvoltaire.fr/jean-messiha-il-ny-a-pas-lepaisseur-dun-papier-a-cigarettes-entre-mes-idees-et-celles-deric-zemmour/?feed_id=14349&_unique_id=626ac27039410"], "tcooutlinks": ["https://t.co/WnE3d8Mj6m"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRceoM0XMAAfFR1?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FRceoM0XMAAfFR1?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["JeanMessiha", "Reconqu\u00eate"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Zemmour", "Messiah"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/vendmiairist/status/1521483346261458944", "date": "2022-05-03T13:34:32+00:00", "content": "#ZemmourBFMTV \nExcellent hier soir n\u00f4tre #Zemmour national !\n#ZemmourUnionDesPatriotes\n#ZemmourToujours ! https://t.co/d4tOdBWO02", "renderedContent": "#ZemmourBFMTV \nExcellent hier soir n\u00f4tre #Zemmour national !\n#ZemmourUnionDesPatriotes\n#ZemmourToujours ! twitter.com/ZemmourEric/st\u2026", "id": 1521483346261458944, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "vendmiairist", "id": 517961115, "displayname": "vend\u00e9miairiste", "description": "Pour une cha\u00eene de droite au moins autant que France-t\u00e9l\u00e9visions et d'autres sont de gauche, marre de la TV propagande mais aussi de la propagande \u00e0 l'\u00c9cole ...", "rawDescription": "Pour une cha\u00eene de droite au moins autant que France-t\u00e9l\u00e9visions et d'autres sont de gauche, marre de la TV propagande mais aussi de la propagande \u00e0 l'\u00c9cole ...", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-03-07T21:41:48+00:00", "followersCount": 2105, "friendsCount": 2974, "statusesCount": 17193, "favouritesCount": 17050, "listedCount": 7, "mediaCount": 71, "location": "paris", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2846028790/184cb6c792f4d19b008790c6dbe7a5a4_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/517961115/1352948972", "label": null, "url": "https://twitter.com/vendmiairist"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 3, "likeCount": 5, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521483346261458944, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://twitter.com/ZemmourEric/status/1521202658622808064"], "tcooutlinks": ["https://t.co/d4tOdBWO02"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/ZemmourEric/status/1521202658622808064", "date": "2022-05-02T18:59:11+00:00", "content": "Nous devons \u00eatre le parti qui va transmettre la culture fran\u00e7aise, l'amour de la France. Je veux former une nouvelle g\u00e9n\u00e9ration. Reconqu\u00eate! formera les jeunes, il y aura une \u00e9cole de formation, je ferai des conf\u00e9rences.\n\n#ZemmourBFMTV\nhttps://t.co/yKYVpRuZNc", "renderedContent": "Nous devons \u00eatre le parti qui va transmettre la culture fran\u00e7aise, l'amour de la France. Je veux former une nouvelle g\u00e9n\u00e9ration. Reconqu\u00eate! formera les jeunes, il y aura une \u00e9cole de formation, je ferai des conf\u00e9rences.\n\n#ZemmourBFMTV\nhttps://t.co/yKYVpRuZNc", "id": 1521202658622808064, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ZemmourEric", "id": 1183418538285027329, "displayname": "Eric Zemmour", "description": "Pr\u00e9sident de @Reconquete_off", "rawDescription": "Pr\u00e9sident de @Reconquete_off", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2019-10-13T16:26:30+00:00", "followersCount": 393214, "friendsCount": 60, "statusesCount": 6954, "favouritesCount": 622, "listedCount": 1276, "mediaCount": 3175, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "https://www.zemmour2022.fr/", "linkTcourl": "https://t.co/j8yDfAxyqs", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504141076818497536/9fmKy9Og_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1183418538285027329/1647444366", "label": null, "url": "https://twitter.com/ZemmourEric"}, "replyCount": 77, "retweetCount": 592, "likeCount": 1625, "quoteCount": 22, "conversationId": 1521202658622808064, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1521197616557604865/pu/img/UPCGfZn38v4QiFJu.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521197616557604865/pu/vid/640x360/9h1SWI2eIdOtoLbj.mp4?tag=12", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521197616557604865/pu/vid/480x270/e0uyWJ7UdjT8Ic4M.mp4?tag=12", "bitrate": 256000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521197616557604865/pu/vid/1280x720/etbm6fladYh_6SlB.mp4?tag=12", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521197616557604865/pu/pl/4p4vC4YVHR3LVhAX.m3u8?tag=12&container=fmp4", "bitrate": null}], "duration": 134.165, "views": 24759}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["ZemmourBFMTV"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["ZemmourBFMTV", "Zemmour", "ZemmourUnionDesPatriotes", "ZemmourToujours"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/SuperFiammetta/status/1521483001909100546", "date": "2022-05-03T13:33:10+00:00", "content": "Xch\u00e9 sorprendersi se anche il rabbino capo di #Francia,#HaimKorsia,ha dichiarato che #Zemmour,nonostante le sue origini ebraiche,\u00e8 \"sicuramente antisemita,ovviamente razzista\"?Ci\u00f2 \u27a1\ufe0f che anche #Zelensky pu\u00f2 essere antisemita oppure \u00e8 in stato di santit\u00e0?#Lavrov #Israele #Mosca https://t.co/pTz8paBuv2 https://t.co/Y6hN9BjptZ", "renderedContent": "Xch\u00e9 sorprendersi se anche il rabbino capo di #Francia,#HaimKorsia,ha dichiarato che #Zemmour,nonostante le sue origini ebraiche,\u00e8 \"sicuramente antisemita,ovviamente razzista\"?Ci\u00f2 \u27a1\ufe0f che anche #Zelensky pu\u00f2 essere antisemita oppure \u00e8 in stato di santit\u00e0?#Lavrov #Israele #Mosca twitter.com/GiulioTerzi/st\u2026 https://t.co/Y6hN9BjptZ", "id": 1521483001909100546, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "SuperFiammetta", "id": 779746021127622658, "displayname": "fiammetta ardita", "description": "Lavoro i metalli: microfusione a cera persa. Dipingo,creo con il legno. Passioni: tappeti persiani,pietre preziose &C, lettura,scrittura,LOTTA AL PENSIERO UNICO", "rawDescription": "Lavoro i metalli: microfusione a cera persa. Dipingo,creo con il legno. Passioni: tappeti persiani,pietre preziose &C, lettura,scrittura,LOTTA AL PENSIERO UNICO", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-09-24T18:15:13+00:00", "followersCount": 5586, "friendsCount": 4317, "statusesCount": 47345, "favouritesCount": 104456, "listedCount": 0, "mediaCount": 4864, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/972433076046499840/KIeF5Dyq_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/779746021127622658/1520681861", "label": null, "url": "https://twitter.com/SuperFiammetta"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521483001909100546, "lang": "it", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://twitter.com/GiulioTerzi/status/1521478439647289346"], "tcooutlinks": ["https://t.co/pTz8paBuv2"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1j2b7XsAIEluU?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1j2b7XsAIEluU?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/GiulioTerzi/status/1521478439647289346", "date": "2022-05-03T13:15:02+00:00", "content": "Moscow, under fire for Hitler comments, says Israel backing \u2018neo-Nazis\u2019 in Ukraine https://t.co/7fq1mGBn74 via @timesofisrael", "renderedContent": "Moscow, under fire for Hitler comments, says Israel backing \u2018neo-Nazis\u2019 in Ukraine timesofisrael.com/moscow-under-f\u2026 via @timesofisrael", "id": 1521478439647289346, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GiulioTerzi", "id": 418028983, "displayname": "Giulio Terzi", "description": "Ambasciatore, gi\u00e0 Ministro degli Affari Esteri della Repubblica Italiana\nAmbassador, former Minister of Foreign Affairs of the Italian Republic", "rawDescription": "Ambasciatore, gi\u00e0 Ministro degli Affari Esteri della Repubblica Italiana\nAmbassador, former Minister of Foreign Affairs of the Italian Republic", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-11-21T17:17:10+00:00", "followersCount": 58654, "friendsCount": 5419, "statusesCount": 129620, "favouritesCount": 5956, "listedCount": 672, "mediaCount": 8450, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.giulioterzi.org", "linkTcourl": "https://t.co/DL1iTVjdm2", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1161577488608374784/yarcYWmr_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/418028983/1565776630", "label": null, "url": "https://twitter.com/GiulioTerzi"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 2, "quoteCount": 1, "conversationId": 1521478439647289346, "lang": "en", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://www.timesofisrael.com/moscow-under-fire-for-hitler-comments-says-israel-backing-neo-nazis-in-ukraine/"], "tcooutlinks": ["https://t.co/7fq1mGBn74"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "TimesofIsrael", "id": 432557320, "displayname": "The Times of Israel", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/TimesofIsrael"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Francia", "HaimKorsia", "Zemmour", "Zelensky", "Lavrov", "Israele", "Mosca"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/ViktorHektor/status/1521482211421306880", "date": "2022-05-03T13:30:01+00:00", "content": "C'est beau un homme qui trahit beaucoup en peu de temps...\n\n#RobertMenard #Zemmour #MLP #Macron https://t.co/UhteADFgCJ", "renderedContent": "C'est beau un homme qui trahit beaucoup en peu de temps...\n\n#RobertMenard #Zemmour #MLP #Macron https://t.co/UhteADFgCJ", "id": 1521482211421306880, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ViktorHektor", "id": 1171746103072628736, "displayname": "Viktor Hektor", "description": "\"Fant\u00f4mes du pr\u00e9sent VS Lueurs \n  \u00c9ternelles...\" \ud83c\udf3f", "rawDescription": "\"Fant\u00f4mes du pr\u00e9sent VS Lueurs \n  \u00c9ternelles...\" \ud83c\udf3f", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2019-09-11T11:23:58+00:00", "followersCount": 138, "friendsCount": 48, "statusesCount": 302, "favouritesCount": 3009, "listedCount": 0, "mediaCount": 10, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1520784701287550977/FQGgZPE9_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1171746103072628736/1651420085", "label": null, "url": "https://twitter.com/ViktorHektor"}, "replyCount": 26, "retweetCount": 63, "likeCount": 162, "quoteCount": 7, "conversationId": 1521482211421306880, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1j5WWXMAAIgDA?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1j5WWXMAAIgDA?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1j5WbXIAE3g1g?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1j5WbXIAE3g1g?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1j5WYWYAE-UjD?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1j5WYWYAE-UjD?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["RobertMenard", "Zemmour", "MLP", "Macron"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/SkyGaia/status/1521481685216514048", "date": "2022-05-03T13:27:56+00:00", "content": "@J_Bardella @secouraerika Sauf que m\u00eame a gauche ils sont capables de s allier pour gagner et qu'un camp patriote divis\u00e9 nous fera perdre une nouvelle fois ! Pendant ce temps la France dispara\u00eet ! Les luttes partisanes doivent s'effacer au profit du pays ! #UnionNationale #zemmour #Reconqu\u00eate #RN #LR #DLF", "renderedContent": "@J_Bardella @secouraerika Sauf que m\u00eame a gauche ils sont capables de s allier pour gagner et qu'un camp patriote divis\u00e9 nous fera perdre une nouvelle fois ! Pendant ce temps la France dispara\u00eet ! Les luttes partisanes doivent s'effacer au profit du pays ! #UnionNationale #zemmour #Reconqu\u00eate #RN #LR #DLF", "id": 1521481685216514048, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "SkyGaia", "id": 2830723140, "displayname": "Ga\u00efa \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "description": "J'aime mon pays, son histoire, sa culture, ses valeurs. #Patriote \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #Reconqu\u00eate", "rawDescription": "J'aime mon pays, son histoire, sa culture, ses valeurs. #Patriote \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #Reconqu\u00eate", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2014-09-25T00:25:26+00:00", "followersCount": 2361, "friendsCount": 2266, "statusesCount": 14327, "favouritesCount": 18374, "listedCount": 5, "mediaCount": 1023, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/516344880516182016/qvywBFnr_normal.jpeg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2830723140/1648424966", "label": null, "url": "https://twitter.com/SkyGaia"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521415255527677958, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521415255527677958, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "J_Bardella", "id": 1499400284, "displayname": "Jordan Bardella", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/J_Bardella"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "J_Bardella", "id": 1499400284, "displayname": "Jordan Bardella", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/J_Bardella"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "secouraerika", "id": 801054883, "displayname": "erika maillet", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/secouraerika"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["UnionNationale", "zemmour", "Reconqu\u00eate", "RN", "LR", "DLF"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/diablo01170/status/1521481590605504515", "date": "2022-05-03T13:27:33+00:00", "content": "C'est tellement ridicule ! \n4,82% a la pr\u00e9sidentielle et \u00e7a pr\u00eatant devenir d\u00e9put\u00e9 ! \nPetit rappel pour passer le 1er tour il faut 12,5% ..\nCe mec va juste \u00eatre utile pour r\u00e9cup\u00e9rer les subventions obtenu par voix exprim\u00e9s au 1er tour.\n#legislatives2022 #Zemmour #Presidentielles https://t.co/BNRD9AlI4S", "renderedContent": "C'est tellement ridicule ! \n4,82% a la pr\u00e9sidentielle et \u00e7a pr\u00eatant devenir d\u00e9put\u00e9 ! \nPetit rappel pour passer le 1er tour il faut 12,5% ..\nCe mec va juste \u00eatre utile pour r\u00e9cup\u00e9rer les subventions obtenu par voix exprim\u00e9s au 1er tour.\n#legislatives2022 #Zemmour #Presidentielles twitter.com/Bruno_Attal_/s\u2026", "id": 1521481590605504515, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "diablo01170", "id": 845240964436373504, "displayname": "diablo \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2017-03-24T11:48:44+00:00", "followersCount": 308, "friendsCount": 777, "statusesCount": 4158, "favouritesCount": 8494, "listedCount": 0, "mediaCount": 287, "location": "Metz, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1481596366686146565/3KvIzP57_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/845240964436373504/1607947588", "label": null, "url": "https://twitter.com/diablo01170"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521481590605504515, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://twitter.com/Bruno_Attal_/status/1521444406900973568"], "tcooutlinks": ["https://t.co/BNRD9AlI4S"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Bruno_Attal_/status/1521444406900973568", "date": "2022-05-03T10:59:48+00:00", "content": "Merci Eric #Zemmour de me faire confiance. Je suis candidat aux #legislative2022 sous les couleurs de @Reconquete_off. #AttalCandidat https://t.co/HvgQF37o9s", "renderedContent": "Merci Eric #Zemmour de me faire confiance. Je suis candidat aux #legislative2022 sous les couleurs de @Reconquete_off. #AttalCandidat https://t.co/HvgQF37o9s", "id": 1521444406900973568, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Bruno_Attal_", "id": 1433048743687905280, "displayname": "Bruno Attal", "description": "Gardien de la paix @PoliceNationale Secr\u00e9taire G\u00e9n\u00e9ral adjoint du syndicat @francepolice Pr\u00e9sident @TPMF_asso candidat reconqu\u00eate #legislative2022", "rawDescription": "Gardien de la paix @PoliceNationale Secr\u00e9taire G\u00e9n\u00e9ral adjoint du syndicat @francepolice Pr\u00e9sident @TPMF_asso candidat reconqu\u00eate #legislative2022", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-09-01T12:47:28+00:00", "followersCount": 12885, "friendsCount": 592, "statusesCount": 795, "favouritesCount": 4246, "listedCount": 28, "mediaCount": 259, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "https://youtube.com/channel/UCApR-uGJdGFj8y8Ar02CG6w", "linkTcourl": "https://t.co/MjJnKJE0Zi", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1521478853356576769/ynhAueH0_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1433048743687905280/1651577141", "label": null, "url": "https://twitter.com/Bruno_Attal_"}, "replyCount": 653, "retweetCount": 1516, "likeCount": 5153, "quoteCount": 176, "conversationId": 1521444406900973568, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1521444358288982019/pu/img/eDp49G9U80ltZhIk.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521444358288982019/pu/vid/640x360/wOk1q35GaIrqCFFn.mp4?tag=12", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521444358288982019/pu/vid/1280x720/y5XoFPWDSuf76PuI.mp4?tag=12", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521444358288982019/pu/pl/xi7DHzBM68WYaoqR.m3u8?tag=12&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521444358288982019/pu/vid/480x270/abpBUY4q5soJousl.mp4?tag=12", "bitrate": 256000}], "duration": 93.803, "views": 142612}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Reconquete_off", "id": 1466151854425923585, "displayname": "RECONQU\u00caTE !", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Reconquete_off"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Zemmour", "legislative2022", "AttalCandidat"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["legislatives2022", "Zemmour", "Presidentielles"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/diablo01170/status/1521480518172389378", "date": "2022-05-03T13:23:17+00:00", "content": "@Bruno_Attal_ @Reconquete_off Pour rappel le score de #Zemmour a #venissieux 4,82% ...", "renderedContent": "@Bruno_Attal_ @Reconquete_off Pour rappel le score de #Zemmour a #venissieux 4,82% ...", "id": 1521480518172389378, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "diablo01170", "id": 845240964436373504, "displayname": "diablo \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2017-03-24T11:48:44+00:00", "followersCount": 308, "friendsCount": 777, "statusesCount": 4158, "favouritesCount": 8494, "listedCount": 0, "mediaCount": 287, "location": "Metz, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1481596366686146565/3KvIzP57_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/845240964436373504/1607947588", "label": null, "url": "https://twitter.com/diablo01170"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521444406900973568, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521444406900973568, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Bruno_Attal_", "id": 1433048743687905280, "displayname": "Bruno Attal", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Bruno_Attal_"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Bruno_Attal_", "id": 1433048743687905280, "displayname": "Bruno Attal", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Bruno_Attal_"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Reconquete_off", "id": 1466151854425923585, "displayname": "RECONQU\u00caTE !", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Reconquete_off"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Zemmour", "venissieux"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/muzzam78693/status/1521478082212900866", "date": "2022-05-03T13:13:37+00:00", "content": "Bient\u00f4t mo\u00efse eric #Zemmour va produire le grand pardon 3 https://t.co/hzsUusoMVI", "renderedContent": "Bient\u00f4t mo\u00efse eric #Zemmour va produire le grand pardon 3 twitter.com/ZemmourEric/st\u2026", "id": 1521478082212900866, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "muzzam78693", "id": 764720347698475008, "displayname": "Y'a trop de quoi ? II", "description": "Comment oublier les d\u00e9ferlements de haine et de violence rappelant les heures les sombres de notre histoire (...) #Fachosph\u00e8re", "rawDescription": "Comment oublier les d\u00e9ferlements de haine et de violence rappelant les heures les sombres de notre histoire (...) #Fachosph\u00e8re", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-08-14T07:08:33+00:00", "followersCount": 576, "friendsCount": 220, "statusesCount": 9417, "favouritesCount": 9483, "listedCount": 4, "mediaCount": 1159, "location": "En Banlieue ...", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1512465696487260172/nJLGPLwv_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/764720347698475008/1513201142", "label": null, "url": "https://twitter.com/muzzam78693"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521478082212900866, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://twitter.com/ZemmourEric/status/1521474588336697345"], "tcooutlinks": ["https://t.co/hzsUusoMVI"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/ZemmourEric/status/1521474588336697345", "date": "2022-05-03T12:59:44+00:00", "content": "Bravo \u00e0 Bruno Attal, courageux policier, qui va affronter Taha Bouhafs \u00e0 V\u00e9nissieux. La seule opposition \u00e0 l\u2019islamo-gauchisme, c\u2019est @Reconquete_off ! https://t.co/XlQ1GEjKZx", "renderedContent": "Bravo \u00e0 Bruno Attal, courageux policier, qui va affronter Taha Bouhafs \u00e0 V\u00e9nissieux. La seule opposition \u00e0 l\u2019islamo-gauchisme, c\u2019est @Reconquete_off ! twitter.com/bruno_attal_/s\u2026", "id": 1521474588336697345, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ZemmourEric", "id": 1183418538285027329, "displayname": "Eric Zemmour", "description": "Pr\u00e9sident de @Reconquete_off", "rawDescription": "Pr\u00e9sident de @Reconquete_off", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2019-10-13T16:26:30+00:00", "followersCount": 393214, "friendsCount": 60, "statusesCount": 6954, "favouritesCount": 622, "listedCount": 1276, "mediaCount": 3175, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "https://www.zemmour2022.fr/", "linkTcourl": "https://t.co/j8yDfAxyqs", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504141076818497536/9fmKy9Og_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1183418538285027329/1647444366", "label": null, "url": "https://twitter.com/ZemmourEric"}, "replyCount": 143, "retweetCount": 1080, "likeCount": 3617, "quoteCount": 33, "conversationId": 1521474588336697345, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://twitter.com/bruno_attal_/status/1521444406900973568"], "tcooutlinks": ["https://t.co/XlQ1GEjKZx"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Bruno_Attal_/status/1521444406900973568", "date": "2022-05-03T10:59:48+00:00", "content": "Merci Eric #Zemmour de me faire confiance. Je suis candidat aux #legislative2022 sous les couleurs de @Reconquete_off. #AttalCandidat https://t.co/HvgQF37o9s", "renderedContent": "Merci Eric #Zemmour de me faire confiance. Je suis candidat aux #legislative2022 sous les couleurs de @Reconquete_off. #AttalCandidat https://t.co/HvgQF37o9s", "id": 1521444406900973568, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Bruno_Attal_", "id": 1433048743687905280, "displayname": "Bruno Attal", "description": "Gardien de la paix @PoliceNationale Secr\u00e9taire G\u00e9n\u00e9ral adjoint du syndicat @francepolice Pr\u00e9sident @TPMF_asso candidat reconqu\u00eate #legislative2022", "rawDescription": "Gardien de la paix @PoliceNationale Secr\u00e9taire G\u00e9n\u00e9ral adjoint du syndicat @francepolice Pr\u00e9sident @TPMF_asso candidat reconqu\u00eate #legislative2022", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-09-01T12:47:28+00:00", "followersCount": 12885, "friendsCount": 592, "statusesCount": 795, "favouritesCount": 4246, "listedCount": 28, "mediaCount": 259, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "https://youtube.com/channel/UCApR-uGJdGFj8y8Ar02CG6w", "linkTcourl": "https://t.co/MjJnKJE0Zi", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1521478853356576769/ynhAueH0_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1433048743687905280/1651577141", "label": null, "url": "https://twitter.com/Bruno_Attal_"}, "replyCount": 653, "retweetCount": 1516, "likeCount": 5153, "quoteCount": 176, "conversationId": 1521444406900973568, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1521444358288982019/pu/img/eDp49G9U80ltZhIk.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521444358288982019/pu/vid/640x360/wOk1q35GaIrqCFFn.mp4?tag=12", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521444358288982019/pu/vid/1280x720/y5XoFPWDSuf76PuI.mp4?tag=12", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521444358288982019/pu/pl/xi7DHzBM68WYaoqR.m3u8?tag=12&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521444358288982019/pu/vid/480x270/abpBUY4q5soJousl.mp4?tag=12", "bitrate": 256000}], "duration": 93.803, "views": 142612}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Reconquete_off", "id": 1466151854425923585, "displayname": "RECONQU\u00caTE !", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Reconquete_off"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Zemmour", "legislative2022", "AttalCandidat"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Reconquete_off", "id": 1466151854425923585, "displayname": "RECONQU\u00caTE !", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Reconquete_off"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Zemmour"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/IciBigBen/status/1521477852721557504", "date": "2022-05-03T13:12:42+00:00", "content": "@ZemmourEric @Reconquete_off Total soutient pour @Bruno_Attal_  \nMerci pour votre engagement.\n#ZemmourToujours #legislatives2022 #Zemmour #mercizemmour", "renderedContent": "@ZemmourEric @Reconquete_off Total soutient pour @Bruno_Attal_  \nMerci pour votre engagement.\n#ZemmourToujours #legislatives2022 #Zemmour #mercizemmour", "id": 1521477852721557504, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "IciBigBen", "id": 1487437365123633153, "displayname": "Ici Big Ben", "description": "French expat happily living in London", "rawDescription": "French expat happily living in London", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2022-01-29T14:48:20+00:00", "followersCount": 92, "friendsCount": 44, "statusesCount": 3794, "favouritesCount": 6317, "listedCount": 0, "mediaCount": 0, "location": "London, England", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1488874808406335498/fEN3hQgX_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/IciBigBen"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 8, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521474588336697345, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521474588336697345, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ZemmourEric", "id": 1183418538285027329, "displayname": "Eric Zemmour", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ZemmourEric"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ZemmourEric", "id": 1183418538285027329, "displayname": "Eric Zemmour", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ZemmourEric"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Reconquete_off", "id": 1466151854425923585, "displayname": "RECONQU\u00caTE !", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Reconquete_off"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Bruno_Attal_", "id": 1433048743687905280, "displayname": "Bruno Attal", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Bruno_Attal_"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["ZemmourToujours", "legislatives2022", "Zemmour", "mercizemmour"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/biaggio56890/status/1521477827794812928", "date": "2022-05-03T13:12:36+00:00", "content": "@JLMelenchon Ce type a vraiment besoin de se faire soigner, il d\u00e9truira notre France par l\u2019endettement et va aides les d\u00e9linquants musulmans et l\u2019immigration qui vient nous aspirer nos imp\u00f4ts notre richesse notre culture notre christianisme nos valeurs et nos modes de vie #Zemmour", "renderedContent": "@JLMelenchon Ce type a vraiment besoin de se faire soigner, il d\u00e9truira notre France par l\u2019endettement et va aides les d\u00e9linquants musulmans et l\u2019immigration qui vient nous aspirer nos imp\u00f4ts notre richesse notre culture notre christianisme nos valeurs et nos modes de vie #Zemmour", "id": 1521477827794812928, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "biaggio56890", "id": 836032993, "displayname": "Biaggio \ud83c\udd98 D\u00e9mocratie \ud83c\udd98", "description": "Qu\u2019importe le combat, assure toi d\u2019y croire c\u2019est d\u00e9j\u00e0 une victoire. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #ZemmourLaRevanche", "rawDescription": "Qu\u2019importe le combat, assure toi d\u2019y croire c\u2019est d\u00e9j\u00e0 une victoire. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #ZemmourLaRevanche", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-09-20T17:44:15+00:00", "followersCount": 85, "friendsCount": 139, "statusesCount": 2866, "favouritesCount": 1810, "listedCount": 0, "mediaCount": 596, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1521211836489773056/UokXcpzx_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/836032993/1647322799", "label": null, "url": "https://twitter.com/biaggio56890"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521450153432997889, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521450153432997889, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JLMelenchon", "id": 80820758, "displayname": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JLMelenchon"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Zemmour"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/LeilaMarieR/status/1521477343507845121", "date": "2022-05-03T13:10:41+00:00", "content": "Eux ils ont Gabriel, nous on pr\u00e9f\u00e8re Bruno ! #Zemmour https://t.co/Rlvl8IFlkh", "renderedContent": "Eux ils ont Gabriel, nous on pr\u00e9f\u00e8re Bruno ! #Zemmour twitter.com/Bruno_Attal_/s\u2026", "id": 1521477343507845121, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "LeilaMarieR", "id": 1517858581390966784, "displayname": "Leila Marie Rosenstech", "description": "Responsable Reconqu\u00eate 7\u00e8me circonscription d'Ille-et-Vilaine", "rawDescription": "Responsable Reconqu\u00eate 7\u00e8me circonscription d'Ille-et-Vilaine", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2022-04-23T13:31:59+00:00", "followersCount": 12, "friendsCount": 98, "statusesCount": 38, "favouritesCount": 8, "listedCount": 0, "mediaCount": 0, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1517862344558317568/GC9ZPUba_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1517858581390966784/1650722639", "label": null, "url": "https://twitter.com/LeilaMarieR"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521477343507845121, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://twitter.com/Bruno_Attal_/status/1521444406900973568"], "tcooutlinks": ["https://t.co/Rlvl8IFlkh"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Bruno_Attal_/status/1521444406900973568", "date": "2022-05-03T10:59:48+00:00", "content": "Merci Eric #Zemmour de me faire confiance. Je suis candidat aux #legislative2022 sous les couleurs de @Reconquete_off. #AttalCandidat https://t.co/HvgQF37o9s", "renderedContent": "Merci Eric #Zemmour de me faire confiance. Je suis candidat aux #legislative2022 sous les couleurs de @Reconquete_off. #AttalCandidat https://t.co/HvgQF37o9s", "id": 1521444406900973568, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Bruno_Attal_", "id": 1433048743687905280, "displayname": "Bruno Attal", "description": "Gardien de la paix @PoliceNationale Secr\u00e9taire G\u00e9n\u00e9ral adjoint du syndicat @francepolice Pr\u00e9sident @TPMF_asso candidat reconqu\u00eate #legislative2022", "rawDescription": "Gardien de la paix @PoliceNationale Secr\u00e9taire G\u00e9n\u00e9ral adjoint du syndicat @francepolice Pr\u00e9sident @TPMF_asso candidat reconqu\u00eate #legislative2022", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-09-01T12:47:28+00:00", "followersCount": 12885, "friendsCount": 592, "statusesCount": 795, "favouritesCount": 4246, "listedCount": 28, "mediaCount": 259, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "https://youtube.com/channel/UCApR-uGJdGFj8y8Ar02CG6w", "linkTcourl": "https://t.co/MjJnKJE0Zi", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1521478853356576769/ynhAueH0_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1433048743687905280/1651577141", "label": null, "url": "https://twitter.com/Bruno_Attal_"}, "replyCount": 653, "retweetCount": 1516, "likeCount": 5153, "quoteCount": 176, "conversationId": 1521444406900973568, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1521444358288982019/pu/img/eDp49G9U80ltZhIk.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521444358288982019/pu/vid/640x360/wOk1q35GaIrqCFFn.mp4?tag=12", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521444358288982019/pu/vid/1280x720/y5XoFPWDSuf76PuI.mp4?tag=12", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521444358288982019/pu/pl/xi7DHzBM68WYaoqR.m3u8?tag=12&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521444358288982019/pu/vid/480x270/abpBUY4q5soJousl.mp4?tag=12", "bitrate": 256000}], "duration": 93.803, "views": 142612}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Reconquete_off", "id": 1466151854425923585, "displayname": "RECONQU\u00caTE !", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Reconquete_off"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Zemmour", "legislative2022", "AttalCandidat"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Zemmour"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/nalouto/status/1521477275883085826", "date": "2022-05-03T13:10:24+00:00", "content": "@lemondefr @gvankote \"L'extr\u00eame droite \u00e0 un niveau historique !\" Avec une presse Fran\u00e7aise qui passe son temps \u00e0 emmerder les femmes musulmanes avec un voile ou encore \u00e0 faire la promo d'\u00c9ric #Zemmour pour cultiver du gros niais raciste bien teub\u00e8, ne faites pas comme si vous d\u00e9couvriez le r\u00e9sultat.", "renderedContent": "@lemondefr @gvankote \"L'extr\u00eame droite \u00e0 un niveau historique !\" Avec une presse Fran\u00e7aise qui passe son temps \u00e0 emmerder les femmes musulmanes avec un voile ou encore \u00e0 faire la promo d'\u00c9ric #Zemmour pour cultiver du gros niais raciste bien teub\u00e8, ne faites pas comme si vous d\u00e9couvriez le r\u00e9sultat.", "id": 1521477275883085826, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "nalouto", "id": 2835277515, "displayname": "Randy Fire\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "description": "La r\u00e9sistance passive non-violente est efficace tant que notre adversaire adh\u00e8re aux m\u00eames r\u00e8gles que nous \u00a9 Nelson Mandela #GiletsJaunes", "rawDescription": "La r\u00e9sistance passive non-violente est efficace tant que notre adversaire adh\u00e8re aux m\u00eames r\u00e8gles que nous \u00a9 Nelson Mandela #GiletsJaunes", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2014-10-17T17:59:47+00:00", "followersCount": 439, "friendsCount": 1082, "statusesCount": 34073, "favouritesCount": 27721, "listedCount": 12, "mediaCount": 676, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "https://learntherisk.org/", "linkTcourl": "https://t.co/5KtRA9uJCf", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1469999725378166785/o9Ajoums_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2835277515/1639310221", "label": null, "url": "https://twitter.com/nalouto"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521471718346403843, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521471718346403843, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "lemondefr", "id": 24744541, "displayname": "Le Monde", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/lemondefr"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "lemondefr", "id": 24744541, "displayname": "Le Monde", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/lemondefr"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "gvankote", "id": 534135763, "displayname": "Gilles van Kote", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/gvankote"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Zemmour"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/DavidRoy025/status/1521476563790970882", "date": "2022-05-03T13:07:35+00:00", "content": "@Bruno_Attal_ @Reconquete_off Ah enfin il montre son vrai visage ce policier qui passe plus de temps sur les plateaux t\u00e9l\u00e9 et dans son bureau de syndicat ....et en plus candidat du parti de #Zemmour tu m'\u00e9tonnes qu'il soit pour une police forte ... rien d'\u00e9tonnant qu'il ait eu son rond de serviette sur @CNEWS", "renderedContent": "@Bruno_Attal_ @Reconquete_off Ah enfin il montre son vrai visage ce policier qui passe plus de temps sur les plateaux t\u00e9l\u00e9 et dans son bureau de syndicat ....et en plus candidat du parti de #Zemmour tu m'\u00e9tonnes qu'il soit pour une police forte ... rien d'\u00e9tonnant qu'il ait eu son rond de serviette sur @CNEWS", "id": 1521476563790970882, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "DavidRoy025", "id": 311418112, "displayname": "David Roy", "description": "citoyen qui d\u00e9teste ce monde \u00e9go\u00efste qui se droitise et se d\u00e9shumanise", "rawDescription": "citoyen qui d\u00e9teste ce monde \u00e9go\u00efste qui se droitise et se d\u00e9shumanise", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-06-05T12:21:38+00:00", "followersCount": 171, "friendsCount": 818, "statusesCount": 15842, "favouritesCount": 5944, "listedCount": 13, "mediaCount": 731, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1498923744965931011/qniGe_s__normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/311418112/1527579227", "label": null, "url": "https://twitter.com/DavidRoy025"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 5, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521444406900973568, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521444406900973568, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Bruno_Attal_", "id": 1433048743687905280, "displayname": "Bruno Attal", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Bruno_Attal_"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Bruno_Attal_", "id": 1433048743687905280, "displayname": "Bruno Attal", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Bruno_Attal_"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Reconquete_off", "id": 1466151854425923585, "displayname": "RECONQU\u00caTE !", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Reconquete_off"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "CNEWS", "id": 18396319, "displayname": "CNEWS", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/CNEWS"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Zemmour"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/SudRadio/status/1521476469486243846", "date": "2022-05-03T13:07:12+00:00", "content": "\ud83d\udde3\ufe0f @kevinbossuet \"Eric #Zemmour a r\u00e9ussi a cr\u00e9er un parti qui compte plus de 100 000 membres, ce n'est pas rien ! Le probl\u00e8me, c'est qu'il s'est vautr\u00e9 tout seul ! Il a tu\u00e9 tout espoir avec ses exc\u00e8s ! C'est un g\u00e2chis !\" #Reconqu\u00eate \n\n\ud83d\udcfahttps://t.co/DvrKhWhoku https://t.co/8FfepvArrZ", "renderedContent": "\ud83d\udde3\ufe0f @kevinbossuet \"Eric #Zemmour a r\u00e9ussi a cr\u00e9er un parti qui compte plus de 100 000 membres, ce n'est pas rien ! Le probl\u00e8me, c'est qu'il s'est vautr\u00e9 tout seul ! Il a tu\u00e9 tout espoir avec ses exc\u00e8s ! C'est un g\u00e2chis !\" #Reconqu\u00eate \n\n\ud83d\udcfayoutu.be/-xkCBawjuEo https://t.co/8FfepvArrZ", "id": 1521476469486243846, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "SudRadio", "id": 15658101, "displayname": "Sud Radio", "description": "\ud83d\udcfb #ParlonsVrai sur Sud Radio ! Retrouvez @PatrickRogerE @cecile2menibus @ELevyCauseur @andrebercoff @valerie_expert @Poulin2012 @guycarlier2013 \ud83d\udcf1 0826 300 300", "rawDescription": "\ud83d\udcfb #ParlonsVrai sur Sud Radio ! Retrouvez @PatrickRogerE @cecile2menibus @ELevyCauseur @andrebercoff @valerie_expert @Poulin2012 @guycarlier2013 \ud83d\udcf1 0826 300 300", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2008-07-30T08:49:32+00:00", "followersCount": 106426, "friendsCount": 7422, "statusesCount": 142226, "favouritesCount": 4509, "listedCount": 795, "mediaCount": 50731, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://www.sudradio.fr", "linkTcourl": "https://t.co/lQoZ8JCtPz", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/937703669671358464/coELnFW1_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15658101/1641822806", "label": null, "url": "https://twitter.com/SudRadio"}, "replyCount": 5, "retweetCount": 3, "likeCount": 11, "quoteCount": 1, "conversationId": 1521476469486243846, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["http://youtu.be/-xkCBawjuEo"], "tcooutlinks": ["https://t.co/DvrKhWhoku"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1521475145340264449/pu/img/MY_7gjPEUSY9p5M7.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521475145340264449/pu/pl/gu0YYlarjzOHSIM3.m3u8?tag=12&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521475145340264449/pu/vid/640x360/RLLpIOaQdu7nROKc.mp4?tag=12", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521475145340264449/pu/vid/480x270/rmHZqR7tkMf8QZzS.mp4?tag=12", "bitrate": 256000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521475145340264449/pu/vid/1280x720/k6j3foLFz7S3NbgE.mp4?tag=12", "bitrate": 2176000}], "duration": 89.536, "views": 931}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "kevinbossuet", "id": 308323017, "displayname": "Kevin Bossuet", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/kevinbossuet"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Zemmour", "Reconqu\u00eate"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Nandilaure/status/1521476398568902658", "date": "2022-05-03T13:06:55+00:00", "content": "@EricPiolle La la\u00efcit\u00e9, ce n'est certainement pas autoriser l'extr\u00e9misme religieux !\n@laurentwauquiez a raison, l'islamisme se combat. Et ce combat passe aussi par celui contre les collabos de l'islamisme que sont les islamo-gauchistes de #EELV #LFI #PS et #PCF.\nStop #Islamisme avec #Zemmour", "renderedContent": "@EricPiolle La la\u00efcit\u00e9, ce n'est certainement pas autoriser l'extr\u00e9misme religieux !\n@laurentwauquiez a raison, l'islamisme se combat. Et ce combat passe aussi par celui contre les collabos de l'islamisme que sont les islamo-gauchistes de #EELV #LFI #PS et #PCF.\nStop #Islamisme avec #Zemmour", "id": 1521476398568902658, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Nandilaure", "id": 493170552, "displayname": "Nand\u00eela\u00fbre #Reconqu\u00eate #Z0ZZ \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddec\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "description": "Fils d'immigr\u00e9s italiens, \u00abje n'ai pas une goutte de sang fran\u00e7ais mais la France coule dans mes veines.\u00bb\nStop immigration et islamisation.\nReconqu\u00eate EZ !", "rawDescription": "Fils d'immigr\u00e9s italiens, \u00abje n'ai pas une goutte de sang fran\u00e7ais mais la France coule dans mes veines.\u00bb\nStop immigration et islamisation.\nReconqu\u00eate EZ !", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-02-15T14:27:03+00:00", "followersCount": 5132, "friendsCount": 4248, "statusesCount": 163903, "favouritesCount": 48421, "listedCount": 75, "mediaCount": 992, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1320838045558546433/L7JCZ9ya_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/493170552/1537722686", "label": null, "url": "https://twitter.com/Nandilaure"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 14, "likeCount": 26, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521464811397292032, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521464811397292032, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "EricPiolle", "id": 1137353412, "displayname": "\u00c9ric Piolle", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/EricPiolle"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "EricPiolle", "id": 1137353412, "displayname": "\u00c9ric Piolle", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/EricPiolle"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "laurentwauquiez", "id": 19438626, "displayname": "Laurent Wauquiez", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/laurentwauquiez"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["EELV", "LFI", "PS", "PCF", "Islamisme", "Zemmour"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Nandilaure/status/1521476282407604225", "date": "2022-05-03T13:06:28+00:00", "content": "La la\u00efcit\u00e9, ce n'est certainement pas autoriser l'extr\u00e9misme religieux !\n@laurentwauquiez a raison, l'islamisme se combat. Et ce combat passe aussi par celui contre les collabos de l'islamisme que sont les islamo-gauchistes de #EELV #LFI #PS et #PCF.\nStop #Islamisme avec #Zemmour https://t.co/XoB2jjQbMH", "renderedContent": "La la\u00efcit\u00e9, ce n'est certainement pas autoriser l'extr\u00e9misme religieux !\n@laurentwauquiez a raison, l'islamisme se combat. Et ce combat passe aussi par celui contre les collabos de l'islamisme que sont les islamo-gauchistes de #EELV #LFI #PS et #PCF.\nStop #Islamisme avec #Zemmour twitter.com/EricPiolle/sta\u2026", "id": 1521476282407604225, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Nandilaure", "id": 493170552, "displayname": "Nand\u00eela\u00fbre #Reconqu\u00eate #Z0ZZ \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddec\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "description": "Fils d'immigr\u00e9s italiens, \u00abje n'ai pas une goutte de sang fran\u00e7ais mais la France coule dans mes veines.\u00bb\nStop immigration et islamisation.\nReconqu\u00eate EZ !", "rawDescription": "Fils d'immigr\u00e9s italiens, \u00abje n'ai pas une goutte de sang fran\u00e7ais mais la France coule dans mes veines.\u00bb\nStop immigration et islamisation.\nReconqu\u00eate EZ !", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-02-15T14:27:03+00:00", "followersCount": 5132, "friendsCount": 4248, "statusesCount": 163903, "favouritesCount": 48421, "listedCount": 75, "mediaCount": 992, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1320838045558546433/L7JCZ9ya_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/493170552/1537722686", "label": null, "url": "https://twitter.com/Nandilaure"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521476282407604225, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://twitter.com/EricPiolle/status/1521464811397292032"], "tcooutlinks": ["https://t.co/XoB2jjQbMH"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/EricPiolle/status/1521464811397292032", "date": "2022-05-03T12:20:53+00:00", "content": "Je lis que Laurent Wauquiez menace de priver Grenoble de l'argent de la R\u00e9gion pour des motifs qui transpirent racisme, sexisme et m\u00e9pris de la la\u00efcit\u00e9. Ou s'arr\u00eatera cette chasse aux Fran\u00e7aises qui portent le voile ? Va t-il leur interdire de monter dans les TER de la R\u00e9gion ?", "renderedContent": "Je lis que Laurent Wauquiez menace de priver Grenoble de l'argent de la R\u00e9gion pour des motifs qui transpirent racisme, sexisme et m\u00e9pris de la la\u00efcit\u00e9. Ou s'arr\u00eatera cette chasse aux Fran\u00e7aises qui portent le voile ? Va t-il leur interdire de monter dans les TER de la R\u00e9gion ?", "id": 1521464811397292032, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "EricPiolle", "id": 1137353412, "displayname": "\u00c9ric Piolle", "description": "Maire \u00e9cologiste de Grenoble \u00b7 Ing\u00e9nieur \u00b7 Radical et pragmatique \u00b7 \u00c9cologiste et humaniste \ud83d\udc9a", "rawDescription": "Maire \u00e9cologiste de Grenoble \u00b7 Ing\u00e9nieur \u00b7 Radical et pragmatique \u00b7 \u00c9cologiste et humaniste \ud83d\udc9a", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2013-01-31T16:46:05+00:00", "followersCount": 65609, "friendsCount": 4049, "statusesCount": 4325, "favouritesCount": 362, "listedCount": 557, "mediaCount": 1293, "location": "Grenoble", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1442170409604894720/k4KJbWpY_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1137353412/1531723663", "label": null, "url": "https://twitter.com/EricPiolle"}, "replyCount": 1406, "retweetCount": 1051, "likeCount": 4028, "quoteCount": 236, "conversationId": 1521464811397292032, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "laurentwauquiez", "id": 19438626, "displayname": "Laurent Wauquiez", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/laurentwauquiez"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["EELV", "LFI", "PS", "PCF", "Islamisme", "Zemmour"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/La_verite_31/status/1521476264825171968", "date": "2022-05-03T13:06:23+00:00", "content": "Je pense que #MLP et le #RN n'imaginent pas le nombre de d\u00e9\u00e7us dans leur \u00e9lectorat.\n\nBon nombre ne voteront plus jamais #RN.\nIls ont bien compris la supercherie.\nLe RN ne pense qu'\u00e0 son Parti, c'est une PME.\nIls n'ont jamais eu l'intention de gagner.\n\n#zemmour #Reconqu\u00eate", "renderedContent": "Je pense que #MLP et le #RN n'imaginent pas le nombre de d\u00e9\u00e7us dans leur \u00e9lectorat.\n\nBon nombre ne voteront plus jamais #RN.\nIls ont bien compris la supercherie.\nLe RN ne pense qu'\u00e0 son Parti, c'est une PME.\nIls n'ont jamais eu l'intention de gagner.\n\n#zemmour #Reconqu\u00eate", "id": 1521476264825171968, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "La_verite_31", "id": 1206991448140402688, "displayname": "Athanase de la Contrie \ud83c\udf3f\u271d\ufe0f", "description": "\u201cLa folie, c'est de faire toujours la m\u00eame chose et de s'attendre \u00e0 un r\u00e9sultat diff\u00e9rent.\u201d\n\n#Reconqu\u00eate ! \n#psychologie #medecine #histoire", "rawDescription": "\u201cLa folie, c'est de faire toujours la m\u00eame chose et de s'attendre \u00e0 un r\u00e9sultat diff\u00e9rent.\u201d\n\n#Reconqu\u00eate ! \n#psychologie #medecine #histoire", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2019-12-17T17:36:14+00:00", "followersCount": 2112, "friendsCount": 1432, "statusesCount": 2492, "favouritesCount": 3426, "listedCount": 2, "mediaCount": 100, "location": "Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1518552981851054087/sbG-0giO_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1206991448140402688/1606852294", "label": null, "url": "https://twitter.com/La_verite_31"}, "replyCount": 2, "retweetCount": 8, "likeCount": 23, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521476264825171968, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["MLP", "RN", "RN", "zemmour", "Reconqu\u00eate"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/ChnMart1/status/1521475988663717889", "date": "2022-05-03T13:05:18+00:00", "content": "Bon courage @Bruno_Attal_ ! V\u00e9nissieux n'est vraiment pas un endroit facile pour un policier et pour un candidat \u00e0 la l\u00e9gislature, je vous soutiens de tout mon coeur !\n#Reconquete #legislatives2022 #Zemmour https://t.co/IfpR8k1iiA", "renderedContent": "Bon courage @Bruno_Attal_ ! V\u00e9nissieux n'est vraiment pas un endroit facile pour un policier et pour un candidat \u00e0 la l\u00e9gislature, je vous soutiens de tout mon coeur !\n#Reconquete #legislatives2022 #Zemmour twitter.com/ZemmourEric/st\u2026", "id": 1521475988663717889, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ChnMart1", "id": 939852600442224640, "displayname": "Mart1chn \u24e9", "description": "Pour que la France reste la France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 | CM de @generationZXII | Militant de @Reconquete75012 | Engag\u00e9 pour les #l\u00e9gislatives dans les 8 et 15e circos de Paris", "rawDescription": "Pour que la France reste la France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 | CM de @generationZXII | Militant de @Reconquete75012 | Engag\u00e9 pour les #l\u00e9gislatives dans les 8 et 15e circos de Paris", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2017-12-10T13:41:36+00:00", "followersCount": 1277, "friendsCount": 1271, "statusesCount": 4069, "favouritesCount": 8530, "listedCount": 1, "mediaCount": 1460, "location": "Paris 12e, France", "protected": false, "linkUrl": "https://gettr.com/user/mart1chn", "linkTcourl": "https://t.co/br1axEqemu", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1406281809458085897/yNE_jvwC_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/939852600442224640/1651163892", "label": null, "url": "https://twitter.com/ChnMart1"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521475988663717889, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://twitter.com/ZemmourEric/status/1521474588336697345"], "tcooutlinks": ["https://t.co/IfpR8k1iiA"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/ZemmourEric/status/1521474588336697345", "date": "2022-05-03T12:59:44+00:00", "content": "Bravo \u00e0 Bruno Attal, courageux policier, qui va affronter Taha Bouhafs \u00e0 V\u00e9nissieux. La seule opposition \u00e0 l\u2019islamo-gauchisme, c\u2019est @Reconquete_off ! https://t.co/XlQ1GEjKZx", "renderedContent": "Bravo \u00e0 Bruno Attal, courageux policier, qui va affronter Taha Bouhafs \u00e0 V\u00e9nissieux. La seule opposition \u00e0 l\u2019islamo-gauchisme, c\u2019est @Reconquete_off ! twitter.com/bruno_attal_/s\u2026", "id": 1521474588336697345, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ZemmourEric", "id": 1183418538285027329, "displayname": "Eric Zemmour", "description": "Pr\u00e9sident de @Reconquete_off", "rawDescription": "Pr\u00e9sident de @Reconquete_off", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2019-10-13T16:26:30+00:00", "followersCount": 393214, "friendsCount": 60, "statusesCount": 6954, "favouritesCount": 622, "listedCount": 1276, "mediaCount": 3175, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "https://www.zemmour2022.fr/", "linkTcourl": "https://t.co/j8yDfAxyqs", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504141076818497536/9fmKy9Og_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1183418538285027329/1647444366", "label": null, "url": "https://twitter.com/ZemmourEric"}, "replyCount": 143, "retweetCount": 1080, "likeCount": 3617, "quoteCount": 33, "conversationId": 1521474588336697345, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://twitter.com/bruno_attal_/status/1521444406900973568"], "tcooutlinks": ["https://t.co/XlQ1GEjKZx"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Bruno_Attal_/status/1521444406900973568", "date": "2022-05-03T10:59:48+00:00", "content": "Merci Eric #Zemmour de me faire confiance. Je suis candidat aux #legislative2022 sous les couleurs de @Reconquete_off. #AttalCandidat https://t.co/HvgQF37o9s", "renderedContent": "Merci Eric #Zemmour de me faire confiance. Je suis candidat aux #legislative2022 sous les couleurs de @Reconquete_off. #AttalCandidat https://t.co/HvgQF37o9s", "id": 1521444406900973568, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Bruno_Attal_", "id": 1433048743687905280, "displayname": "Bruno Attal", "description": "Gardien de la paix @PoliceNationale Secr\u00e9taire G\u00e9n\u00e9ral adjoint du syndicat @francepolice Pr\u00e9sident @TPMF_asso candidat reconqu\u00eate #legislative2022", "rawDescription": "Gardien de la paix @PoliceNationale Secr\u00e9taire G\u00e9n\u00e9ral adjoint du syndicat @francepolice Pr\u00e9sident @TPMF_asso candidat reconqu\u00eate #legislative2022", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-09-01T12:47:28+00:00", "followersCount": 12885, "friendsCount": 592, "statusesCount": 795, "favouritesCount": 4246, "listedCount": 28, "mediaCount": 259, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "https://youtube.com/channel/UCApR-uGJdGFj8y8Ar02CG6w", "linkTcourl": "https://t.co/MjJnKJE0Zi", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1521478853356576769/ynhAueH0_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1433048743687905280/1651577141", "label": null, "url": "https://twitter.com/Bruno_Attal_"}, "replyCount": 653, "retweetCount": 1516, "likeCount": 5153, "quoteCount": 176, "conversationId": 1521444406900973568, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1521444358288982019/pu/img/eDp49G9U80ltZhIk.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521444358288982019/pu/vid/640x360/wOk1q35GaIrqCFFn.mp4?tag=12", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521444358288982019/pu/vid/1280x720/y5XoFPWDSuf76PuI.mp4?tag=12", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521444358288982019/pu/pl/xi7DHzBM68WYaoqR.m3u8?tag=12&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1521444358288982019/pu/vid/480x270/abpBUY4q5soJousl.mp4?tag=12", "bitrate": 256000}], "duration": 93.803, "views": 142612}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Reconquete_off", "id": 1466151854425923585, "displayname": "RECONQU\u00caTE !", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Reconquete_off"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Zemmour", "legislative2022", "AttalCandidat"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Reconquete_off", "id": 1466151854425923585, "displayname": "RECONQU\u00caTE !", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Reconquete_off"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Bruno_Attal_", "id": 1433048743687905280, "displayname": "Bruno Attal", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Bruno_Attal_"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Reconquete", "legislatives2022", "Zemmour"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/nalouto/status/1521475937312804865", "date": "2022-05-03T13:05:05+00:00", "content": "@Fred30321724 @tvlofficiel Les m\u00e9dias ont fait \u00c9ric #Zemmour pauvre gland, et ils ont fait en sorte que tu votes pour lui.\n\nLe type qui passe son temps \u00e0 faire du r\u00e9visionnisme et qui d\u00e9verse sournoisement sa haine contre les arabes #lesteub\u00e8squisoutiennentZemmour", "renderedContent": "@Fred30321724 @tvlofficiel Les m\u00e9dias ont fait \u00c9ric #Zemmour pauvre gland, et ils ont fait en sorte que tu votes pour lui.\n\nLe type qui passe son temps \u00e0 faire du r\u00e9visionnisme et qui d\u00e9verse sournoisement sa haine contre les arabes #lesteub\u00e8squisoutiennentZemmour", "id": 1521475937312804865, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "nalouto", "id": 2835277515, "displayname": "Randy Fire\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "description": "La r\u00e9sistance passive non-violente est efficace tant que notre adversaire adh\u00e8re aux m\u00eames r\u00e8gles que nous \u00a9 Nelson Mandela #GiletsJaunes", "rawDescription": "La r\u00e9sistance passive non-violente est efficace tant que notre adversaire adh\u00e8re aux m\u00eames r\u00e8gles que nous \u00a9 Nelson Mandela #GiletsJaunes", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2014-10-17T17:59:47+00:00", "followersCount": 439, "friendsCount": 1082, "statusesCount": 34073, "favouritesCount": 27721, "listedCount": 12, "mediaCount": 676, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "https://learntherisk.org/", "linkTcourl": "https://t.co/5KtRA9uJCf", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1469999725378166785/o9Ajoums_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2835277515/1639310221", "label": null, "url": "https://twitter.com/nalouto"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521406795977310208, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521438724978098176, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Fred30321724", "id": 1366524089742016512, "displayname": "Fred", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Fred30321724"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Fred30321724", "id": 1366524089742016512, "displayname": "Fred", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Fred30321724"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "tvlofficiel", "id": 2329034473, "displayname": "TV Libert\u00e9s", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/tvlofficiel"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Zemmour", "lesteub\u00e8squisoutiennentZemmour"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/sapiens3_0/status/1521475785697148929", "date": "2022-05-03T13:04:29+00:00", "content": "@LeHuffPost Apr\u00e8s sa racl\u00e9e \u00e0 la pr\u00e9sidentielle, l'Imposteur #Zemmour a peur de se faire encore fois \"massacr\u00e9\" aux l\u00e9gislatives. sa #Reconqu\u00eate ressemble plus \u00e0 une #B\u00e9r\u00e9zina !", "renderedContent": "@LeHuffPost Apr\u00e8s sa racl\u00e9e \u00e0 la pr\u00e9sidentielle, l'Imposteur #Zemmour a peur de se faire encore fois \"massacr\u00e9\" aux l\u00e9gislatives. sa #Reconqu\u00eate ressemble plus \u00e0 une #B\u00e9r\u00e9zina !", "id": 1521475785697148929, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "sapiens3_0", "id": 3317780914, "displayname": "Sapiens3.0", "description": "Au gr\u00e9 de mon instinct du moment !", "rawDescription": "Au gr\u00e9 de mon instinct du moment !", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2015-06-10T18:36:59+00:00", "followersCount": 142, "friendsCount": 49, "statusesCount": 11727, "favouritesCount": 62, "listedCount": 0, "mediaCount": 623, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://opinions.over-blog.com/", "linkTcourl": "https://t.co/KiKQbayaJU", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1297443904695009280/zee8oax2_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3317780914/1598597223", "label": null, "url": "https://twitter.com/sapiens3_0"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521474074907758592, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521474074907758592, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "LeHuffPost", "id": 364513528, "displayname": "Le HuffPost", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/LeHuffPost"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "LeHuffPost", "id": 364513528, "displayname": "Le HuffPost", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/LeHuffPost"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Zemmour", "Reconqu\u00eate", "B\u00e9r\u00e9zina"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/mazoudemetz/status/1521475588158070785", "date": "2022-05-03T13:03:42+00:00", "content": "#Zemmour  #CNews  @Arcom_fr https://t.co/hnWCvzmATi", "renderedContent": "#Zemmour  #CNews  @Arcom_fr twitter.com/MarcGral/statu\u2026", "id": 1521475588158070785, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "mazoudemetz", "id": 714826728808513536, "displayname": "Mazou De Metz", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-03-29T14:49:07+00:00", "followersCount": 785, "friendsCount": 1640, "statusesCount": 28653, "favouritesCount": 90332, "listedCount": 19, "mediaCount": 2980, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346532532964257794/ASA6WGaX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/714826728808513536/1550965873", "label": null, "url": "https://twitter.com/mazoudemetz"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521475588158070785, "lang": "und", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://twitter.com/MarcGral/status/1521183584542941184"], "tcooutlinks": ["https://t.co/hnWCvzmATi"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/MarcGral/status/1521183584542941184", "date": "2022-05-02T17:43:23+00:00", "content": "Zemmour dit qu\u2019il n\u2019\u00e9tait pas \u00ab\u00a0proph\u00e8te\u00a0\u00bb \u00e0 la t\u00e9l\u00e9vision, mais \u00ab\u00a0pr\u00e9dicateur\u00a0\u00bb, sur #CNews\nC\u2019est la premi\u00e8re fois qu\u2019un tel aveu est fait par le principal int\u00e9ress\u00e9, alors que la cha\u00eene d\u2019extr\u00eame droite le nie @Arcom_fr", "renderedContent": "Zemmour dit qu\u2019il n\u2019\u00e9tait pas \u00ab\u00a0proph\u00e8te\u00a0\u00bb \u00e0 la t\u00e9l\u00e9vision, mais \u00ab\u00a0pr\u00e9dicateur\u00a0\u00bb, sur #CNews\nC\u2019est la premi\u00e8re fois qu\u2019un tel aveu est fait par le principal int\u00e9ress\u00e9, alors que la cha\u00eene d\u2019extr\u00eame droite le nie @Arcom_fr", "id": 1521183584542941184, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MarcGral", "id": 4556183129, "displayname": "Marc Gral", "description": "L\u2019extr\u00eame droite et sa banalisation.", "rawDescription": "L\u2019extr\u00eame droite et sa banalisation.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2015-12-21T10:54:53+00:00", "followersCount": 10516, "friendsCount": 4201, "statusesCount": 62111, "favouritesCount": 59413, "listedCount": 137, "mediaCount": 6670, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1199752377642995712/pDifthnj_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4556183129/1494182501", "label": null, "url": "https://twitter.com/MarcGral"}, "replyCount": 10, "retweetCount": 127, "likeCount": 329, "quoteCount": 5, "conversationId": 1521183584542941184, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Arcom_fr", "id": 314480253, "displayname": "Arcom", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Arcom_fr"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["CNews"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Arcom_fr", "id": 314480253, "displayname": "Arcom", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Arcom_fr"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Zemmour", "CNews"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/bernardmusicant/status/1521475101849444353", "date": "2022-05-03T13:01:46+00:00", "content": "Scoop .@Dreuz_1fo .@Europeisrael1 \nAffiche de campagne #legislatives2022 #Zemmour #ZemmourUnionDesPatriotes \n.@ZemmourEric .@Reconquete_off https://t.co/uMQ1U5GVkh", "renderedContent": "Scoop .@Dreuz_1fo .@Europeisrael1 \nAffiche de campagne #legislatives2022 #Zemmour #ZemmourUnionDesPatriotes \n.@ZemmourEric .@Reconquete_off https://t.co/uMQ1U5GVkh", "id": 1521475101849444353, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "bernardmusicant", "id": 16285200, "displayname": "Bernard Musicant", "description": "twitteur et facebookeur judeo-provocateur. mes messages n'engagent que moi ...\npassionne de high-tech d'Isra\u00ebl de lutte contre le racisme et l'antis\u00e9mitisme", "rawDescription": "twitteur et facebookeur judeo-provocateur. mes messages n'engagent que moi ...\npassionne de high-tech d'Isra\u00ebl de lutte contre le racisme et l'antis\u00e9mitisme", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2008-09-14T17:50:35+00:00", "followersCount": 5475, "friendsCount": 5515, "statusesCount": 120180, "favouritesCount": 12603, "listedCount": 136, "mediaCount": 2454, "location": "48.870833,2.399227", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1509442308898529281/XCQZavcp_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/16285200/1650387182", "label": null, "url": "https://twitter.com/bernardmusicant"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521475101849444353, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1ditTXsAA8CoO?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1ditTXsAA8CoO?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Dreuz_1fo", "id": 15972264, "displayname": "Dreuz.info", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Dreuz_1fo"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Europeisrael1", "id": 309772079, "displayname": "Europe Israel", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Europeisrael1"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ZemmourEric", "id": 1183418538285027329, "displayname": "Eric Zemmour", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ZemmourEric"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Reconquete_off", "id": 1466151854425923585, "displayname": "RECONQU\u00caTE !", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Reconquete_off"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["legislatives2022", "Zemmour", "ZemmourUnionDesPatriotes"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/_bul_/status/1521474210748633090", "date": "2022-05-03T12:58:14+00:00", "content": "@SudRadio @valerie_expert @BalmePatricia @lamiaela @jwaintraub @kevinbossuet \u25b6\ufe0f#Gauche:la gauche au centre du jeu\njeu de mots, jeu de vilots\n\u25b6\ufe0f#Zemmour a-t-il perdu \u00e0 cause de Poutine?\npfff...\n\u25b6\ufe0f#Police:probl\u00e8me de la police est la justice\naide la police, tape-toi dessus\nleur souci c'est d'\u00eatre \u00e0 la botte du pouvoir", "renderedContent": "@SudRadio @valerie_expert @BalmePatricia @lamiaela @jwaintraub @kevinbossuet \u25b6\ufe0f#Gauche:la gauche au centre du jeu\njeu de mots, jeu de vilots\n\u25b6\ufe0f#Zemmour a-t-il perdu \u00e0 cause de Poutine?\npfff...\n\u25b6\ufe0f#Police:probl\u00e8me de la police est la justice\naide la police, tape-toi dessus\nleur souci c'est d'\u00eatre \u00e0 la botte du pouvoir", "id": 1521474210748633090, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "_bul_", "id": 51387410, "displayname": "_Bul_", "description": "Tout dans mes messages : lettres, chiffres, ponctuation, signes...\nest enti\u00e8rement libre de droit\n\u00b0 pc sous linux / manjaro - xfce \u00b0", "rawDescription": "Tout dans mes messages : lettres, chiffres, ponctuation, signes...\nest enti\u00e8rement libre de droit\n\u00b0 pc sous linux / manjaro - xfce \u00b0", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2009-06-27T08:34:13+00:00", "followersCount": 61, "friendsCount": 57, "statusesCount": 14063, "favouritesCount": 28640, "listedCount": 3, "mediaCount": 2820, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1100667360665583616/ogiRbdYz_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/51387410/1570430397", "label": null, "url": "https://twitter.com/_bul_"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521411901099548674, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521411901099548674, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "SudRadio", "id": 15658101, "displayname": "Sud Radio", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/SudRadio"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "SudRadio", "id": 15658101, "displayname": "Sud Radio", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/SudRadio"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "valerie_expert", "id": 399666682, "displayname": "val\u00e9rie Expert", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/valerie_expert"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BalmePatricia", "id": 2585429983, "displayname": "Patricia Balme\u2666\ufe0f", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BalmePatricia"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "lamiaela", "id": 943672818, "displayname": "Lamia El Aaraje", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/lamiaela"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "jwaintraub", "id": 367802395, "displayname": "Judith Waintraub", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/jwaintraub"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "kevinbossuet", "id": 308323017, "displayname": "Kevin Bossuet", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/kevinbossuet"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Gauche", "Zemmour", "Police"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Emmanuelle_SF/status/1521473753179435014", "date": "2022-05-03T12:56:25+00:00", "content": "#GrandRemplacement \u2b07\ufe0f\n#Zemmour change de couleur de peau \n\ud83e\udd2d https://t.co/k3fy7M44m8", "renderedContent": "#GrandRemplacement \u2b07\ufe0f\n#Zemmour change de couleur de peau \n\ud83e\udd2d https://t.co/k3fy7M44m8", "id": 1521473753179435014, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Emmanuelle_SF", "id": 2278786459, "displayname": "Emmanuelle SF", "description": "Un \u00eatre nouveau vient au monde une seconde fois, venu d'une tranch\u00e9e profonde ouverte dans la biographie. ||\nC.Malabou, Onthologie de l'accident", "rawDescription": "Un \u00eatre nouveau vient au monde une seconde fois, venu d'une tranch\u00e9e profonde ouverte dans la biographie. ||\nC.Malabou, Onthologie de l'accident", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2014-01-06T08:30:10+00:00", "followersCount": 1027, "friendsCount": 2290, "statusesCount": 54850, "favouritesCount": 22780, "listedCount": 23, "mediaCount": 2286, "location": "#UnPopularOpinion \ud83d\udc23 #Yerres", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418943688173133838/DRKu4LLr_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2278786459/1649528816", "label": null, "url": "https://twitter.com/Emmanuelle_SF"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521473753179435014, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1cUMTX0AMjxdg?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1cUMTX0AMjxdg?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["GrandRemplacement", "Zemmour"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/SophieZ0ZZ/status/1521472371068129289", "date": "2022-05-03T12:50:55+00:00", "content": "#L\u00e9gislatives\u00a0: le #RN Philippe #Vardon veut une alliance avec #Zemmour dans le Sud https://t.co/urwEc4dTNN via @bvoltaire", "renderedContent": "#L\u00e9gislatives\u00a0: le #RN Philippe #Vardon veut une alliance avec #Zemmour dans le Sud bvoltaire.fr/?p=647096 via @bvoltaire", "id": 1521472371068129289, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "SophieZ0ZZ", "id": 4889883575, "displayname": "Sophie", "description": "Adh\u00e9rente pionni\u00e8re Reconqu\u00eate. \nPour l'union des droites.", "rawDescription": "Adh\u00e9rente pionni\u00e8re Reconqu\u00eate. \nPour l'union des droites.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-02-08T21:36:39+00:00", "followersCount": 749, "friendsCount": 762, "statusesCount": 4707, "favouritesCount": 9771, "listedCount": 0, "mediaCount": 87, "location": "Hauts-de-Seine, Ile-de-France", "protected": false, "linkUrl": "https://www.facebook.com/SophieZ0ZZ", "linkTcourl": "https://t.co/1Uny6kg2fQ", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1513971641293975564/BBCfhYCS_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4889883575/1651155064", "label": null, "url": "https://twitter.com/SophieZ0ZZ"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521472371068129289, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://www.bvoltaire.fr/?p=647096"], "tcooutlinks": ["https://t.co/urwEc4dTNN"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BVoltaire", "id": 586595369, "displayname": "Boulevard Voltaire", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BVoltaire"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["L\u00e9gislatives", "RN", "Vardon", "Zemmour"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/m_joblot/status/1521472158542843905", "date": "2022-05-03T12:50:04+00:00", "content": "@r_pichaud @bierun @J_Bardella Et m\u00eame si #Zemmour me le demandait cette fois-ci je ne lui ob\u00e9irais pas!", "renderedContent": "@r_pichaud @bierun @J_Bardella Et m\u00eame si #Zemmour me le demandait cette fois-ci je ne lui ob\u00e9irais pas!", "id": 1521472158542843905, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "m_joblot", "id": 1448265722606637063, "displayname": "M.J.", "description": "j\u2019avais oubli\u00e9 de pr\u00e9ciser que je suis un adh\u00e9rent pionnier \u00e0 #Reconqu\u00eate, je l\u2019avais fait sur mon compte d\u00e9finitivement suspendu ! #Zemmour", "rawDescription": "j\u2019avais oubli\u00e9 de pr\u00e9ciser que je suis un adh\u00e9rent pionnier \u00e0 #Reconqu\u00eate, je l\u2019avais fait sur mon compte d\u00e9finitivement suspendu ! #Zemmour", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-10-13T12:34:29+00:00", "followersCount": 722, "friendsCount": 1385, "statusesCount": 8327, "favouritesCount": 5524, "listedCount": 0, "mediaCount": 300, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1499802150007889929/Zlg2sz6c_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1448265722606637063/1647255324", "label": null, "url": "https://twitter.com/m_joblot"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 2, "likeCount": 6, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521422021753720832, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521434077382983680, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "r_pichaud", "id": 630937911, "displayname": "rose49 \u24cf \ud83d\udca4", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/r_pichaud"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "r_pichaud", "id": 630937911, "displayname": "rose49 \u24cf \ud83d\udca4", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/r_pichaud"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "bierun", "id": 1470139173915045894, "displayname": "Bierun \u24e9", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/bierun"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "J_Bardella", "id": 1499400284, "displayname": "Jordan Bardella", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/J_Bardella"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Zemmour"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/dc_morel/status/1521471266577960961", "date": "2022-05-03T12:46:32+00:00", "content": "Totalement en roue libre le staff de #Zemmour \ud83d\ude1c\nElle a lu \u00e7a dans les chemtrails?\nCette \u00e9quipe de vedettes les Zemmouristes! https://t.co/Nf7Ciyyfil", "renderedContent": "Totalement en roue libre le staff de #Zemmour \ud83d\ude1c\nElle a lu \u00e7a dans les chemtrails?\nCette \u00e9quipe de vedettes les Zemmouristes! twitter.com/JaclineMouraud\u2026", "id": 1521471266577960961, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "dc_morel", "id": 702814881423212544, "displayname": "Chantal morel \ud83c\uddf2\ud83c\uddeb \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "description": "#La\u00efcit\u00e9 #R\u00e9publique #Universalisme #F\u00e9minisme #DeCentreGauche\nMoi aussi je suis #JOURNALISTE (comme Bouhafs) sur un malentendu \u00e7a peut marcher!", "rawDescription": "#La\u00efcit\u00e9 #R\u00e9publique #Universalisme #F\u00e9minisme #DeCentreGauche\nMoi aussi je suis #JOURNALISTE (comme Bouhafs) sur un malentendu \u00e7a peut marcher!", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-02-25T11:18:20+00:00", "followersCount": 6176, "friendsCount": 943, "statusesCount": 57057, "favouritesCount": 488296, "listedCount": 35, "mediaCount": 4248, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1217055528658051074/SsOzbBi4_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/702814881423212544/1645891426", "label": null, "url": "https://twitter.com/dc_morel"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 1, "likeCount": 6, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521471266577960961, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://twitter.com/JaclineMouraud/status/1521462032905773056"], "tcooutlinks": ["https://t.co/Nf7Ciyyfil"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JaclineMouraud/status/1521462032905773056", "date": "2022-05-03T12:09:50+00:00", "content": "Entre le 22 et le 28 mai, 194 \u00e9tats vont c\u00e9der leur souverainet\u00e9 \u00ab\u00a0Sant\u00e9\u00a0\u00bb a l\u2019OMS, c\u2019est \u00e0 dire, \u00e0 Bill Gates. Vous \u00eates au courant? Vous \u00eates d\u2019accord? Vous le voyez le plan maintenant ?\n\u00ab\u00a0Qui ne dit mot consent!\u00a0\u00bb #VivesLesMagouillesSanitaires #JMLaFrance https://t.co/exQAtJL2MH", "renderedContent": "Entre le 22 et le 28 mai, 194 \u00e9tats vont c\u00e9der leur souverainet\u00e9 \u00ab\u00a0Sant\u00e9\u00a0\u00bb a l\u2019OMS, c\u2019est \u00e0 dire, \u00e0 Bill Gates. Vous \u00eates au courant? Vous \u00eates d\u2019accord? Vous le voyez le plan maintenant ?\n\u00ab\u00a0Qui ne dit mot consent!\u00a0\u00bb #VivesLesMagouillesSanitaires #JMLaFrance https://t.co/exQAtJL2MH", "id": 1521462032905773056, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JaclineMouraud", "id": 1193963467046342658, "displayname": "Jacline Mouraud", "description": "Compte officiel de Jacline Mouraud . Membre du comit\u00e9 politique de Reconqu\u00eate \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 | Auteur de \" Jaune...Et apr\u00e8s? \" T\u00e9l\u00e9maque", "rawDescription": "Compte officiel de Jacline Mouraud . Membre du comit\u00e9 politique de Reconqu\u00eate \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 | Auteur de \" Jaune...Et apr\u00e8s? \" T\u00e9l\u00e9maque", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2019-11-11T18:47:42+00:00", "followersCount": 11962, "friendsCount": 643, "statusesCount": 2506, "favouritesCount": 7834, "listedCount": 67, "mediaCount": 277, "location": "Morbihan", "protected": false, "linkUrl": "http://jaclinemouraud2022.fr", "linkTcourl": "https://t.co/oFGxFTJtXo", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1336032960978579462/9wgtU9T2_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1193963467046342658/1649633364", "label": null, "url": "https://twitter.com/JaclineMouraud"}, "replyCount": 70, "retweetCount": 491, "likeCount": 566, "quoteCount": 25, "conversationId": 1521462032905773056, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1Rp4nXEAAIkoK?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1Rp4nXEAAIkoK?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["VivesLesMagouillesSanitaires", "JMLaFrance"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Zemmour"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/24heureschrono/status/1521471178497527808", "date": "2022-05-03T12:46:11+00:00", "content": "Excellente analyse sur l'\u00e9chec de #Zemmour \"il s'est adress\u00e9 aux citoyens alors que les autres se sont adress\u00e9 aux consommateurs\" https://t.co/AdCQ639C2J", "renderedContent": "Excellente analyse sur l'\u00e9chec de #Zemmour \"il s'est adress\u00e9 aux citoyens alors que les autres se sont adress\u00e9 aux consommateurs\" twitter.com/GeoffroyLejeun\u2026", "id": 1521471178497527808, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "24heureschrono", "id": 111651913, "displayname": "24heureschrono\ud83c\udde8\ud83c\uddf5\ud83c\uddec\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "description": "Prof d'histoire, adore la Gr\u00e8ce, la politique, Star Wars, Kaamelott, MCU, rock, Mozart, Wagner, Tom Hiddleston et mes h\u00e9ros:Zemmour, Onfray, Houellebecq", "rawDescription": "Prof d'histoire, adore la Gr\u00e8ce, la politique, Star Wars, Kaamelott, MCU, rock, Mozart, Wagner, Tom Hiddleston et mes h\u00e9ros:Zemmour, Onfray, Houellebecq", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2010-02-05T17:49:42+00:00", "followersCount": 1159, "friendsCount": 63, "statusesCount": 18415, "favouritesCount": 18314, "listedCount": 15, "mediaCount": 2529, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394929471040507907/oxEHvz-j_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/111651913/1606036116", "label": null, "url": "https://twitter.com/24heureschrono"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521471178497527808, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://twitter.com/GeoffroyLejeune/status/1521469231031799808"], "tcooutlinks": ["https://t.co/AdCQ639C2J"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/GeoffroyLejeune/status/1521469231031799808", "date": "2022-05-03T12:38:26+00:00", "content": "Eric Zemmour s'est pr\u00e9sent\u00e9 \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle en pensant qu'il allait pouvoir mettre le sujet de la civilisation au centre du d\u00e9bat.\nIl constate que c'est le pouvoir d'achat qui a \u00e9t\u00e9 l'\u00e9l\u00e9ment d\u00e9clencheur du vote.\nIl doit dig\u00e9rer cela. https://t.co/JdMlcqVxlw", "renderedContent": "Eric Zemmour s'est pr\u00e9sent\u00e9 \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle en pensant qu'il allait pouvoir mettre le sujet de la civilisation au centre du d\u00e9bat.\nIl constate que c'est le pouvoir d'achat qui a \u00e9t\u00e9 l'\u00e9l\u00e9ment d\u00e9clencheur du vote.\nIl doit dig\u00e9rer cela. https://t.co/JdMlcqVxlw", "id": 1521469231031799808, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GeoffroyLejeune", "id": 128698096, "displayname": "Geoffroy Lejeune", "description": "\ud83d\udd34 Journaliste, directeur de la r\u00e9daction de @Valeurs / @VAplus_  / Le Grand D\u00e9bat des Valeurs : bit.ly/3IIHjKy", "rawDescription": "\ud83d\udd34 Journaliste, directeur de la r\u00e9daction de @Valeurs / @VAplus_  / Le Grand D\u00e9bat des Valeurs : https://t.co/w0A0dJq0jP", "descriptionUrls": [{"text": "bit.ly/3IIHjKy", "url": "http://bit.ly/3IIHjKy", "tcourl": "https://t.co/w0A0dJq0jP", "indices": [96, 119]}], "verified": true, "created": "2010-04-01T23:04:24+00:00", "followersCount": 88405, "friendsCount": 524, "statusesCount": 1477, "favouritesCount": 337, "listedCount": 319, "mediaCount": 174, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "https://www.valeursactuelles.com/", "linkTcourl": "https://t.co/frqx3nshOY", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344668873832935426/kJaCcFVp_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128698096/1650965708", "label": null, "url": "https://twitter.com/GeoffroyLejeune"}, "replyCount": 107, "retweetCount": 72, "likeCount": 322, "quoteCount": 15, "conversationId": 1521469231031799808, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1YKI0XoAEQ5pv.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1521468273363197952/vid/480x270/Q8g7HWBVObBeMCOC.mp4?tag=14", "bitrate": 288000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1521468273363197952/pl/gf2TW5JVWnpbinGp.m3u8?tag=14&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1521468273363197952/vid/1280x720/3PqZb3iTia4jlqdN.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1521468273363197952/vid/640x360/JCS7QMhzItCnTE17.mp4?tag=14", "bitrate": 832000}], "duration": 63.6, "views": 11996}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Zemmour"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/ZAIDOUFrance/status/1521470988675915776", "date": "2022-05-03T12:45:25+00:00", "content": "@laurentwauquiez A part la haine ! Quel est votre projet pour La France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 ? \nMis \u00e0 part les cr\u00e8ches de No\u00ebl \ud83c\udf84 et le #Burkini ? \nBref courrez encore derri\u00e8re #Zemmour et #LePen \u2026! \nN\u2019oubliez pas que l\u2019original battera toujours la copie opportuniste ! Pauvre Droite ! Rdv aux #legislatives2022 \ud83d\udc22", "renderedContent": "@laurentwauquiez A part la haine ! Quel est votre projet pour La France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 ? \nMis \u00e0 part les cr\u00e8ches de No\u00ebl \ud83c\udf84 et le #Burkini ? \nBref courrez encore derri\u00e8re #Zemmour et #LePen \u2026! \nN\u2019oubliez pas que l\u2019original battera toujours la copie opportuniste ! Pauvre Droite ! Rdv aux #legislatives2022 \ud83d\udc22", "id": 1521470988675915776, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ZAIDOUFrance", "id": 1448968042227114006, "displayname": "\ud83d\udc22D\u00e9senchant\u00e9", "description": "#JLM2022 #insoumis sauf au lit \ud83c\udf08 #Gay #AntiMacron #AntiFachos #AntiDAESH c\u2019est les m\u00eames ! \ud83d\udc22\ud83d\udc22\ud83d\udc22#LFI #insomniaque #NiPSNiEELVNiPC\ud83e\udd2e", "rawDescription": "#JLM2022 #insoumis sauf au lit \ud83c\udf08 #Gay #AntiMacron #AntiFachos #AntiDAESH c\u2019est les m\u00eames ! \ud83d\udc22\ud83d\udc22\ud83d\udc22#LFI #insomniaque #NiPSNiEELVNiPC\ud83e\udd2e", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-10-15T11:04:43+00:00", "followersCount": 400, "friendsCount": 837, "statusesCount": 3631, "favouritesCount": 4160, "listedCount": 0, "mediaCount": 308, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1505962681672552448/ZiMoK-VP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1448968042227114006/1646096433", "label": null, "url": "https://twitter.com/ZAIDOUFrance"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521089148882456579, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521089148882456579, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "laurentwauquiez", "id": 19438626, "displayname": "Laurent Wauquiez", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/laurentwauquiez"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "laurentwauquiez", "id": 19438626, "displayname": "Laurent Wauquiez", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/laurentwauquiez"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Burkini", "Zemmour", "LePen", "legislatives2022"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Zemmour_bot/status/1521470323308204032", "date": "2022-05-03T12:42:47+00:00", "content": "\u00c9ric #Zemmour est exasp\u00e9r\u00e9. https://t.co/ATFyWMlpWO", "renderedContent": "\u00c9ric #Zemmour est exasp\u00e9r\u00e9. https://t.co/ATFyWMlpWO", "id": 1521470323308204032, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Zemmour_bot", "id": 1469002585705168904, "displayname": "Zemmour Bot", "description": "Un tweet chaque heure avec les qualificatifs les plus courants de la langue fran\u00e7aise.", "rawDescription": "Un tweet chaque heure avec les qualificatifs les plus courants de la langue fran\u00e7aise.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-12-09T17:54:55+00:00", "followersCount": 227, "friendsCount": 0, "statusesCount": 3945, "favouritesCount": 1, "listedCount": 2, "mediaCount": 3403, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1469002987184001043/rTYaAqgF_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1469002585705168904/1639124876", "label": null, "url": "https://twitter.com/Zemmour_bot"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521470323308204032, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://cheapbotsdonequick.com\" rel=\"nofollow\">Cheap Bots, Done Quick!</a>", "sourceUrl": "https://cheapbotsdonequick.com", "sourceLabel": "Cheap Bots, Done Quick!", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1ZMlYVsAEhXLv?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1ZMlYVsAEhXLv?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Zemmour"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/sergemy97400/status/1521469422694801410", "date": "2022-05-03T12:39:12+00:00", "content": "#ZemmourUnionDesPatriotes #Zemmour #Reconquete #legislative2022 #EricZemmour #Melenchon #MarineLePen #macron De nombreux cadres du parti Reconqu\u00eate quittent le parti d \u00c9ric Zemmour. Comme dans la chanson de #dutronc , \u00ab\u00a0 et je retourne ma veste, toujours du bon c\u00f4t\u00e9 \u00bb https://t.co/cKwBXM85HV", "renderedContent": "#ZemmourUnionDesPatriotes #Zemmour #Reconquete #legislative2022 #EricZemmour #Melenchon #MarineLePen #macron De nombreux cadres du parti Reconqu\u00eate quittent le parti d \u00c9ric Zemmour. Comme dans la chanson de #dutronc , \u00ab\u00a0 et je retourne ma veste, toujours du bon c\u00f4t\u00e9 \u00bb https://t.co/cKwBXM85HV", "id": 1521469422694801410, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "sergemy97400", "id": 1513842135262507015, "displayname": "Sergemy", "description": "Dessinateur . J aime les bd et les cari..catures.", "rawDescription": "Dessinateur . J aime les bd et les cari..catures.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2022-04-12T11:31:56+00:00", "followersCount": 1, "friendsCount": 13, "statusesCount": 75, "favouritesCount": 7, "listedCount": 0, "mediaCount": 73, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1513843487443140620/G06u5Cf7_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/sergemy97400"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521469422694801410, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/#!/download/ipad", "sourceLabel": "Twitter for iPad", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1YXowXwAAABG5?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1YXowXwAAABG5?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["ZemmourUnionDesPatriotes", "Zemmour", "Reconquete", "legislative2022", "EricZemmour", "Melenchon", "MarineLePen", "macron", "dutronc"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/SuperFiammetta/status/1521466750923026433", "date": "2022-05-03T12:28:35+00:00", "content": "#Lavrov,#Israele e #sinistra:xch\u00e9 gli stessi che rifiutano l'idea di un #antisemitismo ebraico (#Hitler e #Zelensky) accusano #Zemmour,#ebreo,di essere antisemita?Rabbino capo di #Francia,#HaimKorsia:Zemmour,\"sicuramente antisemita,ovviamente razzista\". https://t.co/l5FbIAUZCu https://t.co/7xZzKzARDt", "renderedContent": "#Lavrov,#Israele e #sinistra:xch\u00e9 gli stessi che rifiutano l'idea di un #antisemitismo ebraico (#Hitler e #Zelensky) accusano #Zemmour,#ebreo,di essere antisemita?Rabbino capo di #Francia,#HaimKorsia:Zemmour,\"sicuramente antisemita,ovviamente razzista\". fr.timesofisrael.com/eric-zemmour-s\u2026 https://t.co/7xZzKzARDt", "id": 1521466750923026433, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "SuperFiammetta", "id": 779746021127622658, "displayname": "fiammetta ardita", "description": "Lavoro i metalli: microfusione a cera persa. Dipingo,creo con il legno. Passioni: tappeti persiani,pietre preziose &C, lettura,scrittura,LOTTA AL PENSIERO UNICO", "rawDescription": "Lavoro i metalli: microfusione a cera persa. Dipingo,creo con il legno. Passioni: tappeti persiani,pietre preziose &C, lettura,scrittura,LOTTA AL PENSIERO UNICO", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-09-24T18:15:13+00:00", "followersCount": 5586, "friendsCount": 4317, "statusesCount": 47345, "favouritesCount": 104456, "listedCount": 0, "mediaCount": 4864, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/972433076046499840/KIeF5Dyq_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/779746021127622658/1520681861", "label": null, "url": "https://twitter.com/SuperFiammetta"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521466750923026433, "lang": "it", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://fr.timesofisrael.com/eric-zemmour-son-judaisme-son-identite-francaise-et-toutes-ses-polemiques/"], "tcooutlinks": ["https://t.co/l5FbIAUZCu"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1VHK3XIAEaI48?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1VHK3XIAEaI48?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1VJAEX0AENQGP?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1VJAEX0AENQGP?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1VKaEX0AAGBzJ?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1VKaEX0AAGBzJ?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1VLc3X0AElcBJ?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FR1VLc3X0AElcBJ?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Lavrov", "Israele", "sinistra", "antisemitismo", "Hitler", "Zelensky", "Zemmour", "ebreo", "Francia", "HaimKorsia"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/La_verite_31/status/1521466393975304193", "date": "2022-05-03T12:27:10+00:00", "content": "A cause de sa strat\u00e9gie et en voulant l'exclusivit\u00e9 totale \u00e9lectorale des id\u00e9es #patriotes, le #RN court \u00e0 sa perte et ne constituera aucun groupe parlementaire \u00e0 l'Assembl\u00e9e.\n\n#zemmour #MLP #Reconqu\u00eate", "renderedContent": "A cause de sa strat\u00e9gie et en voulant l'exclusivit\u00e9 totale \u00e9lectorale des id\u00e9es #patriotes, le #RN court \u00e0 sa perte et ne constituera aucun groupe parlementaire \u00e0 l'Assembl\u00e9e.\n\n#zemmour #MLP #Reconqu\u00eate", "id": 1521466393975304193, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "La_verite_31", "id": 1206991448140402688, "displayname": "Athanase de la Contrie \ud83c\udf3f\u271d\ufe0f", "description": "\u201cLa folie, c'est de faire toujours la m\u00eame chose et de s'attendre \u00e0 un r\u00e9sultat diff\u00e9rent.\u201d\n\n#Reconqu\u00eate ! \n#psychologie #medecine #histoire", "rawDescription": "\u201cLa folie, c'est de faire toujours la m\u00eame chose et de s'attendre \u00e0 un r\u00e9sultat diff\u00e9rent.\u201d\n\n#Reconqu\u00eate ! \n#psychologie #medecine #histoire", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2019-12-17T17:36:14+00:00", "followersCount": 2112, "friendsCount": 1432, "statusesCount": 2492, "favouritesCount": 3426, "listedCount": 2, "mediaCount": 100, "location": "Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es, France", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1518552981851054087/sbG-0giO_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1206991448140402688/1606852294", "label": null, "url": "https://twitter.com/La_verite_31"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 3, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521466393975304193, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["patriotes", "RN", "zemmour", "MLP", "Reconqu\u00eate"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Loulou220r/status/1521466105897889792", "date": "2022-05-03T12:26:01+00:00", "content": "@BFMTV Oh les \ud83e\udd21 #zemmour  aussi il a refus\u00e9", "renderedContent": "@BFMTV Oh les \ud83e\udd21 #zemmour  aussi il a refus\u00e9", "id": 1521466105897889792, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Loulou220r", "id": 1445072849052618754, "displayname": "Loulou", "description": "Corse et supporter #PSG_INSIDE\u2764\ud83d\udc99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83d\udc4d", "rawDescription": "Corse et supporter #PSG_INSIDE\u2764\ud83d\udc99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83d\udc4d", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-10-04T17:06:49+00:00", "followersCount": 27, "friendsCount": 345, "statusesCount": 909, "favouritesCount": 1351, "listedCount": 0, "mediaCount": 1, "location": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, Fr", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445084782086459409/gmQkdS2g_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1445072849052618754/1633370034", "label": null, "url": "https://twitter.com/Loulou220r"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521465819330457601, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521465819330457601, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BFMTV", "id": 133663801, "displayname": "BFMTV", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BFMTV"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BFMTV", "id": 133663801, "displayname": "BFMTV", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BFMTV"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["zemmour"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Bebichees/status/1521465986288918528", "date": "2022-05-03T12:25:33+00:00", "content": "@Paul0_Zz @cultivelavie @ZemmourEric Oui bien s\u00fbr je suis enti\u00e8rement d\u2019accord avec vous, mais mes enfants \u00e0 l\u2019ext\u00e9rieur de la maison ils vont vivre comment? Entre halal, voile, burkini, langue diff\u00e9rente, valeur de la femme 0\u2026. NON MERCI !! #Zemmour #GrandRemplacement", "renderedContent": "@Paul0_Zz @cultivelavie @ZemmourEric Oui bien s\u00fbr je suis enti\u00e8rement d\u2019accord avec vous, mais mes enfants \u00e0 l\u2019ext\u00e9rieur de la maison ils vont vivre comment? Entre halal, voile, burkini, langue diff\u00e9rente, valeur de la femme 0\u2026. NON MERCI !! #Zemmour #GrandRemplacement", "id": 1521465986288918528, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Bebichees", "id": 597843800, "displayname": "bebiche", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-06-02T23:48:49+00:00", "followersCount": 90, "friendsCount": 127, "statusesCount": 2601, "favouritesCount": 4923, "listedCount": 1, "mediaCount": 58, "location": "Bordeaux, Aquitaine", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/798666108798701568/-fYC2KK2_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/597843800/1456136227", "label": null, "url": "https://twitter.com/Bebichees"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521245712062812160, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521459428247183364, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Paul0_Zz", "id": 747851809914556416, "displayname": "Pauloo", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Paul0_Zz"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Paul0_Zz", "id": 747851809914556416, "displayname": "Pauloo", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Paul0_Zz"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "cultivelavie", "id": 1458383510318747655, "displayname": "France Toujours", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/cultivelavie"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ZemmourEric", "id": 1183418538285027329, "displayname": "Eric Zemmour", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ZemmourEric"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Zemmour", "GrandRemplacement"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/ordjoun/status/1521464650386542594", "date": "2022-05-03T12:20:14+00:00", "content": "[ OUI il y aura le FEU \u00e0 la maison FRANCE et les Fran\u00e7ais viendront vous chercher tr\u00e8s bient\u00f4t \u00c9ric #Zemmour: \nLe pr\u00e9sident de Reconqu\u00eate ! r\u00e9pond https://t.co/5kYCfrYwZu via @YouTube", "renderedContent": "[ OUI il y aura le FEU \u00e0 la maison FRANCE et les Fran\u00e7ais viendront vous chercher tr\u00e8s bient\u00f4t \u00c9ric #Zemmour: \nLe pr\u00e9sident de Reconqu\u00eate ! r\u00e9pond youtu.be/isK7fY73q8M via @YouTube", "id": 1521464650386542594, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ordjoun", "id": 26991134, "displayname": "Ordjoun - \u0905\u0930\u094d\u091c\u0941\u0928 -", "description": "\"Quand tu auras compris l'ensemble, alors tu comprendras les parties.  Donc commence par comprendre l'ensemble. \"\nTony Hillerman", "rawDescription": "\"Quand tu auras compris l'ensemble, alors tu comprendras les parties.  Donc commence par comprendre l'ensemble. \"\nTony Hillerman", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2009-03-27T12:08:37+00:00", "followersCount": 6852, "friendsCount": 7495, "statusesCount": 86643, "favouritesCount": 14057, "listedCount": 252, "mediaCount": 3387, "location": "~", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2804761473/9a68ba457155587991d0611e420e680e_normal.jpeg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/26991134/1392008653", "label": null, "url": "https://twitter.com/ordjoun"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521464650386542594, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://youtu.be/isK7fY73q8M"], "tcooutlinks": ["https://t.co/5kYCfrYwZu"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "YouTube", "id": 10228272, "displayname": "YouTube", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/YouTube"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Zemmour"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/MadBrunoMad/status/1521464189516197889", "date": "2022-05-03T12:18:24+00:00", "content": "Beaucoup d'inconnus annoncent leurs investitures pour #Zemmour pour les #legislatives2022, les obligeant \u00e0 faire un pr\u00eat \u00e0 leur banque, alors que les cadres #Reconquete ne se pr\u00e9sentent pas, posez-vous les bonnes questions.", "renderedContent": "Beaucoup d'inconnus annoncent leurs investitures pour #Zemmour pour les #legislatives2022, les obligeant \u00e0 faire un pr\u00eat \u00e0 leur banque, alors que les cadres #Reconquete ne se pr\u00e9sentent pas, posez-vous les bonnes questions.", "id": 1521464189516197889, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MadBrunoMad", "id": 1291460509, "displayname": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Bruno FR \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "description": "Seule la Patrie compte L'amour de la Patrie est le premier amour Et le dernier amour apr\u00e8s l'amour de Dieu.\n#TeamPatriotes #JambonBeurre", "rawDescription": "Seule la Patrie compte L'amour de la Patrie est le premier amour Et le dernier amour apr\u00e8s l'amour de Dieu.\n#TeamPatriotes #JambonBeurre", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-03-23T13:30:23+00:00", "followersCount": 1936, "friendsCount": 1977, "statusesCount": 40361, "favouritesCount": 20139, "listedCount": 23, "mediaCount": 3862, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1386044939356807171/5KoNTZkZ_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1291460509/1617198916", "label": null, "url": "https://twitter.com/MadBrunoMad"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 2, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521464189516197889, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Zemmour", "legislatives2022", "Reconquete"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Fucius10/status/1521464164895830019", "date": "2022-05-03T12:18:19+00:00", "content": "\"C'est Poutine\" : Eric Zemmour accuse le pr\u00e9sident russe de lui avoir vol\u00e9 son \u00e9lection ! https://t.co/JvrOyrP2BO \nLa vedette, sans doute, les \u00e9lections, faut pas abuser !!! #zemmour #poutine #vole #election", "renderedContent": "\"C'est Poutine\" : Eric Zemmour accuse le pr\u00e9sident russe de lui avoir vol\u00e9 son \u00e9lection ! a.msn.com/07/fr-fr/AAWSb\u2026 \nLa vedette, sans doute, les \u00e9lections, faut pas abuser !!! #zemmour #poutine #vole #election", "id": 1521464164895830019, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Fucius10", "id": 1395749012645494784, "displayname": "Fucius", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-05-21T14:31:24+00:00", "followersCount": 5, "friendsCount": 55, "statusesCount": 3102, "favouritesCount": 168, "listedCount": 0, "mediaCount": 5, "location": "NSW", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1395749396059508737/oBjYFUf-_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Fucius10"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521464164895830019, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["http://a.msn.com/07/fr-fr/AAWSbue?ocid=st"], "tcooutlinks": ["https://t.co/JvrOyrP2BO"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["zemmour", "poutine", "vole", "election"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/MeyerEnCampagne/status/1521463762531803141", "date": "2022-05-03T12:16:43+00:00", "content": "Penser que Stanislas Rigault puisse vous rejoindre, Madame Le Pen, c'est comme croire au P\u00e8re No\u00ebl.\nVous avez d\u00e9j\u00e0 vu possible un mariage ne serait-ce que d'int\u00e9r\u00eat entre une islamogauchiste et un vrai patriote fran\u00e7ais ? Guiliguili, r\u00e9veillez-vous !\n#legislative2022 #Zemmour", "renderedContent": "Penser que Stanislas Rigault puisse vous rejoindre, Madame Le Pen, c'est comme croire au P\u00e8re No\u00ebl.\nVous avez d\u00e9j\u00e0 vu possible un mariage ne serait-ce que d'int\u00e9r\u00eat entre une islamogauchiste et un vrai patriote fran\u00e7ais ? Guiliguili, r\u00e9veillez-vous !\n#legislative2022 #Zemmour", "id": 1521463762531803141, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MeyerEnCampagne", "id": 1484681206570573827, "displayname": "Christophe ou l'Alsace avec Zemmour #RECONQUETE", "description": "S\u00e9n\u00e8que disait : \"L'important n'est pas la mani\u00e8re dont l'injure est faite, mais celle dont elle est support\u00e9e.\" \n\nNous, Juifs, nous sommes #Zemmour", "rawDescription": "S\u00e9n\u00e8que disait : \"L'important n'est pas la mani\u00e8re dont l'injure est faite, mais celle dont elle est support\u00e9e.\" \n\nNous, Juifs, nous sommes #Zemmour", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2022-01-22T00:16:23+00:00", "followersCount": 4028, "friendsCount": 4158, "statusesCount": 12612, "favouritesCount": 9710, "listedCount": 5, "mediaCount": 730, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1516114895879684107/v8TfhTd1_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1484681206570573827/1650186017", "label": null, "url": "https://twitter.com/MeyerEnCampagne"}, "replyCount": 3, "retweetCount": 7, "likeCount": 19, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521463762531803141, "lang": "fr", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["legislative2022", "Zemmour"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Livvv_patriote/status/1521462914519023618", "date": "2022-05-03T12:13:20+00:00", "content": "@BlairyEmmanuel @MLP_officiel @J_Bardella Ne soyons pas b\u00eate soutenons #UnionNationale  entre le #RN  #Reconquete  pour la France et les fran\u00e7ais arr\u00eatons notre conflits entre patriote . Debout la France pour la reconqu\u00eate gr\u00e2ce au rassemblement national des patriotes . #LePen #Zemmour #DLF #Lespatriotes", "renderedContent": "@BlairyEmmanuel @MLP_officiel @J_Bardella Ne soyons pas b\u00eate soutenons #UnionNationale  entre le #RN  #Reconquete  pour la France et les fran\u00e7ais arr\u00eatons notre conflits entre patriote . Debout la France pour la reconqu\u00eate gr\u00e2ce au rassemblement national des patriotes . #LePen #Zemmour #DLF #Lespatriotes", "id": 1521462914519023618, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Livvv_patriote", "id": 1474354599104552971, "displayname": "Liv", "description": "adh\u00e9rent de la France .", "rawDescription": "adh\u00e9rent de la France .", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-12-24T12:21:59+00:00", "followersCount": 100, "friendsCount": 650, "statusesCount": 771, "favouritesCount": 1110, "listedCount": 1, "mediaCount": 12, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1498270759881428997/WXwekhXW_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1474354599104552971/1651580060", "label": null, "url": "https://twitter.com/Livvv_patriote"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521462056209518592, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521462056209518592, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BlairyEmmanuel", "id": 1487084725521063936, "displayname": "Emmanuel Blairy \u24c2\ufe0f", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BlairyEmmanuel"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BlairyEmmanuel", "id": 1487084725521063936, "displayname": "Emmanuel Blairy \u24c2\ufe0f", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BlairyEmmanuel"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MLP_officiel", "id": 217749896, "displayname": "Marine Le Pen", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/MLP_officiel"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "J_Bardella", "id": 1499400284, "displayname": "Jordan Bardella", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/J_Bardella"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["UnionNationale", "RN", "Reconquete", "LePen", "Zemmour", "DLF", "Lespatriotes"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/1978Johnmcclane/status/1521462747787145216", "date": "2022-05-03T12:12:41+00:00", "content": "@jeangarr78 Va te laver la gueule avec de la Javel !!! \nAu fait #Zemmour c'est un vrai d\u00e9mocrate pour toi \nD\u00e9sol\u00e9 mais pas d\u00e9sol\u00e9 pour le tutoiement", "renderedContent": "@jeangarr78 Va te laver la gueule avec de la Javel !!! \nAu fait #Zemmour c'est un vrai d\u00e9mocrate pour toi \nD\u00e9sol\u00e9 mais pas d\u00e9sol\u00e9 pour le tutoiement", "id": 1521462747787145216, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "1978Johnmcclane", "id": 1202640680587288576, "displayname": "JohnMcClane 1978", "description": "Yippee-Ki-Yay\n\nLe monde a commenc\u00e9 sans l'homme et il s'ach\u00e8vera sans lui.\n\nBloqu\u00e9 par Rapha\u00ebl Gluksman et Nathalie Loiseau et je compte pas m'arr\u00eater l\u00e0 !!!", "rawDescription": "Yippee-Ki-Yay\n\nLe monde a commenc\u00e9 sans l'homme et il s'ach\u00e8vera sans lui.\n\nBloqu\u00e9 par Rapha\u00ebl Gluksman et Nathalie Loiseau et je compte pas m'arr\u00eater l\u00e0 !!!", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2019-12-05T17:27:58+00:00", "followersCount": 218, "friendsCount": 708, "statusesCount": 15342, "favouritesCount": 22911, "listedCount": 0, "mediaCount": 1210, "location": "Alpes-Maritimes, Provence-Alpe", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1202656863738830849/u8ogJDNG_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1202640680587288576/1575570716", "label": null, "url": "https://twitter.com/1978Johnmcclane"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521398617772285956, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1521398617772285956, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "jeangarr78", "id": 2653885316, "displayname": "jean garrigues", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/jeangarr78"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "jeangarr78", "id": 2653885316, "displayname": "jean garrigues", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/jeangarr78"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Zemmour"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/muzzam78693/status/1521462449903390722", "date": "2022-05-03T12:11:30+00:00", "content": "#M\u00e9lenchon assure la rel\u00e8ve de #Zemmour \n\n#Melenchon1erMinistre \n\n#MelenchonAMatignon", "renderedContent": "#M\u00e9lenchon assure la rel\u00e8ve de #Zemmour \n\n#Melenchon1erMinistre \n\n#MelenchonAMatignon", "id": 1521462449903390722, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "muzzam78693", "id": 764720347698475008, "displayname": "Y'a trop de quoi ? II", "description": "Comment oublier les d\u00e9ferlements de haine et de violence rappelant les heures les sombres de notre histoire (...) #Fachosph\u00e8re", "rawDescription": "Comment oublier les d\u00e9ferlements de haine et de violence rappelant les heures les sombres de notre histoire (...) #Fachosph\u00e8re", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-08-14T07:08:33+00:00", "followersCount": 576, "friendsCount": 220, "statusesCount": 9417, "favouritesCount": 9483, "listedCount": 4, "mediaCount": 1159, "location": "En Banlieue ...", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1512465696487260172/nJLGPLwv_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/764720347698475008/1513201142", "label": null, "url": "https://twitter.com/muzzam78693"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1521462449903390722, "lang": "fr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["M\u00e9lenchon", "Zemmour", "Melenchon1erMinistre", "MelenchonAMatignon"], "cashtags": null}
